{"1039378003145322503": {"userName": "@Jull230", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:00:01 +0000 2018"}, "1039378007323029504": {"userName": "@SoulOfJulius", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias \u00bftu ir\u00edas a exponerte a que te tiren palo, gas lacrimogeno y encima soportar la furia de una barra brava por armar un psicosocial? \u00bfy porque el psicosocial no ha sido para distraer el tremendo guiso de PPK con Cavassa?", "date": "Tue Sep 11 05:00:02 +0000 2018"}, "1039378096279957504": {"userName": "@SoulOfJulius", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias El alcalde de las bolas: bien puesta la chapa...", "date": "Tue Sep 11 05:00:23 +0000 2018"}, "1039378189666136064": {"userName": "@dorydgb", "body": "@DitelColumbus As\u00ed es, pronto se sabr\u00e1 toda la verdad. Que miedo.", "date": "Tue Sep 11 05:00:45 +0000 2018"}, "1039378466666360832": {"userName": "@Adolfo69196129", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Jajaja cu\u00e1ntos comentarios tan est\u00fapidos como estupido el comentario del que tiene apellido de manjar blanco", "date": "Tue Sep 11 05:01:51 +0000 2018"}, "1039378514120716289": {"userName": "@jpmorgan_ni", "body": "RT @gentleman2002pe: @DitelColumbus @rosalvinafonsec Y as\u00ed pretendes ser Alcalde? Que tal capacidad de an\u00e1lisis!! Obvio q no firm\u00f3 ni contr\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:02:03 +0000 2018"}, "1039378926030778369": {"userName": "@ronaldgamarra", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:03:41 +0000 2018"}, "1039379019605659648": {"userName": "@orlandom18", "body": "RT @mary5ting: @ManuelVelardeD @zicozocial @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:04:03 +0000 2018"}, "1039379155626991618": {"userName": "@carolineweisss", "body": "@ManuelVelardeD @BestiasAlVolant Tampoco hay que llegar al punto de la payasada", "date": "Tue Sep 11 05:04:36 +0000 2018"}, "1039379343879954432": {"userName": "@Fusarium161", "body": "@ManuelVelardeD @rmapalacios @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Cejon y huevon", "date": "Tue Sep 11 05:05:20 +0000 2018"}, "1039380317369446401": {"userName": "@jbetancourt78", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:09:13 +0000 2018"}, "1039380606927421440": {"userName": "@Viti93092474", "body": "@ENRIQUECORNEJOR Ambos fueron ministros d gobierno corruptos, ahora se proclaman amantes d la  honestidad", "date": "Tue Sep 11 05:10:22 +0000 2018"}, "1039381153235513345": {"userName": "@BrandonTavaraS", "body": "RT @gonzacope: A ver @GGG_pe , casi me convenciste. Pero yo si me acuerdo del sujeto este y de todo lo que hizo en San Marcos. Expl\u00edcanos p\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:12:32 +0000 2018"}, "1039381318914768896": {"userName": "@rosanariverah", "body": "@DoctorTilde @juancarloszurek Gracias \ud83d\ude0a", "date": "Tue Sep 11 05:13:11 +0000 2018"}, "1039381364045430785": {"userName": "@juanjopinillos", "body": "@feluis23 @imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias +1 nomas?", "date": "Tue Sep 11 05:13:22 +0000 2018"}, "1039381621466648576": {"userName": "@MiguelCheca2906", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:14:23 +0000 2018"}, "1039381848764436480": {"userName": "@Lepailleaune", "body": "@BeingoleaA Sinceramente qu\u00e9 pena esta poblaci\u00f3n que sigue eligiendo mal. Ver a esos hasta 5 candidatos primeros en las encuestas demuestra que no aprendemos. Qu\u00e9 manera de autoembaucarse. Ojal\u00e1 en lo poco que queda se revierta esta situaci\u00f3n. Suerte a usted y a la gente honesta.", "date": "Tue Sep 11 05:15:18 +0000 2018"}, "1039382358338822149": {"userName": "@miguelricra", "body": "@JulianaOxenford Cual es el Temor de no Invitar a RICARDO BELMONT, ESTA HACIENDO GRAVES DENUNCIAS!!! INCLUIDOS A UDS.", "date": "Tue Sep 11 05:17:19 +0000 2018"}, "1039382781254623234": {"userName": "@RonaldCrossPeru", "body": "Pastor @humberto_lay usted es un lider importante de la comunidad evangelica y un candidato a la alcaldia. Hoy debio salir usted a condenar las acciones Santana y sus desafortunados seguidores. Manana martes ya sera tarde pero mejor tarde que nunca. No se quede callado.", "date": "Tue Sep 11 05:19:00 +0000 2018"}, "1039382810149060608": {"userName": "@LuisAtahua", "body": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube https://t.co/xdAt0q6vLu DANIEL URRESTI DESTRUYE A SE\u00d1ORA \"K\", JUECES FISCALES. AUDIOS DE LA", "date": "Tue Sep 11 05:19:07 +0000 2018"}, "1039383049807568897": {"userName": "@brunoalessij", "body": "RT @AlfredoMTorres: A 4 semanas de las elecciones, el \"primer pelot\u00f3n\" en intenci\u00f3n de voto presenta limitaciones y la ciudadan\u00eda informada\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:20:04 +0000 2018"}, "1039383150122528768": {"userName": "@LuisAtahua", "body": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube https://t.co/ML70nEgOqC MEMORABLE!! DANIEL URRESTI SIN PIED4D. EL BLIND4JE DE JUECES POR CONGRESO Y LA", "date": "Tue Sep 11 05:20:28 +0000 2018"}, "1039383659328032771": {"userName": "@juanmadariaga12", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias 2 neuronas analicemos: keiko va al congreso, Santana ingresa a su propiedad, y \u00e9l obliga a los periodistas que no  se preocupen por keiko sino por el estadio alianza,  as\u00ed es tu raciocinio?...los medios de comunicaci\u00f3n, enemigas de keiko, fueron obligados a ocuparse de A LIMA.", "date": "Tue Sep 11 05:22:29 +0000 2018"}, "1039384538441367558": {"userName": "@alfmeta1962", "body": "RT @mantocapocho: @alvarosarco @mariomantilla7 Tantos problemas de corrupci\u00f3n tiene este pa\u00eds que hemos casi dejado de lado al candidato fu\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:25:59 +0000 2018"}, "1039384702208172035": {"userName": "@JenniferZarzar", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:26:38 +0000 2018"}, "1039384949747531776": {"userName": "@GIGICABRERA31", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:27:37 +0000 2018"}, "1039385105163333632": {"userName": "@hencd", "body": "RT @hurtadocesarr: Acompa\u00f1ando a nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lim @Renzo_Reggiardo y pr\u00f3ximo Alcalde de independencia @reynaga_alfred\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:28:14 +0000 2018"}, "1039385107625336832": {"userName": "@davidrusepelao", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Casi tan cortina de humo como ofrecer puestos de trabajo si sales electo.", "date": "Tue Sep 11 05:28:15 +0000 2018"}, "1039385459011543041": {"userName": "@CrisNatalyJR", "body": "@lsandoval2408 @BettySchaper1 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Lo que s\u00e9 es que ella dijo que hubieron errores. Ella es otra persona, no por apellidarse Fujimori tiene q ser tal o cual adjetivo, en el gobierno de su padre se luch\u00f3 contra el terrorismo y se logr\u00f3 salir de la crisis, esa es la l\u00ednea a seguir, tomar lo bueno y evitar lo malo.", "date": "Tue Sep 11 05:29:38 +0000 2018"}, "1039385576821202945": {"userName": "@PMalquichagua", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:30:07 +0000 2018"}, "1039385607217311744": {"userName": "@josejlc", "body": "@ManuelVelardeD @deepwebers Hoy no joven.", "date": "Tue Sep 11 05:30:14 +0000 2018"}, "1039385707574439937": {"userName": "@xafu", "body": "Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urresti fue coautor del crimen de asesinato del periodista\".  https://t.co/mOiObeKH6X https://t.co/5Z2EgZudIL", "date": "Tue Sep 11 05:30:38 +0000 2018"}, "1039386587992387584": {"userName": "@jonatha98735250", "body": "@carlaharada @YouTube Espero q le den m\u00e1s tribuna al sr Jorge mu\u00f1oz,para q sea Alcalde de lima..espero q gane..yo si quiero tener una lima-flores...te apoyo Mu\u00f1oz y lo hago p\u00fablico..espero q ganes..falta un mes..suerte..", "date": "Tue Sep 11 05:34:08 +0000 2018"}, "1039386590806790149": {"userName": "@Bribis17", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:34:08 +0000 2018"}, "1039386788274601985": {"userName": "@BrandonTavaraS", "body": "RT @andoenpando: Jorge Mu\u00f1oz en Villa el Salvador: -Como dice aqu\u00ed el se\u00f1or que es el poblador. \u00bfC\u00f3mo te llamas t\u00fa? -S\u00ed. Clavito y su chela\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:34:55 +0000 2018"}, "1039386925155737600": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:35:28 +0000 2018"}, "1039387125731520512": {"userName": "@_Ptt2", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:36:16 +0000 2018"}, "1039387247198580737": {"userName": "@Heberthgc", "body": "He respondido con amplitud todas las preguntas, ellos seguro comentar\u00e1n las respuestas. @DiarioDeCurwen @maralaska @claudiacisneros @larryportera @DanielUrresti1 https://t.co/wtKzcMpkZi", "date": "Tue Sep 11 05:36:45 +0000 2018"}, "1039387379382054913": {"userName": "@jesdalu", "body": "RT @jgradosp: @DanielUrresti1 Le tienes miedo a los estudiantes? https://t.co/nHUbmIfqUT", "date": "Tue Sep 11 05:37:16 +0000 2018"}, "1039387404208156672": {"userName": "@MairaChamota", "body": "RT @gmtavarac: @DitelColumbus Transparencia bloquea, no mantiene comunicaci\u00f3n con quien insulta o agrede. Las redes sociales tienen reglas.", "date": "Tue Sep 11 05:37:22 +0000 2018"}, "1039387834745008129": {"userName": "@GusBuho", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:39:05 +0000 2018"}, "1039388152656474112": {"userName": "@luisalvani", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:40:21 +0000 2018"}, "1039388156972490752": {"userName": "@PattyMD2011", "body": "Y Urresti esta entre los primeros en las encuestas...si es capaz de matar q haria en la Municipalidad. Lo sabemos y siempre votamos mal!", "date": "Tue Sep 11 05:40:22 +0000 2018"}, "1039388388623872000": {"userName": "@marcelo_cruz_al", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Seguridad Ciudadana y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo aqu\u00ed: https:\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:41:17 +0000 2018"}, "1039388762734845953": {"userName": "@Hizmarck", "body": "IoT #yucatan #developer", "date": "Tue Sep 11 05:42:46 +0000 2018"}, "1039389201891041280": {"userName": "@chorri1959", "body": "Espartanos y Libertarios en San Juan de Miraflores,  en campa\u00f1a de volanteo por los diferentes lugares de nuestro Distrito,  para dar a conocer la Candidatura de nuestro l\u00edder Ricardo Belmont Cassineli Rumbo a... https://t.co/srW2h1I1iL", "date": "Tue Sep 11 05:44:31 +0000 2018"}, "1039389488156495873": {"userName": "@_jcsa", "body": "@Marcelvelazq @luchocastanedap @rmapalacios @pavese Esto es @Renzo_Reggiardo ...esto es @pps_peru. #Elecciones2018", "date": "Tue Sep 11 05:45:39 +0000 2018"}, "1039389560109768706": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "Este 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS del PPC en todo el Per\u00fa, un voto inteligente es un voto informado. Elige bien Yo votare por Alberto Beingolea para Lima y por Omar Montoro a la Alcald\u00eda de Surco, son la mejor opci\u00f3n, Honestidad y vocaci\u00f3n de servicio https://t.co/bwtg7kF8Ak", "date": "Tue Sep 11 05:45:56 +0000 2018"}, "1039389673150447616": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "Este 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS del PPC en todo el Per\u00fa, un voto inteligente es un voto informado. Elige bien Yo votare por Alberto Beingolea para Lima y por Omar Montoro a la Alcald\u00eda de Surco, son la mejor opci\u00f3n y confianza. Honestidad y vocaci\u00f3n de servicio https://t.co/BsrF8dEMrJ", "date": "Tue Sep 11 05:46:23 +0000 2018"}, "1039390249158369281": {"userName": "@omarrssperu", "body": "@BeingoleaA Beingolea, Velarde o Mu\u00f1oz. Son los unicos buenos candidatos", "date": "Tue Sep 11 05:48:40 +0000 2018"}, "1039390366108188678": {"userName": "@INFOMANIAPERU", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:49:08 +0000 2018"}, "1039390394251988992": {"userName": "@SERGIOM2010", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:49:15 +0000 2018"}, "1039390548195516417": {"userName": "@omarrssperu", "body": "@jzdegregori @BeingoleaA Votemos por quienes menos invierten en campa\u00f1a. Mi voto es por beingolea.", "date": "Tue Sep 11 05:49:52 +0000 2018"}, "1039390647411716096": {"userName": "@sweetbrunet1", "body": "RT @PilarCarnerog: Alg\u00fan d\u00eda te explicar\u00e9 a besos  porque me tiembla el alma  cuando t\u00fa me miras.  ~Jorge Mu\u00f1oz ~ https://t.co/TUQFX96yrs", "date": "Tue Sep 11 05:50:15 +0000 2018"}, "1039390993513107456": {"userName": "@Gatitadelsur", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:51:38 +0000 2018"}, "1039391044931125250": {"userName": "@jorgevento", "body": "@ManuelVelardeD Se\u00f1or Velarde, lo veo haciendo promesas y promesas a diario, me parecen ligerezas de su parte. Lo ve\u00eda como un candidato serio.", "date": "Tue Sep 11 05:51:50 +0000 2018"}, "1039391202418851840": {"userName": "@INFOMANIAPERU", "body": "RT @KarlaCalle: Si este procesado por VIOLACION Y ASESINATO llega a ser alcalde, demostraremos que nos importa un comino la ciudad.   \u00bfQu\u00e9\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:52:28 +0000 2018"}, "1039391321423863808": {"userName": "@tauntyeah", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:52:56 +0000 2018"}, "1039391517893427205": {"userName": "@Kattymeli2", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:53:43 +0000 2018"}, "1039391685241917440": {"userName": "@AiramGalliani", "body": "@BeingoleaA Al fin y al cabo todos enga\u00f1an. Y uno solo tiene que creer en sus planes de gobierno que la mayor\u00eda de las veces ni siquiera cumplen. As\u00ed que no. No es culpa de los votantes. Es de aquellos que no cumplen sus promesas.", "date": "Tue Sep 11 05:54:23 +0000 2018"}, "1039392007657947137": {"userName": "@RichardRossiMo1", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 05:55:40 +0000 2018"}, "1039392279222513664": {"userName": "@Eduardo_Peve", "body": "Al d\u00eda siguiente en clase de comunicaci\u00f3n me mandaron a escribir un ensayo de este hecho, curioso que al final no sirvieron para nada los 2. El ensayo y el gol", "date": "Tue Sep 11 05:56:44 +0000 2018"}, "1039392524501221376": {"userName": "@mctlopez1", "body": "@juancarloszurek Que le pasa? Ofrece, ofrece, luego que est\u00e1 dejando La Molina destruida, ca\u00f3tica, contaminada!!!!", "date": "Tue Sep 11 05:57:43 +0000 2018"}, "1039392546282196992": {"userName": "@DinoMadero", "body": "@DanielUrresti1 Asi como los corruptos de la muni,los a notificado, los chiquillos le han escuchado q fomentara el deport en los barrios,no los vaya a defraudar cuando llegue al consejo !!!", "date": "Tue Sep 11 05:57:48 +0000 2018"}, "1039392573520072711": {"userName": "@Arpl70Mac", "body": "@altavozpe @luchocastanedap Reggiardo ser\u00eda la mano derecha en seguridad del chaval Casta\u00f1eda ...", "date": "Tue Sep 11 05:57:55 +0000 2018"}, "1039394823503896576": {"userName": "@Ysabel_Tinta", "body": "RT @TaytaGuimaray: Mu\u00f1oz vs Velarde, gan\u00f3 Mu\u00f1oz por un buen porcentaje, este 07 de octubre decide bien tu voto! @JorgeMunozAP  es la opci\u00f3n\u2026", "date": "Tue Sep 11 06:06:51 +0000 2018"}, "1039395060176093184": {"userName": "@ElidelAguila", "body": "#Loultimo Cierre del Congreso est\u00e1 latente en la mente de Vizcarra  @WGutierrezPE @CayetanaAljovin  @AlanGarciaPeru @humberto_lay https://t.co/vdVdHjDMe8 https://t.co/235SdytYdJ", "date": "Tue Sep 11 06:07:48 +0000 2018"}, "1039395787367755777": {"userName": "@LuisOmarMantil2", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 06:10:41 +0000 2018"}, "1039395808368631808": {"userName": "@WickedFreddy", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 06:10:46 +0000 2018"}, "1039396442673098752": {"userName": "@JorgeMunozAP", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 06:13:17 +0000 2018"}, "1039396719501496320": {"userName": "@JuanxiiToOp", "body": "@humberto_lay Lastima que los jovenes peruanos no tiene una educacion de filtro de candidatos por quien votar....#HumbertoLay es un ejemplo de vida no por los periodicos sino por su familia esposa he hijos....si es asi en su casa YO ESTOY SEGURO QUE EN LA POLITICA SERA EL REFLEJO DE SU FAMILIA", "date": "Tue Sep 11 06:14:23 +0000 2018"}, "1039396803051958272": {"userName": "@jhonStanly", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Fujimoristas millones? Jajajaja millones de d\u00f3lares son los que andan lavando y quieren convertir al Peru en un marco estado. Pero sue\u00f1en nada mas fujimorismo nunca m\u00e1s", "date": "Tue Sep 11 06:14:43 +0000 2018"}, "1039396890758930435": {"userName": "@VictorVquijano", "body": "\"El pasado es un gran maestro, pero no todos est\u00e1n dispuestos a aprender y siguen cometiendo errores que podr\u00edan evitar: Luis Casta\u00f1eda #pymes #emprendedores\"", "date": "Tue Sep 11 06:15:04 +0000 2018"}, "1039397226978717697": {"userName": "@Luceroflal", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Tue Sep 11 06:16:24 +0000 2018"}, "1039398570691051521": {"userName": "@ressenwanger", "body": "RT @RitaTeal: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnotici\u2026", "date": "Tue Sep 11 06:21:45 +0000 2018"}, "1039398585245130753": {"userName": "@ressenwanger", "body": "@RitaTeal @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Es un tarado!!!", "date": "Tue Sep 11 06:21:48 +0000 2018"}, "1039398801386004481": {"userName": "@BestiasAlVolant", "body": "@GGG_pe nos gustar\u00eda entrevistarlo desde nuestro Facebook Live para que comparta sus principales propuestas para solucionar el ca\u00f3tico transito en #Lima. Coordinemos por inbox", "date": "Tue Sep 11 06:22:40 +0000 2018"}, "1039401220539080705": {"userName": "@peruenlanoticia", "body": "Caso Bust\u00edos: Sentencia a Daniel Urresti se dictar\u00e1 a fines de septiembre https://t.co/xXBH7GChV1 https://t.co/XA5CandiHA", "date": "Tue Sep 11 06:32:16 +0000 2018"}, "1039403044025368576": {"userName": "@RaulAlcmun", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 06:39:31 +0000 2018"}, "1039406486085091329": {"userName": "@chilcanodepsico", "body": "Linea Amarilla de Luis Casta\u00f1eda es una bomba de tiempo pero que podra importarle al mudo si solo dira que se desplomo.", "date": "Tue Sep 11 06:53:12 +0000 2018"}, "1039407545926995968": {"userName": "@VHBullon", "body": "@DitelColumbus \u00bfVOLVI\u00d3 EL ANALISTA FARSANTE????????", "date": "Tue Sep 11 06:57:24 +0000 2018"}, "1039408854696644608": {"userName": "@TitularesPeru", "body": "Caso Bust\u00edos: presentan alegatos finales contra Daniel Urresti https://t.co/6BVhazgc2D", "date": "Tue Sep 11 07:02:36 +0000 2018"}, "1039409393111130112": {"userName": "@jalmenaram", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 07:04:45 +0000 2018"}, "1039409956322271232": {"userName": "@BeingoleaA", "body": "@CMCA48197584 @AlfredoMTorres @JorgeMunozAP @GGuerraGarcia Soy. 40 a\u00f1os de vida p\u00fablica sin tachas ni esc\u00e1ndalos lo demuestran.", "date": "Tue Sep 11 07:06:59 +0000 2018"}, "1039411356989042688": {"userName": "@jalmenaram", "body": "RT @KarlaCalle: Si este procesado por VIOLACION Y ASESINATO llega a ser alcalde, demostraremos que nos importa un comino la ciudad.   \u00bfQu\u00e9\u2026", "date": "Tue Sep 11 07:12:33 +0000 2018"}, "1039412391715512321": {"userName": "@VEnriqueSD", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 07:16:40 +0000 2018"}, "1039412472925638656": {"userName": "@Parotral1", "body": "Urresti el #Humaliento", "date": "Tue Sep 11 07:16:59 +0000 2018"}, "1039414173506125824": {"userName": "@AxiusV", "body": "No es tan dif\u00edcil escoger un buen alcalde, basta que tenga tres cualidades: capacidad, experiencia y una trayectoria impecable. Renzo Reggiardo, NO cumple ninguna. Dejen de ser Electarado", "date": "Tue Sep 11 07:23:45 +0000 2018"}, "1039415833213190144": {"userName": "@juanguardia1024", "body": "RT @NicolasLucar: Otra Verguenza del Equipo de Hamilton Castro y Pablo S\u00e1nchez: horas antes de ser relevado el fiscal Sergio Jimenez archiv\u2026", "date": "Tue Sep 11 07:30:20 +0000 2018"}, "1039418709536854016": {"userName": "@mevillacortam", "body": "@pablorubiob @imejiapalomimo @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Son unas lacras...!!!", "date": "Tue Sep 11 07:41:46 +0000 2018"}, "1039419802383777792": {"userName": "@heidienlosalpes", "body": "RT @AlfredoMTorres: A 4 semanas de las elecciones, el \"primer pelot\u00f3n\" en intenci\u00f3n de voto presenta limitaciones y la ciudadan\u00eda informada\u2026", "date": "Tue Sep 11 07:46:07 +0000 2018"}, "1039419833933340674": {"userName": "@luantavara", "body": "Estoy en el estadio, es la primera vez que voy con mi viejo al estadio, la red se mueve, no distingo quien la meti\u00f3, todos son m\u00e1s altos que yo.  \u00c9l tiene los ojos llenos de lagrimas, yo tambi\u00e9n, nos abrazamos, se suma mi hermana Es algo que no se volver\u00e1 a repetir,solo es magia.", "date": "Tue Sep 11 07:46:14 +0000 2018"}, "1039421085719113728": {"userName": "@sergioalba", "body": "@carloschillcce @BeingoleaA Aqu\u00ed est\u00e1 el d\u00eda d\u00eda de @BeingoleaA : Facebook: @BeingoleaLimaFeliz y en Twitter: @nohayrabodepaja", "date": "Tue Sep 11 07:51:13 +0000 2018"}, "1039421650113114112": {"userName": "@ProtestaValera", "body": "RT @LDrastico: Ricardo Belmont el candidato de Maduro en Lima-Per\u00fa, incitaci\u00f3n al odi\u00f3, discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y xenofobia son los motor\u2026", "date": "Tue Sep 11 07:53:27 +0000 2018"}, "1039423300097650689": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de @GGG_pe, candidato a la @MuniLima. S\u00edguenos desde las 11:00 a.m aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/4UIdMO2V6h https://t.co/4DM4exFy9Y", "date": "Tue Sep 11 08:00:00 +0000 2018"}, "1039425931406917632": {"userName": "@hernan_moya", "body": "RT @Chomsky_Chile: Santiago Wanderers, 1963: Alberto Valentini, Jaime Salinas, Antonio Sanguinetto, Ra\u00fal S\u00e1nchez, Reinaldo Riquelme, Hugo B\u2026", "date": "Tue Sep 11 08:10:28 +0000 2018"}, "1039433619939446784": {"userName": "@hernan_moya", "body": "RT @Chomsky_Chile: Estadio Nacional, Colo Colo 0- Santiago Wanderers 2. Festejan Reinaldo Riquelme, Jaime Salinas y el brasile\u00f1o Haroldo de\u2026", "date": "Tue Sep 11 08:41:01 +0000 2018"}, "1039435854148718592": {"userName": "@HectorSarmient2", "body": "Hasta que sea condenado por el P J es un delito calificarle de \"VIOLADOR\" todos somos inocentes mientras no se demuestre lo contrario.", "date": "Tue Sep 11 08:49:54 +0000 2018"}, "1039435994406289408": {"userName": "@mtirapo", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 08:50:27 +0000 2018"}, "1039438453723881472": {"userName": "@LuisaPalaciosS", "body": "Director FujiMontesinista de Exitosa y Capu\u00f1ay se enfrentan por S/40 millones de publicidad estatal Mart\u00edn Valdivia gan\u00f3 un contrato para la franja electoral de la ONPE por casi 40 millones de soles; dinero que Higinio Capu\u00f1ay deseaba para sus arcas https://t.co/VHOfy5Csbp", "date": "Tue Sep 11 09:00:13 +0000 2018"}, "1039439203048869888": {"userName": "@EnriqueVI59", "body": "@DanielUrresti1 Vamos por el cierre del Congreso...", "date": "Tue Sep 11 09:03:12 +0000 2018"}, "1039448159221628929": {"userName": "@CarlosC99307349", "body": "RT @VandameLuis: En plena avenida Aramburu seg\u00fan el alcalde eso es Surquillo , 5 a\u00f1os y no arregla este hueco d\u00f3nde un motociclista puede p\u2026", "date": "Tue Sep 11 09:38:47 +0000 2018"}, "1039448965031309312": {"userName": "@LuisaPalaciosS", "body": "Denuncian a HINIGIO CAPU\u00d1AY ser de \u201cLos Cuellos Blancos\u201d Denuncia constitucional presentada en Congreso contra fiscal Tom\u00e1s G\u00e1lvez, se\u00f1ala a Higinio Capu\u00f1ay, padre de ESTHER CAPU\u00d1AY, tener vinculos con organizaci\u00f3n criminal \u201cLos Cuellos Blancos del Puerto\u201d https://t.co/6lOr8ooOvl https://t.co/ufE6OAwS0i", "date": "Tue Sep 11 09:41:59 +0000 2018"}, "1039449486572101633": {"userName": "@mqg41", "body": "@ENRIQUECORNEJOR Ese no fue un debate sino el desarrollo de un libreto de  coincidencias convenidas.", "date": "Tue Sep 11 09:44:04 +0000 2018"}, "1039451085658902528": {"userName": "@mickycortes", "body": "@DitelColumbus @kuervito76 Se\u00f1or Dietel, sabemos TODOS AQUI Q NO VA A GANAR LA ALCALDIA, sin embargo por etica deberia dedicarse a su campa\u00f1a, luego de perder regrese a lo que si sabe hacer, opinar.", "date": "Tue Sep 11 09:50:25 +0000 2018"}, "1039451406074306560": {"userName": "@LuisaPalaciosS", "body": "RT @RicoMachuca: Mart\u00edn Valdivia (a) \"director\" de los diarios chichas el Chino y el Men + fujimontesinistas de la dictadura cambio 90 hoy\u2026", "date": "Tue Sep 11 09:51:41 +0000 2018"}, "1039452386106982401": {"userName": "@Frank99391151", "body": "@DanielUrresti1 @LaRepublica Yo vivo en italia, como haria para colaborar con la recolecci\u00f3n de firmas..", "date": "Tue Sep 11 09:55:35 +0000 2018"}, "1039454050138443779": {"userName": "@ccamposfutbol", "body": "RT @Chomsky_Chile: Estadio Nacional, Colo Colo 0- Santiago Wanderers 2. Festejan Reinaldo Riquelme, Jaime Salinas y el brasile\u00f1o Haroldo de\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:02:12 +0000 2018"}, "1039457319208341504": {"userName": "@vicmontesb", "body": "@DanielUrresti1 Luego de escuchar las diferentes propuestas y conociendo sus gestiones anteriores, concluy\u00f3 que URRESTI es el mejor candidato para Lima.", "date": "Tue Sep 11 10:15:11 +0000 2018"}, "1039458245662990336": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "Esc\u00e1ndalo? es m\u00e1s de lo.mismo est\u00e1 pel\u00edcula a cada rato la veo  por eso apoyo el refer\u00e9ndum de @DanielUrresti1 para CERRAR EL CONGRESO", "date": "Tue Sep 11 10:18:52 +0000 2018"}, "1039459512527269888": {"userName": "@ROMELDCORDOVA", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:23:54 +0000 2018"}, "1039460854360625152": {"userName": "@damsi2712", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:29:14 +0000 2018"}, "1039461644118712320": {"userName": "@SebFacundo", "body": "RT @elscorpione1950: @DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam Tambi\u00e9n fui bloqueado por los \"dem\u00f3cratas\" https://t.co/JP\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:32:22 +0000 2018"}, "1039462123087306752": {"userName": "@ElsaGlezDiaz", "body": "RT @zulianalainez: Barrenechea: \u00abTestigo durante juicio oral refiri\u00f3 que S2 (Jefe de Inteliencia y contrainteligencia -Daniel Urresti-) y S\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:34:17 +0000 2018"}, "1039464980825993216": {"userName": "@delmardel", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:45:38 +0000 2018"}, "1039465582322765824": {"userName": "@Alvaros2003", "body": "@BeingoleaA @CMCA48197584 @AlfredoMTorres @JorgeMunozAP @GGuerraGarcia Alberto, sabes cuando te me ca\u00edste? Cuando o\u00ed tu discurso de la repartija, cuando eras congresista.", "date": "Tue Sep 11 10:48:01 +0000 2018"}, "1039465666628149248": {"userName": "@frankjrc", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:48:21 +0000 2018"}, "1039466511113564160": {"userName": "@JAVIERCARO73", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Jajajaja jajajaja menos yo, naranjetes, toma tu taper", "date": "Tue Sep 11 10:51:43 +0000 2018"}, "1039466865104445441": {"userName": "@SebFacundo", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/ESMqFZkEb0", "date": "Tue Sep 11 10:53:07 +0000 2018"}, "1039466936931962885": {"userName": "@SebFacundo", "body": "RT @carloswaite: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnot\u2026", "date": "Tue Sep 11 10:53:24 +0000 2018"}, "1039467284765532165": {"userName": "@c_d_estudiantil", "body": "Revista chica AQP nunca fue vacado por lo que mencionas ahora te ganaras tu carta notarial rectificatoria. el consejero del pueblo lo hicieron falsas denuncia que una a una  fue aclarada y en sede fiscal demostr\u00f3 su inocencia archivando las denuncia  interpuesta  #PRENSABASURA.!", "date": "Tue Sep 11 10:54:47 +0000 2018"}, "1039468187740504066": {"userName": "@Nicolaz_Llanos", "body": "@ManuelVelardeD @rmapalacios @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Cejon buscando caer bien.... Caballero nomas para la proxima sera. Susana mato el credito a los sanos y a los que se creen sanos....", "date": "Tue Sep 11 10:58:22 +0000 2018"}, "1039468602355843073": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de @GGG_pe, candidato a la @MuniLima. S\u00edguenos desde las 11:00 a.m aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/4UIdMOkwuR https://t.co/J1d7ttGdIb", "date": "Tue Sep 11 11:00:01 +0000 2018"}, "1039468612342435842": {"userName": "@SerGPeru", "body": "#GAY #LGBT #MeQueer #10Sep #DeBorrachoNunca  \ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude02.\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa Feed : Altavoz : LOS HOMOSEXUALES Y YO, Por Daniel Urresti \u27a1\ufe0f https://t.co/0iQlfp4M75 https://t.co/RTeISJi6aA", "date": "Tue Sep 11 11:00:04 +0000 2018"}, "1039470087030353920": {"userName": "@foxblanco", "body": "@ManuelVelardeD @PedroValleO @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Lo que si les voy a pedir, que por m\u00e1s que provoque indignaci\u00f3n la actuaci\u00f3n de sus pol\u00edticos, no caigan en la trampa de la anti pol\u00edtica... Es el abono para la semilla de los populistas y falsos mes\u00edas", "date": "Tue Sep 11 11:05:55 +0000 2018"}, "1039470282145255425": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @ebelinortiz: @BeingoleaA por una #LimaFeliz  Este 07/10 marca los d\u00eda mapas del PER\u00da https://t.co/0l7Jq2xFgs", "date": "Tue Sep 11 11:06:42 +0000 2018"}, "1039470339066085376": {"userName": "@Esteban20837454", "body": "RT @NicolasLucar: Otra Verguenza del Equipo de Hamilton Castro y Pablo S\u00e1nchez: horas antes de ser relevado el fiscal Sergio Jimenez archiv\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:06:55 +0000 2018"}, "1039470534558400512": {"userName": "@menin2009", "body": "Hoy saludar a quienes llevan por nombre Rolando, en especial para Rolando Gajardo M, Rolando Fierro y Jorge Rolando Sanchez Mu\u00f1oz Felicidades para ellos.", "date": "Tue Sep 11 11:07:42 +0000 2018"}, "1039471904107769856": {"userName": "@pugatolentino", "body": "@Renzo_Reggiardo Vamos firme hac\u00eda el objetivo", "date": "Tue Sep 11 11:13:09 +0000 2018"}, "1039472086190882816": {"userName": "@chabela1946", "body": "RT @LDrastico: Ricardo Belmont el candidato de Maduro en Lima-Per\u00fa, incitaci\u00f3n al odi\u00f3, discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y xenofobia son los motor\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:13:52 +0000 2018"}, "1039472387866218504": {"userName": "@alga225", "body": "@Renzo_Reggiardo Como? Como?!!!", "date": "Tue Sep 11 11:15:04 +0000 2018"}, "1039472964184494082": {"userName": "@Milton_BB", "body": "RT @gmtavarac: @DitelColumbus Transparencia bloquea, no mantiene comunicaci\u00f3n con quien insulta o agrede. Las redes sociales tienen reglas.", "date": "Tue Sep 11 11:17:21 +0000 2018"}, "1039474608590778369": {"userName": "@teresaquirozv", "body": "RT @gmtavarac: @DitelColumbus Transparencia bloquea, no mantiene comunicaci\u00f3n con quien insulta o agrede. Las redes sociales tienen reglas.", "date": "Tue Sep 11 11:23:53 +0000 2018"}, "1039474620863336448": {"userName": "@PanezJean", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:23:56 +0000 2018"}, "1039475186024804352": {"userName": "@betmavil", "body": "RT @RonaldCrossPeru: Pastor @humberto_lay usted es un lider importante de la comunidad evangelica y un candidato a la alcaldia. Hoy debio s\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:26:11 +0000 2018"}, "1039475897424732160": {"userName": "@NataHappyCrafts", "body": "He a\u00f1adido un v\u00eddeo a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube (https://t.co/o42j9OhuTV - Jorge Luis Chac\u00edn feat. Victor Mu\u00f1oz - Mi", "date": "Tue Sep 11 11:29:01 +0000 2018"}, "1039477083024617473": {"userName": "@MAlbertG15", "body": "RT @BettySchaper1: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasn\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:33:43 +0000 2018"}, "1039477200863543296": {"userName": "@JuanGutierrez23", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:34:11 +0000 2018"}, "1039478054547070976": {"userName": "@MelannieAriadne", "body": "RT @diegotez13: Que incre\u00edble que no este Beingolea. Es el t\u00edpico candidato del que luego hablar\u00e1n y dir\u00e1n que era el id\u00f3neo pero \u201cse eligi\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:37:35 +0000 2018"}, "1039478462350798854": {"userName": "@jorgemu95633391", "body": "@ManuelVelardeD https://t.co/z8C2BGQJpe", "date": "Tue Sep 11 11:39:12 +0000 2018"}, "1039478921534873600": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @el_quinto_poder: @Renzo_Reggiardo Digan lo q digan Renzo, sigue, liderando las encuestas!  Encuesta realizada por @DatumPeru publicada\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:41:02 +0000 2018"}, "1039478977029709828": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @lsolar22: Yo tambi\u00e9n, ya decid\u00ed mi voto. La mejor opci\u00f3n para alcalde de Lima, @Renzo_Reggiardo  #YoEstoyConRenzo https://t.co/MvG3QOIW\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:41:15 +0000 2018"}, "1039479003520937991": {"userName": "@jorgemu95633391", "body": "@ManuelVelardeD https://t.co/vfCNbLEP2s", "date": "Tue Sep 11 11:41:21 +0000 2018"}, "1039479175390875648": {"userName": "@augustochang", "body": "Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder (FOTOS y V\u00cdDEO) https://t.co/Apc55XXg8r", "date": "Tue Sep 11 11:42:02 +0000 2018"}, "1039479415275773953": {"userName": "@juanjoseclx", "body": "@ManuelVelardeD \"Promoveremos\"? Estimado se\u00f1or, esos temas le competen al MEF, lo m\u00e1ximo que podr\u00e1 hacer, sera mandar una cartita al ministro haciendo esa sugerencia. NO VENDA HUMO", "date": "Tue Sep 11 11:42:59 +0000 2018"}, "1039479458741280768": {"userName": "@MelannieAriadne", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:43:10 +0000 2018"}, "1039479748664217601": {"userName": "@pinzasluis", "body": "RT @imejiapalomimo: @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @ca\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:44:19 +0000 2018"}, "1039479877341196289": {"userName": "@pinzasluis", "body": "RT @carloswaite: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnot\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:44:50 +0000 2018"}, "1039479955162312704": {"userName": "@pinzasluis", "body": "RT @MALCOM_X_: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnotic\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:45:08 +0000 2018"}, "1039480079666085889": {"userName": "@PatriotPrensaPE", "body": "(#HOY) a las 11:00 #ENVIVO                          #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 @Agencia_Andina conoce el plan de gobierno y las propuestas de @GGG_pe, candidato a la @MuniLima Conducci\u00f3n:@fpaz12  #AndinaCanalOnline  #EsLoJusto @zamarriegoana @PatriotPrensaPE https://t.co/xLL3drEjnR", "date": "Tue Sep 11 11:45:38 +0000 2018"}, "1039480541869957120": {"userName": "@ppc_peru", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:47:28 +0000 2018"}, "1039480619217113088": {"userName": "@mariosagastegui", "body": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "Tue Sep 11 11:47:46 +0000 2018"}, "1039481127549976576": {"userName": "@rojotrolls", "body": "@DanielUrresti1 Oye asno, no puedes obligar a nadie a firmar ese planillon, si le da la gana firmarlo que lo haga, sino, no pues.", "date": "Tue Sep 11 11:49:48 +0000 2018"}, "1039481188203855872": {"userName": "@majumannucci", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:50:02 +0000 2018"}, "1039481194570817536": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "Elecciones municipales: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder [Noticias de hoy] | Diario OJO https://t.co/a4YmQoEqw9", "date": "Tue Sep 11 11:50:04 +0000 2018"}, "1039481239089147904": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "RT @BeingoleaA: @CMCA48197584 @AlfredoMTorres @JorgeMunozAP @GGuerraGarcia Soy. 40 a\u00f1os de vida p\u00fablica sin tachas ni esc\u00e1ndalos lo demuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:50:14 +0000 2018"}, "1039481345519640576": {"userName": "@ZavCas", "body": "RT @xafu: Sentencia a Daniel Urresti por asesinato de Bust\u00edos, se dictar\u00e1 a fines de septiembre. Hoy concluir\u00e1n los alegatos finales del ab\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:50:40 +0000 2018"}, "1039481401643544577": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "@omarrssperu @jzdegregori @BeingoleaA Muchas gracias por tu apoyo. Vamos por una Lima Feliz", "date": "Tue Sep 11 11:50:53 +0000 2018"}, "1039481458589609985": {"userName": "@ZavCas", "body": "Y si lo condenan y esta candidateando que ocurre?", "date": "Tue Sep 11 11:51:07 +0000 2018"}, "1039481559215165440": {"userName": "@_mcfarlane", "body": "La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podemos. (@DanielUrresti1) https://t.co/x2lKOXPpA2", "date": "Tue Sep 11 11:51:31 +0000 2018"}, "1039482180039319552": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @nohayrabodepaja: Elecciones municipales: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder [Noticias de hoy] | Diario O\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:53:59 +0000 2018"}, "1039482270560739328": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:54:20 +0000 2018"}, "1039482477335797761": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @BeingoleaA: @CMCA48197584 @AlfredoMTorres @JorgeMunozAP @GGuerraGarcia Soy. 40 a\u00f1os de vida p\u00fablica sin tachas ni esc\u00e1ndalos lo demuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:55:09 +0000 2018"}, "1039482669158092800": {"userName": "@alexkaddir", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 11:55:55 +0000 2018"}, "1039482774728654848": {"userName": "@camorost", "body": "@MilagrosLeivaG Se parece a la versi\u00f3n de la capu\u00f1ay queriendo ser alcalde", "date": "Tue Sep 11 11:56:20 +0000 2018"}, "1039482869146693638": {"userName": "@claudiozegarra", "body": "\u00danete a la campa\u00f1a por un voto responsable #PPC #LimaFeliz #AlbertoBeingoleaAlcaldeDeLima #ClaudioZegarra @BeingoleaA @claudiozegarra @ppc_peru https://t.co/xiU3Auydmb", "date": "Tue Sep 11 11:56:43 +0000 2018"}, "1039483164752863232": {"userName": "@samaelloord", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Ahora Keiko es culpable de lo sucedido con alianza lima ... Tira de pendejos q todo le echan la culpa al Fujimorismo, NO LES QUEDA OTRA. SE LES BIENE D\u00cdAS NEGROS.", "date": "Tue Sep 11 11:57:53 +0000 2018"}, "1039483644455407616": {"userName": "@samaelloord", "body": "@CrisNatalyJR @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Tira de tarados", "date": "Tue Sep 11 11:59:48 +0000 2018"}, "1039483684867506176": {"userName": "@santia", "body": "@RonaldCrossPeru @humberto_lay Tienes raz\u00f3n. No he visto a ning\u00fan l\u00edder de la comunidad condenar el hecho y por supuesto meten al saco a todos....", "date": "Tue Sep 11 11:59:57 +0000 2018"}, "1039484573338558465": {"userName": "@fernandomunioz7", "body": "Ciclovia de Penragonito Con tachuelas De camiones que circulan por la misma y Municipalidad @MuniBorja @MUNISANBORJA y Alcalde @malvarezsb no controlan nada Asi quiere que esposa sea alcaldesa?  Burdeles, Pistas desastre San Borja #Sep11 #FelizMartes  #corrupcion Cc @BeingoleaA https://t.co/Cy7SVi8h70", "date": "Tue Sep 11 12:03:29 +0000 2018"}, "1039484640204136449": {"userName": "@Salomes32455", "body": "RT @andoenpando: Jorge Mu\u00f1oz en Villa el Salvador: -Como dice aqu\u00ed el se\u00f1or que es el poblador. \u00bfC\u00f3mo te llamas t\u00fa? -S\u00ed. Clavito y su chela\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:03:45 +0000 2018"}, "1039485028735045632": {"userName": "@ClubLutun", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:05:18 +0000 2018"}, "1039486803621961728": {"userName": "@ojosdesospecha", "body": "@Renzo_Reggiardo Renzo espero no sea como muchas promesas que jam\u00e1s se cumplieron.con respeto", "date": "Tue Sep 11 12:12:21 +0000 2018"}, "1039486908060102656": {"userName": "@pattytesen", "body": "@ManuelVelardeD @pafuentes61 @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap @EstherCapunay @DitelColumbus @JulioGagoPe Gracias! @ipineda74 @ipineda74 a leer y a compartir.", "date": "Tue Sep 11 12:12:46 +0000 2018"}, "1039487182606622720": {"userName": "@canalN_", "body": "#Voto2016 No te pierdas el debate entre los canditatos a la alcald\u00eda de Lima Enrique Ocrospoma y Jaime Salinas en #d6a9 https://t.co/FeiCJTjQdQ", "date": "Tue Sep 11 12:13:51 +0000 2018"}, "1039487236587356161": {"userName": "@RossEcheandia", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:14:04 +0000 2018"}, "1039487405290651649": {"userName": "@piet_diaz", "body": "@lsandoval2408 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Entiendo que has querido insultar, tomalo con calma, solo soy un opinante mas, probablemente con ideas contrarias a la tuya, pero nada mas.", "date": "Tue Sep 11 12:14:44 +0000 2018"}, "1039487931411562496": {"userName": "@areli_zt", "body": "@DenzelGlandel @GGG_pe Ya me inform\u00e9, descartado GGG.", "date": "Tue Sep 11 12:16:50 +0000 2018"}, "1039488180976726016": {"userName": "@julmareky", "body": "RT @AlfredoMTorres: A 4 semanas de las elecciones, el \"primer pelot\u00f3n\" en intenci\u00f3n de voto presenta limitaciones y la ciudadan\u00eda informada\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:17:49 +0000 2018"}, "1039488217785880578": {"userName": "@julmareky", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:17:58 +0000 2018"}, "1039488411541954565": {"userName": "@rogelio19701", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:18:44 +0000 2018"}, "1039488651409977347": {"userName": "@ruben_linkin98", "body": "@Renzo_Reggiardo Para sacar mi celular y me roben?", "date": "Tue Sep 11 12:19:41 +0000 2018"}, "1039488766308757504": {"userName": "@meiermq", "body": "Y en todos los casos fueron gobiernos d\u00e9biles y suaves con los terroristas. Usen la lampa para enterrarse mejor.", "date": "Tue Sep 11 12:20:09 +0000 2018"}, "1039488857492938753": {"userName": "@ing_silvana", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:20:31 +0000 2018"}, "1039489264457842689": {"userName": "@AustinPtckG", "body": "RT @meiermq: Y en todos los casos fueron gobiernos d\u00e9biles y suaves con los terroristas. Usen la lampa para enterrarse mejor. https://t.co/\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:22:08 +0000 2018"}, "1039490166019239936": {"userName": "@roxcanedo", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:25:43 +0000 2018"}, "1039490997263237120": {"userName": "@akiyto123", "body": "@Renzo_Reggiardo La red de wifi  es muy buena opci\u00f3n para  estar siempre  comunicados siempre  apostando a la igualdad  de derechos por todos tus proyectos seguimos apostando a seguir #cambiandojuntos", "date": "Tue Sep 11 12:29:01 +0000 2018"}, "1039491177228251136": {"userName": "@IuliusAlfonsus", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:29:44 +0000 2018"}, "1039491278818435072": {"userName": "@BobFlores13", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:30:08 +0000 2018"}, "1039491692527792129": {"userName": "@Carlos_Zapata_S", "body": "RT @meiermq: Y en todos los casos fueron gobiernos d\u00e9biles y suaves con los terroristas. Usen la lampa para enterrarse mejor. https://t.co/\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:31:46 +0000 2018"}, "1039491865459023872": {"userName": "@685eadbb5d7e41d", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:32:28 +0000 2018"}, "1039491915157262337": {"userName": "@pachascano", "body": "@Renzo_Reggiardo Sr.. Eso es lo m\u00e1s f\u00e1cil  en ejecuci\u00f3n...", "date": "Tue Sep 11 12:32:40 +0000 2018"}, "1039491995654410241": {"userName": "@DaniloGuevaraZ", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:32:59 +0000 2018"}, "1039492163086692352": {"userName": "@ISialer", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:33:39 +0000 2018"}, "1039492246670860290": {"userName": "@jaureguijean", "body": "@hablavegas @KeikoFujimori @DitelColumbus Quiere su curul...", "date": "Tue Sep 11 12:33:59 +0000 2018"}, "1039492274432999424": {"userName": "@PepeBocafloja", "body": "@margamedonzac @IuliusAlfonsus @DanielUrresti1 https://t.co/NOZvjJcebQ", "date": "Tue Sep 11 12:34:05 +0000 2018"}, "1039492301062631424": {"userName": "@PepeBocafloja", "body": "@margamedonzac @IuliusAlfonsus @DanielUrresti1 https://t.co/2tjbLAcGaK", "date": "Tue Sep 11 12:34:12 +0000 2018"}, "1039492319815315458": {"userName": "@gabrielaleonita", "body": "RT @meiermq: Y en todos los casos fueron gobiernos d\u00e9biles y suaves con los terroristas. Usen la lampa para enterrarse mejor. https://t.co/\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:34:16 +0000 2018"}, "1039492327075704832": {"userName": "@ing_silvana", "body": "RT @ruben_linkin98: @Renzo_Reggiardo Para sacar mi celular y me roben?", "date": "Tue Sep 11 12:34:18 +0000 2018"}, "1039492367789842432": {"userName": "@NicoShortman", "body": "RT @Chomsky_Chile: Estadio Nacional, Colo Colo 0- Santiago Wanderers 2. Festejan Reinaldo Riquelme, Jaime Salinas y el brasile\u00f1o Haroldo de\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:34:27 +0000 2018"}, "1039492897022902272": {"userName": "@gladiadorm7", "body": "@Renzo_Reggiardo C\u00f3mo? nada es gratis. C\u00f3mo va sufragar esos gastos?", "date": "Tue Sep 11 12:36:34 +0000 2018"}, "1039493631013543937": {"userName": "@chunchays", "body": "@Renzo_Reggiardo Eres de Fuerza Popular, no te creemos, corre corrupci\u00f3n por tu entorno. Hasta tu S es NARANJA. Atentos @ClubALoficial @noakeikope @noakeiko", "date": "Tue Sep 11 12:39:29 +0000 2018"}, "1039494189992615936": {"userName": "@FitoBS", "body": "RT @andoenpando: Jorge Mu\u00f1oz en Villa el Salvador: -Como dice aqu\u00ed el se\u00f1or que es el poblador. \u00bfC\u00f3mo te llamas t\u00fa? -S\u00ed. Clavito y su chela\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:41:42 +0000 2018"}, "1039494324088700930": {"userName": "@celyorke", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:42:14 +0000 2018"}, "1039494462727180295": {"userName": "@malelementop", "body": "@Renzo_Reggiardo jajajajajajjaj jajajajaja jajajaja jajajaja tmr q estaremos pagando carajo por que nos mandas postulantes idiotas. ojala y no seas alcalde. y si deseas me bloqueas como haces con los demas.", "date": "Tue Sep 11 12:42:47 +0000 2018"}, "1039495896881397761": {"userName": "@velayuquita", "body": "RT @velayuquita: @M_GARAVITO @DiSer_Piero @Renzo_Reggiardo Veremos como sales a disculparte cuando @RicardoBelmontC te demande por difamaci\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:48:29 +0000 2018"}, "1039495931043950593": {"userName": "@eliasbg", "body": "La Capu\u00f1ay SI SABE  @CanalN_ @RPPNoticiasPe  #alertaNoticias #rotaFono @Capital967 @exitosape  @perunews @MilagrosLeivaG #TodoSeSabe @eldiariodecurwen  @congresoperu @fiscaliaperu @pnp_peru... https://t.co/ygOvPHRH0M", "date": "Tue Sep 11 12:48:37 +0000 2018"}, "1039496296992792577": {"userName": "@zuninita", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias No, yo no ando detr\u00e1s de nadie por monedas, trabajo por billetes. Pens\u00e1...", "date": "Tue Sep 11 12:50:04 +0000 2018"}, "1039496890960764929": {"userName": "@EquidadMd", "body": "@juancarloszurek sal\u00ed a las 6:30 am de la Marina, son las 7:52 am y estoy lej\u00edsimos de la av La Molina!  Lo peor para el usuario de transporte p\u00fablico!", "date": "Tue Sep 11 12:52:26 +0000 2018"}, "1039496987098468352": {"userName": "@Orion_fighter", "body": "RT @LDrastico: Ricardo Belmont el candidato de Maduro en Lima-Per\u00fa, incitaci\u00f3n al odi\u00f3, discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y xenofobia son los motor\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:52:49 +0000 2018"}, "1039497059462774784": {"userName": "@Jeannettellaja", "body": "\u2066@Munimolina\u2069 cuando ustedes permiten que la calle Aruba se cierre generan un caos terrible en la calle Bogot\u00e1. Y mientras mantengan cerrado el \u00f3valo que est\u00e1 frente a la FICS, el caos no solo es para salir de la Molina sino dentro de ella \u2066@juancarloszurek\u2069 https://t.co/MV8lhZverE", "date": "Tue Sep 11 12:53:06 +0000 2018"}, "1039497287368667136": {"userName": "@CrazyJoeQuiz", "body": "@alvarosarco @RPPNoticias @DitelColumbus Antes de votar x \u00d1o\u00f1o voto x la Chilindrina.", "date": "Tue Sep 11 12:54:00 +0000 2018"}, "1039497454914289664": {"userName": "@sapio_sexual", "body": "@Renzo_Reggiardo Vaya,vaya, hablando de populismo.Primero escribe un plan de gobierno sin plagiar.", "date": "Tue Sep 11 12:54:40 +0000 2018"}, "1039497640411574272": {"userName": "@SBAChris", "body": "@BeingoleaA Esto tambi\u00e9n es permitido por la falta de filtro en las autoridades que administran el sistema electoral.", "date": "Tue Sep 11 12:55:25 +0000 2018"}, "1039498308262215680": {"userName": "@harry007a", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 12:58:04 +0000 2018"}, "1039499006286675973": {"userName": "@damual07", "body": "@BeingoleaA Amos Beingolea si se puede. V. J. M. J. y Ch.", "date": "Tue Sep 11 13:00:50 +0000 2018"}, "1039499071055114240": {"userName": "@carlitosrofo", "body": "@DanielUrresti1 cada firma que ustedes apoyen servir\u00e1 para que este congreso sea cerrado y ya no aya mas corrupci\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 13:01:06 +0000 2018"}, "1039499268812361728": {"userName": "@dantelopez26", "body": "@DanielUrresti1 yo estoy con usted y los que quieran parar la corrupci\u00f3n del actual congreso un voto m\u00e1s", "date": "Tue Sep 11 13:01:53 +0000 2018"}, "1039499613491871750": {"userName": "@katiamaister", "body": "@DanielUrresti1 se debe ganar un pais mejor y que mejor que regalarle un par de firmas para mejorar el Per\u00fa", "date": "Tue Sep 11 13:03:15 +0000 2018"}, "1039499786913763329": {"userName": "@luzsoto12459911", "body": "@DanielUrresti1 yo quiero votar donde estar\u00e1n recaudando firmas se\u00f1or Urresti o alguien que me pueda ayudar", "date": "Tue Sep 11 13:03:56 +0000 2018"}, "1039500002144468995": {"userName": "@marcela131255", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:04:48 +0000 2018"}, "1039500097199988736": {"userName": "@raphaelmarqu3z", "body": "@DanielUrresti1 creo que es en la plaza san mart\u00edn  gente todos a regalar una firma para mejorar el Pais", "date": "Tue Sep 11 13:05:10 +0000 2018"}, "1039500211670769664": {"userName": "@percy_rove", "body": "@Politica_ECpe @Renzo_Reggiardo Jajaja!", "date": "Tue Sep 11 13:05:38 +0000 2018"}, "1039500329098928129": {"userName": "@juanjt03", "body": "@DitelColumbus Si lo que sucedi\u00f3 con Ppk es tan grave \u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1 preso? \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s hizo la mayor\u00eda parlamentaria?, se fue y se quedaron tranquilos. Por otro lado no te veo indignado por lo que hizo Rosa Bartra en la costosa comisi\u00f3n Lava Keiko.", "date": "Tue Sep 11 13:06:06 +0000 2018"}, "1039500495033966593": {"userName": "@samaniel61", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:06:45 +0000 2018"}, "1039500564944642051": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @GisseReynaga: Independencia y todo Lima est\u00e1 contigo @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial https://t.co/CM5pKjdVcF", "date": "Tue Sep 11 13:07:02 +0000 2018"}, "1039500579863756800": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @brianpc14: @hurtadocesarr @Renzo_Reggiardo @reynaga_alfredo Renzo , amigo Independencia est\u00e1 contigo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "date": "Tue Sep 11 13:07:05 +0000 2018"}, "1039500727725551616": {"userName": "@Papo_Z", "body": "@exitosape El desague llamado EXITOSA, refugio de lacras y basuras como L\u00facar, Butters, y un  grupo de repugnantes charapas que son el hazmereir de la TV... al frente la terruca Capu\u00f1ay lo peor de la TV", "date": "Tue Sep 11 13:07:41 +0000 2018"}, "1039500747451387904": {"userName": "@Cristianbeneves", "body": "@DanielUrresti1 si se\u00f1or Reggiardo firme o es que del congreso depende usted ahora por los que est\u00e1n dentro seria muy loco", "date": "Tue Sep 11 13:07:45 +0000 2018"}, "1039500837674987520": {"userName": "@ebelinortiz", "body": "Vamos @BeingoleaA por una #LimaFeliz", "date": "Tue Sep 11 13:08:07 +0000 2018"}, "1039500915609399298": {"userName": "@extremadamenti", "body": "@DanielUrresti1 si que se haga presente esa rata plageador para que de una vez se termine la ayuda que tiene de su mama \"K\"", "date": "Tue Sep 11 13:08:25 +0000 2018"}, "1039501127732142080": {"userName": "@DenzelGlandel", "body": "@areli_zt @GGG_pe Y es una pena, estaba entre una de mis opciones seguras :/", "date": "Tue Sep 11 13:09:16 +0000 2018"}, "1039501186242695168": {"userName": "@LezamaJaime", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:09:30 +0000 2018"}, "1039501358116818944": {"userName": "@humberto_lay", "body": "RT @SEMANAeconomica: #EstasemanaenSE. Humberto Lay: \u201cPensamos crear empresas que aporten m\u00e1s ingresos a Lima\u201d https://t.co/tYsS3URTT3 https\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:10:11 +0000 2018"}, "1039501698857873409": {"userName": "@__wigue", "body": "Alguien m\u00e1s se ha dado cuenta c\u00f3mo en San Isidro y Miraflores han blanqueado a la Capu\u00f1ay a m\u00e1s no poder, que hasta los ojos le han aclarado. Se pasaron de usura jaja.", "date": "Tue Sep 11 13:11:32 +0000 2018"}, "1039501829837651969": {"userName": "@DJTRONIC23", "body": "RT @andoenpando: Jorge Mu\u00f1oz en Villa el Salvador: -Como dice aqu\u00ed el se\u00f1or que es el poblador. \u00bfC\u00f3mo te llamas t\u00fa? -S\u00ed. Clavito y su chela\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:12:03 +0000 2018"}, "1039502114467336193": {"userName": "@luisenr46222740", "body": "@DanielUrresti1 no se merece ningun puesto ese Renzo Reggiardo solo tenemos que votar para el cierre y ver consecuencias", "date": "Tue Sep 11 13:13:11 +0000 2018"}, "1039502412002807808": {"userName": "@Natalia05370549", "body": "RT @andoenpando: Jorge Mu\u00f1oz en Villa el Salvador: -Como dice aqu\u00ed el se\u00f1or que es el poblador. \u00bfC\u00f3mo te llamas t\u00fa? -S\u00ed. Clavito y su chela\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:14:22 +0000 2018"}, "1039502441702739968": {"userName": "@EdgarVilca", "body": "@josecordova3000 @GGG_pe Robar??  Cu\u00e1nto??", "date": "Tue Sep 11 13:14:29 +0000 2018"}, "1039502470106546177": {"userName": "@Natalia05370549", "body": "Tio troll", "date": "Tue Sep 11 13:14:36 +0000 2018"}, "1039502521268617216": {"userName": "@CristhianRS", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:14:48 +0000 2018"}, "1039503206534066177": {"userName": "@Gloriadun", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:17:32 +0000 2018"}, "1039503951228542976": {"userName": "@ooolalah1", "body": "Hoy se dicta sentencia a los terroristas de TARATA despu\u00e9s d 26anos. Tambien se dicta sentencia a Daniel URRESTI, por fin.Hoy es el d\u00eda m\u00e1s tr\u00e1gico,horrible q USA pudo pasar, el ataque terrorista de 9/11.", "date": "Tue Sep 11 13:20:29 +0000 2018"}, "1039503973714198528": {"userName": "@Latina_Noticias", "body": "#ENVIVO Enrique Cornejo, candidato por 'Democracia Directa', expone sus propuestas a la alcald\u00eda de Lima. S\u00edguenos en vivo aqu\u00ed: https://t.co/draRMzF7hT https://t.co/eNUP4nLmbQ", "date": "Tue Sep 11 13:20:35 +0000 2018"}, "1039504021956882433": {"userName": "@Latina_pe", "body": "RT @Latina_Noticias: #ENVIVO Enrique Cornejo, candidato por 'Democracia Directa', expone sus propuestas a la alcald\u00eda de Lima. S\u00edguenos en\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:20:46 +0000 2018"}, "1039504028424708098": {"userName": "@CathyHurtado", "body": "Mi voto es para @ENRIQUECORNEJOR", "date": "Tue Sep 11 13:20:48 +0000 2018"}, "1039504352896081920": {"userName": "@ROCIOLEONRODRI2", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:22:05 +0000 2018"}, "1039504487868641280": {"userName": "@Giocoyoco", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:22:37 +0000 2018"}, "1039504767150710785": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @CarmenZapataD: Este 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS del PPC en todo el Per\u00fa, un voto inteligente es un voto informado. Elige bien Yo votar\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:23:44 +0000 2018"}, "1039504827326164992": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @CarmenZapataD: Este 7 de Octubre MARCA LOS MAPAS del PPC en todo el Per\u00fa, un voto inteligente es un voto informado. Elige bien Yo votar\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:23:58 +0000 2018"}, "1039504923187204097": {"userName": "@Gamarravera", "body": "@Renzo_Reggiardo El proyecto para inseguridad ciudadana cu\u00e1l es ??", "date": "Tue Sep 11 13:24:21 +0000 2018"}, "1039505202544566272": {"userName": "@VPLists", "body": "Renzo Reggiardo presentar\u00e1 descargos por escrito ante Tribunal de Honor https://t.co/bdAtsR38HL Sin embargo, el presidente del Tribunal de Honor del Pacto \u00c9tico, Enrique Bernales, indic\u00f3 que el propio candidato debe responder personalmente por plagios en plan de gobierno https://t.co/h5PfEpkdrz", "date": "Tue Sep 11 13:25:28 +0000 2018"}, "1039505223864250368": {"userName": "@CathyHurtado", "body": "RT @GANDIERT: \u00bfSer\u00e1 cierto que el fujimorista y aspirante a la alcald\u00eda de Lima @Renzo_Reggiardo tiene a su hermana Sandra (actual regidora\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:25:33 +0000 2018"}, "1039505456371138561": {"userName": "@luuusho", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Hagas lo q hagas, no saldr\u00e1s elegido alcalde \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "date": "Tue Sep 11 13:26:28 +0000 2018"}, "1039505655432921089": {"userName": "@akiyto123", "body": "@Renzo_Reggiardo #campa\u00f1adelmiedo  seguiremos  cambiando juntos y transformar  la ciudad que todos queremos tener  desde Bs As Argentina  apoy\u00e1ndote y ver  el gran cambio que todos queremos para nuestra  amada Lima", "date": "Tue Sep 11 13:27:15 +0000 2018"}, "1039505744037601280": {"userName": "@soni810", "body": "@Renzo_Reggiardo Pues nunca ser\u00e1s alcalde!!!!", "date": "Tue Sep 11 13:27:37 +0000 2018"}, "1039505926825365505": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @nohayrabodepaja: Elecciones municipales: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder [Noticias de hoy] | Diario O\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:28:20 +0000 2018"}, "1039506235903672320": {"userName": "@CopaVictoriano", "body": "@DanielUrresti1 En el Per\u00fa todos los candidatos son corruptos y ladromes", "date": "Tue Sep 11 13:29:34 +0000 2018"}, "1039506733364903936": {"userName": "@JaRoBeGo", "body": "@BeingoleaA, sabias esto, no? Toma acci\u00f3n, no dejes que esa mafia te contamine...", "date": "Tue Sep 11 13:31:32 +0000 2018"}, "1039506800163209216": {"userName": "@ODEBRECHT666", "body": "@juancarloszurek https://t.co/tKZm4uFnAa", "date": "Tue Sep 11 13:31:48 +0000 2018"}, "1039506803350896645": {"userName": "@callanv541", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:31:49 +0000 2018"}, "1039507029272887296": {"userName": "@crousillamespul", "body": "RT @Latina_Noticias: #ENVIVO Enrique Cornejo, candidato por 'Democracia Directa', expone sus propuestas a la alcald\u00eda de Lima. S\u00edguenos en\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:32:43 +0000 2018"}, "1039507284852756480": {"userName": "@joseluis_perezc", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam Tu toll se quej\u00f3?", "date": "Tue Sep 11 13:33:44 +0000 2018"}, "1039507351064129536": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "ya existe una iniciativa para CERRAR EL CONGRESO la propuso @DanielUrresti1  y nadie la apoya  otro ejemplo para que te des cuenta de los topos del fujimorismo", "date": "Tue Sep 11 13:34:00 +0000 2018"}, "1039507623647879168": {"userName": "@soltvcanal", "body": "#ENVIVO Hablemos de Deportes con Alberto Beingolea a trav\u00e9s de SOL TV y su cadena hermana SOL TV +. la se\u00f1al m\u00e1s importante del norte del Per\u00fa, con el mejor resumen deportivo. https://t.co/b0Kg6lmxiQ https://t.co/VFjOd75C61", "date": "Tue Sep 11 13:35:05 +0000 2018"}, "1039507902967341057": {"userName": "@LupitaTrujilloH", "body": "@RPPNoticias @GGG_pe No se porque los que viven en Lima quieren LA continuidad De Casta\u00f1eda y no propuestas que si sacarian a Lima del caos.", "date": "Tue Sep 11 13:36:11 +0000 2018"}, "1039508095653707777": {"userName": "@MiguelTuesta5", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:36:57 +0000 2018"}, "1039508574689353729": {"userName": "@PabloJuanRamir3", "body": "RT @hurtadocesarr: Muchas gracias Puma Carranza, por tu apoyo a @Renzo_Reggiardo, nuestro pr\u00f3ximo Alcalde de Lima. #YoestoyconRenzo #Seguri\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:38:51 +0000 2018"}, "1039508592494170115": {"userName": "@FMabogado", "body": "@Renzo_Reggiardo @Renzo_Reggiardo, nada es gratis, lo que ofreces lo pagaremos los contribuyentes.", "date": "Tue Sep 11 13:38:56 +0000 2018"}, "1039508637025062919": {"userName": "@cesardexa", "body": "RT @sapio_sexual: @Renzo_Reggiardo Vaya,vaya, hablando de populismo.Primero escribe un plan de gobierno sin plagiar.", "date": "Tue Sep 11 13:39:06 +0000 2018"}, "1039508673410682882": {"userName": "@lualo24", "body": "@BettySchaper1 @Cecilia605040 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Para ser claros dir\u00eda que el fujimorismo es enemigo de todos los peruanos decentes, cansados de esa sarta de delincuentes que lo \u00fanico que les interesa es da\u00f1ar el pa\u00eds", "date": "Tue Sep 11 13:39:15 +0000 2018"}, "1039508946699005955": {"userName": "@EdgarZa99612153", "body": "@margamedonzac @DanielUrresti1 Creo que veronika mendoza fue la que dio el empujoncito a PPK, ademas las encuestadoras dieron por ganador a PPK. Lo que esta claro que un gobierno de Keiko seria una dictadura.", "date": "Tue Sep 11 13:40:20 +0000 2018"}, "1039509290594103296": {"userName": "@ESTUARDO_032", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Creo que los culpables ser\u00edan la gente vot\u00f3 por ellos. Nos merecemos?  Talvez.... Apoyemos m\u00e1s en educaci\u00f3n.", "date": "Tue Sep 11 13:41:42 +0000 2018"}, "1039509324832235520": {"userName": "@barencos", "body": "RT @KarlaCalle: Si este procesado por VIOLACION Y ASESINATO llega a ser alcalde, demostraremos que nos importa un comino la ciudad.   \u00bfQu\u00e9\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:41:50 +0000 2018"}, "1039509454234906626": {"userName": "@freddy4198", "body": "Mira, @ManuelVelardeD (?), as\u00ed estoy m\u00e1s que seguro que convences al electorado lime\u00f1o.", "date": "Tue Sep 11 13:42:21 +0000 2018"}, "1039509531082993664": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @ebelinortiz: Vamos @BeingoleaA por una #LimaFeliz https://t.co/031hadrrB8", "date": "Tue Sep 11 13:42:40 +0000 2018"}, "1039509598154055681": {"userName": "@AldoVasquezP", "body": "RT @AlfredoMTorres: A 4 semanas de las elecciones, el \"primer pelot\u00f3n\" en intenci\u00f3n de voto presenta limitaciones y la ciudadan\u00eda informada\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:42:56 +0000 2018"}, "1039509617196158982": {"userName": "@AldoVasquezP", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:43:00 +0000 2018"}, "1039509664734400512": {"userName": "@FIP_AL", "body": "RT @zulianalainez: El abogado Barrenechea para probar la acusaci\u00f3n de coautor de Daniel Urresti sit\u00faa al acusado en la escena del crimen. \u00ab\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:43:11 +0000 2018"}, "1039509707805749250": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "y desde hace tiempo por eso apoyemos el refer\u00e9ndum de @DanielUrresti1 para CERRAR EL CONGRESO", "date": "Tue Sep 11 13:43:22 +0000 2018"}, "1039509715296735235": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @nohayrabodepaja: GRACIAS MANCHAY  Estas son las verdaderas encuestas, lo dem\u00e1s es cuento. Seguimos trabajando por una #LIMAFELIZ  ALBER\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:43:23 +0000 2018"}, "1039509802777341953": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @Elplebeyoreal: Este partido lo jugamos todos.  ALBERTO BEINGOLEA  alcalde de Lima #SinRaboDePaja #LimaFeliz  @nohayrabodepaja @Beingole\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:43:44 +0000 2018"}, "1039509804681703424": {"userName": "@ahersac", "body": "@ManuelVelardeD @claudiacisneros @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Maestr\u00eda y Doctorado en PSICOSOCIALES", "date": "Tue Sep 11 13:43:45 +0000 2018"}, "1039509915146960899": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @augustochang: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder (FOTOS y V\u00cdDEO) https://t.co/Apc55XXg8r", "date": "Tue Sep 11 13:44:11 +0000 2018"}, "1039510066544566273": {"userName": "@JorgeSilvaCcant", "body": "Q buena observaci\u00f3n. Este sr. @ManuelVelardeD debe ser el pr\u00f3ximo alcalde!!!", "date": "Tue Sep 11 13:44:47 +0000 2018"}, "1039510170169106432": {"userName": "@ODEBRECHT666", "body": "@juancarloszurek https://t.co/nJS04KDbiU como mejoras esto?", "date": "Tue Sep 11 13:45:12 +0000 2018"}, "1039510779483975680": {"userName": "@JorgeSilvaCcant", "body": "Hay q combatir la anemia infantil y desnutricion. Sino tendremos mentes d ese nivel...", "date": "Tue Sep 11 13:47:37 +0000 2018"}, "1039511346960719872": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "Hoy @ManuelVelardeD estar\u00e1 en la @UdelPacifico presentado las propuestas para el cambio. #S\u00edSePuede construir una ciudad para todos y todas.", "date": "Tue Sep 11 13:49:52 +0000 2018"}, "1039511400572280832": {"userName": "@drcesardip", "body": "El candidato @ManuelVelardeD dice que su \"familia\" es la que financia su campa\u00f1a.   Grandes paneles publicitarios, spots en radios y TV, publicidad en Internet, etc... \u00a1Qu\u00e9 tal familia!", "date": "Tue Sep 11 13:50:05 +0000 2018"}, "1039511649709768704": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "para que tanto floro si en verdad quiere CERRAR EL CONGRESO solo basta apoyar el pedido de @DanielUrresti1   perp a keiko no se toca, puro floro cobarde", "date": "Tue Sep 11 13:51:05 +0000 2018"}, "1039511785651429382": {"userName": "@EvelynL27", "body": "RT @drcesardip: El candidato @ManuelVelardeD dice que su \"familia\" es la que financia su campa\u00f1a.   Grandes paneles publicitarios, spots en\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:51:37 +0000 2018"}, "1039511845843824640": {"userName": "@laleype", "body": "RT @laleype: Caso Bust\u00edos: Sentencia a Daniel Urresti se dictar\u00e1 a fines de septiembre. \u25bahttps://t.co/HzhZGrJflp https://t.co/IKEg7yE7FX", "date": "Tue Sep 11 13:51:51 +0000 2018"}, "1039511897924493314": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "puro floro y hace rato @DanielUrresti1 ya pidi\u00f3 el CIERRE DEL CONGRESO pero no lo apoyas eres COBARDE", "date": "Tue Sep 11 13:52:04 +0000 2018"}, "1039511898994106368": {"userName": "@JorgeSilvaCcant", "body": "@imejiapalomimo @zuninita @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Chinorata se levant\u00f3 $ 6 mil millones!! Se llev\u00f3 los recursos d la desnutricion infantil entre otros. Por eso tenemos gente tan limitada q encima lo endiosan", "date": "Tue Sep 11 13:52:04 +0000 2018"}, "1039511922838630402": {"userName": "@valitocarraz", "body": "@BettySchaper1 @Cecilia605040 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Ahora ya no hay Laura bozzo pero tienes un mont\u00f3n que entregan hasta factura para defender lo indefendible", "date": "Tue Sep 11 13:52:10 +0000 2018"}, "1039511952383336448": {"userName": "@Maritza61305402", "body": "@ManuelVelardeD Eso es una gran mentira, eso no est\u00e1 dentro de las facultades de la alcald\u00eda. Fuiste el peor alcalde de San Isidro y ofreciendo humo pretendes la alcald\u00eda de Lima. Eres un CARA DURA", "date": "Tue Sep 11 13:52:17 +0000 2018"}, "1039512273222479872": {"userName": "@bazu_raul", "body": "#Per\u00faDecide Por m\u00e1s apurados que est\u00e9n..mal\u00edsimo que la reportera y el candidato  @ENRIQUECORNEJOR  se cruzen la luz roja. @Latina_Noticias", "date": "Tue Sep 11 13:53:33 +0000 2018"}, "1039512397201829888": {"userName": "@JaimeramirezFI", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Siii huevona !!! \ud83d\ude09", "date": "Tue Sep 11 13:54:03 +0000 2018"}, "1039512491313704962": {"userName": "@frankcastagnino", "body": "@Renzo_Reggiardo Como en Europa, wi fi para todos, bravo", "date": "Tue Sep 11 13:54:25 +0000 2018"}, "1039512520455643136": {"userName": "@Barzay", "body": "@Renzo_Reggiardo Se\u00f1or candidato, cuide la redacci\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 13:54:32 +0000 2018"}, "1039512727117385730": {"userName": "@confioenti", "body": "@DitelColumbus Ponja que beneficios les ofreces exonerarlos de arbitrios o jugosos contratos?", "date": "Tue Sep 11 13:55:22 +0000 2018"}, "1039512758650195971": {"userName": "@JorgeSilvaCcant", "body": "@CrisNatalyJR @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias El fujiaprismo es el cancer del Peru!!! Uds son las c\u00e9lulas malignas", "date": "Tue Sep 11 13:55:29 +0000 2018"}, "1039513011923255297": {"userName": "@Motorheadperu", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Miserables empresarios de la fe, mueven centenas de imb\u00e9ciles e ignorantes para satisfacer sus necesidades.", "date": "Tue Sep 11 13:56:29 +0000 2018"}, "1039513046534615042": {"userName": "@RomanVlady", "body": "@diarioojo Y encima te cobran peaje. Que haras @DanielUrresti1 si llegas a la alcald\u00eda. Lo mismo le pregunto a @Renzo_Reggiardo y a Belmont", "date": "Tue Sep 11 13:56:38 +0000 2018"}, "1039513086414057474": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @PatriotPrensaPE: (#HOY) a las 11:00 #ENVIVO                          #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 @Agencia_Andina cono\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:56:47 +0000 2018"}, "1039513395785916422": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "este COBARDE  no hace nada cada d\u00eda que pasa la mafia es m\u00e1s fuerte  quieres CERRAR EL CONGRESO? es f\u00e1cil apoya la propuesta de @DanielUrresti1  perp nada  eres puro FLORO COBARDE", "date": "Tue Sep 11 13:58:01 +0000 2018"}, "1039513451456917510": {"userName": "@AnthonyHZP", "body": "En estos ultimas semanas @ENRIQUECORNEJOR no estaba bien en las encuestas;pero avanzara y puenteara. @Renzo_Reggiardo bajara,esta mudo (Se\u00f1ora K). @DanielUrresti1 subir\u00e1,es buen comunicador pero debe enfocarse + en propuestas. Belmont tendr\u00e1 q inventar para ser medi\u00e1tico de nuevo", "date": "Tue Sep 11 13:58:14 +0000 2018"}, "1039513660509450246": {"userName": "@eyllabe", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:59:04 +0000 2018"}, "1039513799307362304": {"userName": "@pattyromero11", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 13:59:37 +0000 2018"}, "1039513921403609090": {"userName": "@JorgeMunozAP", "body": "Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo aqu\u00ed: https://t.co/VCXMGepVC8  #Mu\u00f1ozYaSabe #Acci\u00f3nPopular https://t.co/lFG9bocDUJ", "date": "Tue Sep 11 14:00:06 +0000 2018"}, "1039514349616783360": {"userName": "@soled_app", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:01:48 +0000 2018"}, "1039514583461847041": {"userName": "@soled_app", "body": "Lo amooooo", "date": "Tue Sep 11 14:02:44 +0000 2018"}, "1039514818779070466": {"userName": "@AustinPtckG", "body": "Miremos el futuro de Lima con optimismo. @luchocastanedap #YoLuchoPorLima, Solidaridad Nacional! Este 7 de Octubre vota por el Sol! https://t.co/y3tdRPC3xV", "date": "Tue Sep 11 14:03:40 +0000 2018"}, "1039514860520763395": {"userName": "@GloriaZbezda", "body": "@AlbertoSativa @DanielUrresti1 @danielurrestii1  est\u00e1 con un pie en la carcel por homicidio.... Cuida!", "date": "Tue Sep 11 14:03:50 +0000 2018"}, "1039515016259502080": {"userName": "@alvabren", "body": "RT @jgodoym: Es importante que @GGG_pe se comprometa con la preservaci\u00f3n de la Costa Verde. Sin embargo, en su plan de gobierno, se alude \u00fa\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:04:27 +0000 2018"}, "1039515228289957888": {"userName": "@Aloro1954hotma1", "body": "@AlbertoSativa @DanielUrresti1 #CuestionDeConfianzaYa  #CuestionDeConfianzaYa", "date": "Tue Sep 11 14:05:18 +0000 2018"}, "1039515254630244353": {"userName": "@veruperiodista1", "body": "Lima decide a su pr\u00f2ximo alcalde este 7 de octubre.Aqu\u00ed el plan de gobierno del Dr.Jorge Mu\u00f1oz Wells.El \u00fanico que tiene como centro \"la dignidad humana\". https://t.co/3KIxy7Azfr", "date": "Tue Sep 11 14:05:24 +0000 2018"}, "1039515489179918337": {"userName": "@Wiliam_26", "body": "@imejiapalomimo @zuninita @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Mientras Fujimori se lleva millones y ahora los usa su hija", "date": "Tue Sep 11 14:06:20 +0000 2018"}, "1039516712838688776": {"userName": "@DavidMontecinos", "body": "Solo se necesitan las ganas de un profesor con enstusiamo y creatividad para hacer que nuestros ni\u00f1os tengan nuevas experiencias y porque no, encontrar su futuro. Oscar 2018 #colegionirvana. Prof. Yenny Casta\u00f1eda y colabor\u00f3 con los Oscar Prof. Luis Ya\u00f1ez.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #agenciadecalidad https://t.co/FjlV8zPEPO", "date": "Tue Sep 11 14:11:12 +0000 2018"}, "1039516734992965635": {"userName": "@ucinoticias_pe", "body": "\ud83d\udd34 #UCINoticias | En estudios, Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por el Partido Alianza para el Progreso @Peru_APP que lidera el empresario C\u00e9sar Acu\u00f1a @CesarAcunaP .  \ud83d\udcfa https://t.co/30DpIXh2xn", "date": "Tue Sep 11 14:11:17 +0000 2018"}, "1039517140502503424": {"userName": "@lsaldarriaga64", "body": "RT @drcesardip: El candidato @ManuelVelardeD dice que su \"familia\" es la que financia su campa\u00f1a.   Grandes paneles publicitarios, spots en\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:12:54 +0000 2018"}, "1039517781958352903": {"userName": "@rafotirado94", "body": "@AlbertoSativa @DanielUrresti1 Eso es antidemocr\u00e1tico por mas bonito y facil que suene. No lo va a hacer, peor si citas a urresti...el golpe letal es que se reforme el CNM con jueces nuevos y limpios dada por la no aceptaci\u00f3n de la cuestion de confianza y por ende las elecciones parlamentarias", "date": "Tue Sep 11 14:15:27 +0000 2018"}, "1039517802502049793": {"userName": "@mauriciotapia_", "body": "@LMCone @BeingoleaA @kokipinedo Yo ya le\u00ed las 131 p\u00e1ginas del Plan de Alberto. Te recomiendo la experiencia.", "date": "Tue Sep 11 14:15:32 +0000 2018"}, "1039517876456054785": {"userName": "@mauriciotapia_", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:15:49 +0000 2018"}, "1039517936052928513": {"userName": "@snakehdd", "body": "@vleivar @GGG_pe Averigua qu\u00e9 es el efecto de las ventanas rotas y entender\u00e1s el gran problema de los espacios p\u00fablicos si no tienen un proyecto detr\u00e1s", "date": "Tue Sep 11 14:16:03 +0000 2018"}, "1039518217092268032": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "@GloriaZbezda @DanielUrresti1 @danielurrestii1 todo opositor a Fujimori est\u00e1 con medio pie en cana no me sorprende", "date": "Tue Sep 11 14:17:10 +0000 2018"}, "1039518393722855424": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "@rafotirado94 @DanielUrresti1 refomar el CNM con el Congreso actual o el 2021?", "date": "Tue Sep 11 14:17:53 +0000 2018"}, "1039518717271519232": {"userName": "@AidaRebecaroja", "body": "RT @LDrastico: Ricardo Belmont el candidato de Maduro en Lima-Per\u00fa, incitaci\u00f3n al odi\u00f3, discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y xenofobia son los motor\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:19:10 +0000 2018"}, "1039518899748757505": {"userName": "@_capitanrogers_", "body": "RT @PilarCarnerog: Alg\u00fan d\u00eda te explicar\u00e9 a besos  porque me tiembla el alma  cuando t\u00fa me miras.  ~Jorge Mu\u00f1oz ~ https://t.co/TUQFX96yrs", "date": "Tue Sep 11 14:19:53 +0000 2018"}, "1039518973757288448": {"userName": "@Twopcharts_es", "body": "@JulioGagoPe You just reached the milestone of 6,000 tweets on Twitter. https://t.co/K7GeAOcTmO", "date": "Tue Sep 11 14:20:11 +0000 2018"}, "1039519534762225665": {"userName": "@LaBurra_pe", "body": "RT @Poder_Judicial_: #Ahora Colegiado B de la Sala Penal Nacional escucha alegatos finales de la parte civil (defensa de la familia de la v\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:22:25 +0000 2018"}, "1039519594006818817": {"userName": "@ucinoticias_pe", "body": "#UCINoticias | Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por @Peru_APP: \u201cA Lima le falta una persona que asuma el  liderazgo con misi\u00f3n y visi\u00f3n\u201d.  \ud83d\udcfa https://t.co/30DpIXh2xn", "date": "Tue Sep 11 14:22:39 +0000 2018"}, "1039519626458148866": {"userName": "@Faliaga1937", "body": "@BeingoleaA Alberto, no dudo de tu honestidad y capacidad, pero s\u00ed de tus chances reales de ganar. Ojal\u00e1 puedas conducir lo que resta de tu campa\u00f1a de una manera efectiva que te permita estar en la pelea final. Suerte!", "date": "Tue Sep 11 14:22:46 +0000 2018"}, "1039519719298977794": {"userName": "@ucinoticias_pe", "body": "#UCINoticias | Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por @Peru_APP: \u201cNadie quiere invertir en pol\u00edtica luego de los esc\u00e1ndalos de Odebrecht\u201d.  \ud83d\udcfa https://t.co/30DpIXh2xn", "date": "Tue Sep 11 14:23:09 +0000 2018"}, "1039519752056537090": {"userName": "@PolitwoopsPeru", "body": "DT Renzo Reggiardo: En mi gesti\u00f3n vamos a poner Internet gratis, si GRATIS en todos los parque y plazas, es mi compromiso!!\u2026 https://t.co/xJrLqqK1i3 https://t.co/HeeqbR35EE", "date": "Tue Sep 11 14:23:16 +0000 2018"}, "1039520273970552833": {"userName": "@marujaelena21", "body": "Chicos yo voy a votar por Jorge Mu\u00f1oz", "date": "Tue Sep 11 14:25:21 +0000 2018"}, "1039520349161811970": {"userName": "@gabrielcarassai", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:25:39 +0000 2018"}, "1039520465809825792": {"userName": "@rafotirado94", "body": "@AlbertoSativa @DanielUrresti1 Negada la confianza, disuelve el cong. y se convoca nuevas elecciones parlamentarias en un plazo de 4 meses, osea sobrado alcanza a este a\u00f1o", "date": "Tue Sep 11 14:26:07 +0000 2018"}, "1039520540506054657": {"userName": "@Sapazoniveldios", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:26:24 +0000 2018"}, "1039520574370803714": {"userName": "@ucinoticias_pe", "body": "#UCINoticias | Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por @Peru_APP: \u201cLa gente est\u00e1 asqueada de la pol\u00edtica\u201d.  \ud83d\udcfa https://t.co/30DpIXh2xn", "date": "Tue Sep 11 14:26:32 +0000 2018"}, "1039520992555491330": {"userName": "@Henrysise", "body": "Toma tu taper, paga tu diezmo y aporta a los cocteles, ciega de m...", "date": "Tue Sep 11 14:28:12 +0000 2018"}, "1039521359192379392": {"userName": "@reneguevarag", "body": "@ManuelVelardeD @LDavelouis @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Te parece que lo hicieron bien? Echarse encima a toda una hinchada y de yapa a todos los devotos del Se\u00f1or de los Milagros? M\u00e1s bien parecen maniobras desesperadas...", "date": "Tue Sep 11 14:29:40 +0000 2018"}, "1039521612989521920": {"userName": "@ivonne_6410", "body": "RT @LDrastico: Ricardo Belmont el candidato de Maduro en Lima-Per\u00fa, incitaci\u00f3n al odi\u00f3, discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y xenofobia son los motor\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:30:40 +0000 2018"}, "1039522040456380416": {"userName": "@CrisNatalyJR", "body": "@JorgeSilvaCcant @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Todas las personas que hacen el mal a los dem\u00e1s conforman el c\u00e1ncer del Per\u00fa, empezando del que tira basura en la calle, hasta el que mata a su pr\u00f3jimo.", "date": "Tue Sep 11 14:32:22 +0000 2018"}, "1039522148606509056": {"userName": "@OscarserafinZ", "body": "Leiva reaccion\u00f3 contra discurso de Belmont hacia venezolanos [VIDEO] https://t.co/xcLWDzG4LU v\u00eda @larepublica_pe", "date": "Tue Sep 11 14:32:48 +0000 2018"}, "1039522153811652608": {"userName": "@Grankanalla", "body": "La periodista Milagros Leiva y el candidato a la alcald\u00eda de Lima por Per\u00fa Libertario, Ricardo Belmont, se enfrascaron en una tensa discusi\u00f3n por la situaci\u00f3n de... https://t.co/3JE4EHeg3j", "date": "Tue Sep 11 14:32:49 +0000 2018"}, "1039522545089753089": {"userName": "@CrisNatalyJR", "body": "@JorgeSilvaCcant @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias La palabra ustedes se abrevia: ''Uds.''", "date": "Tue Sep 11 14:34:22 +0000 2018"}, "1039522652552089601": {"userName": "@LMCone", "body": "@mauriciotapia_ @BeingoleaA @kokipinedo Experiencia tienen la mitad de los 21 candidatos, lo que me interesa saber es su integridad y gente que financia/acompa\u00f1ar\u00e1 de llegar al cargo en carrera. Convencerme de integridad de pol\u00edticos es la tarea mayor. \u00a1Basta de villaranes con sus glaves y huilcas!", "date": "Tue Sep 11 14:34:48 +0000 2018"}, "1039522809276317696": {"userName": "@CrisNatalyJR", "body": "@JorgeSilvaCcant @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Se escribe: c\u00e1ncer,  Per\u00fa y se abrevia: Uds.", "date": "Tue Sep 11 14:35:25 +0000 2018"}, "1039522924485664768": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "@rafotirado94 @DanielUrresti1 y tu crees que va a pedir la cuesti\u00f3n de confianza? eso lo vengo escuchando hace meses y nada pero bueno hay que esperar", "date": "Tue Sep 11 14:35:53 +0000 2018"}, "1039523038704717829": {"userName": "@shinguillo", "body": "@SEMANAeconomica @humberto_lay Mentiroso", "date": "Tue Sep 11 14:36:20 +0000 2018"}, "1039523083051327488": {"userName": "@lisaestella", "body": "RT @AlfredoMTorres: A 4 semanas de las elecciones, el \"primer pelot\u00f3n\" en intenci\u00f3n de voto presenta limitaciones y la ciudadan\u00eda informada\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:36:31 +0000 2018"}, "1039523160838660096": {"userName": "@Erickrevilla", "body": "RT @AlbertoSativa: puro floro y hace rato @DanielUrresti1 ya pidi\u00f3 el CIERRE DEL CONGRESO pero no lo apoyas eres COBARDE https://t.co/HorJW\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:36:49 +0000 2018"}, "1039523235023519744": {"userName": "@PETO184", "body": "RT @BeingoleaA: @CMCA48197584 @AlfredoMTorres @JorgeMunozAP @GGuerraGarcia Soy. 40 a\u00f1os de vida p\u00fablica sin tachas ni esc\u00e1ndalos lo demuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:37:07 +0000 2018"}, "1039523412618735621": {"userName": "@Plataforma16N", "body": "Y hasta ahora no hay respuesta...", "date": "Tue Sep 11 14:37:49 +0000 2018"}, "1039523693267968000": {"userName": "@gala_peru", "body": "El segundo esta' peor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "date": "Tue Sep 11 14:38:56 +0000 2018"}, "1039523693335126016": {"userName": "@rossanaalayza", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:38:56 +0000 2018"}, "1039523751627554816": {"userName": "@julesvalec", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:39:10 +0000 2018"}, "1039524021195427842": {"userName": "@FannyYamuca", "body": "RT @gmtavarac: @DitelColumbus Transparencia bloquea, no mantiene comunicaci\u00f3n con quien insulta o agrede. Las redes sociales tienen reglas.", "date": "Tue Sep 11 14:40:14 +0000 2018"}, "1039524264658001920": {"userName": "@KaremCraff", "body": "Los destinos del pa\u00eds se juegan este 7 de octubre. QUE SE NECESITA PARA QUE LOS PERUANOS ENTREMOS EN RAZ\u00d3N? @job_rosales @lamula @augusegui @peru21noticias @BeingoleaA @tromepe", "date": "Tue Sep 11 14:41:12 +0000 2018"}, "1039525318829199360": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "Candidato de #SiempreUnidos @ManuelVelardeD se encuentra en el seminario por el #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 tema a analizar \"Pol\u00edtica Urbana y Mejora de la Conectividad del Transporte\"  @UdelPacifico  #PropuestaVecinalPer\u00fa", "date": "Tue Sep 11 14:45:24 +0000 2018"}, "1039525365067251712": {"userName": "@norohua", "body": "RT @AlfredoMTorres: A 4 semanas de las elecciones, el \"primer pelot\u00f3n\" en intenci\u00f3n de voto presenta limitaciones y la ciudadan\u00eda informada\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:45:35 +0000 2018"}, "1039525581375922176": {"userName": "@JuanCBQp", "body": "RT @AlfredoMTorres: A 4 semanas de las elecciones, el \"primer pelot\u00f3n\" en intenci\u00f3n de voto presenta limitaciones y la ciudadan\u00eda informada\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:46:26 +0000 2018"}, "1039525647448776704": {"userName": "@Madame36", "body": "Todos los detalles de las elecciones regionales y municipales en @pvecinalperu --&gt;&gt;&gt; #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018", "date": "Tue Sep 11 14:46:42 +0000 2018"}, "1039525651525591040": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @KaremCraff: Los destinos del pa\u00eds se juegan este 7 de octubre. QUE SE NECESITA PARA QUE LOS PERUANOS ENTREMOS EN RAZ\u00d3N? @job_rosales @l\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:46:43 +0000 2018"}, "1039525703300128768": {"userName": "@rrvillagomez", "body": "RT @ucinoticias_pe: \ud83d\udd34 #UCINoticias | En estudios, Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por el Partido Alianza para\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:46:55 +0000 2018"}, "1039525716843524096": {"userName": "@rrvillagomez", "body": "RT @ucinoticias_pe: #UCINoticias | Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por @Peru_APP: \u201cA Lima le falta una persona\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:46:59 +0000 2018"}, "1039525730881822720": {"userName": "@rrvillagomez", "body": "RT @ucinoticias_pe: #UCINoticias | Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por @Peru_APP: \u201cNadie quiere invertir en po\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:47:02 +0000 2018"}, "1039525752352530432": {"userName": "@lsandoval2408", "body": "@piet_diaz @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias En ning\u00fan momento he querido insultar. Se\u00f1alame d\u00f3nde. Eso de los insultos son de un partido k les pagan por trollear", "date": "Tue Sep 11 14:47:07 +0000 2018"}, "1039525768987136009": {"userName": "@rrvillagomez", "body": "RT @ucinoticias_pe: #UCINoticias | Jaime Salinas L\u00f3pez - Torres, candidato al municipio de Lima por @Peru_APP: \u201cLa gente est\u00e1 asqueada de l\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:47:11 +0000 2018"}, "1039525897110532096": {"userName": "@HectorPumo", "body": "\ud83c\udf39 Jorge Ignacio Soto Quiroga (Bol\u00edvia) \ud83c\udf39 Luis Busch Morales (Bol\u00edvia) \ud83c\udf39 Mar\u00eda del Rosario \u00c1valos Casta\u00f1eda (M\u00e9xico) \ud83c\udf39 Felipe Porfirio Campos Carrillo (Ecuador) \ud83c\udf39 Jimmy Freddy Torres Villalba (Ecuador) \ud83c\udf39 S\u00f3crates Ponce Pacheco (Ecuador) \ud83c\udf39 Jos\u00e9 F\u00e9lix Garc\u00eda Franco (Ecuador)", "date": "Tue Sep 11 14:47:41 +0000 2018"}, "1039525995118833664": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "RT @pablorubiob: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnot\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:48:05 +0000 2018"}, "1039526458199289856": {"userName": "@drcesardip", "body": "RT @drcesardip: El candidato @ManuelVelardeD dice que su \"familia\" es la que financia su campa\u00f1a.   Grandes paneles publicitarios, spots en\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:49:55 +0000 2018"}, "1039526690714791936": {"userName": "@comentarista196", "body": "@Renzo_Reggiardo Los parques son para compartir momentos con los seres queridos.", "date": "Tue Sep 11 14:50:51 +0000 2018"}, "1039527292463185926": {"userName": "@Grankanalla", "body": "Leiva reaccion\u00f3 contra discurso de Belmont hacia venezolanos [VIDEO] https://t.co/3JE4EHeg3j", "date": "Tue Sep 11 14:53:14 +0000 2018"}, "1039527319986159616": {"userName": "@_ImLeonardo_", "body": "RT @NicolasLucar: Otra Verguenza del Equipo de Hamilton Castro y Pablo S\u00e1nchez: horas antes de ser relevado el fiscal Sergio Jimenez archiv\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:53:21 +0000 2018"}, "1039527651214614529": {"userName": "@RichardAnbalJu1", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Millones? Que l\u00e1stima, con raz\u00f3n en el Per\u00fa hay mucho analfabetismo.", "date": "Tue Sep 11 14:54:40 +0000 2018"}, "1039527658906902529": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "Candidatos de #SiempreUnidos @ManuelVelardeD y #DemocraciaDorecta  @ENRIQUECORNEJOR se encuentran en el seminario por el #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 tema a analizar \"Pol\u00edtica Urbana y Mejora de la Conectividad del Transporte\"  @UdelPacifico  #PropuestaVecinalPer\u00fa https://t.co/8sivfF700O", "date": "Tue Sep 11 14:54:42 +0000 2018"}, "1039527725718020096": {"userName": "@Marlena130877", "body": "@DanielUrresti1 no esta a tu nivel ... no te va a dar la cara", "date": "Tue Sep 11 14:54:57 +0000 2018"}, "1039527770060152832": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "RT @Madame36: Todos los detalles de las elecciones regionales y municipales en @pvecinalperu --&gt;&gt;&gt; #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 https://t.co/\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:55:08 +0000 2018"}, "1039528004559556608": {"userName": "@KoenigJerome", "body": "@DanielUrresti1 Danielito hazte una. https://t.co/L6NXHx35Cd", "date": "Tue Sep 11 14:56:04 +0000 2018"}, "1039528126232055808": {"userName": "@kal_lim", "body": "@Renzo_Reggiardo Y si esto no funciona para captar votos, tambi\u00e9n dar\u00e1n caf\u00e9 y bocaditos?\ud83e\udd14", "date": "Tue Sep 11 14:56:33 +0000 2018"}, "1039528161669730304": {"userName": "@LaCePortella", "body": "#GobiernoenlaPalmadelaMano se espera una importante recuperaci\u00f3n en la econom\u00eda del pa\u00eds, sector p\u00fablico y privado. Los temas de tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n recobran relevancia en los niveles de competitividad de la econom\u00eda @tvperupe @BeingoleaA @atv_noticias https://t.co/GomsNUmhnr", "date": "Tue Sep 11 14:56:41 +0000 2018"}, "1039528174038802432": {"userName": "@Marlena130877", "body": "@DanielUrresti1 esta preocupado en esconder las cuentas y las empresas del extranjero", "date": "Tue Sep 11 14:56:44 +0000 2018"}, "1039528257471885313": {"userName": "@cutimach", "body": "RT @USphera: Al final Werner Schuler no sali\u00f3 en lista, entre Horacio Benincasa o Bryan Velarde est\u00e1 el acompa\u00f1ante del segundo debut del '\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:57:04 +0000 2018"}, "1039528371376582656": {"userName": "@delatakay", "body": "\"Estamos atrasados 40 a\u00f1os en el sistema de transporte p\u00fablico\" @ENRIQUECORNEJOR  #DiadelaGestionPublica2018", "date": "Tue Sep 11 14:57:31 +0000 2018"}, "1039528793617117184": {"userName": "@LimaConCornejo", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: Ayer en RPP tv en Programa dirigido por Alejandra Puente, debatiendo con Daniel Urresti sobre temas de seguridad ciuda\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:59:12 +0000 2018"}, "1039528886743298048": {"userName": "@LimaConCornejo", "body": "RT @AnthonyHZP: En estos ultimas semanas @ENRIQUECORNEJOR no estaba bien en las encuestas;pero avanzara y puenteara. @Renzo_Reggiardo bajar\u2026", "date": "Tue Sep 11 14:59:34 +0000 2018"}, "1039528997791522816": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de @GGG_pe, candidato a la @MuniLima. S\u00edguenos desde las 11:00 a.m aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/4UIdMO2V6h https://t.co/SaZ59sE1sM", "date": "Tue Sep 11 15:00:01 +0000 2018"}, "1039529081010831363": {"userName": "@chubiquil1965", "body": "@Renzo_Reggiardo Bien pensando en todos los ciudadanos de Lima", "date": "Tue Sep 11 15:00:21 +0000 2018"}, "1039529212867174400": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "PREG\u00daNTALE A TU CANDIDATO. Daniel Urresti (Podemos Per\u00fa) y Humberto Lay (Restauraci\u00f3n Nacional) debaten en #VersusElectoral. S\u00e9 parte del programa y participa con preguntas para los candidatos a la alcald\u00eda de Lima. \u25ba https://t.co/lypawJudSo https://t.co/Yln2wSy0x9", "date": "Tue Sep 11 15:00:52 +0000 2018"}, "1039529294270279680": {"userName": "@Andres_ELQUE_VE", "body": "@DanielUrresti1 El pueblo unido jamas sera vencido", "date": "Tue Sep 11 15:01:11 +0000 2018"}, "1039529321797480448": {"userName": "@Antonio65005829", "body": "RT @pablorubiob: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnot\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:01:18 +0000 2018"}, "1039529334384603138": {"userName": "@ppalominoz", "body": "Candidatos a @MuniLima @ENRIQUECORNEJOR y @ManuelVelardeD participan en Seminario Mejores pr\u00e1cticas  y propuestas innovadoras para #CiudadesSostenibles #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 @UdelPacifico https://t.co/igsi6sMVb7", "date": "Tue Sep 11 15:01:21 +0000 2018"}, "1039529454635282433": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @larepublica_pe: PREG\u00daNTALE A TU CANDIDATO. Daniel Urresti (Podemos Per\u00fa) y Humberto Lay (Restauraci\u00f3n Nacional) debaten en #VersusElect\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:01:50 +0000 2018"}, "1039529663461249024": {"userName": "@Andres_ELQUE_VE", "body": "@DanielUrresti1 Cerraremos el congreso,el pueblo unido.", "date": "Tue Sep 11 15:02:39 +0000 2018"}, "1039529791945355265": {"userName": "@JovenesCornejo", "body": "RT @Latina_Noticias: #ENVIVO Enrique Cornejo, candidato por 'Democracia Directa', expone sus propuestas a la alcald\u00eda de Lima. S\u00edguenos en\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:03:10 +0000 2018"}, "1039529812120035330": {"userName": "@palomarzgz", "body": "RT @ppalominoz: Candidatos a @MuniLima @ENRIQUECORNEJOR y @ManuelVelardeD participan en Seminario Mejores pr\u00e1cticas  y propuestas innovador\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:03:15 +0000 2018"}, "1039530021755539456": {"userName": "@JovenesCornejo", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: Ayer en RPP tv en Programa dirigido por Alejandra Puente, debatiendo con Daniel Urresti sobre temas de seguridad ciuda\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:04:05 +0000 2018"}, "1039530095386484737": {"userName": "@JovenesCornejo", "body": "RT @AnthonyHZP: En estos ultimas semanas @ENRIQUECORNEJOR no estaba bien en las encuestas;pero avanzara y puenteara. @Renzo_Reggiardo bajar\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:04:22 +0000 2018"}, "1039530250500231169": {"userName": "@felipelosolivos", "body": "Nuestro candidato por Lima, Manuel Velarde debate con #EnriqueCornejo. https://t.co/iwGyJFjCJl", "date": "Tue Sep 11 15:04:59 +0000 2018"}, "1039530408927522816": {"userName": "@C400TM", "body": "@RicardoBelmontC \ud83e\udd14 https://t.co/oBV7YijcsN", "date": "Tue Sep 11 15:05:37 +0000 2018"}, "1039530458491568128": {"userName": "@jimenaperu", "body": "RT @ppalominoz: Candidatos a @MuniLima @ENRIQUECORNEJOR y @ManuelVelardeD participan en Seminario Mejores pr\u00e1cticas  y propuestas innovador\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:05:49 +0000 2018"}, "1039530517438316545": {"userName": "@ROYERRIOSPARE10", "body": "@RPPNoticias Yo con Daniel Urresti y siempre Daniel Urresti el mejor Alcalde De Lima", "date": "Tue Sep 11 15:06:03 +0000 2018"}, "1039530554608308225": {"userName": "@jimenaperu", "body": "RT @pvecinalperu: Candidatos de #SiempreUnidos @ManuelVelardeD y #DemocraciaDorecta  @ENRIQUECORNEJOR se encuentran en el seminario por el\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:06:12 +0000 2018"}, "1039530756144594944": {"userName": "@girlsynick", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:07:00 +0000 2018"}, "1039530870741381120": {"userName": "@William09058908", "body": "@RicardoBelmontC https://t.co/i3QvYNABml", "date": "Tue Sep 11 15:07:27 +0000 2018"}, "1039530927200849920": {"userName": "@MIGUETWITY", "body": "@SEMANAeconomica @humberto_lay NO ES NECESARIO. SOLO HAY Q ANULAR LOS CONTRATOS CORRUPTOS DE LINEA AMARILLA Y NUEVAS VIAS DE LIMA", "date": "Tue Sep 11 15:07:41 +0000 2018"}, "1039531018125025283": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEstamos buscando una ciudad con \u00e1reas verdes, con espacios p\u00fablicos m\u00e1s adecuados. Una ciudad moderna y segura, con liderazgo y proyecci\u00f3n\u201d;@ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos,sobre pol\u00edtica urbana y mejora de conectividad en el transporte. https://t.co/QTjAiKLcXF", "date": "Tue Sep 11 15:08:02 +0000 2018"}, "1039531079273795586": {"userName": "@Andres_ELQUE_VE", "body": "@DanielUrresti1 Y seguira defendiendola hasta el final.", "date": "Tue Sep 11 15:08:17 +0000 2018"}, "1039531493100593152": {"userName": "@eldesratizador", "body": "\"Pandilleros del poder se han apropiado de las instituciones\" se\u00f1ala @ManuelVelardeD  S\u00edguelo en vivo en evento del @CIUPacifico https://t.co/n6ozzl8Ku6", "date": "Tue Sep 11 15:09:56 +0000 2018"}, "1039531556258373637": {"userName": "@r_pasapera", "body": "@RicardoBelmontC Ya no saben qu\u00e9 m\u00e1s hacer para evitar que Ricardo Belmont llegue al sill\u00f3n municipal... Se siente la desesperaci\u00f3n colectiva de los corruptos!!! #ElDramaDeLimaEs la prensa mermelera y la corrupci\u00f3n generalizada", "date": "Tue Sep 11 15:10:11 +0000 2018"}, "1039531572712669184": {"userName": "@RauljaramilloG", "body": "@DanielUrresti1 Reggiardo es la misma Sra K, el perteneci\u00f3 a la corrupci\u00f3n fujimorista, ayuden a difundir y que no nos vuelvan a sorprender.", "date": "Tue Sep 11 15:10:15 +0000 2018"}, "1039531577796112391": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \"El objetivo deber\u00eda ser que podamos usar un transporte p\u00fablico con objetivo y criterios, organizado, y con un sistema \u00fanico de recaudo.\u201d; @ENRIQUECORNEJOR,candidato por #DemocraciaDirecta, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de conectividad en el transporte https://t.co/p5X7JWaAzg", "date": "Tue Sep 11 15:10:16 +0000 2018"}, "1039531602613821440": {"userName": "@lukdelpzo", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD El de La foto no es el cejon, sino Cornejo. Ese CM anda durmiendo?", "date": "Tue Sep 11 15:10:22 +0000 2018"}, "1039531630086500352": {"userName": "@RAQ2017", "body": "@RicardoBelmontC Tome acciones ,ojala esta prensa de mierd... Rebote la info", "date": "Tue Sep 11 15:10:28 +0000 2018"}, "1039531686185328641": {"userName": "@hectorem19", "body": "@jgodoym Y @DanielUrresti1 pasando piola tama\u00f1a candidatura o acaso no vio su lista de regidores antes de inscribirla ante el JNE?", "date": "Tue Sep 11 15:10:42 +0000 2018"}, "1039531982244458496": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \"El contrato de concesi\u00f3n del Metropolitano no se ha iniciado a\u00fan. Sin eso no se puede exigir m\u00e1s unidades.\u201d; @ENRIQUECORNEJOR, candidato por #DemocraciaDirecta, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte.", "date": "Tue Sep 11 15:11:52 +0000 2018"}, "1039532007376777217": {"userName": "@vane2003", "body": "Est\u00e1 Carlos Cornejo \ud83d\ude0d", "date": "Tue Sep 11 15:11:58 +0000 2018"}, "1039532098682580993": {"userName": "@chubiquil1965", "body": "@lsolar22 @Renzo_Reggiardo Somos m\u00e1s los que deciden su voto por las mejores propuestas y el cambio por una Lima segura y limpia", "date": "Tue Sep 11 15:12:20 +0000 2018"}, "1039532127820369921": {"userName": "@PoliticaIParty", "body": "RT @NicolasLucar: Otra Verguenza del Equipo de Hamilton Castro y Pablo S\u00e1nchez: horas antes de ser relevado el fiscal Sergio Jimenez archiv\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:12:27 +0000 2018"}, "1039532143615987712": {"userName": "@delatakay", "body": "\"Vamos a pedir un carril exclusivo para el transporte p\u00fablico\" @ManuelVelardeD  #DiadelaGestionPublica2018", "date": "Tue Sep 11 15:12:31 +0000 2018"}, "1039532269248176131": {"userName": "@Encuestaspe", "body": "Encuesta Alcald\u00eda de Lima, CTI \u2013 11 Setiembre 2018 1.- @RicardoBelmontC  11.7% 2.- @Renzo_Reggiardo 10.3% 3.- @EstherCapunay  8.2% 4.- @DanielUrresti1  7.3% 5.- @humberto_lay 6.5% 6.- @luchocastanedap 5.5% 7.- @ENRIQUECORNEJOR 5.0% https://t.co/dLHPfD7nqE https://t.co/qPnvXpo5fp", "date": "Tue Sep 11 15:13:01 +0000 2018"}, "1039532501692293120": {"userName": "@BBPTARN", "body": "RT @NicolasLucar: Otra Verguenza del Equipo de Hamilton Castro y Pablo S\u00e1nchez: horas antes de ser relevado el fiscal Sergio Jimenez archiv\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:13:56 +0000 2018"}, "1039532542762700800": {"userName": "@Alcalde2018", "body": "Alberto Beingolea tienta el sill\u00f3n de la municipal de Lima con el PPC - https://t.co/yE0yzwi0je https://t.co/6fUamMqdot https://t.co/79jW0A5gFX", "date": "Tue Sep 11 15:14:06 +0000 2018"}, "1039532599230779392": {"userName": "@Martint01563286", "body": "@RicardoBelmontC Un saludo a la bandera. #ElDramaDeLimaEs es que la prensa es una inmundicia que apuesta sus fichas segun los intereses de sus due\u00f1os; desinformando mediante la opinion publicada.", "date": "Tue Sep 11 15:14:19 +0000 2018"}, "1039532751941246977": {"userName": "@delatakay", "body": "\"Voy a construir la mejor ciclov\u00eda de Sudam\u00e9rica\" @ManuelVelardeD #DiadelaGestionPublica2018", "date": "Tue Sep 11 15:14:56 +0000 2018"}, "1039532814536990722": {"userName": "@job_rosales", "body": "RT @Alcalde2018: Alberto Beingolea tienta el sill\u00f3n de la municipal de Lima con el PPC - https://t.co/yE0yzwi0je https://t.co/6fUamMqdot ht\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:15:11 +0000 2018"}, "1039532831423320066": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no dejen botada su responsabilidad.\u201d; @ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte. https://t.co/H95RZ4qUPP", "date": "Tue Sep 11 15:15:15 +0000 2018"}, "1039532992748822529": {"userName": "@ppalominoz", "body": "@ManuelVelardeD y @ENRIQUECORNEJOR los \u00fanicos candidatos a @MuniLima q exponen planes para mejorar #Transporte y #Movilidad en el #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 @UdelPacifico https://t.co/1Bbq5OfWzv", "date": "Tue Sep 11 15:15:53 +0000 2018"}, "1039533037409718272": {"userName": "@BBPTARN", "body": "@NicolasLucar @AlanGarciaPeru @ENRIQUECORNEJOR @granaymontero Viscarra dice q cerrara el Congreso es un tonto util recomendacion de ppk ya q estan con la.soga en el.cuello sera para decir q son perseguidos politicos  igual q Toledo", "date": "Tue Sep 11 15:16:04 +0000 2018"}, "1039533096973033473": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:16:18 +0000 2018"}, "1039533181744173062": {"userName": "@drjodontog", "body": "@BeingoleaA Y se enquista cuando hay operadores pol\u00edticos corruptos en todos los estamentos del estado.", "date": "Tue Sep 11 15:16:38 +0000 2018"}, "1039533249201156102": {"userName": "@HiromiHiga", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \"El contrato de concesi\u00f3n del Metropolitano no se ha iniciado a\u00fan. Sin eso no se puede exigir\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:16:54 +0000 2018"}, "1039533262400614400": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \"El objetivo deber\u00eda ser que podamos usar un transporte p\u00fablico con objetivo y criterios, orga\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:16:58 +0000 2018"}, "1039533264061583360": {"userName": "@JorgeSilvaCcant", "body": "@CrisNatalyJR @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Chinorata lleno d basura el pais, asesino esteriliz\u00f3 desapareci\u00f3 gente. Rob\u00f3 a sus anchas ese es el verdadero cancer para el Peru !!!", "date": "Tue Sep 11 15:16:58 +0000 2018"}, "1039533289885892608": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \"El contrato de concesi\u00f3n del Metropolitano no se ha iniciado a\u00fan. Sin eso no se puede exigir\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:17:04 +0000 2018"}, "1039533350388752384": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema de transporte p\u00fablico debe captar a los usuarios mediante el uso de carriles exclusivos, paraderos y lugares de embarque y desembarque.\u201d;@ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora del transporte.", "date": "Tue Sep 11 15:17:18 +0000 2018"}, "1039533386455556097": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @Agencia_Andina: Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:17:27 +0000 2018"}, "1039533539677667331": {"userName": "@zicozocial", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:18:04 +0000 2018"}, "1039533584841940992": {"userName": "@crys74103174", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \"El contrato de concesi\u00f3n del Metropolitano no se ha iniciado a\u00fan. Sin eso no se puede exigir\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:18:14 +0000 2018"}, "1039533617653985280": {"userName": "@los7rayos", "body": "RT @William09058908: @RicardoBelmontC https://t.co/i3QvYNABml", "date": "Tue Sep 11 15:18:22 +0000 2018"}, "1039533696171368456": {"userName": "@peruenlanoticia", "body": "Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] https://t.co/KVYfsT4cOV https://t.co/1qfFhbpk9L", "date": "Tue Sep 11 15:18:41 +0000 2018"}, "1039533711249879041": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda la ciudad.\u201d;@ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora del transporte. #EnVivo: https://t.co/kevDXuhfeo https://t.co/3s2iiSTSec", "date": "Tue Sep 11 15:18:45 +0000 2018"}, "1039533791205904385": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @JeshuMarcos6: @BeingoleaA @Leaobutron @eduperez @AblandoSinH @ebelinortiz @nohayrabodepaja @marpereztello @ppc_peru @EstrategiaTact @pa\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:19:04 +0000 2018"}, "1039533817076297728": {"userName": "@Nellakml", "body": "@fabril72 Seguro q no conoces al pastor Humberto Lay.", "date": "Tue Sep 11 15:19:10 +0000 2018"}, "1039533844699987969": {"userName": "@sspxs", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:19:16 +0000 2018"}, "1039533896231215104": {"userName": "@sspxs", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:19:29 +0000 2018"}, "1039533993111236610": {"userName": "@javier83937895", "body": "@RicardoBelmontC As\u00ed es. https://t.co/dbhZTwylTH", "date": "Tue Sep 11 15:19:52 +0000 2018"}, "1039534016519708672": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @AndrewZr89: Interesante propuesto del se\u00f1or @GGG_pe https://t.co/rdnH7SdUKo", "date": "Tue Sep 11 15:19:57 +0000 2018"}, "1039534053005905920": {"userName": "@estef_fem", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:20:06 +0000 2018"}, "1039534062183096321": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora del transporte. #EnVivo: https://t.co/kevDXuhfeo https://t.co/aVuirWJM9z", "date": "Tue Sep 11 15:20:08 +0000 2018"}, "1039534073188962304": {"userName": "@MillaZapata", "body": "@RicardoBelmontC Lo que le puedo decir a usted Sr. Ricardo es que no tiene plan para lima, y ninguno de los que hoy intentan llegar a la alcald\u00eda lo tiene, usted menos!! Sabe usted el da\u00f1o que le har\u00eda a lima usted? Y repito cualquiera de estos candidatos que se est\u00e1n lanzando, ninguno vale.", "date": "Tue Sep 11 15:20:11 +0000 2018"}, "1039534176981184512": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "\"En seguridad ciudadana debemos promover la prevenci\u00f3n: 1) educaci\u00f3n en valores; 2) deporte en los barrios; 3) calles oscuras por calles iluminadas\", asegura @ENRIQUECORNEJOR en #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018  #PropuestaVecinalPer\u00fa", "date": "Tue Sep 11 15:20:36 +0000 2018"}, "1039534225236611073": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos trabajar en prevenci\u00f3n de la delincuencia a trav\u00e9s de una buena educaci\u00f3n en valores\u201d; @ENRIQUECORNEJOR, candidato por #DemocraciaDirecta, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad del transporte. #Envivo: https://t.co/kevDXuhfeo", "date": "Tue Sep 11 15:20:47 +0000 2018"}, "1039534235911106561": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "Una Lima a futuro y con futuro, una Lima sostenible para todxs. #ManuelVelarde si sabe, s\u00ed se puede transformar nuestra ciudad. #PalabraDeCej\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 15:20:50 +0000 2018"}, "1039534501658062848": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:21:53 +0000 2018"}, "1039534571384123392": {"userName": "@rodolfolara_", "body": "Aseguran que Ricardo Belmont ya est\u00e1 primero en las encuestas 6 puntos encima de Reggiardo pero todav\u00eda no lo quieren revelar porque podr\u00eda dispararse m\u00e1s rumbo a la alcald\u00eda de Lima. El segundo fen\u00f3meno OBRAS?", "date": "Tue Sep 11 15:22:10 +0000 2018"}, "1039534643228356608": {"userName": "@Daccito_22", "body": "@YeniVilcatoma2 Sra. Lo \u00fanico que le interesa a usted es el poder (al igual que a su jefa), ojal\u00e1 no aprueben en setiembre en refer\u00e9ndum, para recolectar firmas... @elcomercio_peru @BankadaFP @DanielUrresti1   @padelriol @RPPNoticias @KeikoFujimori @larepublica_pe @SolCn @LDavelouis", "date": "Tue Sep 11 15:22:27 +0000 2018"}, "1039534652535529473": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:22:29 +0000 2018"}, "1039534670449451010": {"userName": "@victor_anco", "body": "RT @kikesitov67: Encuesta DATUM  Intenci\u00f3n de voto alcald\u00eda de Lima  Renzo Reggiardo 19% Ricardo Belmont 10,3% Daniel Urresti 9% Luis Casta\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:22:33 +0000 2018"}, "1039534676241727488": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "\"En transporte necesitamos sem\u00e1foros sincronizados con c\u00e1maras para bajar la criminalidad\", afirma @ENRIQUECORNEJOR en #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 @UdelPacifico  #PropuestaVecinalPer\u00fa", "date": "Tue Sep 11 15:22:35 +0000 2018"}, "1039534728746094593": {"userName": "@amaliarebelde", "body": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide Reggiardo propone el aumento de unidades para mejorar el servicio del Metropolitano. https://t.co/JMO5vqNZ\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:22:47 +0000 2018"}, "1039534750069923841": {"userName": "@rojotrolls", "body": "@Renzo_Reggiardo Puro populismo", "date": "Tue Sep 11 15:22:52 +0000 2018"}, "1039534764347281408": {"userName": "@BereSteph", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \"El objetivo deber\u00eda ser que podamos usar un transporte p\u00fablico con objetivo y criterios, orga\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:22:56 +0000 2018"}, "1039534799831093249": {"userName": "@pulsonoticias_G", "body": "Aseguran que Ricardo Belmont ya est\u00e1 primero en las encuestas 6 puntos encima de Reggiardo pero todav\u00eda no lo quieren revelar porque podr\u00eda dispararse m\u00e1s rumbo a la alcald\u00eda de Lima. El segundo fen\u00f3meno OBRAS?", "date": "Tue Sep 11 15:23:04 +0000 2018"}, "1039534937685274626": {"userName": "@PatricioSolano", "body": "@DRUZZOGAMERO @ENRIQUECORNEJOR Mientras el fue ministro, sus hombres de confianza pueden se aprovecharon del cargo para robar y sacar beneficios. No necesariamente \u00e9l lo sab\u00eda. Cornejo es la mejor opci\u00f3n. \u00bfCu\u00e1l es la tuya? Saludos.", "date": "Tue Sep 11 15:23:37 +0000 2018"}, "1039534965929730049": {"userName": "@victor_anco", "body": "Prefiero Burresti.. S\u00ed o si...", "date": "Tue Sep 11 15:23:44 +0000 2018"}, "1039535009630232576": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema actual de transporte necesita fiscalizadores que est\u00e9n debidamente  capacitados y especializados\u201d;@ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora del transporte. #EnVivo: https://t.co/kevDXuhfeo", "date": "Tue Sep 11 15:23:54 +0000 2018"}, "1039535021562978304": {"userName": "@victor_anco", "body": "RT @RPPNoticias: Renzo Reggiardo, Ricardo Belmont,  y Daniel Urresti son los favoritos a ser alcalde de Lima \u00bfEst\u00e1s de acuerdo? \u00bfPor qui\u00e9n\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:23:57 +0000 2018"}, "1039535120208809989": {"userName": "@Iraqundo", "body": "@drcesardip @ManuelVelardeD \u00bfPanales del Cej\u00f3n? \u00bfEn serio? En junio le\u00ed un post suyo jurando que el no afear\u00eda la ciudad con paneles electorales.", "date": "Tue Sep 11 15:24:20 +0000 2018"}, "1039535192199888896": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "\"Quiero acabar con la tiran\u00eda del autom\u00f3vil. Andamos peleando por los derechos de los autom\u00f3viles y deber\u00eda ser al rev\u00e9s\", asegura @ManuelVelardeD en #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018  #PropuestaVecinalPer\u00fa", "date": "Tue Sep 11 15:24:38 +0000 2018"}, "1039535200160690183": {"userName": "@Iraqundo", "body": "@drcesardip @ManuelVelardeD \u00bfPaneles del Cej\u00f3n? \u00bfEn serio? En junio le\u00ed un post suyo jurando que el no afear\u00eda la ciudad con paneles electorales.", "date": "Tue Sep 11 15:24:40 +0000 2018"}, "1039535258801266688": {"userName": "@rojotrolls", "body": "@alga225 @Renzo_Reggiardo Este cree que poniendo mas patrulleros, mas camaras, mas Polic\u00edas, creen que de esa forma van a reducir el problema de la inseguridad.", "date": "Tue Sep 11 15:24:53 +0000 2018"}, "1039535346558611456": {"userName": "@CrisNatalyJR", "body": "@JorgeSilvaCcant @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Es su opini\u00f3n.", "date": "Tue Sep 11 15:25:14 +0000 2018"}, "1039535356696248320": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos aprovechar las transferencias para reducir la criminalidad\u201d; @ENRIQUECORNEJOR, candidato por #DemocraciaDirecta, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte. #Envivo: https://t.co/kevDXuhfeo https://t.co/0Hm2s5r0Hs", "date": "Tue Sep 11 15:25:17 +0000 2018"}, "1039535394835116034": {"userName": "@Madame36", "body": "RT @Madame36: Todos los detalles de las elecciones regionales y municipales en @pvecinalperu --&gt;&gt;&gt; #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 https://t.co/\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:25:26 +0000 2018"}, "1039535395963367424": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "@UdelPacifico Por favor que alguien le explique a Enrique Cornejo que Smart City es m\u00e1s que c\u00e1maras y digitalizaci\u00f3n. Una ciudad inteligente tiene como objetivo a mejorar la calidad de vida. #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018", "date": "Tue Sep 11 15:25:26 +0000 2018"}, "1039535406650413056": {"userName": "@Madame36", "body": "RT @pvecinalperu: \"En seguridad ciudadana debemos promover la prevenci\u00f3n: 1) educaci\u00f3n en valores; 2) deporte en los barrios; 3) calles osc\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:25:29 +0000 2018"}, "1039535420877549569": {"userName": "@Madame36", "body": "RT @pvecinalperu: \"En transporte necesitamos sem\u00e1foros sincronizados con c\u00e1maras para bajar la criminalidad\", afirma @ENRIQUECORNEJOR en #D\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:25:32 +0000 2018"}, "1039535431539417088": {"userName": "@Madame36", "body": "RT @pvecinalperu: \"Quiero acabar con la tiran\u00eda del autom\u00f3vil. Andamos peleando por los derechos de los autom\u00f3viles y deber\u00eda ser al rev\u00e9s\"\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:25:35 +0000 2018"}, "1039535544462700544": {"userName": "@rivasugaz74", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/zxzJAFH1Lj", "date": "Tue Sep 11 15:26:02 +0000 2018"}, "1039535549885894663": {"userName": "@lukdelpzo", "body": "@drcesardip @ManuelVelardeD Panel de velarde? No he visto ninguno", "date": "Tue Sep 11 15:26:03 +0000 2018"}, "1039535631985197056": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayor eficiencia.\u201d; @ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte. https://t.co/iiw6SqB1Aa", "date": "Tue Sep 11 15:26:22 +0000 2018"}, "1039535838386954241": {"userName": "@rivasugaz74", "body": "@CrisNatalyJR @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/PRMu516WDv", "date": "Tue Sep 11 15:27:12 +0000 2018"}, "1039535847849320448": {"userName": "@ROSAPARODI", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD Bien Manuel Velarde que priorices y mejores el transporte p\u00fablico ya que miles de ciudadanos pasamos muchas horas al d\u00eda viajando para llegar a nuestros trabajos o centros de estudios", "date": "Tue Sep 11 15:27:14 +0000 2018"}, "1039536060861173760": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "Para @ENRIQUECORNEJOR la corrupci\u00f3n no es el problema. Eso piensa alguien que ha estado cerca a la corrupci\u00f3n, por no decir parte. #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018", "date": "Tue Sep 11 15:28:05 +0000 2018"}, "1039536216251801600": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:28:42 +0000 2018"}, "1039536228188803072": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema de transporte p\u00fablico debe captar a los usuarios mediante el uso de carriles exclu\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:28:45 +0000 2018"}, "1039536248812122114": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:28:50 +0000 2018"}, "1039536262888259586": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:28:53 +0000 2018"}, "1039536274242187264": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos trabajar en prevenci\u00f3n de la delincuencia a trav\u00e9s de una buena educaci\u00f3n en valo\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:28:56 +0000 2018"}, "1039536288502824960": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema actual de transporte necesita fiscalizadores que est\u00e9n debidamente  capacitados y\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:28:59 +0000 2018"}, "1039536297625485314": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos aprovechar las transferencias para reducir la criminalidad\u201d; @ENRIQUECORNEJOR, ca\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:29:01 +0000 2018"}, "1039536313366663168": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:29:05 +0000 2018"}, "1039536355087474689": {"userName": "@jimflome", "body": "RT @EstherCapunay: La familia Quispe est\u00e1 con La Capu\u00f1ay  #SabemosLoQueNecesitas https://t.co/6hIcH7DDBQ", "date": "Tue Sep 11 15:29:15 +0000 2018"}, "1039536492929015808": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHace mucho tiempo los partidos pol\u00edticos no est\u00e1n haciendo su trabajo ni cumpliendo sus programas. Es necesario renovar la confianza con los ciudadanos.\u201d;@ENRIQUECORNEJOR, candidato por #DemocraciaDirecta, sobre pol\u00edtica urbana y del transporte.", "date": "Tue Sep 11 15:29:48 +0000 2018"}, "1039536741806419971": {"userName": "@Daydreaming1906", "body": "@humberto_lay Es bueno que quieran ser completamente abiertos si es as\u00ed responde acerca de @YtalaTipula que postula para el Rimac acaso ustedes financean su publicidad por que enserio la cantida de pancartas y puntos de concentraci\u00f3n que tiene en el Rimac.", "date": "Tue Sep 11 15:30:47 +0000 2018"}, "1039536870114385920": {"userName": "@Juanca76593067", "body": "@Daccito_22 @YeniVilcatoma2 @elcomercio_peru @BankadaFP @DanielUrresti1 @padelriol @RPPNoticias @KeikoFujimori @larepublica_pe @SolCn @LDavelouis Hay cada imbecil por la vida. es lo bueno de la democracia se les deja opinar.", "date": "Tue Sep 11 15:31:18 +0000 2018"}, "1039536899516497921": {"userName": "@delatakay", "body": "- cu\u00e1l es el plan de transporte que tiene para los primeros 12 meses?  - para los primeros 12 meses no, lo har\u00e9 en los primeros 6 meses   @ENRIQUECORNEJOR  #DiadelaGestionPublica2018", "date": "Tue Sep 11 15:31:25 +0000 2018"}, "1039536978361044993": {"userName": "@marcelo_cruz_al", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:31:43 +0000 2018"}, "1039536974577713152": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea representativo.\u201d; @ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora del transporte. #Envivo: https://t.co/kevDXuhfeo https://t.co/YMnprK5F2x", "date": "Tue Sep 11 15:31:43 +0000 2018"}, "1039536982505005057": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHace mucho tiempo los partidos pol\u00edticos no est\u00e1n haciendo su trabajo ni cumpliendo sus progr\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:31:44 +0000 2018"}, "1039537000871866368": {"userName": "@ExpresoPeru", "body": "\u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https://t.co/JOnZjJ0iwa #Elecciones2018 @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1", "date": "Tue Sep 11 15:31:49 +0000 2018"}, "1039537086364151808": {"userName": "@AspajoDe", "body": "@Renzo_Reggiardo @peruenlanoticia Y entonces en vez de ir a disfrutar del mundo real, solo disfrutar\u00e1s de un mundo virtual. Los estudios se trasladar\u00e1n a los parques?? Por qu\u00e9 mejor no proponer bibliotecas en c/distrito c/internet gratuito c/tiempo controlado y servicios relativos.", "date": "Tue Sep 11 15:32:09 +0000 2018"}, "1039537170401435648": {"userName": "@fosterwayqui", "body": "@RicardoBelmontC @ONPE_oficial @JNE_Peru @MartinVizcarraC @NicolasLucar @DiarioElPeruano @Cuarto_Poder @QuintoPoderPe @Pizangoperu es de pel\u00edcula s\u00f3lo pasa en el Per\u00fa . Y as\u00ed dicen q son expertos . Para mi son unos despistados q s\u00f3lo les gusta q el estado les pague a estos de la ONPE y JEE", "date": "Tue Sep 11 15:32:29 +0000 2018"}, "1039537238026145793": {"userName": "@rene_pari", "body": "RT @rodolfolara_: Aseguran que Ricardo Belmont ya est\u00e1 primero en las encuestas 6 puntos encima de Reggiardo pero todav\u00eda no lo quieren rev\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:32:45 +0000 2018"}, "1039537287573499904": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "Manuel Velarde lidera la intenci\u00f3n de voto en las Universidades \ud83d\ude4c estamos contigo! Pr\u00f3ximamente en UNI, SAN MARCOS Y PUCP #siempreUnidos", "date": "Tue Sep 11 15:32:57 +0000 2018"}, "1039537415596244992": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cRegularemos el horario de los camiones que obstruyan principales avenidas de la ciudad.\u201d; @ENRIQUECORNEJOR, candidato por #DemocraciaDirecta, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte. #Envivo: https://t.co/kevDXuhfeo", "date": "Tue Sep 11 15:33:28 +0000 2018"}, "1039537459724410880": {"userName": "@Madame36", "body": "Urgente! #ComPol #ComPolPer\u00fa #MujerComPol", "date": "Tue Sep 11 15:33:38 +0000 2018"}, "1039537584958046208": {"userName": "@Lasc2010", "body": "Belmont podr\u00eda ser el pr\u00f3ximo alcalde de Lima. El voto por Belmont es un voto de impotencia de la ciudadan\u00eda, ante la corrupci\u00f3n por el caso Odebrecht, el papel del congreso y el gobierno. Es un voto contra los \u00faltimos 4 gobiernos.", "date": "Tue Sep 11 15:34:08 +0000 2018"}, "1039537742714167297": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera en los primeros 100 d\u00edas de gobierno.\u201d; @ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte.", "date": "Tue Sep 11 15:34:46 +0000 2018"}, "1039537745591455744": {"userName": "@mardewe", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:34:46 +0000 2018"}, "1039537770149109761": {"userName": "@francis07363156", "body": "RT @fantasmadlabaja: FANO HIZO LO QUE HACE UN GOLEADOR.FANO HIZO LO QUE HACE UN NUEVE.\u00a1AH\u00cd FANO! EN EL \u00c1REA FANO. ES EL MEJOR FINAL QUE ME\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:34:52 +0000 2018"}, "1039537868681740289": {"userName": "@hernunez", "body": "RT @bgjamba: Listo. Gustavo Guerra Garc\u00eda es.", "date": "Tue Sep 11 15:35:16 +0000 2018"}, "1039537879205208065": {"userName": "@mardewe", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Miren hacia otro lado....para elegir", "date": "Tue Sep 11 15:35:18 +0000 2018"}, "1039538035262730240": {"userName": "@mistergmedina", "body": "@EstherCapunay  Todo estaba ok Hasta que le dije a mi esposa: La Capu\u00f1ay ... La Capu\u00f1ay \ud83d\udc4c\ud83c\udffb  Hasta que ella me dijo, aqu\u00ed est\u00e1 tu Capu\u00f1ay \ud83d\ude23 https://t.co/iwLEqVBHGd", "date": "Tue Sep 11 15:35:55 +0000 2018"}, "1039538039029157888": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:35:56 +0000 2018"}, "1039538059447087107": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 El estafador que no hizo nada por Lima ahora si quiere trabajar.?", "date": "Tue Sep 11 15:36:01 +0000 2018"}, "1039538238447337475": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD Como economista de esta casa de estudios, absolutamente orgullosa de formar parte de la lista de @ManuelVelardeD. Es el equipo m\u00e1s diverso de Lima, con profesionales y emprendedores de SJL, VMT, Ate, JM, La Victoria, Cercado y dem\u00e1s. M\u00e1s del 50% Mujeres. HECHOS Y NO PALABRAS", "date": "Tue Sep 11 15:36:44 +0000 2018"}, "1039538302913863682": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:36:59 +0000 2018"}, "1039538319443611651": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cRegularemos el horario de los camiones que obstruyan principales avenidas de la ciudad.\u201d; @EN\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:37:03 +0000 2018"}, "1039538331061809154": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:37:06 +0000 2018"}, "1039538416684355584": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:37:26 +0000 2018"}, "1039538452654682112": {"userName": "@Martint01563286", "body": "Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] - Expreso https://t.co/KefJsHC3ev", "date": "Tue Sep 11 15:37:35 +0000 2018"}, "1039538460883906560": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:37:37 +0000 2018"}, "1039538509755899904": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:37:49 +0000 2018"}, "1039538546628067328": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema actual de transporte necesita fiscalizadores que est\u00e9n debidamente  capacitados y\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:37:57 +0000 2018"}, "1039538566022537216": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:38:02 +0000 2018"}, "1039538580220256257": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:38:05 +0000 2018"}, "1039538596343152640": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cCuidaremos las 3 cuencas: Chill\u00f3n, R\u00edmac y Lur\u00edn. Adem\u00e1s, haremos control sanitario.\u201d; @ENRIQUECORNEJOR, candidato por #DemocraciaDirecta, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte. #Envivo: https://t.co/kevDXuhfeo", "date": "Tue Sep 11 15:38:09 +0000 2018"}, "1039538756431360002": {"userName": "@CrimsonChavez", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Y despues se quejan de sus autoridades, cuando al momento de votar, eligen a los peores.", "date": "Tue Sep 11 15:38:47 +0000 2018"}, "1039538836584505344": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cCuidaremos las 3 cuencas: Chill\u00f3n, R\u00edmac y Lur\u00edn. Adem\u00e1s, haremos control sanitario.\u201d; @ENRIQ\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:39:06 +0000 2018"}, "1039538852581572610": {"userName": "@Chabuca3", "body": "Confunde Programa con recuento de tareas a efectuar, carece de visi\u00f3n_Ricardo Belmont: perfil, hoja de vida y propuesta del candidato a Lima https://t.co/AtdJHX8yMd v\u00eda @larepublica_pe", "date": "Tue Sep 11 15:39:10 +0000 2018"}, "1039538982852460546": {"userName": "@CrisNatalyJR", "body": "@mashey289 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias No lo s\u00e9, quien se sienta aludido, ser\u00e1 su enemigo.", "date": "Tue Sep 11 15:39:41 +0000 2018"}, "1039538999369641985": {"userName": "@ArturoRengifo1", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Que no entre ninguno de los 2...creo q la #Capu\u00f1ay o #Beigolea arremeter\u00e1 en el rush final...\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udcaa", "date": "Tue Sep 11 15:39:45 +0000 2018"}, "1039539029711224832": {"userName": "@Flordepino25", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Seguridad Ciudadana y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  https://t.co/ICQBVtrerF  #Mu\u00f1ozYaSabe #Ac\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:39:53 +0000 2018"}, "1039539045297209345": {"userName": "@cperfectoalba", "body": "@CGarcia1981 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias No se trata de personas, sino de la corriente ideol\u00f3gica que caracterisa al fujimorismo.", "date": "Tue Sep 11 15:39:56 +0000 2018"}, "1039539130483568640": {"userName": "@Flordepino25", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Seguridad Ciudadana y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo aqu\u00ed: https:\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:40:17 +0000 2018"}, "1039539157398433795": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por ende, deje de contaminar m\u00e1s.\u201d; @ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte.", "date": "Tue Sep 11 15:40:23 +0000 2018"}, "1039539160078606336": {"userName": "@Flordepino25", "body": "RT @Luz_Lopez_S: @JorgeMunozAP Y nosotros apostamos a lo seguro  por #VamosColorado; grandes logros que mostrar, el  puente Villena por eje\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:40:24 +0000 2018"}, "1039539176855617536": {"userName": "@LESPERANZA2909", "body": "RT @AspajoDe: @Renzo_Reggiardo @peruenlanoticia Y entonces en vez de ir a disfrutar del mundo real, solo disfrutar\u00e1s de un mundo virtual. L\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:40:28 +0000 2018"}, "1039539188864090113": {"userName": "@luchicarrillo22", "body": "@GGG_pe Se\u00f1or usted que trabaj\u00f3 en la gesti\u00f3n de la So\u00f1ora Villar\u00e1n estar\u00e1 muy interesado que se vaya Chavarry ya que Pablo S\u00e1nchez teniendo pruebas contundentes que Villar\u00e1n recibi\u00f3 dinero de Odebrech nunca formul\u00f3 la denuncia. Es comprensible que Ud. Quiera que se vaya Chavarry", "date": "Tue Sep 11 15:40:30 +0000 2018"}, "1039539194484482048": {"userName": "@alonsotarazonaf", "body": "@DitelColumbus Vamos Ditel, la experiencia dar\u00e1 cambios positivos para Lima, sigamos con fuerza \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "date": "Tue Sep 11 15:40:32 +0000 2018"}, "1039539196363530245": {"userName": "@VinccenzoV", "body": "@imejiapalomimo @zuninita @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Ptmr por gente como t\u00fa seguimos siendo un pa\u00eds tercermundista", "date": "Tue Sep 11 15:40:32 +0000 2018"}, "1039539204055871488": {"userName": "@Flordepino25", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:40:34 +0000 2018"}, "1039539298817724417": {"userName": "@XiomaraUgwu", "body": "@EstherCapunay vamos @EstherCapunay  siga con su trabajo que refleja su car\u00e1cter e integridad", "date": "Tue Sep 11 15:40:57 +0000 2018"}, "1039539450932543489": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa clara para este problema.\u201d; @ManuelVelardeD, candidato por #SiempreUnidos, sobre pol\u00edtica urbana y mejora de la conectividad en el transporte.", "date": "Tue Sep 11 15:41:33 +0000 2018"}, "1039539599008296960": {"userName": "@scardenas2018", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Seguridad Ciudadana y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  https://t.co/ICQBVtrerF  #Mu\u00f1ozYaSabe #Ac\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:42:08 +0000 2018"}, "1039539645493796866": {"userName": "@pilar_barrantes", "body": "@EstherCapunay Tu eres mi candidata @EstherCapunay  \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "date": "Tue Sep 11 15:42:19 +0000 2018"}, "1039539782249050113": {"userName": "@delatakay", "body": "@ENRIQUECORNEJOR ir\u00f3nico, puntual y buenas propuestas.  @ManuelVelardeD redundante, nada nuevo y propuestas concretas.   #DiadelaGestionPublica2018  @UdelPacifico", "date": "Tue Sep 11 15:42:52 +0000 2018"}, "1039539827610464256": {"userName": "@scardenas2018", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Seguridad Ciudadana y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo aqu\u00ed: https:\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:43:03 +0000 2018"}, "1039539828822605825": {"userName": "@rossanaalayza", "body": "Claro que s\u00ed!", "date": "Tue Sep 11 15:43:03 +0000 2018"}, "1039539829921468418": {"userName": "@amandavidalg", "body": "RT @pablorubiob: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnot\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:43:03 +0000 2018"}, "1039539907969081344": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:43:22 +0000 2018"}, "1039539943834566657": {"userName": "@ManuelVelardeD", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:43:30 +0000 2018"}, "1039539944585404417": {"userName": "@scardenas2018", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:43:31 +0000 2018"}, "1039540108259667968": {"userName": "@RinfoMundial", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:44:10 +0000 2018"}, "1039540334538182656": {"userName": "@Macaren98225495", "body": "@EstherCapunay Muy clara por eso voto por @EstherCapunay", "date": "Tue Sep 11 15:45:04 +0000 2018"}, "1039540594744459264": {"userName": "@cachprr047", "body": "RT @xafu: Sentencia a Daniel Urresti por asesinato de Bust\u00edos, se dictar\u00e1 a fines de septiembre. Hoy concluir\u00e1n los alegatos finales del ab\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:46:06 +0000 2018"}, "1039540873908953090": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD @ManuelVelardeD: \u201cLos que estamos verdaderamente comprometidos con el cambio lo hacemos desde nuestras listas. La nuestra est\u00e1 conformada por j\u00f3venes profesionales y emprendedores de toda Lima. No llevo un club de amigos, llevo un gran equipo.\u201d #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \ud83d\udc4d", "date": "Tue Sep 11 15:47:12 +0000 2018"}, "1039541046928179200": {"userName": "@chavezsalsa", "body": "RICARDO BELMONT SIGE SUBIENDO https://t.co/2tRLeronb7", "date": "Tue Sep 11 15:47:53 +0000 2018"}, "1039541062417739776": {"userName": "@crikosoft", "body": "RT @ppalominoz: Candidatos a @MuniLima @ENRIQUECORNEJOR y @ManuelVelardeD participan en Seminario Mejores pr\u00e1cticas  y propuestas innovador\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:47:57 +0000 2018"}, "1039541118222966784": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:48:10 +0000 2018"}, "1039541134085816321": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:48:14 +0000 2018"}, "1039541254936322048": {"userName": "@Ithaky_", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:48:43 +0000 2018"}, "1039541260787347456": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:48:44 +0000 2018"}, "1039541298942889985": {"userName": "@lazo_antonieta", "body": "@EstherCapunay Tu eres la mejor opci\u00f3n Esther alcaldesa de Lima.", "date": "Tue Sep 11 15:48:54 +0000 2018"}, "1039541570389921792": {"userName": "@escorpio5111", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Belmont empata con Reggiardo en intenci\u00f3n de voto, la estrategia contra los venezolanos le dio resultados. Si Belmont quiere \"asegurar\" la alcald\u00eda de Lima deber\u00eda devolver los US$ 3 millones que recaud\u00f3 vendiendo acciones \"bambas\" de RBC a la gente \"pobre\". Dale click al mensaje https://t.co/f0GJRrwKYv", "date": "Tue Sep 11 15:49:58 +0000 2018"}, "1039541819158212608": {"userName": "@axellcastro12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:50:58 +0000 2018"}, "1039541854876909568": {"userName": "@CristhianRS", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:51:06 +0000 2018"}, "1039541858827993089": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "En la entrevista @fpaz12", "date": "Tue Sep 11 15:51:07 +0000 2018"}, "1039541926767341568": {"userName": "@Zakiurizh", "body": "RT @andoenpando: Jorge Mu\u00f1oz en Villa el Salvador: -Como dice aqu\u00ed el se\u00f1or que es el poblador. \u00bfC\u00f3mo te llamas t\u00fa? -S\u00ed. Clavito y su chela\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:51:23 +0000 2018"}, "1039542089720229888": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:52:02 +0000 2018"}, "1039542086415069184": {"userName": "@chunchays", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Son lo MISMO @noakeikope @noakeiko @uterope @lamula @rmapalacios https://t.co/DyiYlFoHJW", "date": "Tue Sep 11 15:52:01 +0000 2018"}, "1039542099597778945": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:52:04 +0000 2018"}, "1039542152378888192": {"userName": "@Edilber17882176", "body": "@EstherCapunay Yo votar\u00e9 por ud se\u00f1ora Capu\u00f1ay, no nos defraude", "date": "Tue Sep 11 15:52:17 +0000 2018"}, "1039542159475728385": {"userName": "@leonidlazogmai2", "body": "RT @jesrioja: Daniel Urresti reta a Renzo Reggiardo https://t.co/wBwKZ7BxSh", "date": "Tue Sep 11 15:52:19 +0000 2018"}, "1039542570882396162": {"userName": "@CARMENA61503161", "body": "@EstherCapunay vamos Esthercita tu puedes llegar al sillon municipal.", "date": "Tue Sep 11 15:53:57 +0000 2018"}, "1039542617212637191": {"userName": "@sheylaesteffany", "body": "@Renzo_Reggiardo es usted candidato de keiko \ud83e\udd14", "date": "Tue Sep 11 15:54:08 +0000 2018"}, "1039542775174385664": {"userName": "@Pnkkito", "body": "Interesante ver como ciudadano con el fondo de desmonte, falta de respeto hacia quien le esta hablando y tomarle mas interes a su peri\u00f3dico. Teniendo la oportunidad de expresar sus necesidades y reclamos, decide \u201ctrolear\u201d a un candidato @JorgeMunozAP https://t.co/h5jdnpJi4h", "date": "Tue Sep 11 15:54:46 +0000 2018"}, "1039542790714257408": {"userName": "@chunchays", "body": "@Renzo_Reggiardo Son lo MISMO @noakeikope @noakeiko @uterope @lamula @rmapalacios https://t.co/arcnFcGOND", "date": "Tue Sep 11 15:54:49 +0000 2018"}, "1039542814860894208": {"userName": "@ROSAVILELA6", "body": "@EstherCapunay Por una lima llena de oportunidades!", "date": "Tue Sep 11 15:54:55 +0000 2018"}, "1039542918351077378": {"userName": "@PattySc2004", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:55:20 +0000 2018"}, "1039542956213133312": {"userName": "@ROSAVILELA6", "body": "@EstherCapunay Lima te necesita como l\u00edder @EstherCapunay", "date": "Tue Sep 11 15:55:29 +0000 2018"}, "1039542988702199815": {"userName": "@chunchays", "body": "@Renzo_Reggiardo Son lo MISMO @noakeikope @noakeiko @uterope @lamula @rmapalacios https://t.co/RDP0VMY5mz", "date": "Tue Sep 11 15:55:36 +0000 2018"}, "1039543066363928576": {"userName": "@Maynor_lopez_t", "body": "@GGG_pe Tomaaa, mas claro ni el agua. No le hagamos el juego a la corrupci\u00f3n, no vayamos a esa marcha.", "date": "Tue Sep 11 15:55:55 +0000 2018"}, "1039543134215176192": {"userName": "@JuanFran190879", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias A. Fujimori no hubiera tenido tanta relevancia en la pol\u00edtica peruana sino hubiera sido por Vladimiro Montesinos... Me cuesta creer que Keiko solita maquine todo! \ud83e\uddd0", "date": "Tue Sep 11 15:56:11 +0000 2018"}, "1039543135381192707": {"userName": "@humberto_lay", "body": "#LayNoTeFlorea Salimos en minutos en vivo por @larepublica_pe para debatir con @DanielUrresti1 \ud83c\udf3e\ud83c\udf3e https://t.co/tiLnr00LlW", "date": "Tue Sep 11 15:56:11 +0000 2018"}, "1039543183129169930": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "RT @larepublica_pe: PREG\u00daNTALE A TU CANDIDATO. Daniel Urresti (Podemos Per\u00fa) y Humberto Lay (Restauraci\u00f3n Nacional) debaten en #VersusElect\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:56:23 +0000 2018"}, "1039543250485497856": {"userName": "@b_acamposc1i267", "body": "@NepAriasB @RicardoBelmontC El hecho que TODA LA PRENSA Y LOS CORRUPTOS lo ataquen me confirma que NO EST\u00c1 CON ELLOS. Fue un buen alcalde y No dejo obras con peajes ni sobrevaloradas.", "date": "Tue Sep 11 15:56:39 +0000 2018"}, "1039543239173451776": {"userName": "@chunchays", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD Son lo MISMO @noakeikope @noakeiko @uterope @lamula @rmapalacios @ManuelVelardeD", "date": "Tue Sep 11 15:56:36 +0000 2018"}, "1039543291715497984": {"userName": "@ZoriEchevarria", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:56:49 +0000 2018"}, "1039543318143746049": {"userName": "@51cassis", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:56:55 +0000 2018"}, "1039543318710026240": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "@GGG_pe @LimaesNuestra https://t.co/8Nmb88bLck", "date": "Tue Sep 11 15:56:55 +0000 2018"}, "1039543341572972544": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Versus Electoral Lima: Humberto Lay vs. Daniel Urresti https://t.co/MIHKoMWXjE", "date": "Tue Sep 11 15:57:01 +0000 2018"}, "1039543346195324933": {"userName": "@lmbravo", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:57:02 +0000 2018"}, "1039543344790155264": {"userName": "@chunchays", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD Son lo MISMO @noakeikope @noakeiko @uterope @lamula @rmapalacios https://t.co/7rd9zWtcoa", "date": "Tue Sep 11 15:57:01 +0000 2018"}, "1039543490672132096": {"userName": "@Zakiurizh", "body": "RT @Pnkkito: Interesante ver como ciudadano con el fondo de desmonte, falta de respeto hacia quien le esta hablando y tomarle mas interes a\u2026", "date": "Tue Sep 11 15:57:36 +0000 2018"}, "1039543543579271173": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "@_mcfarlane @munisanisidro @DanielUrresti1 https://t.co/8Nmb88bLck", "date": "Tue Sep 11 15:57:49 +0000 2018"}, "1039543591012642818": {"userName": "@chunchays", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD Son lo MISMO !!! Reggiardo es FUJIRATA https://t.co/66AT9LTwpn", "date": "Tue Sep 11 15:58:00 +0000 2018"}, "1039543968139288578": {"userName": "@chunchays", "body": "@JorgeMunozAP @Renzo_Reggiardo @malditaternura Reggiardo es FujiRATA !!! Cuidado amigos @alianzalima @ClubALoficial https://t.co/3D01MdMaOB", "date": "Tue Sep 11 15:59:30 +0000 2018"}, "1039544136897052672": {"userName": "@gersabor", "body": "@enriquedupuyg  https://t.co/9C5iY4PV1l q pena Xq este tipo llegara a la alcald\u00eda. Solo por desv\u00edo del voto de Lima no por q sea un voto de elecci\u00f3n ser\u00e1 x un voto org\u00e1nico. De OFF SHORE @Renzo_Reggiardo", "date": "Tue Sep 11 16:00:10 +0000 2018"}, "1039544186238902272": {"userName": "@soto_orlando", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Son tal para cual.....hasta usan uniforme.", "date": "Tue Sep 11 16:00:22 +0000 2018"}, "1039544232179118080": {"userName": "@Analiochoaore", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD En Lima, el parque automotor es la principal responsable de los GEI, por ende si mejoramos nuestro sistema de transporte orientado hacia la movilidad sostenible, estaremos reduciendo la huella de carbono de la Ciudad, bien dicho Manuel Velarde", "date": "Tue Sep 11 16:00:33 +0000 2018"}, "1039544372906418177": {"userName": "@Jcaneloq", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:01:06 +0000 2018"}, "1039544453017624578": {"userName": "@FiccionesJorge", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:01:26 +0000 2018"}, "1039544505719054337": {"userName": "@RitaRlegonia", "body": "@canalN_ @atvpe @Latina_pe @noticiAmerica  INFORMEN BIEN Y PONGAN LA VERDADERA CEDULA PARA LAS VOTACIONES , ASI CHANQUEN A @RicardoBelmontC  VAMOS A VOTAR POR EL , ES PERU LIBERTARIO Y Y ESE NO ES SU SIMBOLO ... PARECEN VENECOS TODOS LOS PERIODISTAS @JulianaOxenford", "date": "Tue Sep 11 16:01:38 +0000 2018"}, "1039544728394588160": {"userName": "@JMVillalobosCam", "body": "@DitelColumbus @gmtavarac Decirles que se han equivocado en algo no es agredir. La intolerancia no es saludable. Gracias @columbusmurata no conozco al se\u00f1or Tavara, solo tengo referencias del personal de la MML que lo recuerda de cuando ocup\u00f3 el cargo de SG en la gesti\u00f3n de Villar\u00e1n.", "date": "Tue Sep 11 16:02:31 +0000 2018"}, "1039544977729179648": {"userName": "@pintora67", "body": "RT @ooolalah1: Hoy se dicta sentencia a los terroristas de TARATA despu\u00e9s d 26anos. Tambien se dicta sentencia a Daniel URRESTI, por fin.Ho\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:03:31 +0000 2018"}, "1039545016610381824": {"userName": "@Analiochoaore", "body": "Manuel Velarde, tiene la \u00fanica lista conformada por un 80% de j\u00f3venes profesionales, con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica, paritaria y representativa de todos los distritos. #Renovaci\u00f3nPol\u00edtica", "date": "Tue Sep 11 16:03:40 +0000 2018"}, "1039545215328104450": {"userName": "@SJeiber", "body": "@RicardoBelmontC Como no identificar a PERU LIBERTARIO..saludos se\u00f1or Belmont", "date": "Tue Sep 11 16:04:27 +0000 2018"}, "1039545232591912960": {"userName": "@pocovicio", "body": "\u00bfY @GGG_pe responder\u00e1 o har\u00e1 algo con respecto a esta denuncia?", "date": "Tue Sep 11 16:04:31 +0000 2018"}, "1039545234672238597": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Humberto Lay, candidato a la MML: \"Me duele, me indigna c\u00f3mo est\u00e1 Lima\".  #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed: https://t.co/m0GjNZlO9Z https://t.co/IaxToqBrrB", "date": "Tue Sep 11 16:04:32 +0000 2018"}, "1039545535873593344": {"userName": "@garciaeketty", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Todo lo ven millones!!! As\u00ed son pero ahhh y las encuentas ??? Est\u00e1n peor q el titanic", "date": "Tue Sep 11 16:05:44 +0000 2018"}, "1039545539069657089": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, entrevistamos al candidato a la alcald\u00eda de la @MuniLima, @GGG_pe por el Partido Juntos por el Per\u00fa https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/OoJZgZRV60", "date": "Tue Sep 11 16:05:44 +0000 2018"}, "1039545577032376320": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@Agencia_Andina @gilbertvioleta @CostaGino @PCaterianoB @21Cordeliamar @Politica_ECpe @larepublica_pe @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @rmapalacios @IDL_R @claudiacisneros SR.PRESIDENTE VIZCARRA CUESTION DE CONFIANZA URGENTE. FIRMEZA.", "date": "Tue Sep 11 16:05:54 +0000 2018"}, "1039545631445004289": {"userName": "@aidaluzmendoza", "body": "Un xen\u00f3fobo, un plagiador, y el que les sigue presunto asesino de polic\u00eda y de violaci\u00f3n. Solo en una sociedad enferma. https://t.co/LjzpFSMysw", "date": "Tue Sep 11 16:06:07 +0000 2018"}, "1039545773078261761": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:06:40 +0000 2018"}, "1039545798848139269": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed: https://t.co/m0GjNZlO9Z https://t.co/bF25npP5is", "date": "Tue Sep 11 16:06:46 +0000 2018"}, "1039545918876467200": {"userName": "@Teodulo_alban", "body": "@RicardoBelmontC Lo de Matute es una cortina de humo es obvio, si sumamos todos los minutos propalados sale una millonada de $, pero nadie dice nada del kartell de la construccion que se ha levantado $10 mil millones!", "date": "Tue Sep 11 16:07:15 +0000 2018"}, "1039545923402121216": {"userName": "@Jossely71018038", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:07:16 +0000 2018"}, "1039546040007962624": {"userName": "@JMVillalobosCam", "body": "Se\u00f1or @gmtavarac si me acusa de agredir en redes tambi\u00e9n deber\u00eda bloquearme de su cuenta personal. @DitelColumbus  Espero que como caballero se rectifique.", "date": "Tue Sep 11 16:07:44 +0000 2018"}, "1039546092738752513": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#EnVivo #YoDecido @GGG_pe \"La vida familiar est\u00e1 siendo afectada por el problema del transporte en Lima\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/lwwQFCJVMU", "date": "Tue Sep 11 16:07:56 +0000 2018"}, "1039546216395284485": {"userName": "@lsaldarriaga64", "body": "RT @larepublica_pe: Humberto Lay, candidato a la MML: \"Me duele, me indigna c\u00f3mo est\u00e1 Lima\".  #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed:\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:08:26 +0000 2018"}, "1039546219251617792": {"userName": "@majumannucci", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:08:27 +0000 2018"}, "1039546300109402113": {"userName": "@Teodulo_alban", "body": "@RicardoBelmontC No he visto ningun alcalde preso por imprimir carpeta asfaltica sobre una carpeta de concreto da\u00f1ada! le ponen 10cm de asfalto y esto acorta la distacia entre la calzada y la vereda, provocando que los autos se suban a la vereda!", "date": "Tue Sep 11 16:08:46 +0000 2018"}, "1039546441298010113": {"userName": "@pattyromero11", "body": "Ladrones,existen y pueden ser peruanos o extranjeros.En Metro de Shell,Miraflores,Parque Kennedy, estan robando celulares,no saquen sus celulares en la calle.Ninguna zona es segura.@JorgeMunozAP @miraflores24h @MuniMiraflores  inseguridad,mototaxis,vendedores ambulantes....", "date": "Tue Sep 11 16:09:20 +0000 2018"}, "1039546444536061956": {"userName": "@ChSanjinez", "body": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:09:20 +0000 2018"}, "1039546525347704834": {"userName": "@carolineweisss", "body": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:09:40 +0000 2018"}, "1039546614371831810": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay lime\u00f1os expuestos al riesgo de asaltos o violaciones porque las rutas de transporte urbano no llegan a donde deber\u00edan\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/piEaUrR3FY", "date": "Tue Sep 11 16:10:01 +0000 2018"}, "1039546827438272514": {"userName": "@NzoAnchante", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, CTI \u2013 11 Setiembre 2018 1.- @RicardoBelmontC  11.7% 2.- @Renzo_Reggiardo 10.3% 3.- @EstherCapun\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:10:52 +0000 2018"}, "1039546909290049537": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@aguilarcarlos7 @monvalpa @larepublica_pe @gilbertvioleta @CostaGino @21Cordeliamar @PCaterianoB @larepublica_pe @Politica_ECpe @salvajedigital @hurgamemoriaPE            @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @rmapalacios @claudiacisneros @IDL_R Siguen blindando. POR ESO PEDIMOS AL SR.PRESIDENTE VIZCARRA CIERRE DEL CONGRES.", "date": "Tue Sep 11 16:11:11 +0000 2018"}, "1039546976956829696": {"userName": "@RUBYBAUTI", "body": "@humberto_lay Lay \"me duele me indigna como esta Lima y no me resigno a no hacer nada ... como arquitecto se como revertir esta situaci\u00f3n y arreglar\" @DanielUrresti1 \"como Ministro del Interior se lo que debe hacer el Alcalde de Lima en seguridad ciudadana\"", "date": "Tue Sep 11 16:11:27 +0000 2018"}, "1039547151565631489": {"userName": "@SamyH1982", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:12:09 +0000 2018"}, "1039547206267748352": {"userName": "@los7rayos", "body": "RT @BlankMorena: La historia jam\u00e1s contada de Ricardo Belmont Cassinelli  https://t.co/98byQTerv5", "date": "Tue Sep 11 16:12:22 +0000 2018"}, "1039547292519473152": {"userName": "@LuisaPalaciosS", "body": "EL MONTESINISTA MARTIN VALDIVIA, Exdirector de Exitosa y CAPU\u00d1AY se enfrentan por S/40 millones  de Publicidad Estatal Valdivia gan\u00f3 un contrato para la franja electoral de la ONPE por casi 40 millones de soles; dinero que CAPU\u00d1AY deseaba sus propias arcas https://t.co/VHOfy5Csbp", "date": "Tue Sep 11 16:12:43 +0000 2018"}, "1039547369887543297": {"userName": "@GabrielUbaldo13", "body": "RT @pugatolentino: @Renzo_Reggiardo Vamos firme hac\u00eda el objetivo", "date": "Tue Sep 11 16:13:01 +0000 2018"}, "1039547376028078080": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @Analiochoaore: Manuel Velarde, tiene la \u00fanica lista conformada por un 80% de j\u00f3venes profesionales, con experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica,\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:13:02 +0000 2018"}, "1039547378662088704": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Humberto Lay, candidato a la MML: \"Voy a liderar de verdad el comit\u00e9 de seguridad ciudadana\". #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed: https://t.co/m0GjNZlO9Z https://t.co/M3S7DZq9Vi", "date": "Tue Sep 11 16:13:03 +0000 2018"}, "1039547393832898560": {"userName": "@GabrielUbaldo13", "body": "RT @brianpc14: @Renzo_Reggiardo https://t.co/5zrGYw2tT8", "date": "Tue Sep 11 16:13:07 +0000 2018"}, "1039547398878650369": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:13:08 +0000 2018"}, "1039547428863700992": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed: https://t.co/m0GjNZlO9Z https://t.co/8id1ncMP90", "date": "Tue Sep 11 16:13:15 +0000 2018"}, "1039547490926772224": {"userName": "@los7rayos", "body": "RT @Manifiesto_pe: \"La mayor\u00eda de los que est\u00e1n promoviendo la marcha mamaron de los gobiernos\", sentencia el \"Herman\u00f3n\" Ricardo Belmont, a\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:13:30 +0000 2018"}, "1039547852140240896": {"userName": "@LEONELC93861790", "body": "@EstherCapunay Mi candidata \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Ella si cumplir\u00e1 \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "date": "Tue Sep 11 16:14:56 +0000 2018"}, "1039547860025524224": {"userName": "@gonzalocobo", "body": "@pattyromero11 @JorgeMunozAP @miraflores24h @MuniMiraflores y las motos de reparto en todo Miraflores van por donde les da la gana, en contra del tr\u00e1fico, suben a la vereda, en las narices de Serenazgo", "date": "Tue Sep 11 16:14:58 +0000 2018"}, "1039548105354559489": {"userName": "@Jcastillista", "body": "Ayayay \ud83d\udc47 pero ayayay. Se viene @RicardoBelmontC y @EstherCapunay uyuyuy  Sigo igual: VOTO NULO.  #ValoresSiPoliticaNo", "date": "Tue Sep 11 16:15:56 +0000 2018"}, "1039548215174017024": {"userName": "@oscarmenazapata", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:16:23 +0000 2018"}, "1039548384695267328": {"userName": "@GiussepRomero", "body": "RT @pablorubiob: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnot\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:17:03 +0000 2018"}, "1039548439560941568": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay proyectos que se han firmado y hasta ahora no se hacen\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/rcMY70rysE", "date": "Tue Sep 11 16:17:16 +0000 2018"}, "1039548496418877441": {"userName": "@Jhonney2020", "body": "Ricardo Belmont lidera la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima desplazando a Reggiardo https://t.co/jQNKhzfEMH", "date": "Tue Sep 11 16:17:30 +0000 2018"}, "1039548798769319936": {"userName": "@AugustoKiyamu", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Otro cojudo tuiteando huevadas", "date": "Tue Sep 11 16:18:42 +0000 2018"}, "1039548875487563778": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para resolver las colas en el Metropolitano, es necesario adicionar 80 buses m\u00e1s\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/smFrcVky2x", "date": "Tue Sep 11 16:19:00 +0000 2018"}, "1039548910455476225": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "lo \u00fanico que se repite en todas las encuestas es que @RicardoBelmontC sube y sube sigue colorado y no respondas a la mafia fujimorista (@willaxtv ) y menos a la mafia de Odebrecht (@elcomercio_peru )  eres el \u00fanico que enfrenta a los dos", "date": "Tue Sep 11 16:19:08 +0000 2018"}, "1039548978625478656": {"userName": "@GabrielUbaldo13", "body": "RT @hurtadocesarr: Acompa\u00f1ando a nuestro l\u00edder y pr\u00f3ximo Alcalde de Lim @Renzo_Reggiardo y pr\u00f3ximo Alcalde de independencia @reynaga_alfred\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:19:25 +0000 2018"}, "1039549107197681664": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Humberto Lay, sobre propuestas de transporte en Lima: Nuestro plan es trabajar en cuatro frentes: tr\u00e1nsito, transporte, viabilidad y educaci\u00f3n vial\". #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed: https://t.co/m0GjNZlO9Z https://t.co/kZ3JCrJu2N", "date": "Tue Sep 11 16:19:55 +0000 2018"}, "1039549126931894272": {"userName": "@FamaDT", "body": "@RicardoBelmontC ya estamos segundos, seg\u00fan una encuesta de Expreso HOY", "date": "Tue Sep 11 16:20:00 +0000 2018"}, "1039549133021949953": {"userName": "@VictorPiero9", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, CTI \u2013 11 Setiembre 2018 1.- @RicardoBelmontC  11.7% 2.- @Renzo_Reggiardo 10.3% 3.- @EstherCapun\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:20:01 +0000 2018"}, "1039549153750278150": {"userName": "@ManuelPurizaca", "body": "Alberto Beingolea tienta el sill\u00f3n de la municipal de Lima con el PPC https://t.co/qEAzJLFOwP v\u00eda @larepublica_pe", "date": "Tue Sep 11 16:20:06 +0000 2018"}, "1039549219063980032": {"userName": "@pattyromero11", "body": "@gonzalocobo @JorgeMunozAP @miraflores24h @MuniMiraflores Aqui,como administradora del Edificio.Tuve que luchar duro con fiscalizacion de Miraflores,para que las motos no se cuadren en nuestro lindero,que es propiedad privada.Lo agarraron como estacionamiento de motos delivery.", "date": "Tue Sep 11 16:20:22 +0000 2018"}, "1039549236457746432": {"userName": "@ccantoangela", "body": "BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuesta. https://t.co/cboXttVgIt", "date": "Tue Sep 11 16:20:26 +0000 2018"}, "1039549246775717888": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a solucionar el problema vial cerca a la @UNMSM_ sin tocar un metro cuadrado del campus. Yo ense\u00f1o ah\u00ed, no voy a ir en contra de ellos\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/uNDvQyJGjF", "date": "Tue Sep 11 16:20:28 +0000 2018"}, "1039549374009954304": {"userName": "@aspauzarazuri", "body": "\u00bfA la \u00fanica que vas a liderar es a tu iglesia, viejo me\u00f3n!. https://t.co/6MHZINf2ZD", "date": "Tue Sep 11 16:20:59 +0000 2018"}, "1039549375167508481": {"userName": "@victorgonzalesa", "body": "RT @ccantoangela: BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:20:59 +0000 2018"}, "1039549405555245056": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:21:06 +0000 2018"}, "1039549423003611138": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a solucionar el problema vial cerca a la @UNMSM_ sin tocar un metro cuadrad\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:21:10 +0000 2018"}, "1039549458403483648": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para resolver las colas en el Metropolitano, es necesario adicionar 80 buses m\u00e1s\"\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:21:19 +0000 2018"}, "1039549545921826816": {"userName": "@aspauzarazuri", "body": "\u00a1A la \u00fanica que vas a liderar es a tu iglesia, viejo me\u00f3n! https://t.co/6MHZINf2ZD", "date": "Tue Sep 11 16:21:40 +0000 2018"}, "1039549611424342016": {"userName": "@DurandJersson", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, Sensor \u2013 10 Setiembre 2018  1.- @Renzo_Reggiardo 26%  2.- @RicardoBelmontC 9%  3.- @ENRIQUECORN\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:21:55 +0000 2018"}, "1039549674053672961": {"userName": "@Estefan53042551", "body": "@EstherCapunay Excelente. Vamos Esther es tu oportunidad demuestra que nosotras las mujeres somo capaces de hacer cosas extraordinarias y mejorar la calidad de vida de los lime\u00f1os", "date": "Tue Sep 11 16:22:10 +0000 2018"}, "1039549760405954560": {"userName": "@cesardexa", "body": "RT @ccantoangela: BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:22:31 +0000 2018"}, "1039549806706872320": {"userName": "@luismel92186773", "body": "belmont y regiardo , que castigo para lima y sus 10 millones de habitantes.", "date": "Tue Sep 11 16:22:42 +0000 2018"}, "1039549850403123200": {"userName": "@rebelyellc", "body": "\"Yo soy Gustavo Guerra Garc\u00eda y Susana Villar\u00e1n es Susana Villar\u00e1n\" as\u00edquedejendejoderme", "date": "Tue Sep 11 16:22:52 +0000 2018"}, "1039549873333448711": {"userName": "@CarlosE69121868", "body": "@DanielUrresti1 Se\u00f1or Urresti, si llega a ser elegido como Alcalde, cumpla lo prometido. Si no dejar\u00e1 mal parado su Honor como Persona y como Oficial del EP. Cuente con mi voto", "date": "Tue Sep 11 16:22:58 +0000 2018"}, "1039549885199122433": {"userName": "@luismel92186773", "body": "RT @larepublica_pe: Humberto Lay, candidato a la MML: \"Voy a liderar de verdad el comit\u00e9 de seguridad ciudadana\". #VersusElectoral mira el\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:23:01 +0000 2018"}, "1039549900416012288": {"userName": "@eduaraliaga71", "body": "@DitelColumbus callate oe irrespetuoso de mierda.", "date": "Tue Sep 11 16:23:04 +0000 2018"}, "1039550038660313088": {"userName": "@DeSantiagoCL", "body": "RT @pattyromero11: Ladrones,existen y pueden ser peruanos o extranjeros.En Metro de Shell,Miraflores,Parque Kennedy, estan robando celulare\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:23:37 +0000 2018"}, "1039550168264323072": {"userName": "@Teodulo_alban", "body": "@RicardoBelmontC la criminalidad aumenta debido a que es el propio estado no la combate para que la gente no piense en los grandes problemas nacionales si no que viva azorado por la delincuencia, el transporte y demas campanas mediaticas!", "date": "Tue Sep 11 16:24:08 +0000 2018"}, "1039550247096250368": {"userName": "@Infiltrada_K", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:24:27 +0000 2018"}, "1039550319687020545": {"userName": "@kecotera", "body": "@GGG_pe Sr. GGG, \u00bfpodr\u00eda dar respuesta a este compa\u00f1ero? https://t.co/DxcytuwYfR", "date": "Tue Sep 11 16:24:44 +0000 2018"}, "1039550321784172552": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El caos del Metropolitano es consecuencia de que el alcalde bot\u00f3 a la mala a expertos en operaciones de transporte. La soluci\u00f3n es aumentar la flota y recuperar a los profesionales\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/Dr32jYFUEa", "date": "Tue Sep 11 16:24:45 +0000 2018"}, "1039550378663202816": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@meiermq @gilbertvioleta @CostaGino @PCaterianoB @21Cordeliamar @Politica_ECpe @larepublica_pe @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @ExpresoPeru @rmapalacios @IDL_R @diariocorreo @claudiacisneros Sr.PTE.VIZCARRA  CUESTION DE CONFIANZA ANTES DEL 26 DE SETIEMBRE.", "date": "Tue Sep 11 16:24:58 +0000 2018"}, "1039550443083497472": {"userName": "@radioprodemu", "body": "RT @ccantoangela: BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:25:14 +0000 2018"}, "1039550579733872640": {"userName": "@Joseph36396187", "body": "@RicardoBelmontC HERMANON, vendeme acciones de RBC! https://t.co/3swtBylDw3", "date": "Tue Sep 11 16:25:46 +0000 2018"}, "1039550607168884736": {"userName": "@larepublica_pe", "body": ".@humberto_lay, candidato a la MML: \"Para mi la transparencia no es un discurso de campa\u00f1a, la he practicado toda mi vida\". #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed: https://t.co/m0GjNZlO9Z https://t.co/l4RORhGGuE", "date": "Tue Sep 11 16:25:53 +0000 2018"}, "1039550641285287936": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:01 +0000 2018"}, "1039550659908063234": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:05 +0000 2018"}, "1039550713452474368": {"userName": "@melaniaurbinak", "body": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero", "date": "Tue Sep 11 16:26:18 +0000 2018"}, "1039550715620995072": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:19 +0000 2018"}, "1039550733706821634": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@canalN_ @Politica_ECpe @larepublica_pe @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @RPPNoticias @ExpresoPeru @diariocorreo @IDL_R @diariocorreo PODRIAN CONFIRMAR SI MA\u00d1ANA JUEVES 12 DE SETIEMBRE ES LA GRAN MARCHA PARA PEDIR QUE SE RETIRE EL DOCTOR CHAVARRY?", "date": "Tue Sep 11 16:26:23 +0000 2018"}, "1039550737074802689": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:24 +0000 2018"}, "1039550739956285442": {"userName": "@PartidoURD", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El caos del Metropolitano es consecuencia de que el alcalde bot\u00f3 a la mala a expe\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:24 +0000 2018"}, "1039550764534976512": {"userName": "@Nired_Nior", "body": "RT @AndrewZr89: Interesante propuesto del se\u00f1or @GGG_pe https://t.co/rdnH7SdUKo", "date": "Tue Sep 11 16:26:30 +0000 2018"}, "1039550776023166977": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:33 +0000 2018"}, "1039550799695802374": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Lima necesita una distribuci\u00f3n igual de seguridad. Los distritos que tienen m\u00e1s recursos tienen m\u00e1s seguridad y no los distritos donde se producen m\u00e1s delitos\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/ZWuJ0WAwBf", "date": "Tue Sep 11 16:26:39 +0000 2018"}, "1039550808084434944": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema actual de transporte necesita fiscalizadores que est\u00e9n debidamente  capacitados y\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:41 +0000 2018"}, "1039550675930279937": {"userName": "@vpaulve", "body": "Habla el que trabaj\u00f3 de la mano con Susana Villar\u00e1n y quiere darnos lecciones de c\u00f3mo gestionar una ciudad #NONOSJODAN", "date": "Tue Sep 11 16:26:09 +0000 2018"}, "1039550840284086272": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:48 +0000 2018"}, "1039550850564321280": {"userName": "@ernestoec", "body": "RT @vpaulve: Habla el que trabaj\u00f3 de la mano con Susana Villar\u00e1n y quiere darnos lecciones de c\u00f3mo gestionar una ciudad #NONOSJODAN https:/\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:51 +0000 2018"}, "1039550850795012096": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "#Ahora conozcamos las propuestas y el #PlanDeGobierno en el marco de las #Elecciones2018 del candidato Gustavo @GGG_pe en la @Agencia_Andina", "date": "Tue Sep 11 16:26:51 +0000 2018"}, "1039550859028439041": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:53 +0000 2018"}, "1039550871137406976": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema de transporte p\u00fablico debe captar a los usuarios mediante el uso de carriles exclu\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:26:56 +0000 2018"}, "1039550889613320193": {"userName": "@eldesratizador", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:27:00 +0000 2018"}, "1039550926942609409": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a solucionar el problema vial cerca a la @UNMSM_ sin tocar un metro cuadrad\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:27:09 +0000 2018"}, "1039550958114680833": {"userName": "@mariang16776600", "body": "@EstherCapunay Lima al cambio", "date": "Tue Sep 11 16:27:16 +0000 2018"}, "1039550970726891521": {"userName": "@ClaudioSenz", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:27:20 +0000 2018"}, "1039550970819211264": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para resolver las colas en el Metropolitano, es necesario adicionar 80 buses m\u00e1s\"\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:27:20 +0000 2018"}, "1039550993657151488": {"userName": "@gonzanavarro", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Coordinaci\u00f3n cronom\u00e9trica!", "date": "Tue Sep 11 16:27:25 +0000 2018"}, "1039551030848090112": {"userName": "@JoseFelix2", "body": "RT @RuthAcevedoPERU: Para @ENRIQUECORNEJOR la corrupci\u00f3n no es el problema. Eso piensa alguien que ha estado cerca a la corrupci\u00f3n, por no\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:27:34 +0000 2018"}, "1039551069183913984": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay lime\u00f1os expuestos al riesgo de asaltos o violaciones porque las rutas de tran\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:27:43 +0000 2018"}, "1039551086103814144": {"userName": "@JoseFelix2", "body": "RT @RuthAcevedoPERU: Hoy @ManuelVelardeD estar\u00e1 en la @UdelPacifico presentado las propuestas para el cambio. #S\u00edSePuede construir una ciud\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:27:47 +0000 2018"}, "1039551403621056512": {"userName": "@ChicomaMercedes", "body": "@EstherCapunay Mi candidata \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Ella si cumplir\u00e1 \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "date": "Tue Sep 11 16:29:03 +0000 2018"}, "1039551416145207297": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@larepublica_pe @humberto_lay Este se\u00f1or fue miembro de la farsa de la CVR....", "date": "Tue Sep 11 16:29:06 +0000 2018"}, "1039551416673726464": {"userName": "@maria45927045", "body": "@EstherCapunay Lime\u00f1o por el cambio de lima", "date": "Tue Sep 11 16:29:06 +0000 2018"}, "1039551414371008512": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"La violencia en Lima tiene el rostro de una mujer. Necesitamos una respuesta efectiva y creo que un serenazgo femenino ser\u00eda lo m\u00e1s adecuado\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/iXq7GX8Rty", "date": "Tue Sep 11 16:29:05 +0000 2018"}, "1039551439914315777": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "#EnVivo", "date": "Tue Sep 11 16:29:11 +0000 2018"}, "1039551461317926912": {"userName": "@larepublica_pe", "body": ".@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se vayan presos todos los que negocian sobre la basura\".  #VersusElectoral mira el debate #EnVivo aqu\u00ed: https://t.co/m0GjNZlO9Z https://t.co/F2FF6c47D9", "date": "Tue Sep 11 16:29:16 +0000 2018"}, "1039551466279784448": {"userName": "@ChicomaMercedes", "body": "@EstherCapunay LA MEJORRRR!!!!", "date": "Tue Sep 11 16:29:18 +0000 2018"}, "1039551507228704768": {"userName": "@AGabriel3001", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:29:27 +0000 2018"}, "1039551769750237184": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay un d\u00e9ficit de 55 millones de metros cuadrados de \u00e1reas verdes en Lima. Estoy feliz porque hay personas que luchan por la recuperaci\u00f3n del espacio p\u00fablico. Los necesitamos\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/snaojaXjVR", "date": "Tue Sep 11 16:30:30 +0000 2018"}, "1039551825345753088": {"userName": "@RoLaVe15", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 vamos urresti dales duro a tus competidores", "date": "Tue Sep 11 16:30:43 +0000 2018"}, "1039551826989858817": {"userName": "@RRVA37", "body": "Y c\u00f3mo harias con los violadores y asesinos???", "date": "Tue Sep 11 16:30:44 +0000 2018"}, "1039551931360980992": {"userName": "@maritza83852546", "body": "@EstherCapunay Lima verdadera  con esther", "date": "Tue Sep 11 16:31:09 +0000 2018"}, "1039552067478671360": {"userName": "@rudelcast", "body": "@larepublica_pe @humberto_lay Mentiroso como todo politicastro", "date": "Tue Sep 11 16:31:41 +0000 2018"}, "1039552171824623616": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:32:06 +0000 2018"}, "1039552207266480130": {"userName": "@robertocparedes", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:32:14 +0000 2018"}, "1039552232889503745": {"userName": "@yanny38085251", "body": "@EstherCapunay Mujer emprendedora y capaz de hacer las cosas bien, VAMOS ESTHER ESTAMOS CONTIGO...", "date": "Tue Sep 11 16:32:20 +0000 2018"}, "1039552238585298945": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El programa Devuelve a la Ciudad consiste en que quienes cometen faltas, puedan realizar acciones en beneficio de la ciudad en lugar de pagar una sanci\u00f3n penal\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/utQtt914yB", "date": "Tue Sep 11 16:32:22 +0000 2018"}, "1039552281363050501": {"userName": "@andrepareja", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:32:32 +0000 2018"}, "1039552314393223173": {"userName": "@hermes1948", "body": "#ptm", "date": "Tue Sep 11 16:32:40 +0000 2018"}, "1039552344499871744": {"userName": "@ramon06258992", "body": "@EstherCapunay Cambio para lima con esther", "date": "Tue Sep 11 16:32:47 +0000 2018"}, "1039552365337235456": {"userName": "@tonyventur", "body": "RT @MALCOM_X_: @larepublica_pe @humberto_lay Este se\u00f1or fue miembro de la farsa de la CVR....", "date": "Tue Sep 11 16:32:52 +0000 2018"}, "1039552426083270656": {"userName": "@ecoellog", "body": "@GGG_pe Esto se lo he o\u00eddo antes a I\u00f1igo Errejon respecto a Espa\u00f1a, pero no por ello es diferente aqu\u00ed.", "date": "Tue Sep 11 16:33:06 +0000 2018"}, "1039552452532547584": {"userName": "@pilar_barrantes", "body": "@EstherCapunay Vamos @EstherCapunay  necesitamos un alcaldesa honesta que nos represente , por eso este 07 de octubre marcaremos las dos \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "date": "Tue Sep 11 16:33:13 +0000 2018"}, "1039552530114641920": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a revisar los contratos de concesi\u00f3n de obras p\u00fablicas desde el 2011. No queremos irregularidades\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/wDmniYzLzc", "date": "Tue Sep 11 16:33:31 +0000 2018"}, "1039552603884081152": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide Reggiardo propone el aumento de unidades para mejorar el servicio del Metropolitano. https://t.co/JMO5vqNZ\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:33:49 +0000 2018"}, "1039552639032123392": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@QuintoPoderPe @SolCn @noticiAmerica @canalN_ @gilbertvioleta @CostaGino @PCaterianoB @CarlosBasombrio   @21Cordeliamar @Politica_ECpe @salvajedigital @alvarezrodrich @DanielUrresti1 @PCaterianoB  @rmapalacios @IDL_R SR.  PRESIDENTE VIZCARRA URGENTE CUESTION DE CONFIANZA ANTES DEL 26 DE SETIEMBRE Y LUEGO CIERRE DEL CONGRESO.", "date": "Tue Sep 11 16:33:57 +0000 2018"}, "1039552641859284992": {"userName": "@jimmy703243001", "body": "RT @ccantoangela: BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:33:58 +0000 2018"}, "1039552656816197634": {"userName": "@FannyYamuca", "body": "RT @ccantoangela: BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:34:01 +0000 2018"}, "1039552801041522690": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:34:36 +0000 2018"}, "1039552831156572161": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:34:43 +0000 2018"}, "1039552944159576064": {"userName": "@CesTuTe", "body": "@NicolasLucar @PoliticaIParty @AlanGarciaPeru @ENRIQUECORNEJOR @granaymontero Lo hizo cuando chavarry era fiscal de la naci\u00f3n, eso de relevarlo ya estaba mas conversado.", "date": "Tue Sep 11 16:35:10 +0000 2018"}, "1039553208719482880": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3n completa. Se aumentan los valores de los predios, se reduce la inseguridad y los negocios venden m\u00e1s\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/iuUKZnyJXg", "date": "Tue Sep 11 16:36:13 +0000 2018"}, "1039553301447143425": {"userName": "@aryepez12", "body": "RT @fantasmadlabaja: FANO HIZO LO QUE HACE UN GOLEADOR.FANO HIZO LO QUE HACE UN NUEVE.\u00a1AH\u00cd FANO! EN EL \u00c1REA FANO. ES EL MEJOR FINAL QUE ME\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:36:35 +0000 2018"}, "1039553338411548672": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a revisar los contratos de concesi\u00f3n de obras p\u00fablicas desde el 2011. No qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:36:44 +0000 2018"}, "1039553429457264640": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El programa Devuelve a la Ciudad consiste en que quienes cometen faltas, puedan r\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:37:06 +0000 2018"}, "1039553460771999745": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay un d\u00e9ficit de 55 millones de metros cuadrados de \u00e1reas verdes en Lima. Estoy\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:37:13 +0000 2018"}, "1039553501221871617": {"userName": "@molotovosorio", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a revisar los contratos de concesi\u00f3n de obras p\u00fablicas desde el 2011. No qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:37:23 +0000 2018"}, "1039553531424985089": {"userName": "@genia794", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:37:30 +0000 2018"}, "1039553533216006144": {"userName": "@jjggvaldivia", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:37:30 +0000 2018"}, "1039553615545999360": {"userName": "@alfredozarate", "body": "@Renzo_Reggiardo ha puesto como candidato a municipalidad de Villa El Salvador a un joven de 23 a\u00f1os que a\u00fan no termina sus estudios universitarios. Es en serio? Que miedo. @DanielUrresti1 https://t.co/63Io8XPPYq", "date": "Tue Sep 11 16:37:50 +0000 2018"}, "1039553649230405639": {"userName": "@molotovosorio", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El programa Devuelve a la Ciudad consiste en que quienes cometen faltas, puedan r\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:37:58 +0000 2018"}, "1039553713399123968": {"userName": "@molotovosorio", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay un d\u00e9ficit de 55 millones de metros cuadrados de \u00e1reas verdes en Lima. Estoy\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:38:13 +0000 2018"}, "1039553754679463938": {"userName": "@iraddios", "body": "RT @ccantoangela: BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:38:23 +0000 2018"}, "1039553900989308928": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:38:58 +0000 2018"}, "1039553930173337600": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a introducir una ordenanza para que toda obra tenga los par\u00e1metros necesarios para que las instalaciones puedan ser usadas por personas con cualquier tipo de discapacidad\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/Jmgy6zgRhg", "date": "Tue Sep 11 16:39:05 +0000 2018"}, "1039553955888603138": {"userName": "@VeoAmerica", "body": "Entrevista al candidato a la alcald\u00eda de Lima: Gustavo Guerra\u00a0Garc\u00eda https://t.co/kiJF7x2VUk https://t.co/whswslSywA", "date": "Tue Sep 11 16:39:11 +0000 2018"}, "1039553966219173895": {"userName": "@carlosmazac", "body": "RT @aspauzarazuri: \u00a1A la \u00fanica que vas a liderar es a tu iglesia, viejo me\u00f3n! https://t.co/6MHZINf2ZD", "date": "Tue Sep 11 16:39:14 +0000 2018"}, "1039554126148001792": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a revisar los contratos de concesi\u00f3n de obras p\u00fablicas desde el 2011. No qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:39:52 +0000 2018"}, "1039554462451421187": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Las ligas de f\u00fatbol no profesionales son la organizaci\u00f3n m\u00e1s importante de la difusi\u00f3n del deporte. Promoveremos una alianza con el @ipdcomunicacion para difundir tambi\u00e9n el f\u00fatbol femenino, basket y voley\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/r8KRBs9NMZ", "date": "Tue Sep 11 16:41:12 +0000 2018"}, "1039554654709919744": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay un d\u00e9ficit de 55 millones de metros cuadrados de \u00e1reas verdes en Lima. Estoy\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:41:58 +0000 2018"}, "1039554695772160000": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cCuidaremos las 3 cuencas: Chill\u00f3n, R\u00edmac y Lur\u00edn. Adem\u00e1s, haremos control sanitario.\u201d; @ENRIQ\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:42:08 +0000 2018"}, "1039554721994944512": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cRegularemos el horario de los camiones que obstruyan principales avenidas de la ciudad.\u201d; @EN\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:42:14 +0000 2018"}, "1039554753209008129": {"userName": "@zamarriegoana", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"La violencia en Lima tiene el rostro de una mujer. Necesitamos una respuesta efec\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:42:21 +0000 2018"}, "1039554761530515456": {"userName": "@claudiacrmn", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El programa Devuelve a la Ciudad consiste en que quienes cometen faltas, puedan r\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:42:23 +0000 2018"}, "1039554825309102083": {"userName": "@ZuQuiZu", "body": "@mizp0890 @Renzo_Reggiardo @magdaterry @Pussicat2017 @manifesto @RecuerdosPeru @SPlataNParaiso @mila3100 @Tana59641489 @jostipi Antes de afirmar lo que dice esta p\u00e1gina. Investiga. Fue un evento, al que asistieron personas del rimac. No conocemos al se\u00f1or ni es parte de nuestro equipo.", "date": "Tue Sep 11 16:42:39 +0000 2018"}, "1039554836646322178": {"userName": "@RaulRegaladoT", "body": "RT @Agencia_Andina: Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:42:41 +0000 2018"}, "1039554846289002499": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:42:44 +0000 2018"}, "1039554909769793536": {"userName": "@Latina_Noticias", "body": "#Per\u00faDecide El candidato de Democracia Directa cont\u00f3 cu\u00e1les son sus planes de gobierno en materia de transporte p\u00fablico. https://t.co/RQG5ldt3IZ", "date": "Tue Sep 11 16:42:59 +0000 2018"}, "1039554928287657985": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:43:03 +0000 2018"}, "1039555010382704640": {"userName": "@FatimaPachasL", "body": "@GGG_pe De Casta\u00f1eda nada sorprende.", "date": "Tue Sep 11 16:43:23 +0000 2018"}, "1039555051231080448": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"No hay raz\u00f3n para no apoyar campeonatos interescolares. De ah\u00ed salieron jugadores valiosos que ganaron campeonatos y clasificaron a torneos importantes\" https://t.co/L3WKrdMIqZ https://t.co/n0DA9nghco", "date": "Tue Sep 11 16:43:32 +0000 2018"}, "1039555065781080064": {"userName": "@LimaHazteUna", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:43:36 +0000 2018"}, "1039555213605183488": {"userName": "@LimaHazteUna", "body": "@JulioGagoPe @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap @EstherCapunay @DitelColumbus No eras fujimorista antes?", "date": "Tue Sep 11 16:44:11 +0000 2018"}, "1039555273277550593": {"userName": "@leemlennon", "body": "@imejiapalomimo @zuninita @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Toma tu taper y tu kilo de arroz por la yuca que te meten", "date": "Tue Sep 11 16:44:25 +0000 2018"}, "1039555315900014594": {"userName": "@GCatati", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:44:35 +0000 2018"}, "1039555450491084801": {"userName": "@informateperu", "body": "BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuesta. https://t.co/LBb2oJYoGT", "date": "Tue Sep 11 16:45:08 +0000 2018"}, "1039555592325619714": {"userName": "@DiSer_Piero", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 La basura de #burresti \ud83e\udda0", "date": "Tue Sep 11 16:45:41 +0000 2018"}, "1039555593822973953": {"userName": "@DiegoHenzler", "body": "@GGG_pe Y en ese caso, qu\u00e9 injerencia tendr\u00eda la MML? Porque las comisar\u00edas dependen del Ministerio del Interior, no de los gobiernos municipales.", "date": "Tue Sep 11 16:45:42 +0000 2018"}, "1039555602987581440": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "@larepublica_pe @humberto_lay Fue presidente de la comisi\u00f3n de \u00e9tica, nunca sancion\u00f3 alg\u00fan corrupto, m\u00e1s bien los blindaba.", "date": "Tue Sep 11 16:45:44 +0000 2018"}, "1039555616711340033": {"userName": "@GCatati", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 Vamos mi General!!! Contamos con usted!!!", "date": "Tue Sep 11 16:45:47 +0000 2018"}, "1039555632855175169": {"userName": "@peru21noticias", "body": "Juan Carlos Zurek (@juancarloszurek) sobre propuestas: \"Formalizar\u00e9 los taxis colectivo\" https://t.co/BNKGqkpVE0  El candidato a la Municipalidad de Lima por Somos Per\u00fa conf\u00eda que el 7 de octubre se ver\u00e1 favorecido por el respaldo ciudadano.  Por: @rmonzonk https://t.co/i6MuUj2fa0", "date": "Tue Sep 11 16:45:51 +0000 2018"}, "1039555667089080320": {"userName": "@BeingoleaA", "body": "Buenos consejos para elegir bien.", "date": "Tue Sep 11 16:45:59 +0000 2018"}, "1039555936812236800": {"userName": "@arberrrto", "body": "RT @BeingoleaA: Buenos consejos para elegir bien. https://t.co/sPoND0ncaR", "date": "Tue Sep 11 16:47:04 +0000 2018"}, "1039556211362996225": {"userName": "@Mirtha64391216", "body": "@DanielUrresti1 St Urresti, planes y proyectos para mejorar Lima, no actuaciones q dicen mucho de ud!!!", "date": "Tue Sep 11 16:48:09 +0000 2018"}, "1039556229092270080": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "#Elecciones2018 | Conoce las propuestas de Esther Capu\u00f1ay candidata a la alcald\u00eda de la Municipalidad Metropolitana de Lima \u25bahttps://t.co/Ko9rwT5zPQ https://t.co/ZjV2UqVeeW", "date": "Tue Sep 11 16:48:13 +0000 2018"}, "1039556257890361350": {"userName": "@PETO184", "body": "RT @BeingoleaA: Buenos consejos para elegir bien. https://t.co/sPoND0ncaR", "date": "Tue Sep 11 16:48:20 +0000 2018"}, "1039556261027700736": {"userName": "@Jlusalva", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:48:21 +0000 2018"}, "1039556344804716547": {"userName": "@elsoldelnorte", "body": "@Agencia_Andina @MuniLima @GGG_pe GGG  NO TE OLVIDES ..DEMOLER ..DEMOLER  LOS RESTORANTES DE TODO EL CIRCUITO DE PLAYAS ...TODOS  SOMOS  OBREROS DE DEMOLICION  ES UN BUEN EJERCICIO Y HAREMOS  UN ESPIGON DE PESCA.", "date": "Tue Sep 11 16:48:41 +0000 2018"}, "1039556457631543296": {"userName": "@DelRioCepeda", "body": "Vamos con @GGG_pe  a la alcald\u00eda de Lima!", "date": "Tue Sep 11 16:49:08 +0000 2018"}, "1039556492788228101": {"userName": "@891Maximo", "body": "@ernestogk @frank_1483 @hablavegas @KeikoFujimori @DitelColumbus TIENEN A SU COLABORADOR EFICAZ .....Y ME SALGO ACORDANDO DE ESTO...!LO QUE PRETEND\u00cdAN CON FUJIMORI...Y EL MILITAR POR DECIR NO ES VERDAD ESTA EN CANA.....!COSA MAS GRANDE EN LA VIDA \u00d1ATOS...OLVIDADIZOS ?. https://t.co/BfNuDz0dWu", "date": "Tue Sep 11 16:49:16 +0000 2018"}, "1039556569292308480": {"userName": "@VirginiaSara4", "body": "@ManuelVelardeD @heduardo50 @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Alumna de Montesinos y de su padre. Es experta.", "date": "Tue Sep 11 16:49:34 +0000 2018"}, "1039556624116015104": {"userName": "@veritatisperu", "body": "Lo dije: Belmont dar\u00e1 la sorpresa...y el 2021 ganar\u00e1 uno con mensaje anti-venezolano con el voto oculto tan utilizando x el peruano para q no lo jodan...y ojal\u00e1 no sea Vladimir Cerron u otro antisistema...pero para los mermemedios Keiko, Keiko, Keiko \ud83d\ude44 https://t.co/qaftqp0sfV", "date": "Tue Sep 11 16:49:47 +0000 2018"}, "1039556738188562432": {"userName": "@BaquerizoFatima", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Lo q pasa q para conseguir voto hablas mal de keiko q poco hombre y candidato de pacotilla que verg\u00fcenza \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "date": "Tue Sep 11 16:50:15 +0000 2018"}, "1039556779393396736": {"userName": "@motomanperu", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 Si crees que hay robo en el negocio de la basura, Comienza a denunciar y presentar pruebas desde ahora.", "date": "Tue Sep 11 16:50:24 +0000 2018"}, "1039556815716081665": {"userName": "@leemlennon", "body": "@CrisNatalyJR @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Lo peor es que hay personas que le creen a la vaga y la santifican. Ella dice que no fue funcionario p\u00fablico, Montesinos tampoco lo fue, pero tenia a un burro asesorando. Asi como la sra K.tiene una recua que domina en el congreso", "date": "Tue Sep 11 16:50:33 +0000 2018"}, "1039557172596752385": {"userName": "@rmonzonk", "body": "RT @peru21noticias: Juan Carlos Zurek (@juancarloszurek) sobre propuestas: \"Formalizar\u00e9 los taxis colectivo\" https://t.co/BNKGqkpVE0  El ca\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:51:58 +0000 2018"}, "1039557205975072768": {"userName": "@BettySchaper1", "body": "@informateperu Solamente los que no aprendieron la lecci\u00f3n y quieren m\u00e1s de lo mismo pueden votar por cualquiera de estos dos candidatos medi\u00e1ticos que en ning\u00fan momento han demostrado una lucha frontal contra la corrupci\u00f3n como s\u00ed lo viene haciendo el Dr.@ManuelVelardeD que es la mejor opci\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 16:52:06 +0000 2018"}, "1039557234940948480": {"userName": "@BlankPage1508", "body": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:52:13 +0000 2018"}, "1039557441246179331": {"userName": "@BettySchaper1", "body": "@informateperu @ManuelVelardeD https://t.co/a7vtO0IuKH", "date": "Tue Sep 11 16:53:02 +0000 2018"}, "1039557520241639425": {"userName": "@feluis23", "body": "@juanjopinillos @imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Por solo decir que nunca ser\u00e1 presidenta la hija de Alan, digo de Fujimori!", "date": "Tue Sep 11 16:53:21 +0000 2018"}, "1039557564235694081": {"userName": "@VeoAmerica", "body": "Per\u00fa Decide: estas son las propuestas de Enrique Cornejo, candidato a la alcald\u00eda de\u00a0Lima https://t.co/rZdYuL0OZV https://t.co/UaMYPEV0iF", "date": "Tue Sep 11 16:53:32 +0000 2018"}, "1039557613246140417": {"userName": "@JoCaValdi", "body": "@BeingoleaA Respecto al R4, qu\u00e9 experiencia tiene usted administrando una ciudad, regi\u00f3n o empresa? Gracias.", "date": "Tue Sep 11 16:53:43 +0000 2018"}, "1039557664865509377": {"userName": "@beltmiguel", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Las personas que apoyan la corrupci\u00f3n tambi\u00e9n son enemigos de un pa\u00eds.", "date": "Tue Sep 11 16:53:56 +0000 2018"}, "1039557740493004805": {"userName": "@Jacin_Matos", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:54:14 +0000 2018"}, "1039557927806234626": {"userName": "@Maroma2", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 El primer preso deber\u00eda ser Urresti. Cachaco sinverg\u00fcenza! Conchudo! Violadorny asesino!", "date": "Tue Sep 11 16:54:58 +0000 2018"}, "1039557942377373698": {"userName": "@NacidoParaGan4r", "body": "\ud83d\ude0e Punteros.  Es ahora o nunca. Por un Per\u00fa libre.", "date": "Tue Sep 11 16:55:02 +0000 2018"}, "1039557976753889280": {"userName": "@NacidoParaGan4r", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, CTI \u2013 11 Setiembre 2018 1.- @RicardoBelmontC  11.7% 2.- @Renzo_Reggiardo 10.3% 3.- @EstherCapun\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:55:10 +0000 2018"}, "1039558083268227073": {"userName": "@alfredozarate", "body": "@Renzo_Reggiardo Como puedes poner a un joven de 23 a\u00f1os como candidato a Villa El Salvador, sin haber terminado sus estudios universitarios? https://t.co/lZuUJ3gDIw", "date": "Tue Sep 11 16:55:35 +0000 2018"}, "1039558297894969344": {"userName": "@BereSteph", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:56:26 +0000 2018"}, "1039558312809979904": {"userName": "@Darsiney", "body": "@DitelColumbus De lo que muchos alcaldes tienen miedo y encubren porqueria de mausoleo, yo lo llamaria desag\u00fce terruco. Verg\u00fcenza.", "date": "Tue Sep 11 16:56:30 +0000 2018"}, "1039558347777892352": {"userName": "@BereSteph", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cRegularemos el horario de los camiones que obstruyan principales avenidas de la ciudad.\u201d; @EN\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:56:38 +0000 2018"}, "1039558395483840512": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Las ligas de f\u00fatbol no profesionales son la organizaci\u00f3n m\u00e1s importante de la dif\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:56:50 +0000 2018"}, "1039558439435948033": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"No hay raz\u00f3n para no apoyar campeonatos interescolares. De ah\u00ed salieron jugadores\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:57:00 +0000 2018"}, "1039558742034079744": {"userName": "@DiegoHenzler", "body": "@GGG_pe @Agencia_Andina No vivo en Lima, pero esta sigue siendo mi ciudad. El 7 de ocrubre ir\u00e9 a votar, porque quiero que Lima sea una ciudad m\u00e1s amigable, donde todos y todas nos sintamos a gusto y seguros de estar y vivir ah\u00ed. Mi voto es por t\u00ed GGG.", "date": "Tue Sep 11 16:58:12 +0000 2018"}, "1039558863488512001": {"userName": "@ExpresoPeru", "body": "@RicardoBelmontC tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que @Renzo_Reggiardo de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. Conozca m\u00e1s, aqu\u00ed \u25ba https://t.co/JOnZjJ0iwa", "date": "Tue Sep 11 16:58:41 +0000 2018"}, "1039558874523729920": {"userName": "@Darsiney", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam No es transparencia... es tapaverg\u00fcencia jajajajaja", "date": "Tue Sep 11 16:58:44 +0000 2018"}, "1039558959479308288": {"userName": "@PianoNocturno", "body": "Muy sensata propuesta", "date": "Tue Sep 11 16:59:04 +0000 2018"}, "1039559022377140230": {"userName": "@renatodante", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 16:59:19 +0000 2018"}, "1039559164710871040": {"userName": "@reformoagrario", "body": "@Gregorio_Goyo Claro Gregorio, con la Capu\u00f1ay habr\u00e1 renovaci\u00f3n.", "date": "Tue Sep 11 16:59:53 +0000 2018"}, "1039559365307584512": {"userName": "@VejaranoHeli", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: Ayer en RPP tv en Programa dirigido por Alejandra Puente, debatiendo con Daniel Urresti sobre temas de seguridad ciuda\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:00:41 +0000 2018"}, "1039559410916491264": {"userName": "@VejaranoHeli", "body": "RT @alt159: Excelnte decision estimado Felipe!, somos un gran equipo, con capacidad de gesti\u00f3n y planes para Lima muy bien definidos!   Est\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:00:52 +0000 2018"}, "1039559433867747328": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@DitelColumbus @gilbertvioleta @CostaGino @PCaterianoB @21Cordeliamar @CarlosBasombrio @salvajedigital @alvarezrodrich @ExpresoPeru @alvarezrodrich @rmapalacios @IDL_R @claudiacisneros SR.CULUMBUS EN QUE PAIS VIVE? A PPK NUNCA LO DEJARON TRABAJAR.Y SI LO VACARON. AHORA DEFENDEREMOS AL VIZCARRA.", "date": "Tue Sep 11 17:00:57 +0000 2018"}, "1039559463831842821": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:01:04 +0000 2018"}, "1039559489991716866": {"userName": "@VejaranoHeli", "body": "RT @luchojb: En #TodoEmpiezaAqui hoy #VotaPorElTioBigote v\u00eda RPP TV debate @ENRIQUECORNEJOR  con @DanielUrresti1", "date": "Tue Sep 11 17:01:11 +0000 2018"}, "1039559577577119749": {"userName": "@Angliccapp", "body": "Daniel Urresti tiene las de ganar en esta contienda electoral, le favorece haber sido Ministro del Interior y haber luchado contra la miner\u00eda ilegal.", "date": "Tue Sep 11 17:01:32 +0000 2018"}, "1039559666093703168": {"userName": "@guardianfernan", "body": "@ManuelVelardeD @rmapalacios @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Eso ya no funciona, Vlady deber\u00eda recibir clases On Line para aprender nuevas estrategias psico-sociales. Esta totalmente desfasado.", "date": "Tue Sep 11 17:01:53 +0000 2018"}, "1039559874173169664": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @Angliccapp: Daniel Urresti tiene las de ganar en esta contienda electoral, le favorece haber sido Ministro del Interior y haber luchado\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:02:42 +0000 2018"}, "1039559891042615296": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @Angliccapp: Daniel Urresti tiene las de ganar en esta contienda electoral, le favorece haber sido Ministro del Interior y haber luchado\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:02:46 +0000 2018"}, "1039559910294515713": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @Angliccapp: Daniel Urresti tiene las de ganar en esta contienda electoral, le favorece haber sido Ministro del Interior y haber luchado\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:02:51 +0000 2018"}, "1039559924571885568": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @Angliccapp: Daniel Urresti tiene las de ganar en esta contienda electoral, le favorece haber sido Ministro del Interior y haber luchado\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:02:54 +0000 2018"}, "1039559978711961602": {"userName": "@rovaclava", "body": "@RicardoBelmontC Error que se debe corregir pronto.", "date": "Tue Sep 11 17:03:07 +0000 2018"}, "1039560062161899520": {"userName": "@AntuanetGalvez", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:03:27 +0000 2018"}, "1039560150724554754": {"userName": "@CuchoSaulo", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:03:48 +0000 2018"}, "1039560181925990401": {"userName": "@santosaldo", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:03:56 +0000 2018"}, "1039560239232811008": {"userName": "@guardianfernan", "body": "@Renzo_Reggiardo @mario_hart Sihue pa q los choros les roben sus equipos a los estudiantes .", "date": "Tue Sep 11 17:04:09 +0000 2018"}, "1039560376055226370": {"userName": "@brunoalessij", "body": "Una buena gu\u00eda para votar", "date": "Tue Sep 11 17:04:42 +0000 2018"}, "1039560390739484674": {"userName": "@Renzo43032257", "body": "@Renzo_Reggiardo Si me parece bien tu propuesta ya que algunos no cuentan con interne en su telefono movil", "date": "Tue Sep 11 17:04:45 +0000 2018"}, "1039560418623139840": {"userName": "@genia794", "body": "RT @Angliccapp: Daniel Urresti tiene las de ganar en esta contienda electoral, le favorece haber sido Ministro del Interior y haber luchado\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:04:52 +0000 2018"}, "1039560549523238913": {"userName": "@Darsiney", "body": "@alex_4La @Renzo_Reggiardo @DitelColumbus Jajajajajaja envidia, yo desde mi cerro veo la playa, el mar, el sol...una maravilla que muchos pituquitos de la molina no ven. Jajajaja", "date": "Tue Sep 11 17:05:23 +0000 2018"}, "1039560776208539648": {"userName": "@MikaFlorian7", "body": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs la gente tarada que se deja llenar la cabeza tan f\u00e1cilmente por populistas como tu...comprenderas. La Lima de Belmont llena de basura y ratas, su \u00fanico logr\u00f3 fue convertirla en la capital latinoamericana del c\u00f3lera. https://t.co/8scU9G8oLV", "date": "Tue Sep 11 17:06:17 +0000 2018"}, "1039560967582101504": {"userName": "@Libertuno", "body": "@motomanperu @larepublica_pe @DanielUrresti1 Como te van a denunciar si hablas desde la clandestinidad", "date": "Tue Sep 11 17:07:03 +0000 2018"}, "1039561399838691329": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "Vamos a llegar a la alcald\u00eda de Lima, sin corrupci\u00f3n y con el mejor Plan de Gobierno. Vamos a liderar una gesti\u00f3n efectiva y de transparencia y hacer de nuestra ciudad una #LimaFeliz  https://t.co/NxXjY4z4BD v\u00eda @larepublica_pe", "date": "Tue Sep 11 17:08:46 +0000 2018"}, "1039561501642825728": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:09:10 +0000 2018"}, "1039561589165379584": {"userName": "@123sTbn", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:09:31 +0000 2018"}, "1039561597528825857": {"userName": "@dadyernest", "body": "El General Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima pues trae la experiencia de haber servido a la patria toda su vida y haber llegado al cargo mas alto. Adem\u00e1s siendo Ministro del interior cre\u00f3 el grupo terna. Lima necesita esa experiencia para acabar con la delincuencia.", "date": "Tue Sep 11 17:09:33 +0000 2018"}, "1039561796800135168": {"userName": "@genia794", "body": "RT @dadyernest: El General Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima pues trae la experiencia de haber servido a la patria toda su vida y haber\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:10:21 +0000 2018"}, "1039561836083994624": {"userName": "@JAEEETY8", "body": "RT @hurtadocesarr: Muchas gracias Puma Carranza, por tu apoyo a @Renzo_Reggiardo, nuestro pr\u00f3ximo Alcalde de Lima. #YoestoyconRenzo #Seguri\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:10:30 +0000 2018"}, "1039561916300095488": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @dadyernest: El General Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima pues trae la experiencia de haber servido a la patria toda su vida y haber\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:10:49 +0000 2018"}, "1039561931147935744": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @dadyernest: El General Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima pues trae la experiencia de haber servido a la patria toda su vida y haber\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:10:53 +0000 2018"}, "1039561946192859141": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @dadyernest: El General Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima pues trae la experiencia de haber servido a la patria toda su vida y haber\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:10:56 +0000 2018"}, "1039561962328412161": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @dadyernest: El General Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima pues trae la experiencia de haber servido a la patria toda su vida y haber\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:11:00 +0000 2018"}, "1039561976689684480": {"userName": "@genia794", "body": "@DanielUrresti1 Fuera todos los corruptos, general usted es el cambio", "date": "Tue Sep 11 17:11:04 +0000 2018"}, "1039562036907270144": {"userName": "@genia794", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:11:18 +0000 2018"}, "1039562186522329088": {"userName": "@JoCaValdi", "body": "@BeingoleaA Muchas gracias por tomarse el tiempo en contestar.", "date": "Tue Sep 11 17:11:54 +0000 2018"}, "1039562363173855232": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:12:36 +0000 2018"}, "1039562409743196160": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@larepublica_pe @gilbertvioleta @CostaGino @PCaterianoB @CarlosBasombrio @21Cordeliamar @larepublica_pe @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @ExpresoPeru @rmapalacios @IDL_R @claudiacisneros SR.PTE.VIZCARRA URGENTE CUESTION DE CONFIANZA 26.SETIEMBRE Y CIERRE CONGRESO.", "date": "Tue Sep 11 17:12:47 +0000 2018"}, "1039562496842117121": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:13:08 +0000 2018"}, "1039562744742199296": {"userName": "@PETO184", "body": "La dignidad, honestidad y lealtad, tienen un valor unico, el cual un Comando Chavin de Huantar debemos cuidar de por vida. Por esta razon apoyar\u00e9 con mi voto y de mi familia al candidato por Lima Alberto Beingolea @arberrrto @BeingoleaLimaFeliz #YoSoyChavinDeHuantar https://t.co/xwCGOkuSF0", "date": "Tue Sep 11 17:14:07 +0000 2018"}, "1039562794931298304": {"userName": "@carloschillcce", "body": "@sergioalba @BeingoleaA @nohayrabodepaja Pucha con 53 seguidores dif\u00edcil, algo mas tiene que hacer para difundir su campa\u00f1a.", "date": "Tue Sep 11 17:14:19 +0000 2018"}, "1039563101354512384": {"userName": "@micostasm", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:15:32 +0000 2018"}, "1039563606432595969": {"userName": "@Josfel767", "body": "Uy curuju !", "date": "Tue Sep 11 17:17:32 +0000 2018"}, "1039563799118925826": {"userName": "@LuisBrandon88", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 @DanielUrresti1 como ministro del interior sabe ser figuretti y mandar a \"gadear\" y golpear a los que protestan por causas justas \ud83e\udd37", "date": "Tue Sep 11 17:18:18 +0000 2018"}, "1039563893604077568": {"userName": "@ooolalah1", "body": "RT @PETO184: La dignidad, honestidad y lealtad, tienen un valor unico, el cual un Comando Chavin de Huantar debemos cuidar de por vida. Por\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:18:41 +0000 2018"}, "1039564188752986117": {"userName": "@LuisBrandon88", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 @DanielUrresti1 como ministro del interior sabe ser figuretti y mandar a \"gasear\" y golpear a los que protestan por causas justas \ud83e\udd37", "date": "Tue Sep 11 17:19:51 +0000 2018"}, "1039564224882794496": {"userName": "@RadarCientifico", "body": "RT @AntonioAnayaU: @Carlos2mn2ai @gorjeda @badhingomez @RadarCientifico @pcmperu @PCaterianoB @DanielUrresti1 Lo cl\u00e1sico en el sector p\u00fabli\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:20:00 +0000 2018"}, "1039564262891577344": {"userName": "@lsolar22", "body": "@Encuestaspe @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @EstherCapunay @DanielUrresti1 @humberto_lay @luchocastanedap @ENRIQUECORNEJOR DESESPERACI\u00d3N! Empez\u00f3 la MANIPULACI\u00d3N de las ENCUESTADORAS; Ayer Lunes 10 de Setiembre a horas 6:08pm @Renzo_Reggiardo estaba con 26% HOY Martes 11 de Setiembre dicen que @Renzo_Reggiardo esta con 10.3%  \u00bfLES CREEMOS? #YoEstoyConRenzo #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/gE982BaMqO", "date": "Tue Sep 11 17:20:09 +0000 2018"}, "1039564350690869248": {"userName": "@luismel92186773", "body": "RT @Lichi1977: @DanielUrresti1 T\u00edo Daniel, este recojo de firmas es paralelo al que est\u00e1 organizando el Comit\u00e9 Ciudadano para el Refer\u00e9ndum\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:20:30 +0000 2018"}, "1039564393338613765": {"userName": "@Latina_pe", "body": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide El candidato de Democracia Directa cont\u00f3 cu\u00e1les son sus planes de gobierno en materia de transporte p\u00fablic\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:20:40 +0000 2018"}, "1039564498338807814": {"userName": "@mitzarbrown", "body": "@BeingoleaA No, por favor..., esa es una apreciaci\u00f3n facilista sobre una realidad compleja. El votante no tiene alternativa ante una lista aprobada por el #juradoespecialdeelecciones. Tal vez con la #reformadelpoderjudicial menos criminales se atrevan a postular.", "date": "Tue Sep 11 17:21:05 +0000 2018"}, "1039564504391184385": {"userName": "@EngelRosario", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:21:06 +0000 2018"}, "1039564810059427840": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:22:19 +0000 2018"}, "1039564830221447169": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:22:24 +0000 2018"}, "1039564855185952769": {"userName": "@fabiola40432911", "body": "@Renzo_Reggiardo  @RicardoBelmontC  no votar\u00e9 por ustedes", "date": "Tue Sep 11 17:22:30 +0000 2018"}, "1039564878011351040": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:22:35 +0000 2018"}, "1039564942263963649": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:22:51 +0000 2018"}, "1039564978737561602": {"userName": "@jose19798214", "body": "@luchocastanedap tienes mi voto asegurado", "date": "Tue Sep 11 17:22:59 +0000 2018"}, "1039565064645357569": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:23:20 +0000 2018"}, "1039565237224136706": {"userName": "@peruenlanoticia", "body": "Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] https://t.co/KVYfsT4cOV https://t.co/SxzcWvnpu0", "date": "Tue Sep 11 17:24:01 +0000 2018"}, "1039565289942392832": {"userName": "@LAMPA_2287", "body": "RT @RonaldCrossPeru: Pastor @humberto_lay usted es un lider importante de la comunidad evangelica y un candidato a la alcaldia. Hoy debio s\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:24:13 +0000 2018"}, "1039565290248589314": {"userName": "@cynmoto", "body": "Me representa al 100%. @ManuelVelardeD es el alcalde de los peatones \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "date": "Tue Sep 11 17:24:14 +0000 2018"}, "1039565303754240000": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:24:17 +0000 2018"}, "1039565321437368330": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:24:21 +0000 2018"}, "1039565334905335809": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema de transporte p\u00fablico debe captar a los usuarios mediante el uso de carriles exclu\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:24:24 +0000 2018"}, "1039565332564914176": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "Candidato de @AccionPopular @JorgeMunozAP y #PodemosPer\u00fa  @DanielUrresti1 se encuentran en el seminario por el #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 tema a analizar \"Ciudades Sostenibles y Acceso a los Servicios B\u00e1sicos adecuados a los ciudadanos\"  @UdelPacifico  #PropuestaVecinalPer\u00fa https://t.co/MtRpVWLGha", "date": "Tue Sep 11 17:24:24 +0000 2018"}, "1039565389917761536": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "\u26a1\ufe0f \u201c#Elecciones2018: Entrevista al candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe en #AndinaCanalOnline\u201d  https://t.co/zU3o3KyBHh", "date": "Tue Sep 11 17:24:37 +0000 2018"}, "1039565549209051137": {"userName": "@Mem0rexP0litic0", "body": "Zurek esta mas perdido que Huevo en Ceviche en estas elecciones. siempre poniendo propuestas amarillentas como retirar inspectores de la ciudad (CAOS), no cobrar peajes (Ni el sabe como) y ahora formalizar colectivos (....bla.. bla.. bla...) Estrategias del pasado que no sirven", "date": "Tue Sep 11 17:25:15 +0000 2018"}, "1039565573326290949": {"userName": "@ppalominoz", "body": "@JorgeMunozAP y @DanielUrresti1 candidatos a @MuniLima exponen sus propuestas en materia de #Seguridad en #D\u00edadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 @UdelPacifico https://t.co/QHDWD5blbs", "date": "Tue Sep 11 17:25:21 +0000 2018"}, "1039565880110268416": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "\u201cNuestro plan de gobierno est\u00e1 basado en una serie de objetivos que se basan en reducir la pobreza, resguardar el medio ambiente para que los ciudadanos gocen de paz y tranquilidad\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles. https://t.co/1a9r2l82qI", "date": "Tue Sep 11 17:26:34 +0000 2018"}, "1039565935772934149": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:26:47 +0000 2018"}, "1039565966840156167": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:26:55 +0000 2018"}, "1039565992358293504": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:27:01 +0000 2018"}, "1039566059567816704": {"userName": "@FalconPharma", "body": "RT @ccantoangela: BOMBA: Ricardo Belmont desplaza a Renzo Reggiardo en la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima seg\u00fan reciente encuest\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:27:17 +0000 2018"}, "1039566170481930246": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLos gobernantes debemos ofrecer seguridad jur\u00eddica, social, humana y, sobre todo, seguridad ciudadana.\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. https://t.co/x9eHKin5xH", "date": "Tue Sep 11 17:27:43 +0000 2018"}, "1039566185996722176": {"userName": "@DiSer_Piero", "body": "RT @UdelPacifico: \u201cNuestro plan de gobierno est\u00e1 basado en una serie de objetivos que se basan en reducir la pobreza, resguardar el medio a\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:27:47 +0000 2018"}, "1039566186940432384": {"userName": "@eduardogar2375", "body": "@UdelPacifico @JorgeMunozAP @AccionPopular Reducir la pobreza?....", "date": "Tue Sep 11 17:27:47 +0000 2018"}, "1039566247799783424": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@jotabruce @hurgamemoriaPE @CostaGino @gilbertvioleta @CarlosBasombrio @PCaterianoB @UrsulaLetonaP @yonhy_lescano @21Cordeliamar @larepublica_pe @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @rmapalacios @IDL_R @claudiacisneros Est\u00e1n desesperados.Cada d\u00eda con 01 gui\u00f3n. Ya sabemos.", "date": "Tue Sep 11 17:28:02 +0000 2018"}, "1039566247610994689": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "RT @TeodoroLima1408: @QuintoPoderPe @SolCn @noticiAmerica @canalN_ @gilbertvioleta @CostaGino @PCaterianoB @CarlosBasombrio   @21Cordeliama\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:28:02 +0000 2018"}, "1039566310991187968": {"userName": "@popobonifazf", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLos gobernantes debemos ofrecer seguridad jur\u00eddica, social, humana y, sobre todo, seguridad c\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:28:17 +0000 2018"}, "1039566332856070144": {"userName": "@popobonifazf", "body": "RT @UdelPacifico: \u201cNuestro plan de gobierno est\u00e1 basado en una serie de objetivos que se basan en reducir la pobreza, resguardar el medio a\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:28:22 +0000 2018"}, "1039566407070048262": {"userName": "@latuya8", "body": "@JaquelineHoyos2 @DanielUrresti1 No te vio probablemente", "date": "Tue Sep 11 17:28:40 +0000 2018"}, "1039566468130762753": {"userName": "@RommyLoureiro", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Sra \u00bfEsta Ud.loca?.  \u00bfComo puede querer generar mas violencia,", "date": "Tue Sep 11 17:28:54 +0000 2018"}, "1039566615514411014": {"userName": "@Michaelcito77", "body": "@BeingoleaA @ppc_peru Mi voto ira hacia usted, espero no equivocarme, vaya y converse con los trabajadores municipales de SITRAMUN, aun les deben desde la epoca de Andrade", "date": "Tue Sep 11 17:29:30 +0000 2018"}, "1039566764709957634": {"userName": "@vmgc2506", "body": "@drcesardip @ManuelVelardeD De donde creen que sale ta ta plata de la muni", "date": "Tue Sep 11 17:30:05 +0000 2018"}, "1039566811598147584": {"userName": "@insthabitat", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLos gobernantes debemos ofrecer seguridad jur\u00eddica, social, humana y, sobre todo, seguridad c\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:30:16 +0000 2018"}, "1039566970033790982": {"userName": "@RAVL1960", "body": "@larepublica_pe @humberto_lay Asi es, tan transparente que su paso por la pol\u00edtica ha sido imperceptible.....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "Tue Sep 11 17:30:54 +0000 2018"}, "1039566978908864514": {"userName": "@jairmejiaguerr1", "body": "RT @alex_4La: Como @Renzo_Reggiardo va a decir q las personas q viven en los cerros son \"delincuentes\"(?)  Opinas lo mismo @DitelColumbus?\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:30:56 +0000 2018"}, "1039567139269738498": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro Plan Lima 360\u00b0 se basa en prevenci\u00f3n comunitaria, fortalecimiento de instituciones y creaci\u00f3n de gobernanza.\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. https://t.co/5cqZGKzGXh", "date": "Tue Sep 11 17:31:34 +0000 2018"}, "1039567505386340353": {"userName": "@GERMASTER83", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Cortina de humo blanco y bendecido por millones de diezmos...", "date": "Tue Sep 11 17:33:02 +0000 2018"}, "1039567542027792384": {"userName": "@hcmradiotv", "body": "\ud83d\udd35#HCM_POL\u00cdTICA \ud83d\udcf0 Presentar\u00e1 descargos Renzo Reggiardo por escrito ante Tribunal de Honor.Por presuntos plagios en su plan de gobierno.  \u25b6M\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/qmHk5AB9aj https://t.co/XDrVPa1xJx", "date": "Tue Sep 11 17:33:10 +0000 2018"}, "1039567570049880065": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @nohayrabodepaja: Vamos a llegar a la alcald\u00eda de Lima, sin corrupci\u00f3n y con el mejor Plan de Gobierno. Vamos a liderar una gesti\u00f3n efec\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:33:17 +0000 2018"}, "1039567668100182017": {"userName": "@KM2PE", "body": "Se presenta @JorgeMunozAP. 3 ejes de Seguridad Ciudadana: prevenci\u00f3n, fortalecimiento de \u00ednter institucional (PNP, Fiscal\u00eda, etc) y generaci\u00f3n de gobernanza. KM2 #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 https://t.co/8dmjywmfzX", "date": "Tue Sep 11 17:33:40 +0000 2018"}, "1039567666489577472": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEstamos buscando recuperar espacios p\u00fablicos con el concurso de la comunidad para evitar que sean foco de inseguridad.\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. https://t.co/0AKtQ8JOFW", "date": "Tue Sep 11 17:33:40 +0000 2018"}, "1039567755958276096": {"userName": "@carlitosrofo", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 el General Urresti esta con Dios pero ni Lay puede echarlo", "date": "Tue Sep 11 17:34:01 +0000 2018"}, "1039567776632004609": {"userName": "@martineli2011", "body": "RT @nohayrabodepaja: Vamos a llegar a la alcald\u00eda de Lima, sin corrupci\u00f3n y con el mejor Plan de Gobierno. Vamos a liderar una gesti\u00f3n efec\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:34:06 +0000 2018"}, "1039567779043655681": {"userName": "@genia794", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 El ignorante solo insulta, la mayor\u00eda del pueblo lo apoya general", "date": "Tue Sep 11 17:34:07 +0000 2018"}, "1039567823188754433": {"userName": "@Veni_1240", "body": "https://t.co/zK5sv1o86n", "date": "Tue Sep 11 17:34:17 +0000 2018"}, "1039567913890598912": {"userName": "@Cluzcar", "body": "Viene de las canteras de la ACADEMIA DE CORRUPTOS, dirigida por COMUNICORE CASTA\u00d1EDA, Solidaridad y es hija nada menos que del \"magnate\" Higinio Capu\u00f1ay, alcahuete de Butterssss...\u00bfpara qu\u00e9 m\u00e1s??", "date": "Tue Sep 11 17:34:39 +0000 2018"}, "1039568095726260225": {"userName": "@LuisTru2224", "body": "@DanielUrresti1 El t\u00edo Urresti es un c....", "date": "Tue Sep 11 17:35:22 +0000 2018"}, "1039568143604039680": {"userName": "@tabanocultura", "body": "Julio Gag\u00f3 llam\u00f3 \u201cviolador\u201d a Daniel Urresti y se arm\u00f3 discusi\u00f3n en vivo [VIDEO] https://t.co/O4RYlERyuN https://t.co/7dQNjZ99aS", "date": "Tue Sep 11 17:35:34 +0000 2018"}, "1039568174142971905": {"userName": "@eltalondehierro", "body": "RT @KarlaCalle: Si este procesado por VIOLACION Y ASESINATO llega a ser alcalde, demostraremos que nos importa un comino la ciudad.   \u00bfQu\u00e9\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:35:41 +0000 2018"}, "1039568250047266818": {"userName": "@HablaCastaneda", "body": "RT @Plataforma16N: Y hasta ahora no hay respuesta... https://t.co/oqEMAVyvW0", "date": "Tue Sep 11 17:35:59 +0000 2018"}, "1039568246746308609": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos focalizarnos en la descentralizacion de la fiscal\u00edas especializadas en lo penal.\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Agenda2018 https://t.co/DyDbvKSwrk", "date": "Tue Sep 11 17:35:58 +0000 2018"}, "1039568269240356864": {"userName": "@KM2PE", "body": "Se presenta @JorgeMunozAP. 3 ejes de Seguridad Ciudadana: prevenci\u00f3n, fortalecimiento de \u00ednter institucional (PNP, Fiscal\u00eda, etc) y generaci\u00f3n de gobernanza. KM2 #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 https://t.co/mHjMBHV6XF", "date": "Tue Sep 11 17:36:04 +0000 2018"}, "1039568376744632320": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos hemos propuesto trabajar por las 4 Limas para buscar resultados semanalmente.\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Agenda2018", "date": "Tue Sep 11 17:36:29 +0000 2018"}, "1039568394767478785": {"userName": "@deslengua_2", "body": "Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 17:36:34 +0000 2018"}, "1039568474186625025": {"userName": "@GERMASTER83", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias ah!? Tantos tapers han sido repartidos?? Tanta ignorancia hay en el Per\u00fa?? Bueno... @KeikoFujimori y el pastor Alberto santana tienen algo en comun:  Viven de los diezmos y de la IGNORANCIA de sus seguidores...", "date": "Tue Sep 11 17:36:53 +0000 2018"}, "1039568501252530177": {"userName": "@TetasDePatricia", "body": "RT @lsolar22: @Encuestaspe @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @EstherCapunay @DanielUrresti1 @humberto_lay @luchocastanedap @ENRIQUECORNEJOR\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:36:59 +0000 2018"}, "1039568689182527489": {"userName": "@FatimaPachasL", "body": "@jevedel @esquinabaja @GGG_pe  la tiene m\u00e1s clara", "date": "Tue Sep 11 17:37:44 +0000 2018"}, "1039568771134963719": {"userName": "@el_quinto_poder", "body": "RT @lsolar22: @Encuestaspe @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @EstherCapunay @DanielUrresti1 @humberto_lay @luchocastanedap @ENRIQUECORNEJOR\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:38:03 +0000 2018"}, "1039568806417494016": {"userName": "@1BeatrizAida", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Capaz de aqui salen los votos para la sra. k", "date": "Tue Sep 11 17:38:12 +0000 2018"}, "1039568841209257994": {"userName": "@FabiolaTalledo", "body": "@EstherCapunay Vamos Esther la gente ya te va conociendo y saben que eres la mejor opci\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 17:38:20 +0000 2018"}, "1039569025427230721": {"userName": "@jventocuri", "body": "RT @nohayrabodepaja: Vamos a llegar a la alcald\u00eda de Lima, sin corrupci\u00f3n y con el mejor Plan de Gobierno. Vamos a liderar una gesti\u00f3n efec\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:39:04 +0000 2018"}, "1039569040753209345": {"userName": "@Margari2012", "body": "RT @veritatisperu: Lo dije: Belmont dar\u00e1 la sorpresa...y el 2021 ganar\u00e1 uno con mensaje anti-venezolano con el voto oculto tan utilizando x\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:39:08 +0000 2018"}, "1039569087507128320": {"userName": "@BocetaHector", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 No pasa NADAAA !!", "date": "Tue Sep 11 17:39:19 +0000 2018"}, "1039569099016364033": {"userName": "@BocetaHector", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:39:22 +0000 2018"}, "1039569229358542848": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el pa\u00eds.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Agenda2018 https://t.co/Z7lzGgK9Tk", "date": "Tue Sep 11 17:39:53 +0000 2018"}, "1039569268474564608": {"userName": "@RamiroPaucar2", "body": "@EstherCapunay Los valores son lo primordial. Bien Esther!!", "date": "Tue Sep 11 17:40:02 +0000 2018"}, "1039569441921683458": {"userName": "@achoradazo", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 17:40:43 +0000 2018"}, "1039569478659518470": {"userName": "@FrancoR84037373", "body": "RT @FabiolaTalledo: @EstherCapunay Vamos Esther la gente ya te va conociendo y saben que eres la mejor opci\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 17:40:52 +0000 2018"}, "1039569501774393344": {"userName": "@MedeaAbanto", "body": "@Agencia_Andina @GGG_pe Por favor no sean tan democr\u00e1ticos, entrevisten a otros que tengan m\u00e1s posibilidades de ganar", "date": "Tue Sep 11 17:40:58 +0000 2018"}, "1039569508950671365": {"userName": "@Antonio65005829", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:40:59 +0000 2018"}, "1039569512172060672": {"userName": "@rojotrolls", "body": "@EnemigoCaviar @JulioGagoPe @DanielUrresti1 Y en su cara se lo dijo", "date": "Tue Sep 11 17:41:00 +0000 2018"}, "1039569653360717825": {"userName": "@rickymyers", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:41:34 +0000 2018"}, "1039569669512937472": {"userName": "@RosaCabezudo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cCuidaremos las 3 cuencas: Chill\u00f3n, R\u00edmac y Lur\u00edn. Adem\u00e1s, haremos control sanitario.\u201d; @ENRIQ\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:41:38 +0000 2018"}, "1039569686399262720": {"userName": "@Julianovsk", "body": "@ENRIQUECORNEJOR Muy bien Sr. Cornejo con sus propuestas innovadoras.", "date": "Tue Sep 11 17:41:42 +0000 2018"}, "1039569803562967041": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunidad de gobernar sin robar.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Agenda2018 https://t.co/Q9HKvr1YLo", "date": "Tue Sep 11 17:42:10 +0000 2018"}, "1039569838253985792": {"userName": "@cristinashingi", "body": "@mary5ting @ManuelVelardeD @zicozocial @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Keiko esta libre y feliz.", "date": "Tue Sep 11 17:42:18 +0000 2018"}, "1039569889135079424": {"userName": "@1BeatrizAida", "body": "@CrisNatalyJR @lsandoval2408 @BettySchaper1 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias si se quita el apellido que le queda? Ni siquiera para decir que es trabajadora, que llego a la fama por merito propio.", "date": "Tue Sep 11 17:42:30 +0000 2018"}, "1039569974916984832": {"userName": "@cristinashingi", "body": "@piet_diaz @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Rentable comen gracias a Keiko. Es todo un comercio!", "date": "Tue Sep 11 17:42:50 +0000 2018"}, "1039569986132606976": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Agenda2018 https://t.co/OjmbIp2XwQ", "date": "Tue Sep 11 17:42:53 +0000 2018"}, "1039570037760319490": {"userName": "@Daccito_22", "body": "@Juanca76593067 @YeniVilcatoma2 @elcomercio_peru @BankadaFP @DanielUrresti1 @padelriol @RPPNoticias @KeikoFujimori @larepublica_pe @SolCn @LDavelouis Hay cada toll, con tres seguidores, menos mal que hay opci\u00f3n para bloquear...", "date": "Tue Sep 11 17:43:05 +0000 2018"}, "1039570213115764740": {"userName": "@cristinashingi", "body": "@helldavis666 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Dudo mucho que desaparezca \ud83e\udd2d", "date": "Tue Sep 11 17:43:47 +0000 2018"}, "1039570287375855616": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nuevas generaciones. Eso no es posible con las mafias.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa,. https://t.co/u3OavzRMm1", "date": "Tue Sep 11 17:44:05 +0000 2018"}, "1039570350198140928": {"userName": "@Tanialaunica", "body": "@Renzo_Reggiardo #SeguridadHonestidadCoraje #MarcaLaS #YoEstoyConRenzo #BetoAlcaldeDeLosOLivos #Elecciones2018 #ERM2018", "date": "Tue Sep 11 17:44:20 +0000 2018"}, "1039570389159034883": {"userName": "@ephectopinion", "body": "@RicardoBelmontC bien Belmont!! Ordenamiento todo el desorden y caos q est\u00e1n generando en la ciudad el medio mill\u00f3n de venecos que tengo hasta en la sopa https://t.co/AjmXlvx81D", "date": "Tue Sep 11 17:44:29 +0000 2018"}, "1039570518368837632": {"userName": "@Antonio65005829", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:45:00 +0000 2018"}, "1039570521741029377": {"userName": "@JacintoZulema", "body": "@EstherCapunay Con esther Lima crecer\u00e1 y seremos mejores.", "date": "Tue Sep 11 17:45:01 +0000 2018"}, "1039570587566460929": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene que ser el socio estrat\u00e9gico de la #PNP.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa. #Agenda2018 https://t.co/QpY6KkigDS", "date": "Tue Sep 11 17:45:17 +0000 2018"}, "1039570630323200001": {"userName": "@JTORRESFL", "body": "@patriciagamarra @luchocastanedap @luchocastaneda  Pero que puedes esperar de un inepto que llena de cemento cualquier lugar para robar. Que an\u00e1lisis hace para invertir. Es un inepto para trabajar pero para las coimas, genio", "date": "Tue Sep 11 17:45:27 +0000 2018"}, "1039570721016557568": {"userName": "@Monte_Xanic", "body": "#MTY \u00a1Ven a disfrutar de una deliciosa Cena Maridaje a cargo del Chef Ejecutivo Jorge Mu\u00f1oz en @LiveAquaMty !  Fecha: 14 de septiembre Horario: 20:00 hrs. Costo: $850 pesos (Incluye impuestos) Reservaciones en 81 1646 2900 EXT 40010  #MonteXanic #TomaVinoMexicano #ExperienciasMX https://t.co/f2MLMoCzTr", "date": "Tue Sep 11 17:45:48 +0000 2018"}, "1039570743242235904": {"userName": "@hurtadocesarr", "body": "Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeDeSmp.  #CesarRegidorDeLima. https://t.co/VXp7lQlj5e", "date": "Tue Sep 11 17:45:54 +0000 2018"}, "1039570824657862662": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35 distritos.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa,, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.  #Agenda2018", "date": "Tue Sep 11 17:46:13 +0000 2018"}, "1039570840025788421": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:46:17 +0000 2018"}, "1039570856635232257": {"userName": "@EVitancio", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Ja, ja, ja, ja. \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 Qu\u00e9 le habr\u00e1s hecho al t\u00edo Burresti.", "date": "Tue Sep 11 17:46:21 +0000 2018"}, "1039570869104857090": {"userName": "@DanyEmmanuelle", "body": "Humberto Lay tienta la alcald\u00eda de Lima con Restauraci\u00f3n Nacional https://t.co/uyXM6X9GP9", "date": "Tue Sep 11 17:46:24 +0000 2018"}, "1039570962797273089": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuencia.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa,, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.  #Agenda2018", "date": "Tue Sep 11 17:46:46 +0000 2018"}, "1039571034146521089": {"userName": "@karlossalvati1", "body": "@GGG_pe Delincuentes ? Recuerda q durante tu gesti\u00f3n municipal cuando iban a sacar a la Villar\u00e1n hicieron convenio con el escuadr\u00f3n verde, luego q gan\u00f3 Susana. Ustedes abandonaron a los polic\u00edas, recuerdas ?", "date": "Tue Sep 11 17:47:03 +0000 2018"}, "1039571150358159360": {"userName": "@francis93827916", "body": "#RenzoAlcaldeDeLima #CesarRegidorDeLima #ErlyAlcaldeDeSmp  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "date": "Tue Sep 11 17:47:31 +0000 2018"}, "1039571186907275264": {"userName": "@Wilmr_Damian", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Y eso? @DanielUrresti1 que te hicieron? \ud83e\udd14", "date": "Tue Sep 11 17:47:39 +0000 2018"}, "1039571190011125761": {"userName": "@frodoT9", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:47:40 +0000 2018"}, "1039571243136180225": {"userName": "@HablaCausitaaaa", "body": "@jevedel No pasa nada con este candidato, RICARDO BELMONT es la voz!!!! https://t.co/hKdZo8gfLd", "date": "Tue Sep 11 17:47:53 +0000 2018"}, "1039571336916611072": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en sus vecindarios.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa,, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.  #Agenda2018 https://t.co/6fPxTyRjAO", "date": "Tue Sep 11 17:48:15 +0000 2018"}, "1039571353257631747": {"userName": "@AOviedoM10", "body": "Problema de oferta o problema de demanda?", "date": "Tue Sep 11 17:48:19 +0000 2018"}, "1039571363839782913": {"userName": "@AlbertoSativa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:48:22 +0000 2018"}, "1039571417766002688": {"userName": "@jventocuri", "body": "Lima, necesita liderazgo y las mejores propuestas, bajo la direcci\u00f3n de un alcalde honrado como @BeingoleaA. Una gesti\u00f3n libre de corrupci\u00f3n que incorpora la gesti\u00f3n de riesgos, mecanismos de control y con una cultura de integridad y \u00e9tica p\u00fablica muy clara a todo nivel.", "date": "Tue Sep 11 17:48:34 +0000 2018"}, "1039571495582920705": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "\u2621\u2621\u2621Auch!!!!\u2621\u2621\u2621 \"Tenemos 22 a\u00f1os de experiencia municipal. Una cosa es ser 8 a\u00f1os alcalde y otra 8 meses ministro\", afirma @JorgeMunozAP en #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018", "date": "Tue Sep 11 17:48:53 +0000 2018"}, "1039571687170338818": {"userName": "@valentinokind", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Ay, no me junto con la chusma", "date": "Tue Sep 11 17:49:39 +0000 2018"}, "1039571695907037184": {"userName": "@delatakay", "body": "@DanielUrresti1 vs @JorgeMunozAP en el #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018   \"Una cosa es ser 8 a\u00f1os alcalde y otra ser 8 meses ministro del Interior\"  @PacificoBS", "date": "Tue Sep 11 17:49:41 +0000 2018"}, "1039571743592140801": {"userName": "@KM2PE", "body": "Daniel Urresti promete como  primera medida de seguridad acabar con la \"organimafia\" que vive en al Municipalidad de Lima. KM2 #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 https://t.co/66ZBcXS11x", "date": "Tue Sep 11 17:49:52 +0000 2018"}, "1039571843252998145": {"userName": "@andres357_7", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:50:16 +0000 2018"}, "1039571937096294400": {"userName": "@akiyto123", "body": "@Renzo_Reggiardo necesitamos  implementar la inclusi\u00f3n  dentro de lima Metropolitana  una ciudad para todos #CambioEsAhora vamos cambiando y apostando ala inclusi\u00f3n eh integraci\u00f3n  social https://t.co/wRPSy2t2My", "date": "Tue Sep 11 17:50:38 +0000 2018"}, "1039572076447903744": {"userName": "@HablaCausitaaaa", "body": "@jevedel No pasa nada con este candidato, RICARDO BELMONT es la voz!!!!", "date": "Tue Sep 11 17:51:11 +0000 2018"}, "1039572082152169473": {"userName": "@daniel_kashmir", "body": "@cynmoto @ManuelVelardeD Pero como q no tiene claro el concepto de Smart City, no?", "date": "Tue Sep 11 17:51:13 +0000 2018"}, "1039572347328638981": {"userName": "@DaniKnuckler", "body": "Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo est\u00e1.", "date": "Tue Sep 11 17:52:16 +0000 2018"}, "1039572438412132352": {"userName": "@evelyndss22", "body": "RT @NicolasLucar: Otra Verguenza del Equipo de Hamilton Castro y Pablo S\u00e1nchez: horas antes de ser relevado el fiscal Sergio Jimenez archiv\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:52:38 +0000 2018"}, "1039572469043154945": {"userName": "@Joseph36396187", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 https://t.co/kP29vcUSE2", "date": "Tue Sep 11 17:52:45 +0000 2018"}, "1039572489440047109": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro plan adapta las mejores pr\u00e1cticas latinoamericanas. No vamos a dar saltos al vac\u00edo, sino que tenemos metas claras para reducir la delincuencia.\"; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular. https://t.co/fa6FP670Zk", "date": "Tue Sep 11 17:52:50 +0000 2018"}, "1039572494091476992": {"userName": "@Joseph36396187", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 17:52:51 +0000 2018"}, "1039572646315401217": {"userName": "@pilar_ob", "body": "@DanielUrresti1 comparte panel con @JorgeMunozAP en el #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018. Sigan el debate en vivo en https://t.co/HSXPmrU2FY https://t.co/fz4r0JTz6x", "date": "Tue Sep 11 17:53:27 +0000 2018"}, "1039572769854418952": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"No hay raz\u00f3n para no apoyar campeonatos interescolares. De ah\u00ed salieron jugadores\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:53:57 +0000 2018"}, "1039572834337652737": {"userName": "@ephectopinion", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:54:12 +0000 2018"}, "1039572924758409217": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:54:34 +0000 2018"}, "1039572950775685121": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a introducir una ordenanza para que toda obra tenga los par\u00e1metros necesari\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:54:40 +0000 2018"}, "1039572970983677952": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Las ligas de f\u00fatbol no profesionales son la organizaci\u00f3n m\u00e1s importante de la dif\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:54:45 +0000 2018"}, "1039573016093569026": {"userName": "@JairoSaldaa5", "body": "@EstherCapunay Confiamos en ti Esther,  eres una candidata capaz y valiente.", "date": "Tue Sep 11 17:54:56 +0000 2018"}, "1039573025002319873": {"userName": "@PlDigitales", "body": "Comenz\u00f3 la guerra sucia, en c\u00e9dula de votaci\u00f3n del JNE colocan un s\u00edmbolo diferente al nuestro, pero hagan lo que hagan el pueblo ya lo sabe  @RicardoBelmontC  ser\u00e1 alcalde de Lima. @blancapasa2520 @alaniayasir @yulizam2004 https://t.co/DlRUIYV0Jl", "date": "Tue Sep 11 17:54:58 +0000 2018"}, "1039573029800632323": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Envivo: https://t.co/GjSbOoBIvz https://t.co/kXIHkzrYw8", "date": "Tue Sep 11 17:54:59 +0000 2018"}, "1039573063778619392": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:55:07 +0000 2018"}, "1039573216107393026": {"userName": "@FiorellaVega15", "body": "https://t.co/fwVoQLwReB", "date": "Tue Sep 11 17:55:43 +0000 2018"}, "1039573252132233216": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.  #Envivo: https://t.co/GjSbOoBIvz", "date": "Tue Sep 11 17:55:52 +0000 2018"}, "1039573527454789632": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "#Elecciones2018 | Alberto Beingolea tienta ganar las Elecciones Municipales 2018 con el Partido Popular Cristiano - PPC y sumar a su experiencia la direcci\u00f3n de la Municipalidad de Lima Metropolitana \u25bahttps://t.co/HbaTpwCA88 https://t.co/GFo1sOX3H7", "date": "Tue Sep 11 17:56:57 +0000 2018"}, "1039573539391766528": {"userName": "@amaliarebelde", "body": "RT @hurtadocesarr: Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeD\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:57:00 +0000 2018"}, "1039573553564319744": {"userName": "@ephectopinion", "body": "@RicardoBelmontC Hermano! Creo para el periodo q tienes, indispensables las fiscal\u00edas distritales para meter r\u00e1pido preso al delincuente. Operativos continuos para desarticular comercializaci\u00f3n de productos ilegales. Cero ambulantes Venecos en las calles. El q quiera vender q lo haga formal", "date": "Tue Sep 11 17:57:04 +0000 2018"}, "1039573578805587968": {"userName": "@deslengua_2", "body": "@EVitancio @DanielUrresti1 Ya me desbloque\u00f3 pero hay cosas que se olvida, ayayay.", "date": "Tue Sep 11 17:57:10 +0000 2018"}, "1039573713019125760": {"userName": "@pierodario3", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 es kogico que el trabajo del anterior alcalde todo lo ah echo mal que mal", "date": "Tue Sep 11 17:57:42 +0000 2018"}, "1039573762209931264": {"userName": "@telmo_salinas", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:57:53 +0000 2018"}, "1039573795273625601": {"userName": "@gcanseco05", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:58:01 +0000 2018"}, "1039573798096437248": {"userName": "@ClubLutun", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 17:58:02 +0000 2018"}, "1039573866937507842": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "RT @CarlosE69121868: @DanielUrresti1 Se\u00f1or Urresti, si llega a ser elegido como Alcalde, cumpla lo prometido. Si no dejar\u00e1 mal parado su Ho\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:58:18 +0000 2018"}, "1039573969635106816": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "RT @larepublica_pe: #Elecciones2018 | Alberto Beingolea tienta ganar las Elecciones Municipales 2018 con el Partido Popular Cristiano - PPC\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:58:43 +0000 2018"}, "1039573981706235905": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "\"Nuestro plan para el tr\u00e1fico es priorizar la instalaci\u00f3n de 4 mil sem\u00e1foros, dar soluci\u00f3n a las 600 intersecciones embudos en la capital y destinar que el transporte de carga pesada sea s\u00f3lo de noche\", @DanielUrresti1  #DiadelaGesti\u00f3nP\u00fablica2018  #PropuestaVecinalPer\u00fa", "date": "Tue Sep 11 17:58:46 +0000 2018"}, "1039574096697274368": {"userName": "@PlDigitales", "body": "Comenz\u00f3 la guerra sucia, en la c\u00e9dula de votaci\u00f3n del JNE colocan un s\u00edmbolo diferente al nuestro, pero hagan lo que hagan el pueblo ya lo sabe   @RicardoBelmontC   es alcalde de Lima.  @ blancapasa2520   @alaniayasir   @ yulizam2004 https://t.co/HhVJAizWza", "date": "Tue Sep 11 17:59:13 +0000 2018"}, "1039574103731187713": {"userName": "@amaliarebelde", "body": "#ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima", "date": "Tue Sep 11 17:59:15 +0000 2018"}, "1039574112681840640": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cPara tener una ciudad sostenible es necesario repensar la ciudad porque esta crecido sin ning\u00fan norte.\"; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Envivo: https://t.co/GjSbOoBIvz", "date": "Tue Sep 11 17:59:17 +0000 2018"}, "1039574137575026689": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "RT @extremadamenti: @DanielUrresti1 si que se haga presente esa rata plageador para que de una vez se termine la ayuda que tiene de su mama\u2026", "date": "Tue Sep 11 17:59:23 +0000 2018"}, "1039574181824876545": {"userName": "@ephectopinion", "body": "@RicardoBelmontC El alcalde se encarga de resolver temas de orden y conflictos sociales. Ah\u00ed encaja los ambulantes Venecos q hay x Miles. Lima no debe ser un mercado o una cachina como en los 80s. Fuera Venecos!", "date": "Tue Sep 11 17:59:33 +0000 2018"}, "1039574238586449920": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cOfrezco que 15 d\u00edas antes de las elecciones abrir\u00e9 mis cuentas de campa\u00f1a. Haremos lo mismo desde la alcald\u00eda..\"; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.", "date": "Tue Sep 11 17:59:47 +0000 2018"}, "1039574307578564609": {"userName": "@spaciolibre", "body": "#los4finalistasbaile  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por Facebook a la gente y a los pasajeros pero la gesti\u00f3n amarilla lo quiere botar del carro... los pasajeros no lo dejan   VIDEO https://t.co/njOyUL6SD7 https://t.co/8JpFpy2fuQ", "date": "Tue Sep 11 18:00:03 +0000 2018"}, "1039574413929275392": {"userName": "@Guiller04788774", "body": "RT @hurtadocesarr: Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeD\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:00:29 +0000 2018"}, "1039574426734481410": {"userName": "@Guiller04788774", "body": "RT @amaliarebelde: #ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/AEJuyXul6Z", "date": "Tue Sep 11 18:00:32 +0000 2018"}, "1039574462671343617": {"userName": "@Sr_Bebote", "body": "RT @Monte_Xanic: #MTY \u00a1Ven a disfrutar de una deliciosa Cena Maridaje a cargo del Chef Ejecutivo Jorge Mu\u00f1oz en @LiveAquaMty !  Fecha: 14 d\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:00:40 +0000 2018"}, "1039574582225788928": {"userName": "@cesarmonzon05", "body": "RT @NicolasLucar: Otra Verguenza del Equipo de Hamilton Castro y Pablo S\u00e1nchez: horas antes de ser relevado el fiscal Sergio Jimenez archiv\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:01:09 +0000 2018"}, "1039574595983106049": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "RT @EliasChecco: @DanielUrresti1 Bien dicho general @DanielUrresti1  \u00a1\u00a1\u00a1As\u00ed se habla y actua!!!", "date": "Tue Sep 11 18:01:12 +0000 2018"}, "1039574597153243137": {"userName": "@YaninaR09575114", "body": "RT @hurtadocesarr: Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeD\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:01:12 +0000 2018"}, "1039574610105257984": {"userName": "@EVitancio", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Te habr\u00e1 confundido con un fujitroll \ud83d\ude02", "date": "Tue Sep 11 18:01:16 +0000 2018"}, "1039574614656069632": {"userName": "@YaninaR09575114", "body": "RT @amaliarebelde: #ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/AEJuyXul6Z", "date": "Tue Sep 11 18:01:17 +0000 2018"}, "1039574643827519489": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "RT @HLlocclla: @DanielUrresti1 Daniel queremos un candidato con agallas corajudo en el Callao!!", "date": "Tue Sep 11 18:01:24 +0000 2018"}, "1039574717819224064": {"userName": "@paridadperu", "body": "RT @WaykaPeru: #AlertaElectoral \ud83d\udea8 | @DanielUrresti1 manejaba mientras era entrevistado  para el programa digital 'Candidatos al volante'. A\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:01:41 +0000 2018"}, "1039574721619259392": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "RT @LorenzoAraujoB1: @DanielUrresti1 Yo creo que Reggiardo si podr\u00eda firmar el planill\u00f3n para cerrar el congreso, eso si, siempre y cuando\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:01:42 +0000 2018"}, "1039574760185909250": {"userName": "@MarthaA50079702", "body": "RT @amaliarebelde: #ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/AEJuyXul6Z", "date": "Tue Sep 11 18:01:51 +0000 2018"}, "1039574789923463170": {"userName": "@MarthaA50079702", "body": "RT @hurtadocesarr: Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeD\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:01:58 +0000 2018"}, "1039574895208873984": {"userName": "@JoseCPalma_90", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:02:24 +0000 2018"}, "1039574947834855426": {"userName": "@CarlosR95374783", "body": "RT @hurtadocesarr: Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeD\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:02:36 +0000 2018"}, "1039574963181821953": {"userName": "@CarlosR95374783", "body": "RT @amaliarebelde: #ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/AEJuyXul6Z", "date": "Tue Sep 11 18:02:40 +0000 2018"}, "1039575027774095361": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @spaciolibre: #los4finalistasbaile  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y respon\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:02:55 +0000 2018"}, "1039575107751104512": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles frente y destrozarla\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.", "date": "Tue Sep 11 18:03:14 +0000 2018"}, "1039575265784029184": {"userName": "@sylviacp101", "body": "RT @jventocuri: Lima, necesita liderazgo y las mejores propuestas, bajo la direcci\u00f3n de un alcalde honrado como @BeingoleaA. Una gesti\u00f3n li\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:03:52 +0000 2018"}, "1039575341243789313": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:04:10 +0000 2018"}, "1039575421933838341": {"userName": "@delatakay", "body": "\"Pero ac\u00e1 no (Lima), ac\u00e1 todos quieren ir en su carro, y si es posible subir en el ascensor en su carro hasta su puesto de trabajo\"   (Risas)  @DanielUrresti1  #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 @PacificoBS", "date": "Tue Sep 11 18:04:29 +0000 2018"}, "1039575442632658949": {"userName": "@PlDigitales", "body": "Comenz\u00f3 la guerra sucia, en la c\u00e9dula de votaci\u00f3n del JNE colocan un s\u00edmbolo diferente al nuestro, pero hagan lo que hagan el pueblo ya lo sabe   @RicardoBelmontC   ser\u00e1 el alcalde de Lima que Lima necesita\ud83d\udc4d  @ blancapasa2520   @alaniayasir   @ yulizam2004 https://t.co/6ss5SSbYvT", "date": "Tue Sep 11 18:04:34 +0000 2018"}, "1039575471921483776": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Tue Sep 11 18:04:41 +0000 2018"}, "1039575526552358912": {"userName": "@MiaRuiz91868543", "body": "RT @hurtadocesarr: Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeD\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:04:54 +0000 2018"}, "1039575550841503746": {"userName": "@VONMAACK", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 https://t.co/4rXhqmKUfZ", "date": "Tue Sep 11 18:05:00 +0000 2018"}, "1039575559016275968": {"userName": "@kvilladiaz", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Tue Sep 11 18:05:02 +0000 2018"}, "1039575565936803840": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuperar la #CostaVerde.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.", "date": "Tue Sep 11 18:05:03 +0000 2018"}, "1039575587583610880": {"userName": "@AlfyFernandex", "body": "@peru21noticias @juancarloszurek @rmonzonk Que respaldo vas a tener si tu y tu sarta de aprovechados quieren seguir en la mamadera municipal y ni que decir de tu pupila Ginita, que pretende ser alcaldesa de Surco y su cu\u00f1adito Valdez en San Borja... pura trafa y corrupci\u00f3n representa tu partido JuanCa!", "date": "Tue Sep 11 18:05:09 +0000 2018"}, "1039575620999622658": {"userName": "@ephectopinion", "body": "@RicardoBelmontC Alcalde de lima se encarga del ordenamiento territorial. Andrade saco a los ambulantes del centro. Belmont sacar\u00e1 a los ambulantes Venecia de todo lima.", "date": "Tue Sep 11 18:05:17 +0000 2018"}, "1039575622534750208": {"userName": "@MiaRuiz91868543", "body": "RT @amaliarebelde: #ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/AEJuyXul6Z", "date": "Tue Sep 11 18:05:17 +0000 2018"}, "1039575733167972353": {"userName": "@yisusnyr", "body": "@RicardoBelmontC Incre\u00edble, entonces eso del pacto \u00e9tico es pura pantalla! Basta de Guerra sucia, si quieren ganar tienen que hacerlo con propuestas y no con estas bajezas!!", "date": "Tue Sep 11 18:05:43 +0000 2018"}, "1039575773605056512": {"userName": "@ClineIsrael", "body": "@Renzo_Reggiardo Mi querido Renzo, los ciudadanos no necesitamos internet gratis. Incrementar\u00e1s m\u00e1s crimen, m\u00e1s gente sin aspiraciones, a perder el d\u00eda entero en el Facebook. Eso es como comprar a la gente por el voto. Regala becas para estudiantes. M\u00e1s protecci\u00f3n para los peque\u00f1os negocios!", "date": "Tue Sep 11 18:05:53 +0000 2018"}, "1039575972151013377": {"userName": "@celendinsinmina", "body": "RT @meiermq: Y en todos los casos fueron gobiernos d\u00e9biles y suaves con los terroristas. Usen la lampa para enterrarse mejor. https://t.co/\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:06:40 +0000 2018"}, "1039576033635254273": {"userName": "@Brunnosud1", "body": "@RicardoBelmontC Y ahora... que dir\u00e1n los de que firmaron el pacto \u00e9tico? Quien se hace responsable por esta guerra sucia y baja? Eso pasa cuando quieren tanto el poder que quieren ganar a todo costo #NoAlaGuerraSucia", "date": "Tue Sep 11 18:06:55 +0000 2018"}, "1039576036344819712": {"userName": "@deslengua_2", "body": "@EVitancio @DanielUrresti1 Antes del bloqueo https://t.co/qjG0lDtRiD", "date": "Tue Sep 11 18:06:56 +0000 2018"}, "1039576136525725697": {"userName": "@vimefa", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:07:19 +0000 2018"}, "1039576146977988609": {"userName": "@spaciolibre", "body": "#Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por Facebook a la gente y a los pasajeros pero la gesti\u00f3n amarilla lo quiere botar del carro... los pasajeros no lo dejan   VIDEO https://t.co/njOyUL6SD7 https://t.co/PBto1VKF5F", "date": "Tue Sep 11 18:07:22 +0000 2018"}, "1039576158998876160": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #CostaVerde es de todos y para todos. Necesitamos respetar y recuperar el espacio p\u00fablico.\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Envivo: https://t.co/GjSbOoBIvz", "date": "Tue Sep 11 18:07:25 +0000 2018"}, "1039576177051140097": {"userName": "@RUPERTOGAR", "body": "@humberto_lay Que la FUERZA te acompa\u00f1\u00e9 Humberto.", "date": "Tue Sep 11 18:07:29 +0000 2018"}, "1039576258730975232": {"userName": "@arviemp", "body": "@RicardoBelmontC Pero esto es de todos los a\u00f1os de las elecciones, la guerra sucia se ha normalizado, ya lo ven normal y Justo por eso ganan los m\u00e1s tramposos y traferos #NoALaGuerraSucia", "date": "Tue Sep 11 18:07:49 +0000 2018"}, "1039576330197786624": {"userName": "@jesusdnazaretxD", "body": "@deslengua_2 @EVitancio @DanielUrresti1 Que stalker eres t\u00edo deslengua2 :v", "date": "Tue Sep 11 18:08:06 +0000 2018"}, "1039576357192298500": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDesde mi primer d\u00eda de gobierno, cambiaremos la autoridad de la #CostaVerde para que sea correctamente por los ciudadanos.\u201d; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. https://t.co/zDBNfZJowb", "date": "Tue Sep 11 18:08:12 +0000 2018"}, "1039576371192909825": {"userName": "@vimefa", "body": "RT @genia794: @larepublica_pe @DanielUrresti1 El ignorante solo insulta, la mayor\u00eda del pueblo lo apoya general", "date": "Tue Sep 11 18:08:15 +0000 2018"}, "1039576420643729408": {"userName": "@vimefa", "body": "RT @GCatati: @larepublica_pe @DanielUrresti1 Vamos mi General!!! Contamos con usted!!!", "date": "Tue Sep 11 18:08:27 +0000 2018"}, "1039576470295859205": {"userName": "@vimefa", "body": "RT @carlitosrofo: @larepublica_pe @DanielUrresti1 el General Urresti esta con Dios pero ni Lay puede echarlo", "date": "Tue Sep 11 18:08:39 +0000 2018"}, "1039576533101420544": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "RT @RPPNoticias: #TodoEmpiezaAqu\u00ed | Daniel Urresti sobre Renzo Reggiardo: \"Se nota que el pap\u00e1 es el que quiere que sea alcalde\". https://t\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:08:54 +0000 2018"}, "1039576546909020160": {"userName": "@CesarNalvarte", "body": "@RicardoBelmontC Y ese es el drama de lima, el de tener gente tan corrupta y sucia que lucha por un municipio sin importar el c\u00f3mo o a qu\u00e9 costo. #NoALaGuerraSucia", "date": "Tue Sep 11 18:08:57 +0000 2018"}, "1039576554517479424": {"userName": "@VejaranoHeli", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Tue Sep 11 18:08:59 +0000 2018"}, "1039576631533289472": {"userName": "@HUGO_F", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Yo solo le hice unas preguntas y me bloque\u00f3 ni siquiera lo trolee", "date": "Tue Sep 11 18:09:18 +0000 2018"}, "1039576644162396161": {"userName": "@vimefa", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:09:21 +0000 2018"}, "1039576682309591040": {"userName": "@MiguelCheca2906", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:09:30 +0000 2018"}, "1039576687615385602": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "RT @RAVL1960: @larepublica_pe @humberto_lay Asi es, tan transparente que su paso por la pol\u00edtica ha sido imperceptible.....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "Tue Sep 11 18:09:31 +0000 2018"}, "1039576689767014405": {"userName": "@vimefa", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:09:31 +0000 2018"}, "1039576712739213314": {"userName": "@los7rayos", "body": "@socioperiodismo @UrsulaLetonaP Entrevista a Ricardo BELMONT\ud83d\ude0a", "date": "Tue Sep 11 18:09:37 +0000 2018"}, "1039576783845244928": {"userName": "@munchhaussen_be", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 18:09:54 +0000 2018"}, "1039576815373828098": {"userName": "@VejaranoHeli", "body": "RT @Latina_Noticias: #Per\u00faDecide El candidato de Democracia Directa cont\u00f3 cu\u00e1les son sus planes de gobierno en materia de transporte p\u00fablic\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:10:01 +0000 2018"}, "1039576907682144256": {"userName": "@maldito_araneda", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Ninguno de los dos va!", "date": "Tue Sep 11 18:10:23 +0000 2018"}, "1039576960576446465": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos. #Envivo: https://t.co/GjSbOoBIvz", "date": "Tue Sep 11 18:10:36 +0000 2018"}, "1039577124821245952": {"userName": "@anacats7", "body": "@DanielUrresti1 No trabajan!!, pelean todo el tiempo y son un gasto para el Estado. No sirven para nada.", "date": "Tue Sep 11 18:11:15 +0000 2018"}, "1039577175647768577": {"userName": "@RTfujitrolls", "body": "RT @Cluzcar: Viene de las canteras de la ACADEMIA DE CORRUPTOS, dirigida por COMUNICORE CASTA\u00d1EDA, Solidaridad y es hija nada menos que del\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:11:27 +0000 2018"}, "1039577234934308865": {"userName": "@menendez_saco", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Mi Lima querida Reaccionen lime\u00f1os", "date": "Tue Sep 11 18:11:41 +0000 2018"}, "1039577498529538050": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "@RAVL1960 @larepublica_pe @humberto_lay Jajajajajajaja, la verdad que es para re\u00edr, hasta ahora no sabemos si hizo algo en el congreso, aparte de blindar a los delincuentes fujibestias.", "date": "Tue Sep 11 18:12:44 +0000 2018"}, "1039577779191382016": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Necesitamos dotar de mayores recursos a la Polic\u00eda.\u201d; @DanielUrresti1, candidato por #PodemosPer\u00fa.", "date": "Tue Sep 11 18:13:51 +0000 2018"}, "1039578065813364736": {"userName": "@Andy77413389", "body": "@rob_canani @LuzSalgado_R @KarinaBeteta01 @alvarezrodrich @ComandoSvr1986 @noakeiko @keikonova2016 @KenjiFujimoriH @trincheranorte Ma\u00f1ana a las 6 :00 pm los que puedan OJO, LOS QUE PUEDAN, los esperamos. Plaza San Mart\u00edn. Lleven su botellita de vinagre blanco. @noakeiko @DanielUrresti1 @luismel92186773 @Dedomedio  @MartinVizcarraC", "date": "Tue Sep 11 18:14:59 +0000 2018"}, "1039578234659237888": {"userName": "@UdelPacifico", "body": "#D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cA los ambulantes los sensaremos y recordenaremos.\"; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopular, sobre ciudades sostenibles, seguridad y acceso a servicios b\u00e1sicos.", "date": "Tue Sep 11 18:15:40 +0000 2018"}, "1039578402926284800": {"userName": "@mecastilloh", "body": "RT @COMISEDH: #CasoBust\u00edos El abogado de COMISEDH aleg\u00f3 que el d\u00eda del asesinato de Hugo Bust\u00edos, el Jefe de Inteligencia y Contrainteligen\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:16:20 +0000 2018"}, "1039578411122020358": {"userName": "@raphaelmarqu3z", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 con fuerza Urresti una vez ya lo hizo ahora lo har\u00e1 mejor", "date": "Tue Sep 11 18:16:22 +0000 2018"}, "1039578428620648449": {"userName": "@luismel92186773", "body": "@Andy77413389 @rob_canani @LuzSalgado_R @KarinaBeteta01 @alvarezrodrich @ComandoSvr1986 @noakeiko @keikonova2016 @KenjiFujimoriH @trincheranorte @DanielUrresti1 @Dedomedio @MartinVizcarraC arsenal listo, si pueden lleven el traje de ironman o sino asi nomas a lo hulk", "date": "Tue Sep 11 18:16:26 +0000 2018"}, "1039578654299365377": {"userName": "@luzsoto12459911", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 la seguridad es lo mas importante para los ciudadanos confiamos en usted", "date": "Tue Sep 11 18:17:20 +0000 2018"}, "1039578679473590274": {"userName": "@JULISSA_ISA", "body": "RT @MikaFlorian7: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs la gente tarada que se deja llenar la cabeza tan f\u00e1cilmente por populistas como tu...co\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:17:26 +0000 2018"}, "1039578720581890049": {"userName": "@MagaliaF", "body": "@ChunkingLife", "date": "Tue Sep 11 18:17:36 +0000 2018"}, "1039578720963637250": {"userName": "@JULISSA_ISA", "body": "Las cosas como son", "date": "Tue Sep 11 18:17:36 +0000 2018"}, "1039578737862471680": {"userName": "@BestiasAlVolant", "body": "HOY a las 6pm, ENTREVISTA EN VIVO a @JorgeMunozAP, candidato a la Alcald\u00eda de #Lima, quien compartir\u00e1 sus propuestas para SOLUCIONAR los graves problemas del #Transporte en Lima. #Elecciones2018.  V\u00eda FB LIVE: https://t.co/BMbuXWOybt  cc: @traficorpp @Publimetrope @betoasaberatv https://t.co/x8FN7jkLS1", "date": "Tue Sep 11 18:17:40 +0000 2018"}, "1039578797857820672": {"userName": "@luisfranco_2014", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:17:54 +0000 2018"}, "1039578805655011330": {"userName": "@MagaliaF", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:17:56 +0000 2018"}, "1039578831680614402": {"userName": "@Rulo49948446", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:18:02 +0000 2018"}, "1039578935418335236": {"userName": "@dantelopez26", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 tio confiamos en usted los que no es su problema no saben lo que va perder el Per\u00fa estamos confiados nuestro voto es suyo", "date": "Tue Sep 11 18:18:27 +0000 2018"}, "1039578942083084289": {"userName": "@jaime65954701", "body": "@EstherCapunay El cambio llego con Esther Capu\u00f1ay..una nueva oportunidad para los lime\u00f1os", "date": "Tue Sep 11 18:18:28 +0000 2018"}, "1039579188695654400": {"userName": "@eduardo67376983", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:19:27 +0000 2018"}, "1039579200972308480": {"userName": "@Fitzgerald_14", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, CTI \u2013 11 Setiembre 2018 1.- @RicardoBelmontC  11.7% 2.- @Renzo_Reggiardo 10.3% 3.- @EstherCapun\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:19:30 +0000 2018"}, "1039579205288255488": {"userName": "@gerardolipe", "body": "RT @Plataforma16N: Y hasta ahora no hay respuesta... https://t.co/oqEMAVyvW0", "date": "Tue Sep 11 18:19:31 +0000 2018"}, "1039579518938349568": {"userName": "@delatakay", "body": "Jorge Mu\u00f1oz y Daniel Urresti reclamando la presencia de Renzo Reggiardo (que confirm\u00f3 participaci\u00f3n) en el #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018   @UdelPacifico", "date": "Tue Sep 11 18:20:46 +0000 2018"}, "1039579627193335808": {"userName": "@mitzarbrown", "body": "@BeingoleaA Entre la espada y la pared no hay oportunidad de elegir lo correcto: siempre por el mal menor. Estamos empezando respecto de campa\u00f1as informativas, pero, insisto, el problema es de fondo. En el Callao, nadie pudo imaginar a \u00c1. Kouri como lo sabemos hoy.", "date": "Tue Sep 11 18:21:12 +0000 2018"}, "1039579882706092032": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:22:13 +0000 2018"}, "1039579912770863104": {"userName": "@ELVIS_OPINA", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:22:20 +0000 2018"}, "1039579935617232896": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:22:25 +0000 2018"}, "1039579965799497729": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:22:32 +0000 2018"}, "1039579989639880704": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:22:38 +0000 2018"}, "1039580015078383616": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:22:44 +0000 2018"}, "1039580022477148160": {"userName": "@FiorelaInes", "body": "@ENRIQUECORNEJOR asistir\u00e1, y somo siempre, tendr\u00e1 un desenvolvimiento superlativo. Espero que todos los candidatos est\u00e9n a la altura, porque hasta el d\u00eda de hoy, la presencia de muchos se reduce \u00fanicamente a grandes paneles de publicidad.", "date": "Tue Sep 11 18:22:46 +0000 2018"}, "1039580133118672898": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @Agencia_Andina: \u26a1\ufe0f \u201c#Elecciones2018: Entrevista al candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe en #AndinaCanalOnline\u201d  https://t.co/zU3o3Ky\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:23:12 +0000 2018"}, "1039580281940918272": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @Teodulo_alban: @RicardoBelmontC Ya me entere que al final les negaron el auditorioum, claro obvio! la mafia no quiere que te dejes cono\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:23:48 +0000 2018"}, "1039580371283849218": {"userName": "@SeGeGobAraucana", "body": "Seremi @PiaBersezio, reunida con el concejal de Temuco, Jaime Salinas, para coordinar conjuntamente el 5\u00b0 Encuentro de concejales de La Araucan\u00eda, a efectuarse en la ciudad de Villarrica del 24 al 26 de octubre pr\u00f3ximo. #ChileLoHacemosTodos #Araucan\u00eda #SeremideGobierno https://t.co/Ri3xuoeb9W", "date": "Tue Sep 11 18:24:09 +0000 2018"}, "1039580400681738241": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @jesrioja: @DanielUrresti1 Lo dudo que su jefa le permita firmar! Renzito es el t\u00edtere de la Sra. K", "date": "Tue Sep 11 18:24:16 +0000 2018"}, "1039580420386574337": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @jesrioja: @DanielUrresti1 Lo dudo que su jefa le permita firmar! Renzito es el t\u00edtere de la Sra. K", "date": "Tue Sep 11 18:24:21 +0000 2018"}, "1039580430469656576": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @Martint01563286: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs  la inobservancia de un plan de desarrollo metroplitano; que duerme el sue\u00f1o de los\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:24:23 +0000 2018"}, "1039580446437371906": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @jesrioja: @DanielUrresti1 Lo dudo que su jefa le permita firmar! Renzito es el t\u00edtere de la Sra. K", "date": "Tue Sep 11 18:24:27 +0000 2018"}, "1039580473310281728": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @los7rayos: @RicardoBelmontC ES NECESARIO QUE LA JUVENTUD ESCUCHE EL TESTIMONIO DE UN COMUNICADOR QUE ES TESTIGO DE EXCEPCI\u00d3N DE TODA LA\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:24:33 +0000 2018"}, "1039580603371450370": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @los7rayos: @RicardoBelmontC UNA PRENSA QUE A DIARIO COMETE ACTOS DE TRAICI\u00d3N A LA PATRIA DESINFORMANDO NO HAY \u00c9TICA,SOLO LES INTERESA L\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:25:04 +0000 2018"}, "1039580899095076865": {"userName": "@MiguelCheca2906", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:26:15 +0000 2018"}, "1039580966111649793": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @jesrioja: @DanielUrresti1 Lo dudo que su jefa le permita firmar! Renzito es el t\u00edtere de la Sra. K", "date": "Tue Sep 11 18:26:31 +0000 2018"}, "1039581091135410178": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:01 +0000 2018"}, "1039581098777473025": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:03 +0000 2018"}, "1039581110118871040": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:05 +0000 2018"}, "1039581138543624193": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:12 +0000 2018"}, "1039581155178295298": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema actual de transporte necesita fiscalizadores que est\u00e9n debidamente  capacitados y\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:16 +0000 2018"}, "1039581170651095040": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:20 +0000 2018"}, "1039581183670190080": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:23 +0000 2018"}, "1039581196773146624": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:27:26 +0000 2018"}, "1039581415262830593": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "#EnVivo Gustavo Guerra [@GGG_pe] y el combativo regidor Hern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez [@hernunez] en directo desde #LaParada  #EsLoJusto  \u27a1\ufe0fhttps://t.co/xz5lpH9o7x https://t.co/6EP8SPttIw", "date": "Tue Sep 11 18:28:18 +0000 2018"}, "1039581470803808257": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @reynaldoxx01: @RicardoBelmontC De todos los candidatos a la alcaldia de Lima RBC es el unico que no tiene que devolver \"favores\".", "date": "Tue Sep 11 18:28:31 +0000 2018"}, "1039581607689109504": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @karlos_mauri: @RicardoBelmontC @RicardoBelmontC usted tiene un esp\u00edritu juvenil. Estoy convencido de que sintonizara con ellos.", "date": "Tue Sep 11 18:29:04 +0000 2018"}, "1039581782679674880": {"userName": "@YoliFlores17", "body": "@RicardoBelmontC A estar atentos y no permitir la guerra sucia!! Ojo pesta\u00f1a y ceja!!! Queremos obras y no COIMAS!!!", "date": "Tue Sep 11 18:29:46 +0000 2018"}, "1039581894789222401": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @man_dreamer7: @RicardoBelmontC La consigna es cerrarle el paso a los topos fujiapristas, terminemos con el reinado del tr\u00edo corrupto Ra\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:30:12 +0000 2018"}, "1039581981112233986": {"userName": "@carlitosrofo", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 debe funcionar para bien de los ciudadanos sino como cambiamos", "date": "Tue Sep 11 18:30:33 +0000 2018"}, "1039582015367077890": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "@AlcortaLourdes @KarinaBeteta01 @Politica_ECpe @larepublica_pe @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @ExpresoPeru @rmapalacios @CostaGino @PCaterianoB @gilbertvioleta @CarlosBasombrio @21Cordeliamar SR.PTE. VIZCARRA CUESTION DE CONFIANZA 26 DE SETIEMBRE 2018 Y CIERRE DE CONGRESO.", "date": "Tue Sep 11 18:30:41 +0000 2018"}, "1039582021243338752": {"userName": "@acrlordperu", "body": "RT @AlvaroCrdova1: @RicardoBelmontC Belmont Alcalde de Lima! \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f", "date": "Tue Sep 11 18:30:43 +0000 2018"}, "1039582042328125441": {"userName": "@GGG_pe", "body": "Casta\u00f1eda tiene miedo.", "date": "Tue Sep 11 18:30:48 +0000 2018"}, "1039582085240053760": {"userName": "@merino2006", "body": "@larepublica_pe daniel urresti dando sus propuestas de manera explicita con el firme compromiso de que Lima vuelva hacer la bella ciudad de siempre", "date": "Tue Sep 11 18:30:58 +0000 2018"}, "1039582270926012417": {"userName": "@gerardolipe", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:31:42 +0000 2018"}, "1039582313053663232": {"userName": "@rodaparicio_", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 18:31:52 +0000 2018"}, "1039582448777146368": {"userName": "@CuevaJeimy", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Tue Sep 11 18:32:24 +0000 2018"}, "1039582468444172289": {"userName": "@acasa50", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:32:29 +0000 2018"}, "1039582520835231744": {"userName": "@efren_quesada", "body": "Manuel Velarde es el candidato preferido para Alcalde de Lima por j\u00f3venes universitarios. La educaci\u00f3n abre la mente. \u00bfY t\u00fa ya conoces a Manuel Velarde? #ManuelVelarde", "date": "Tue Sep 11 18:32:42 +0000 2018"}, "1039583912761147393": {"userName": "@invisiblesun18", "body": "@avndsuarpe @PaulinaFacchin La Telet\u00f3n siempre ha sido muy importante. A pesar del intento del xen\u00f3fobo Ricardo Belmont Cassinelli por restarle trascendencia, al insinuar malos manejos y negociados con las donaciones recibidas.", "date": "Tue Sep 11 18:38:13 +0000 2018"}, "1039583964896403461": {"userName": "@emiranda777", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:38:26 +0000 2018"}, "1039583991895089153": {"userName": "@Patrick_2004", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Jajaja este t\u00edo es solo floro y nada de propuestas.", "date": "Tue Sep 11 18:38:32 +0000 2018"}, "1039584007200157697": {"userName": "@xapiens", "body": "@GGG_pe es por tu figura imponente y saberse perdido ante tu candidatura, la cual es un privilegio para el Per\u00fa.", "date": "Tue Sep 11 18:38:36 +0000 2018"}, "1039584136854421505": {"userName": "@PATTON79678764", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 'El Herman\u00f3n\" Ricardo Belmont es mucho mas preparado como alcalde que el representante de la se\u00f1ora KAKA Menso Reggiardo....!@!!", "date": "Tue Sep 11 18:39:07 +0000 2018"}, "1039584193876041729": {"userName": "@5franciscofern", "body": "@r_pasapera @RicardoBelmontC Es un asco  todo comenz\u00f3 con estas lacras japoneses Los Fujimori no recuerdan todo lo q le hicieron a BELMONT cuando fue alcalde Fujimoris una raza maldita todo el mal q hacen a Per\u00fa y peruanos 28 a\u00f1os ya Dios los juzgara pero estos no creen en nadie pero el  Karma existe pagar\u00e1n", "date": "Tue Sep 11 18:39:21 +0000 2018"}, "1039584200570138624": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @yisusnyr: @RicardoBelmontC Incre\u00edble, entonces eso del pacto \u00e9tico es pura pantalla! Basta de Guerra sucia, si quieren ganar tienen que\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:39:22 +0000 2018"}, "1039584280261869569": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 18:39:41 +0000 2018"}, "1039584316420960257": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:39:50 +0000 2018"}, "1039584339326119938": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @Martint01563286: @RicardoBelmontC Un saludo a la bandera. #ElDramaDeLimaEs es que la prensa es una inmundicia que apuesta sus fichas se\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:39:55 +0000 2018"}, "1039584421219913728": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @YoliFlores17: @RicardoBelmontC A estar atentos y no permitir la guerra sucia!! Ojo pesta\u00f1a y ceja!!! Queremos obras y no COIMAS!!!", "date": "Tue Sep 11 18:40:15 +0000 2018"}, "1039584421551194112": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @CesarNalvarte: @RicardoBelmontC Y ese es el drama de lima, el de tener gente tan corrupta y sucia que lucha por un municipio sin import\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:40:15 +0000 2018"}, "1039584454191316994": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @arviemp: @RicardoBelmontC Pero esto es de todos los a\u00f1os de las elecciones, la guerra sucia se ha normalizado, ya lo ven normal y Justo\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:40:23 +0000 2018"}, "1039584542431092737": {"userName": "@jnieves141", "body": "RT @larepublica_pe: #Elecciones2018 | Alberto Beingolea tienta ganar las Elecciones Municipales 2018 con el Partido Popular Cristiano - PPC\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:40:44 +0000 2018"}, "1039584607103004672": {"userName": "@Jorge40099126", "body": "RT @Plataforma16N: Y hasta ahora no hay respuesta... https://t.co/oqEMAVyvW0", "date": "Tue Sep 11 18:40:59 +0000 2018"}, "1039584635838230528": {"userName": "@MagaliaF", "body": "@GGG_pe quisiera verte aqu\u00ed en este debate\u00a1", "date": "Tue Sep 11 18:41:06 +0000 2018"}, "1039584695435055104": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @William09058908: @RicardoBelmontC https://t.co/i3QvYNABml", "date": "Tue Sep 11 18:41:20 +0000 2018"}, "1039584710467485697": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @Brunnosud1: @RicardoBelmontC Y ahora... que dir\u00e1n los de que firmaron el pacto \u00e9tico? Quien se hace responsable por esta guerra sucia y\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:41:24 +0000 2018"}, "1039584804155473920": {"userName": "@BrunoCcopa", "body": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube https://t.co/q8RocnEhmz Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima", "date": "Tue Sep 11 18:41:46 +0000 2018"}, "1039584822853869569": {"userName": "@elfjcgc", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 18:41:50 +0000 2018"}, "1039584832479748096": {"userName": "@5franciscofern", "body": "RT @RAQ2017: @RicardoBelmontC Tome acciones ,ojala esta prensa de mierd... Rebote la info", "date": "Tue Sep 11 18:41:53 +0000 2018"}, "1039584869561589761": {"userName": "@elfjcgc", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:42:02 +0000 2018"}, "1039584869825884160": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @zamarriegoana: En la entrevista @fpaz12 https://t.co/OGwL1CzpY9", "date": "Tue Sep 11 18:42:02 +0000 2018"}, "1039584894555512832": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:42:08 +0000 2018"}, "1039584905263558656": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:42:10 +0000 2018"}, "1039584961458790406": {"userName": "@PlDigitales", "body": "Comenz\u00f3 la guerra sucia, en la c\u00e9dula de votaci\u00f3n del JNE colocan un s\u00edmbolo diferente al nuestro, pero hagan lo que hagan el pueblo ya lo sabe   @RicardoBelmontC ser\u00e1 el alcalde que Lima necesita @blancapasa2520  @alaniayasir @yulizam2004 https://t.co/Zl38B8ynJ1", "date": "Tue Sep 11 18:42:24 +0000 2018"}, "1039584975316832257": {"userName": "@s76437077", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD S\u00ed, Manuel Velarde \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf31\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83d\udeb2", "date": "Tue Sep 11 18:42:27 +0000 2018"}, "1039584988285390848": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDesde mi primer d\u00eda de gobierno, cambiaremos la autoridad de la #CostaVerde para que sea corr\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:42:30 +0000 2018"}, "1039585013761810433": {"userName": "@Guayohuacholan2", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Ser\u00eda el colmo que esa se\u00f1ora K sea elegida presidenta o que el congreso vuelva a tener esa mayoria", "date": "Tue Sep 11 18:42:36 +0000 2018"}, "1039585021349294081": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #CostaVerde es de todos y para todos. Necesitamos respetar y recuperar el espacio p\u00fablico.\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:42:38 +0000 2018"}, "1039585104069361669": {"userName": "@xapiens", "body": "@GGG_pe porque? porque es lo justo!, no importan los contratos mal hechos ni el estado de derecho.", "date": "Tue Sep 11 18:42:58 +0000 2018"}, "1039585132670328837": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cOfrezco que 15 d\u00edas antes de las elecciones abrir\u00e9 mis cuentas de campa\u00f1a. Haremos lo mismo d\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:43:04 +0000 2018"}, "1039585202522259462": {"userName": "@perneut", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Apelando al antifujimorismo para ganar votos?", "date": "Tue Sep 11 18:43:21 +0000 2018"}, "1039585216778723328": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: \u26a1\ufe0f \u201c#Elecciones2018: Entrevista al candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe en #AndinaCanalOnline\u201d  https://t.co/zU3o3Ky\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:43:24 +0000 2018"}, "1039585293756706816": {"userName": "@vementeverde", "body": "\"De acuerdo con dicha evaluaci\u00f3n independiente, Manuel Velarde, Enrique Cornejo, Jorge Mu\u00f1oz y Alberto Beingolea, en ese orden, obtienen la mejor puntuaci\u00f3n al incluir planteamientos... https://t.co/UVTscHPlR5", "date": "Tue Sep 11 18:43:43 +0000 2018"}, "1039585339055194112": {"userName": "@RaulRegaladoT", "body": "RT @Agencia_Andina: \u26a1\ufe0f \u201c#Elecciones2018: Entrevista al candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe en #AndinaCanalOnline\u201d  https://t.co/zU3o3Ky\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:43:54 +0000 2018"}, "1039585346672111624": {"userName": "@sanbedoyapardo", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:43:55 +0000 2018"}, "1039585348307890177": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"No hay raz\u00f3n para no apoyar campeonatos interescolares. De ah\u00ed salieron jugadores\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:43:56 +0000 2018"}, "1039585360425246720": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Las ligas de f\u00fatbol no profesionales son la organizaci\u00f3n m\u00e1s importante de la dif\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:43:59 +0000 2018"}, "1039585372412493824": {"userName": "@bravo17ene", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 18:44:02 +0000 2018"}, "1039585387113574401": {"userName": "@carl_stos", "body": "RT @Plataforma16N: Y hasta ahora no hay respuesta... https://t.co/oqEMAVyvW0", "date": "Tue Sep 11 18:44:05 +0000 2018"}, "1039585393958641664": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a introducir una ordenanza para que toda obra tenga los par\u00e1metros necesari\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:44:07 +0000 2018"}, "1039585409033031680": {"userName": "@TeodoroLima1408", "body": "RT @TeodoroLima1408: @Jimmychinchay @yonhy_lescano @hectorbecerrilr @rosamariabartra @canalN_ @rosamariabartra @larepublica_pe @hurgamemori\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:44:10 +0000 2018"}, "1039585433204744192": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Para m\u00ed, el proyecto m\u00e1s importante para el Centro Hist\u00f3rico es la peatonalizaci\u00f3\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:44:16 +0000 2018"}, "1039585559105216513": {"userName": "@LuzMiDz", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cA los ambulantes los sensaremos y recordenaremos.\"; @JorgeMunozAP, candidato por @AccionPopul\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:44:46 +0000 2018"}, "1039585588507279360": {"userName": "@s76437077", "body": "Manuel Velarde.. Lo dice, lo hace! Vamos #Cej\u00f3n #SiempreUnidos #MovilidadSostenible \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udeb2", "date": "Tue Sep 11 18:44:53 +0000 2018"}, "1039585612360298496": {"userName": "@gala_peru", "body": "El @INEI_oficial. esta' haciendo una encuesta mal intencionada Pregunta : en caso que se retire Daniel Urresti por quien votarias ? Cc @DanielUrresti1", "date": "Tue Sep 11 18:44:59 +0000 2018"}, "1039585708883755008": {"userName": "@LuzMiDz", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cOfrezco que 15 d\u00edas antes de las elecciones abrir\u00e9 mis cuentas de campa\u00f1a. Haremos lo mismo d\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:45:22 +0000 2018"}, "1039585710368612352": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a revisar los contratos de concesi\u00f3n de obras p\u00fablicas desde el 2011. No qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:45:22 +0000 2018"}, "1039585779281002496": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El programa Devuelve a la Ciudad consiste en que quienes cometen faltas, puedan r\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:45:39 +0000 2018"}, "1039585794619527171": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay un d\u00e9ficit de 55 millones de metros cuadrados de \u00e1reas verdes en Lima. Estoy\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:45:42 +0000 2018"}, "1039585813720457218": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"La violencia en Lima tiene el rostro de una mujer. Necesitamos una respuesta efec\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:45:47 +0000 2018"}, "1039585831189659648": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Lima necesita una distribuci\u00f3n igual de seguridad. Los distritos que tienen m\u00e1s r\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:45:51 +0000 2018"}, "1039585860541403136": {"userName": "@LuzMiDz", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro plan adapta las mejores pr\u00e1cticas latinoamericanas. No vamos a dar saltos al vac\u00edo, s\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:45:58 +0000 2018"}, "1039585879508086784": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El caos del Metropolitano es consecuencia de que el alcalde bot\u00f3 a la mala a expe\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:46:02 +0000 2018"}, "1039585920104706048": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Vamos a solucionar el problema vial cerca a la @UNMSM_ sin tocar un metro cuadrad\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:46:12 +0000 2018"}, "1039586267355406338": {"userName": "@AgustinSialer", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:47:35 +0000 2018"}, "1039586396166676480": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:48:06 +0000 2018"}, "1039586453762842625": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:48:19 +0000 2018"}, "1039586457332137985": {"userName": "@CIROSILVAPAREDE", "body": "@RicardoBelmontC https://t.co/CZHiWgUY4E", "date": "Tue Sep 11 18:48:20 +0000 2018"}, "1039587050675159040": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro plan adapta las mejores pr\u00e1cticas latinoamericanas. No vamos a dar saltos al vac\u00edo, s\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:50:42 +0000 2018"}, "1039587154840702978": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @Martint01563286: @RicardoBelmontC Un saludo a la bandera. #ElDramaDeLimaEs es que la prensa es una inmundicia que apuesta sus fichas se\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:51:06 +0000 2018"}, "1039587200931909632": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @YoliFlores17: @RicardoBelmontC A estar atentos y no permitir la guerra sucia!! Ojo pesta\u00f1a y ceja!!! Queremos obras y no COIMAS!!!", "date": "Tue Sep 11 18:51:17 +0000 2018"}, "1039587270146371584": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos hemos propuesto trabajar por las 4 Limas para buscar resultados semanalmente.\u201d; @JorgeMun\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:51:34 +0000 2018"}, "1039587274357391360": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @yisusnyr: @RicardoBelmontC Incre\u00edble, entonces eso del pacto \u00e9tico es pura pantalla! Basta de Guerra sucia, si quieren ganar tienen que\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:51:35 +0000 2018"}, "1039587276026720256": {"userName": "@sergioalba", "body": "@carloschillcce @BeingoleaA @nohayrabodepaja La gente que vota est\u00e1 en las calles, chambeando, un grupo menor en las redes. Si te refieres a Twitter esta la cuenta del candidato.", "date": "Tue Sep 11 18:51:35 +0000 2018"}, "1039587281546502144": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos focalizarnos en la descentralizacion de la fiscal\u00edas especializadas en lo penal.\u201d\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:51:37 +0000 2018"}, "1039587340098961408": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEstamos buscando recuperar espacios p\u00fablicos con el concurso de la comunidad para evitar que\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:51:51 +0000 2018"}, "1039587352270856193": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @CesarNalvarte: @RicardoBelmontC Y ese es el drama de lima, el de tener gente tan corrupta y sucia que lucha por un municipio sin import\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:51:54 +0000 2018"}, "1039587390036303873": {"userName": "@mizp0890", "body": "@Renzo_Reggiardo Pero cual es la propuesta si ya lo pone en sus paneles y @ClaroPeru paga un alquiler por este uso, m\u00e1s que una propuesta parece un negociazo de corrupci\u00f3n. @ClaroPeru como van ac\u00e1 los verdes @ContraloriaPeru @DanielUrresti1 @EstherCapunay @manifesto @RecuerdosPeru @PasquinDeM", "date": "Tue Sep 11 18:52:03 +0000 2018"}, "1039587403873349632": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro Plan Lima 360\u00b0 se basa en prevenci\u00f3n comunitaria, fortalecimiento de instituciones y\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:52:06 +0000 2018"}, "1039587420440805376": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @arviemp: @RicardoBelmontC Pero esto es de todos los a\u00f1os de las elecciones, la guerra sucia se ha normalizado, ya lo ven normal y Justo\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:52:10 +0000 2018"}, "1039587448903421952": {"userName": "@CIUPacifico", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLos gobernantes debemos ofrecer seguridad jur\u00eddica, social, humana y, sobre todo, seguridad c\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:52:17 +0000 2018"}, "1039587450778210304": {"userName": "@rody_pari", "body": "@MikaFlorian7 @RicardoBelmontC https://t.co/sElUDq0Rv7", "date": "Tue Sep 11 18:52:17 +0000 2018"}, "1039587476497686528": {"userName": "@TodoDrone", "body": "Luis Enrique Ocrospoma: perfil y propuestas del candidato a la alcald\u00eda de Lima https://t.co/J3UzclPCxC", "date": "Tue Sep 11 18:52:23 +0000 2018"}, "1039587517555777536": {"userName": "@Mario281201", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:52:33 +0000 2018"}, "1039587617103327232": {"userName": "@MiguelCheca2906", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:52:57 +0000 2018"}, "1039587656932442112": {"userName": "@MiguelCheca2906", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 18:53:06 +0000 2018"}, "1039587672711409664": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @SJeiber: @RicardoBelmontC Como no identificar a PERU LIBERTARIO..saludos se\u00f1or Belmont", "date": "Tue Sep 11 18:53:10 +0000 2018"}, "1039587677266423808": {"userName": "@mizp0890", "body": "@JorgeMunozAP @ManuelVelardeD @luchocastanedap", "date": "Tue Sep 11 18:53:11 +0000 2018"}, "1039587776596008960": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:53:35 +0000 2018"}, "1039587867394301952": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @r_pasapera: @RicardoBelmontC Ya no saben qu\u00e9 m\u00e1s hacer para evitar que Ricardo Belmont llegue al sill\u00f3n municipal... Se siente la deses\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:53:56 +0000 2018"}, "1039587908343267328": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:06 +0000 2018"}, "1039587909039521793": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, CTI \u2013 11 Setiembre 2018 1.- @RicardoBelmontC  11.7% 2.- @Renzo_Reggiardo 10.3% 3.- @EstherCapun\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:06 +0000 2018"}, "1039587910251687938": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @William09058908: @RicardoBelmontC https://t.co/i3QvYNABml", "date": "Tue Sep 11 18:54:07 +0000 2018"}, "1039587923853750273": {"userName": "@sergioalba", "body": "@larepublica_pe Mi voto para @BeingoleaA", "date": "Tue Sep 11 18:54:10 +0000 2018"}, "1039588026597498880": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @Brunnosud1: @RicardoBelmontC Y ahora... que dir\u00e1n los de que firmaron el pacto \u00e9tico? Quien se hace responsable por esta guerra sucia y\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:34 +0000 2018"}, "1039588026199011330": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:34 +0000 2018"}, "1039588030108119042": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:35 +0000 2018"}, "1039588035644583936": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:36 +0000 2018"}, "1039588048760123392": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @ExpresoPeru: @RicardoBelmontC tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que @Renzo_Reggiardo de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % e\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:40 +0000 2018"}, "1039588059371790336": {"userName": "@JimmyJa79110800", "body": "@TeodoroLima1408 @AlcortaLourdes @KarinaBeteta01 @Politica_ECpe @larepublica_pe @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @ExpresoPeru @rmapalacios @CostaGino @PCaterianoB @gilbertvioleta @CarlosBasombrio @21Cordeliamar NO SEAS FLORERO BARATO  EL CONGRESO TE DA LA CONFIANZA Y..  AGARRA DE COJUDOS A POBRES PULPINES A QUIENES LOS #MERMELEROS LAVARON EL CEREBRO  QUIERES CERRAR CONGRESO COMO FUJIMORI? 1.MEJORA LA ECONOMIA 2.ACABA CON EL NUEVO TERRORISMO (DELINCIENCIA) 3.BUSCA APOYO DE FF.AA. PODRAS? https://t.co/DoXXNxhDya", "date": "Tue Sep 11 18:54:42 +0000 2018"}, "1039588072684441600": {"userName": "@Rosario52759526", "body": "RT @RAQ2017: @RicardoBelmontC Tome acciones ,ojala esta prensa de mierd... Rebote la info", "date": "Tue Sep 11 18:54:45 +0000 2018"}, "1039588096743014400": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @escorpio5111: @ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 Belmont empata con Reggiardo en intenci\u00f3n de voto, la estr\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:51 +0000 2018"}, "1039588116078755840": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @Martint01563286: Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] - Expreso https://t.co/KefJsHC3ev", "date": "Tue Sep 11 18:54:56 +0000 2018"}, "1039588130381340677": {"userName": "@genia794", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:54:59 +0000 2018"}, "1039588132683956230": {"userName": "@Raesc16", "body": "@GGG_pe Todo el tiempo la gente filma y justo ahora est\u00e1 prohibido, ser\u00e1 el miedo?", "date": "Tue Sep 11 18:55:00 +0000 2018"}, "1039588140158275584": {"userName": "@TzKangry1", "body": "Ricardo Belmont lidera la intenci\u00f3n de voto para la alcald\u00eda de Lima desplazando a Reggiardo https://t.co/QsljpLIgaP", "date": "Tue Sep 11 18:55:01 +0000 2018"}, "1039588140112113665": {"userName": "@CinthiaKathe", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:55:01 +0000 2018"}, "1039588177848266755": {"userName": "@juancorteza55", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Que pena da este comentario de este tipejo", "date": "Tue Sep 11 18:55:10 +0000 2018"}, "1039588242532835328": {"userName": "@genia794", "body": "RT @peruenlanoticia: Daniel Urresti sobre Renzo Reggiardo: \u201c\u00a1No necesitamos un alcalde de Lima tan cobarde!\u201d https://t.co/hNTf11Rmf3 https:\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:55:26 +0000 2018"}, "1039588255669387266": {"userName": "@FJachilla", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 18:55:29 +0000 2018"}, "1039588257456156672": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:55:29 +0000 2018"}, "1039588285457285120": {"userName": "@DiegoOrlandoCP", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 18:55:36 +0000 2018"}, "1039588308731473923": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:55:42 +0000 2018"}, "1039588340297854976": {"userName": "@pedrofrancke", "body": "RT @Agencia_Andina: \u26a1\ufe0f \u201c#Elecciones2018: Entrevista al candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe en #AndinaCanalOnline\u201d  https://t.co/zU3o3Ky\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:55:49 +0000 2018"}, "1039588382807150593": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:55:59 +0000 2018"}, "1039588415552012288": {"userName": "@genia794", "body": "RT @Martint01563286: Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] - Expreso https://t.co/KefJsHC3ev", "date": "Tue Sep 11 18:56:07 +0000 2018"}, "1039588726475829248": {"userName": "@ELTIBURON_READY", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:57:21 +0000 2018"}, "1039588743743778822": {"userName": "@ELTIBURON_READY", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDesde mi primer d\u00eda de gobierno, cambiaremos la autoridad de la #CostaVerde para que sea corr\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:57:25 +0000 2018"}, "1039588757668880384": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:57:29 +0000 2018"}, "1039588774928437249": {"userName": "@ELTIBURON_READY", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:57:33 +0000 2018"}, "1039588804120731648": {"userName": "@jaimitoarmas", "body": "@CarlosE69121868 @DanielUrresti1 As\u00ed le dijeron a Humala . Y  ya vieron los resultados \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "date": "Tue Sep 11 18:57:40 +0000 2018"}, "1039589039962238977": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:58:36 +0000 2018"}, "1039589045637136385": {"userName": "@wamanchampi", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:58:37 +0000 2018"}, "1039589094031011840": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:58:49 +0000 2018"}, "1039589107985522696": {"userName": "@mitzarbrown", "body": "@BeingoleaA Est\u00e1 bien, tal vez con lupa en mano pueda yo hallar alg\u00fan honesto, me esforzar\u00e9. A\u00fan as\u00ed, no coincido con culpar a los ciudadanos. Por ahora, tal vez las bancadas unidas puedan bajar la arrogancia sin escr\u00fapulos de #FP y el #APRA. Gracias por responder!", "date": "Tue Sep 11 18:58:52 +0000 2018"}, "1039589148292775941": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:59:02 +0000 2018"}, "1039589308527796224": {"userName": "@FrancoRFerreyra", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:59:40 +0000 2018"}, "1039589376769110016": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 18:59:56 +0000 2018"}, "1039589391923113984": {"userName": "@DanielChak19", "body": "@RicardoBelmontC y esto es de todos los a\u00f1os que hay elecci\u00f3n, la gente ya esta cansada de esa guerra sucia... no pueden mejor competir con propuestas??", "date": "Tue Sep 11 19:00:00 +0000 2018"}, "1039589422436687873": {"userName": "@jlingan", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:07 +0000 2018"}, "1039589463574364160": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDesde mi primer d\u00eda de gobierno, cambiaremos la autoridad de la #CostaVerde para que sea corr\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:17 +0000 2018"}, "1039589497405628416": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro plan adapta las mejores pr\u00e1cticas latinoamericanas. No vamos a dar saltos al vac\u00edo, s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:25 +0000 2018"}, "1039589497472802816": {"userName": "@gcpaoantomike", "body": "@ManuelVelardeD Lima no necesita m\u00e1s distritos, es casi imposible coordinar con 40, acaso nadie piensa que ser\u00eda mejor crear 5 o 6 macrodistritos y as\u00ed ser\u00eda m\u00e1s eficiente coordinar esfuerzos y recursos???", "date": "Tue Sep 11 19:00:25 +0000 2018"}, "1039589517399912448": {"userName": "@Andres_ELQUE_VE", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 Es cierto,buen trabajo de ministro,lo hara bien como alcalde", "date": "Tue Sep 11 19:00:30 +0000 2018"}, "1039589518586863618": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:30 +0000 2018"}, "1039589523074764800": {"userName": "@JimmyJa79110800", "body": "@TeodoroLima1408 @larepublica_pe @gilbertvioleta @CostaGino @PCaterianoB @CarlosBasombrio @21Cordeliamar @salvajedigital @hurgamemoriaPE @DanielUrresti1 @alvarezrodrich @ExpresoPeru @rmapalacios @IDL_R @claudiacisneros NO SEAS FLORERO BARATO  EL CONGRESO TE DA LA CONFIANZA Y..  AGARRA DE COJUDOS A POBRES PULPINES A QUIENES LOS #MERMELEROS LAVARON EL CEREBRO  QUIERES CERRAR CONGRESO COMO FUJIMORI? 1.MEJORA LA ECONOMIA 2.ACABA CON EL NUEVO TERRORISMO (DELINCIENCIA) 3.BUSCA APOYO DE FF.AA. PODRAS? https://t.co/YiL3M5PfC5", "date": "Tue Sep 11 19:00:31 +0000 2018"}, "1039589536123289607": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:34 +0000 2018"}, "1039589588816281601": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:47 +0000 2018"}, "1039589602837897217": {"userName": "@OjitosA83016766", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:50 +0000 2018"}, "1039589608068141056": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos focalizarnos en la descentralizacion de la fiscal\u00edas especializadas en lo penal.\u201d\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:00:51 +0000 2018"}, "1039589690410708994": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:11 +0000 2018"}, "1039589719091363840": {"userName": "@MiguelCheca2906", "body": "RT @Agencia_Andina: \u26a1\ufe0f \u201c#Elecciones2018: Entrevista al candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe en #AndinaCanalOnline\u201d  https://t.co/zU3o3Ky\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:18 +0000 2018"}, "1039589755279826944": {"userName": "@omarcarreran", "body": "RT @larepublica_pe: Humberto Lay, candidato a la MML: \"Voy a liderar de verdad el comit\u00e9 de seguridad ciudadana\". #VersusElectoral mira el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:26 +0000 2018"}, "1039589760413691905": {"userName": "@EdgarVilca", "body": "RT @GGGalcalde: #EnVivo Gustavo Guerra [@GGG_pe] y el combativo regidor Hern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez [@hernunez] en directo desde #LaParada  #EsLoJusto  \u27a1\ufe0f\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:28 +0000 2018"}, "1039589791992623104": {"userName": "@genia794", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:35 +0000 2018"}, "1039589804965552128": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:38 +0000 2018"}, "1039589829602889730": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:44 +0000 2018"}, "1039589833746931712": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:45 +0000 2018"}, "1039589882233061382": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:01:57 +0000 2018"}, "1039590088718643202": {"userName": "@PierinaAsmat", "body": "@RicardoBelmontC copian planes de gobierno porque no saben que hacer por Lima, son improvisados y esto pasa recurren a la guerra sucia para llegar al poder #NoALaGuerraSucia", "date": "Tue Sep 11 19:02:46 +0000 2018"}, "1039590235812843520": {"userName": "@PercyJulianAvi1", "body": "@Renzo_Reggiardo I.........il", "date": "Tue Sep 11 19:03:21 +0000 2018"}, "1039590418369978373": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:05 +0000 2018"}, "1039590440234897408": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:10 +0000 2018"}, "1039590460313006080": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:15 +0000 2018"}, "1039590480634425345": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:19 +0000 2018"}, "1039590502121783297": {"userName": "@ELVIS_OPINA", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:25 +0000 2018"}, "1039590526914318336": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:30 +0000 2018"}, "1039590550096289792": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:36 +0000 2018"}, "1039590570195394562": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:41 +0000 2018"}, "1039590594006450177": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:04:46 +0000 2018"}, "1039590679603757057": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:07 +0000 2018"}, "1039590709001629700": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "RT @larepublica_pe: #Elecciones2018 | Alberto Beingolea tienta ganar las Elecciones Municipales 2018 con el Partido Popular Cristiano - PPC\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:14 +0000 2018"}, "1039590708779380742": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:14 +0000 2018"}, "1039590743055183873": {"userName": "@Joseph36396187", "body": "@JulioGagoPe https://t.co/W3j8LzEMlS", "date": "Tue Sep 11 19:05:22 +0000 2018"}, "1039590763137585154": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:27 +0000 2018"}, "1039590799384698880": {"userName": "@truenoh2", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:35 +0000 2018"}, "1039590808180215809": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:37 +0000 2018"}, "1039590826203127808": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:42 +0000 2018"}, "1039590827905957888": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:42 +0000 2018"}, "1039590828002500609": {"userName": "@JAVIERBLASSH", "body": "@DanielUrresti1 Me son\u00f3 a la MALDITA SUNAT de Tolebrio...", "date": "Tue Sep 11 19:05:42 +0000 2018"}, "1039590847535374336": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:47 +0000 2018"}, "1039590854736982019": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:49 +0000 2018"}, "1039590871337975808": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:53 +0000 2018"}, "1039590877897871364": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:54 +0000 2018"}, "1039590890925432838": {"userName": "@ELVIS_OPINA", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:05:57 +0000 2018"}, "1039590902765899776": {"userName": "@truenoh2", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:00 +0000 2018"}, "1039590905412505600": {"userName": "@josop55", "body": "@olopezm67 Ahora el asesino Humala podr\u00e1 opinar desde la c\u00e1rcel. Ojala, nom\u00e1s, no quede impune como Daniel Urresti.", "date": "Tue Sep 11 19:06:01 +0000 2018"}, "1039590910072446977": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:02 +0000 2018"}, "1039590911255236608": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:02 +0000 2018"}, "1039590915956981761": {"userName": "@JenniferZarzar", "body": "RT @nohayrabodepaja: Elecciones municipales: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder [Noticias de hoy] | Diario O\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:03 +0000 2018"}, "1039590939411591169": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:09 +0000 2018"}, "1039590949159096320": {"userName": "@Jennyguevarasd", "body": "@RicardoBelmontC y esto lo avala el pacto \u00e9tico? no que iba a ser una lucha transparente y con ideas?? propuestas? no aqui el peruano esta a la viveza.. #NoALaPeleaSucia", "date": "Tue Sep 11 19:06:11 +0000 2018"}, "1039590964183146498": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:15 +0000 2018"}, "1039591000036057088": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:23 +0000 2018"}, "1039591020525182976": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:28 +0000 2018"}, "1039591080252133376": {"userName": "@mateospot", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:42 +0000 2018"}, "1039591119615606784": {"userName": "@angelpresente", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:52 +0000 2018"}, "1039591132844449794": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:06:55 +0000 2018"}, "1039591161567092736": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:07:02 +0000 2018"}, "1039591178952421383": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:07:06 +0000 2018"}, "1039591192063868928": {"userName": "@lsolar22", "body": "Con @Renzo_Reggiardo se atender\u00e1n temas de SALUD, EDUCACI\u00d3N y mejores servicios para la poblaci\u00f3n!  #YoEstoyConRenzo https://t.co/DHhmv8YQIF", "date": "Tue Sep 11 19:07:09 +0000 2018"}, "1039591197109612547": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:07:10 +0000 2018"}, "1039591206429315078": {"userName": "@mateospot", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:07:12 +0000 2018"}, "1039591235214864384": {"userName": "@eduardo_c17", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:07:19 +0000 2018"}, "1039591391649624064": {"userName": "@MuniLima", "body": "#EnVivo: Alcalde de Lima, @Luis Casta\u00f1eda Lossio, supervisa obras en la nueva av. San Juan de Dios, Puente Piedra. https://t.co/A3tcq7uJBb", "date": "Tue Sep 11 19:07:57 +0000 2018"}, "1039591404878618624": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:00 +0000 2018"}, "1039591422763118592": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:04 +0000 2018"}, "1039591441897533440": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:09 +0000 2018"}, "1039591458653831168": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:13 +0000 2018"}, "1039591533564112896": {"userName": "@oscargffu", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:30 +0000 2018"}, "1039591592062054402": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:44 +0000 2018"}, "1039591606293331969": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:48 +0000 2018"}, "1039591623624142849": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:52 +0000 2018"}, "1039591639390580736": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:08:56 +0000 2018"}, "1039591663876878336": {"userName": "@escorpio1759", "body": "RT @BeingoleaA: Buenos consejos para elegir bien. https://t.co/sPoND0ncaR", "date": "Tue Sep 11 19:09:02 +0000 2018"}, "1039591678208880640": {"userName": "@mirthatwit", "body": "#EsteEsGuerra Candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda y sus propuestas para los comerciantes de Gamarra https://t.co/4gExNQdHix", "date": "Tue Sep 11 19:09:05 +0000 2018"}, "1039591763277697027": {"userName": "@Percy_Peru", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:09:25 +0000 2018"}, "1039591877484400641": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:09:52 +0000 2018"}, "1039591895146684417": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:09:57 +0000 2018"}, "1039591915757481991": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:10:02 +0000 2018"}, "1039591933063163904": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:10:06 +0000 2018"}, "1039592087916871681": {"userName": "@Pedroqulspe", "body": "@RicardoBelmontC @SuspiroPeruano se\u00f1or Belmont, esta guerra sucia es a la que est\u00e1n acostumbrados todos los pol\u00edticos,  igual fue para las presidenciales!! basta ya, mejor es competir con propuestas e ideas", "date": "Tue Sep 11 19:10:43 +0000 2018"}, "1039592100650799106": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:10:46 +0000 2018"}, "1039592158737653760": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:10:59 +0000 2018"}, "1039592177783980032": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:11:04 +0000 2018"}, "1039592227570429953": {"userName": "@aarbanil", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam Quien elige los miembros de esa entidad?", "date": "Tue Sep 11 19:11:16 +0000 2018"}, "1039592245639430145": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @jventocuri: Lima, necesita liderazgo y las mejores propuestas, bajo la direcci\u00f3n de un alcalde honrado como @BeingoleaA. Una gesti\u00f3n li\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:11:20 +0000 2018"}, "1039592258662801409": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:11:23 +0000 2018"}, "1039592360030679041": {"userName": "@Jorgevillacorta", "body": "@ManuelVelardeD @heduardo50 @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/1jLSUBI83D", "date": "Tue Sep 11 19:11:47 +0000 2018"}, "1039592430616686594": {"userName": "@policromind", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Tue Sep 11 19:12:04 +0000 2018"}, "1039592456025780226": {"userName": "@RichiHerrera27", "body": "@RicardoBelmontC @SuspiroPeruano y esto no hay quien sancione?? como pueden ir repartiendo ese tipo de volantes y as\u00ed dicen respetar el pacto \u00e9tico? solo queda para apariencias y nada mas #NoAlaGuerraSucia", "date": "Tue Sep 11 19:12:10 +0000 2018"}, "1039592570962231296": {"userName": "@GuilleNolasco", "body": "RT @Agencia_Andina: \u26a1\ufe0f \u201c#Elecciones2018: Entrevista al candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe en #AndinaCanalOnline\u201d  https://t.co/zU3o3Ky\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:12:38 +0000 2018"}, "1039592589161385990": {"userName": "@YasiraRuiz1990", "body": "@RicardoBelmontC @SuspiroPeruano Se\u00f1or Belmont, debe denunciar este tipo de ataques, parece que tienen miedo por las ultimas encuestas. No a la guerra sucia!", "date": "Tue Sep 11 19:12:42 +0000 2018"}, "1039592619989512193": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:12:49 +0000 2018"}, "1039592636942823424": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:12:54 +0000 2018"}, "1039592655003545600": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:12:58 +0000 2018"}, "1039592671407497223": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:13:02 +0000 2018"}, "1039592814349307904": {"userName": "@Karifix", "body": "Alguien sabe para que sirve ese \u00e1rbol falso? #Lima #Elecciones2018 #lince @Muni_Lince @ManuelVelardeD https://t.co/DBDTkHf8oY", "date": "Tue Sep 11 19:13:36 +0000 2018"}, "1039592959619031043": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:14:10 +0000 2018"}, "1039592977621020672": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:14:15 +0000 2018"}, "1039592994503106562": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:14:19 +0000 2018"}, "1039593011758460929": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:14:23 +0000 2018"}, "1039593142771695616": {"userName": "@SuspiroPeruano", "body": "@RicardoBelmontC Parece que el pacto \u00e9tico fue solo un chiste m\u00e1s, todos los a\u00f1os lo firman y salen con esto. Es guerra sucia, eso, basta ya, m\u00e1s propuestas y menos de estas bajezas", "date": "Tue Sep 11 19:14:54 +0000 2018"}, "1039593160480047104": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:14:58 +0000 2018"}, "1039593177060200448": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:15:02 +0000 2018"}, "1039593193321521154": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:15:06 +0000 2018"}, "1039593210098737152": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:15:10 +0000 2018"}, "1039593214754283520": {"userName": "@_LaAlamedaMich", "body": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/JYtBmM5c1J", "date": "Tue Sep 11 19:15:11 +0000 2018"}, "1039593306618060801": {"userName": "@JimmyJa79110800", "body": "@AlbertoSativa @rafotirado94 @DanielUrresti1 NO SEAS FLORERO BARATO  EL CONGRESO TE DA LA CONFIANZA Y..  AGARRA DE COJUDOS A POBRES PULPINES A QUIENES LOS #MERMELEROS LAVARON EL CEREBRO  QUIERES CERRAR CONGRESO COMO FUJIMORI? 1.MEJORA LA ECONOMIA 2.ACABA CON EL NUEVO TERRORISMO (DELINCIENCIA) 3.BUSCA APOYO DE FF.AA. PODRAS? https://t.co/MZeHfEHfCP", "date": "Tue Sep 11 19:15:33 +0000 2018"}, "1039593371717836803": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:15:49 +0000 2018"}, "1039593386074955779": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:15:52 +0000 2018"}, "1039593401262456834": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:15:56 +0000 2018"}, "1039593416609419264": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:15:59 +0000 2018"}, "1039593506401124352": {"userName": "@CalebRojasC", "body": "RT @jventocuri: Lima, necesita liderazgo y las mejores propuestas, bajo la direcci\u00f3n de un alcalde honrado como @BeingoleaA. Una gesti\u00f3n li\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:16:21 +0000 2018"}, "1039593535681519616": {"userName": "@mateospot", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:16:28 +0000 2018"}, "1039593697179041793": {"userName": "@DisenoVial", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:17:06 +0000 2018"}, "1039593716422459393": {"userName": "@INEI_oficial", "body": "@gala_peru @DanielUrresti1 Estimado se\u00f1or Galarreta, el INEI no ejecuta ni est\u00e1 ejecutando ninguna encuesta de opini\u00f3n en torno a las elecciones. Para mayor informaci\u00f3n sobre nuestra instituci\u00f3n, puede ingresar a \ud83d\udc49https://t.co/uxHcfRJ4Oe", "date": "Tue Sep 11 19:17:11 +0000 2018"}, "1039594153372528641": {"userName": "@pavese", "body": "OjO importante sobre el Caso Bust\u00edos y la denuncia contra @DanielUrresti1 : infograf\u00eda y mapa del momento del asesinato del periodista en alegato de Dr. Hern\u00e1n Barrenechea de @COMISEDH  https://t.co/LL4kSqaZOI", "date": "Tue Sep 11 19:18:55 +0000 2018"}, "1039594451180638209": {"userName": "@truenoh2", "body": "RT @Politica_ECpe: Renzo Reggiardo presentar\u00e1 descargos por escrito ante Tribunal de Honor \u25bahttps://t.co/a25y9G1W7w https://t.co/3AvVjfrUSK", "date": "Tue Sep 11 19:20:06 +0000 2018"}, "1039594487796957192": {"userName": "@AmericanSteel13", "body": "Y DESPUES NOS QUEJAMOS NOSOTROS TENEMOS LA CULPA SI SALE ESE SINVERGUENZA DE BELMONT Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] - Expreso https://t.co/IguVoAR7tn", "date": "Tue Sep 11 19:20:15 +0000 2018"}, "1039594530637533184": {"userName": "@ELTIBURON_READY", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 As\u00ed es, lamentable lo q est\u00e1 pasando; Debemos unirnos para acabar con todo esto.", "date": "Tue Sep 11 19:20:25 +0000 2018"}, "1039594805335089152": {"userName": "@MickyBane", "body": "Personaje grabado para spot de candidatura de Manuel Velarde junto a la gran Karen Aguilar. https://t.co/t7XfS6HeV8", "date": "Tue Sep 11 19:21:30 +0000 2018"}, "1039594848435818496": {"userName": "@Wag93482047", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Me empieza a gustar este candidato\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "date": "Tue Sep 11 19:21:41 +0000 2018"}, "1039594889648984065": {"userName": "@wizasi", "body": "@BeingoleaA Hace muy poco nos pas\u00f3 con PPK, antes con Humala y antes con Toledo...", "date": "Tue Sep 11 19:21:51 +0000 2018"}, "1039594947211489280": {"userName": "@ClineIsrael", "body": "@mario_hart @lizbethipa1 @Renzo_Reggiardo ... cuando pongamos de rodilla la capital y reconozcamos que Jesucristo es el Se\u00f1or y que sin El absolutamente NADA podemos hacer! Es indispensable la guiansa del Todopoderoso en toda sabidur\u00eda y conocimiento de El para poder comprobar cu\u00e1l es su perfecta voluntad para mi vida!", "date": "Tue Sep 11 19:22:04 +0000 2018"}, "1039595089637646336": {"userName": "@luberm25", "body": "@RicardoBelmontC @ElCholoTuitero Que alguien aqui piensa botar por este caradura, estafador, sinverguenza, dejo lima hecha una inmundicia cuando fue alcalde... Y quiere volver a seguir estafando como lo sigue haciendo... A abrir los ojos, no se dejen enga\u00f1ar por este estafador...", "date": "Tue Sep 11 19:22:38 +0000 2018"}, "1039595471273115649": {"userName": "@AnaMariaTamayoF", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:09 +0000 2018"}, "1039595472648896512": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:10 +0000 2018"}, "1039595484694892544": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:12 +0000 2018"}, "1039595486079008768": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:13 +0000 2018"}, "1039595499110719488": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:16 +0000 2018"}, "1039595513325264897": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:19 +0000 2018"}, "1039595527149641729": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:23 +0000 2018"}, "1039595549169790976": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:28 +0000 2018"}, "1039595562817990656": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:31 +0000 2018"}, "1039595575170281473": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:34 +0000 2018"}, "1039595587207929856": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:37 +0000 2018"}, "1039595600680022016": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:40 +0000 2018"}, "1039595607214710784": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:42 +0000 2018"}, "1039595617234894848": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:44 +0000 2018"}, "1039595618832986112": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:44 +0000 2018"}, "1039595635526328321": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:48 +0000 2018"}, "1039595650365587457": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:52 +0000 2018"}, "1039595664689246208": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:55 +0000 2018"}, "1039595678593417217": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:24:59 +0000 2018"}, "1039595692820504576": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:25:02 +0000 2018"}, "1039595958487662592": {"userName": "@AGutierrez220", "body": "@RicardoBelmontC pero esto es de todos los a\u00f1os electorales, ya nadie respeta nadaban solo por el poder, todos quieren llegar al municipio de esa manera. #NoAlaAguerraSucia", "date": "Tue Sep 11 19:26:05 +0000 2018"}, "1039596033716707328": {"userName": "@RossyVeca", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:26:23 +0000 2018"}, "1039596111596539905": {"userName": "@punisher23478", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:26:42 +0000 2018"}, "1039596139350294529": {"userName": "@terandavidomar", "body": "@RicardoBelmontC @ElCholoTuitero En serio piensas ganar la elecci\u00f3n???? Recuerdo que un d\u00eda estabas en la calle una se\u00f1ora te pidi\u00f3 1 propuesta 1...solo una y no supiste responder pfffff malisimo. Que te qued\u00f3 hacer... Una payasada y le diste un beso jajaja que gran alcalde eh!!!!", "date": "Tue Sep 11 19:26:49 +0000 2018"}, "1039596197424652289": {"userName": "@miguelmejia9012", "body": "@RicardoBelmontC aqui se ve el gran problema de lima, todos los que llegan recreen vivos y terminan robando a la ciudad, entran a servirse y no a servir.", "date": "Tue Sep 11 19:27:02 +0000 2018"}, "1039596233818394624": {"userName": "@Creaddor", "body": "RT @pavese: OjO importante sobre el Caso Bust\u00edos y la denuncia contra @DanielUrresti1 : infograf\u00eda y mapa del momento del asesinato del per\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:27:11 +0000 2018"}, "1039596249517891584": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:27:15 +0000 2018"}, "1039596262520233984": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:27:18 +0000 2018"}, "1039596319457857536": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:27:31 +0000 2018"}, "1039596332170833921": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:27:35 +0000 2018"}, "1039596406607110144": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:27:52 +0000 2018"}, "1039596434834817024": {"userName": "@ELVIS_OPINA", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:27:59 +0000 2018"}, "1039596442430648320": {"userName": "@AGutierrez220", "body": "@RicardoBelmontC pero hay alguien que controla esto?? No puede ser que sigan con esta guerra sucia y nadie pueda pararlo.... As\u00ed quieren llegar al municipio? Lo mismo paso en las presidenciales con Keiko, PPK y otros", "date": "Tue Sep 11 19:28:01 +0000 2018"}, "1039596454967435264": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:28:04 +0000 2018"}, "1039596479520927746": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:28:10 +0000 2018"}, "1039596500735668229": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:28:15 +0000 2018"}, "1039596521719844864": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:28:20 +0000 2018"}, "1039596658605080576": {"userName": "@Axelns24", "body": "@RicardoBelmontC bueno que podemos esperar entonces si uno de estos llega a ser alcalde? Que nos robe como casta\u00f1eda, sarta de corruptos no mas quieren ser alcaldes. Basta ya se\u00f1ores!!", "date": "Tue Sep 11 19:28:52 +0000 2018"}, "1039596718608867335": {"userName": "@pierlicious", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 19:29:07 +0000 2018"}, "1039596729753116672": {"userName": "@manuelvarzen", "body": "RT @cynmoto: Me representa al 100%. @ManuelVelardeD es el alcalde de los peatones \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E5pkp3fLay", "date": "Tue Sep 11 19:29:09 +0000 2018"}, "1039596744407961605": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:13 +0000 2018"}, "1039596761717923840": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:17 +0000 2018"}, "1039596777987604480": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:21 +0000 2018"}, "1039596791556136960": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:24 +0000 2018"}, "1039596845058715648": {"userName": "@manuelvarzen", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:37 +0000 2018"}, "1039596887895142401": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:47 +0000 2018"}, "1039596889224753159": {"userName": "@RAVL1960", "body": "@jesucristoloco @larepublica_pe @humberto_lay Bueno, tu comentario tambien es medio bestia porque Lay fue congresista durante Humala. Lo habr\u00e1 blindado a ese. Y, fue miembro de la CVR, Comision de la Verdad y Reconciliacion. Los mismos estupidos del supuesto \"conflicto armado interno\".", "date": "Tue Sep 11 19:29:47 +0000 2018"}, "1039596897563029504": {"userName": "@carlitosrofo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:49 +0000 2018"}, "1039596903372136448": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:51 +0000 2018"}, "1039596904559136768": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:51 +0000 2018"}, "1039596908526948353": {"userName": "@Cristianbeneves", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:52 +0000 2018"}, "1039596920883343360": {"userName": "@dantelopez26", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:55 +0000 2018"}, "1039596921772539906": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:55 +0000 2018"}, "1039596926709243904": {"userName": "@ELVIS_OPINA", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:56 +0000 2018"}, "1039596932212113409": {"userName": "@extremadamenti", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:58 +0000 2018"}, "1039596936871985152": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:59 +0000 2018"}, "1039596937249546241": {"userName": "@achoradazo", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:29:59 +0000 2018"}, "1039596943469674496": {"userName": "@katiamaister", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:00 +0000 2018"}, "1039596948284694528": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:01 +0000 2018"}, "1039596953489817601": {"userName": "@luisenr46222740", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:03 +0000 2018"}, "1039596964239892480": {"userName": "@luzsoto12459911", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:05 +0000 2018"}, "1039596973681201159": {"userName": "@pierodario3", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:07 +0000 2018"}, "1039596984162832385": {"userName": "@raphaelmarqu3z", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:10 +0000 2018"}, "1039596996376584192": {"userName": "@santerodrigues", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:13 +0000 2018"}, "1039597015506792449": {"userName": "@miguelm83839160", "body": "Buen ejemplo a seguir  @Renzo_Reggiardo", "date": "Tue Sep 11 19:30:17 +0000 2018"}, "1039597015389360135": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:17 +0000 2018"}, "1039597035404582912": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:22 +0000 2018"}, "1039597052471246848": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:26 +0000 2018"}, "1039597059966427137": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:28 +0000 2018"}, "1039597077280567296": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:32 +0000 2018"}, "1039597092984029184": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:36 +0000 2018"}, "1039597110394585088": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:30:40 +0000 2018"}, "1039597204464443394": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:31:02 +0000 2018"}, "1039597218171375617": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:31:06 +0000 2018"}, "1039597232981516289": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:31:09 +0000 2018"}, "1039597248433332225": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:31:13 +0000 2018"}, "1039597271103537154": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:31:18 +0000 2018"}, "1039597285733064704": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:31:22 +0000 2018"}, "1039597301898141696": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:31:26 +0000 2018"}, "1039597492520792066": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:11 +0000 2018"}, "1039597505170812935": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:14 +0000 2018"}, "1039597515287539713": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:17 +0000 2018"}, "1039597528080150528": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:20 +0000 2018"}, "1039597540046450689": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:22 +0000 2018"}, "1039597550523826177": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:25 +0000 2018"}, "1039597553627668480": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:26 +0000 2018"}, "1039597561315840000": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:28 +0000 2018"}, "1039597565598212098": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:29 +0000 2018"}, "1039597588201332739": {"userName": "@isu_13", "body": "@RicardoBelmontC Ya estamos hartos de mafiosos.coimeros.necesitamos gente decente.por eso mi voto es... https://t.co/JSlWcRzbvL", "date": "Tue Sep 11 19:32:34 +0000 2018"}, "1039597590055198720": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:34 +0000 2018"}, "1039597622921703430": {"userName": "@CamilaCorzoM", "body": "@fabril72 Falt\u00f3 Humberto Lay.", "date": "Tue Sep 11 19:32:42 +0000 2018"}, "1039597660192342016": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:51 +0000 2018"}, "1039597677435138050": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:55 +0000 2018"}, "1039597694489165825": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:32:59 +0000 2018"}, "1039597720695128065": {"userName": "@jcgo810326", "body": "RT @pavese: OjO importante sobre el Caso Bust\u00edos y la denuncia contra @DanielUrresti1 : infograf\u00eda y mapa del momento del asesinato del per\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:06 +0000 2018"}, "1039597838894878720": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:34 +0000 2018"}, "1039597850450161669": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:36 +0000 2018"}, "1039597861921587202": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:39 +0000 2018"}, "1039597872885510145": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:42 +0000 2018"}, "1039597884730163200": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:45 +0000 2018"}, "1039597895606042625": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:47 +0000 2018"}, "1039597906486079488": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:50 +0000 2018"}, "1039597917726760960": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:33:53 +0000 2018"}, "1039597998479732736": {"userName": "@WickedFreddy", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 19:34:12 +0000 2018"}, "1039598009535877120": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:14 +0000 2018"}, "1039598021850398721": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:17 +0000 2018"}, "1039598025889538048": {"userName": "@Adolfitofit", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:18 +0000 2018"}, "1039598038073962496": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:21 +0000 2018"}, "1039598050732331008": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:24 +0000 2018"}, "1039598063478865922": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:27 +0000 2018"}, "1039598075260690434": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:30 +0000 2018"}, "1039598076636344320": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:30 +0000 2018"}, "1039598087386357760": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:33 +0000 2018"}, "1039598088942436357": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:33 +0000 2018"}, "1039598097624653826": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:35 +0000 2018"}, "1039598108806660096": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:38 +0000 2018"}, "1039598120454287361": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:41 +0000 2018"}, "1039598132579979264": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:44 +0000 2018"}, "1039598143699144707": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:46 +0000 2018"}, "1039598155132792833": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:34:49 +0000 2018"}, "1039598267032584192": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:35:16 +0000 2018"}, "1039598289975427072": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:35:21 +0000 2018"}, "1039598305448218624": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:35:25 +0000 2018"}, "1039598329498349569": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:35:31 +0000 2018"}, "1039598353493970944": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:35:36 +0000 2018"}, "1039598370141229061": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:35:40 +0000 2018"}, "1039598385735577601": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:35:44 +0000 2018"}, "1039598452731273221": {"userName": "@StebanJo", "body": "Ricardo Belmont es algo as\u00ed como un Trump pero m\u00e1s t\u00edmido", "date": "Tue Sep 11 19:36:00 +0000 2018"}, "1039598519533928450": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:16 +0000 2018"}, "1039598531550617600": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:19 +0000 2018"}, "1039598539616280576": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:21 +0000 2018"}, "1039598541298180096": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:21 +0000 2018"}, "1039598544125087749": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:22 +0000 2018"}, "1039598552664760320": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:24 +0000 2018"}, "1039598556666101761": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:25 +0000 2018"}, "1039598563511218177": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:27 +0000 2018"}, "1039598563586654208": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:27 +0000 2018"}, "1039598567025979392": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:27 +0000 2018"}, "1039598577419526144": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:30 +0000 2018"}, "1039598586101735424": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:32 +0000 2018"}, "1039598589926891520": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:33 +0000 2018"}, "1039598602929233920": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:36 +0000 2018"}, "1039598617059909633": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:39 +0000 2018"}, "1039598620591439872": {"userName": "@merino2006", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:40 +0000 2018"}, "1039598639235121152": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:45 +0000 2018"}, "1039598659896324105": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:49 +0000 2018"}, "1039598673221570560": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:53 +0000 2018"}, "1039598678019919877": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 No hay nada que hacer URRESTI es un capo en seguridad y orden, tiene conocimientos y estrategias para combatir la inseguridad ciudadana.", "date": "Tue Sep 11 19:36:54 +0000 2018"}, "1039598684915347463": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cContamos con un plan de 360 Grados con instalaci\u00f3n de m\u00e1s c\u00e1maras de seguridad para m\u00e1s de 35\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:36:55 +0000 2018"}, "1039598733024026624": {"userName": "@ELVIS_OPINA", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:07 +0000 2018"}, "1039598760005914625": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:13 +0000 2018"}, "1039598779576582144": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:18 +0000 2018"}, "1039598782827188224": {"userName": "@WickedFreddy", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:19 +0000 2018"}, "1039598805501530112": {"userName": "@karencita91390", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:24 +0000 2018"}, "1039598812782841856": {"userName": "@Jessica79839795", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cCuidaremos las 3 cuencas: Chill\u00f3n, R\u00edmac y Lur\u00edn. Adem\u00e1s, haremos control sanitario.\u201d; @ENRIQ\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:26 +0000 2018"}, "1039598828410662912": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:30 +0000 2018"}, "1039598855619260416": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:36 +0000 2018"}, "1039598887546302465": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:44 +0000 2018"}, "1039598898640310273": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:46 +0000 2018"}, "1039598910908624896": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:49 +0000 2018"}, "1039598921956372480": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:52 +0000 2018"}, "1039598940935671809": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:37:56 +0000 2018"}, "1039599082157821953": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:38:30 +0000 2018"}, "1039599095051165706": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:38:33 +0000 2018"}, "1039599107252383744": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:38:36 +0000 2018"}, "1039599147907784705": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:38:46 +0000 2018"}, "1039599352598220800": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 Excelente, los ambulantes es un problema estructural no se les puede desaparecer hay q ordenarlos.", "date": "Tue Sep 11 19:39:35 +0000 2018"}, "1039599390787338241": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:39:44 +0000 2018"}, "1039599408801873926": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:39:48 +0000 2018"}, "1039599423251263489": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:39:51 +0000 2018"}, "1039599436811382784": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:39:55 +0000 2018"}, "1039599598724177920": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:40:33 +0000 2018"}, "1039599608933089280": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:40:36 +0000 2018"}, "1039599623420170241": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:40:39 +0000 2018"}, "1039599663958118401": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:40:49 +0000 2018"}, "1039599678705283074": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:40:52 +0000 2018"}, "1039599697336446978": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:40:57 +0000 2018"}, "1039599706689679360": {"userName": "@edm1rz", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 19:40:59 +0000 2018"}, "1039599718119206912": {"userName": "@paarrunategui", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:41:02 +0000 2018"}, "1039599825132707841": {"userName": "@Salocin7070", "body": "Futuro alcalde de Lima! @DanielUrresti1  #FuerzaUrresti #PN #Elecciones2018 #Lima https://t.co/zUtCoIvbxM", "date": "Tue Sep 11 19:41:27 +0000 2018"}, "1039600000462925824": {"userName": "@jesrioja", "body": "Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 19:42:09 +0000 2018"}, "1039600024135577601": {"userName": "@GuilleNolasco", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:15 +0000 2018"}, "1039600027289702400": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:15 +0000 2018"}, "1039600038345945089": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:18 +0000 2018"}, "1039600050664558592": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:21 +0000 2018"}, "1039600061859201026": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:24 +0000 2018"}, "1039600100727840768": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:33 +0000 2018"}, "1039600134068334592": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:41 +0000 2018"}, "1039600148974845954": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:45 +0000 2018"}, "1039600161687855105": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:48 +0000 2018"}, "1039600173037637637": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:42:50 +0000 2018"}, "1039600257821286407": {"userName": "@carlitosrofo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 es el se\u00f1or que mas propuestas y buenas al fundamentar todas un grito de apoyo...!!!", "date": "Tue Sep 11 19:43:10 +0000 2018"}, "1039600320433676288": {"userName": "@samaniel61", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:43:25 +0000 2018"}, "1039600352994181120": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:43:33 +0000 2018"}, "1039600417796177921": {"userName": "@truenoh2", "body": "RT @mysuel: @Angelpaezs Revisen lo que cont\u00f3 Reggiardo... https://t.co/pdDw3fXOkG https://t.co/mnHStj29Mg", "date": "Tue Sep 11 19:43:49 +0000 2018"}, "1039600421063548933": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:43:49 +0000 2018"}, "1039600439514284032": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:43:54 +0000 2018"}, "1039600450134335489": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:43:56 +0000 2018"}, "1039600461819600896": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:43:59 +0000 2018"}, "1039600474419339266": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:02 +0000 2018"}, "1039600485077016576": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:05 +0000 2018"}, "1039600495403454466": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:07 +0000 2018"}, "1039600506614820864": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cQueremos para esta ciudad trabajar un equipo t\u00e9cnico y de primera que ponga en orden la casa.\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:10 +0000 2018"}, "1039600548222312449": {"userName": "@MujerValiente7", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Jajaja...Qu\u00e9 pretenden hacer se\u00f1ores...Un c\u00f3mic? Por favor...", "date": "Tue Sep 11 19:44:20 +0000 2018"}, "1039600564127113216": {"userName": "@samaniel61", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:23 +0000 2018"}, "1039600570607325184": {"userName": "@crozzyblue", "body": "@RicardoBelmontC @YouTube Los 5000 xen\u00f3fobos seguidores que tiene votar\u00e1n por \u00e9l ...", "date": "Tue Sep 11 19:44:25 +0000 2018"}, "1039600580686168066": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:27 +0000 2018"}, "1039600595445932035": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:31 +0000 2018"}, "1039600623350632448": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:38 +0000 2018"}, "1039600637791612928": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:41 +0000 2018"}, "1039600656758308864": {"userName": "@pierodario3", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 la seguridad lo mas importante para todas las  personas que sufren de robos", "date": "Tue Sep 11 19:44:46 +0000 2018"}, "1039600687968124928": {"userName": "@sarymariana16", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:53 +0000 2018"}, "1039600702828556290": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:44:57 +0000 2018"}, "1039600717378609152": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:45:00 +0000 2018"}, "1039600746625413121": {"userName": "@MujerValiente7", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Creo que los que est\u00e1n psicosociados son ustedes...Jajajaja...", "date": "Tue Sep 11 19:45:07 +0000 2018"}, "1039600770042220544": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 Cerrar todo negocio donde se comercializan cosas robadas, URRESTI lo dice lo hace. Cero reducidores.", "date": "Tue Sep 11 19:45:13 +0000 2018"}, "1039600994265587717": {"userName": "@carloseria1", "body": "@exitosape sra @EstherCapunay Lo mejor q hacen es botar a la calle a @SilvioValencia2 q trata a Gareca d estafador para abajo la @TuFPF y sus auspiciadores iban a ver a la radio como apestosos q los 5 pira\u00f1itas q lo siguen no les interesa a las Empresas los PEZU\u00d1ENTOS NO CONSUMEN", "date": "Tue Sep 11 19:46:06 +0000 2018"}, "1039601038750347264": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:46:17 +0000 2018"}, "1039601064171982848": {"userName": "@jhonatanMg26", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 19:46:23 +0000 2018"}, "1039601146430676997": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:46:42 +0000 2018"}, "1039601160376791040": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:46:46 +0000 2018"}, "1039601173928529922": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:46:49 +0000 2018"}, "1039601186092007424": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:46:52 +0000 2018"}, "1039601197655707648": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:46:55 +0000 2018"}, "1039601210934943745": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:46:58 +0000 2018"}, "1039601222741831680": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:01 +0000 2018"}, "1039601319915532288": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:24 +0000 2018"}, "1039601341918793728": {"userName": "@ximenaorrego4", "body": "@Renzo_Reggiardo y pensar que este improvisado va primero en las encuestas dueles Per\u00fa.", "date": "Tue Sep 11 19:47:29 +0000 2018"}, "1039601342371782656": {"userName": "@tucomunsentido", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:29 +0000 2018"}, "1039601344162799616": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:29 +0000 2018"}, "1039601358024925185": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:33 +0000 2018"}, "1039601390857973762": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:41 +0000 2018"}, "1039601406360121344": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:44 +0000 2018"}, "1039601420855586816": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:48 +0000 2018"}, "1039601434881400835": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:51 +0000 2018"}, "1039601447497818112": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos hacer un mejor uso de la tecnolog\u00eda, pero necesitamos romper las mafias, hacerles\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:54 +0000 2018"}, "1039601456540774400": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:47:56 +0000 2018"}, "1039601471258599424": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:00 +0000 2018"}, "1039601481970798592": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:02 +0000 2018"}, "1039601493396152321": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:05 +0000 2018"}, "1039601505836388352": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:08 +0000 2018"}, "1039601518511632385": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:11 +0000 2018"}, "1039601530775777281": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:14 +0000 2018"}, "1039601554813317125": {"userName": "@YOSOYEMILIA_", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 19:48:20 +0000 2018"}, "1039601577999433728": {"userName": "@tiita1390", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 19:48:25 +0000 2018"}, "1039601586769682433": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:27 +0000 2018"}, "1039601599000326145": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:30 +0000 2018"}, "1039601599184814080": {"userName": "@MalacaraMateo", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 19:48:30 +0000 2018"}, "1039601609704177664": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:33 +0000 2018"}, "1039601632932192256": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:38 +0000 2018"}, "1039601644651139072": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:41 +0000 2018"}, "1039601656516816896": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:44 +0000 2018"}, "1039601668155949067": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:47 +0000 2018"}, "1039601679824572417": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos recuperar nuestras playas. Haremos uso de todos los recursos legales para recuper\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:49 +0000 2018"}, "1039601717971746816": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:48:59 +0000 2018"}, "1039601755393282054": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:49:08 +0000 2018"}, "1039601770673176579": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:49:11 +0000 2018"}, "1039601831780016129": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:49:26 +0000 2018"}, "1039601845369491456": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:49:29 +0000 2018"}, "1039601858954838016": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 Esos traficantes de la limpieza p\u00fablica, solo buscan llenarse de plata y no le importa la ciudad.", "date": "Tue Sep 11 19:49:32 +0000 2018"}, "1039601865393139712": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:49:34 +0000 2018"}, "1039601882258391040": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:49:38 +0000 2018"}, "1039602013233917952": {"userName": "@hurtadocesarr", "body": "RT @amaliarebelde: #ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/AEJuyXul6Z", "date": "Tue Sep 11 19:50:09 +0000 2018"}, "1039602035606409221": {"userName": "@hurtadocesarr", "body": "RT @francis93827916: #RenzoAlcaldeDeLima #CesarRegidorDeLima #ErlyAlcaldeDeSmp  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/z36UWIcz5M", "date": "Tue Sep 11 19:50:14 +0000 2018"}, "1039602038886289416": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:15 +0000 2018"}, "1039602052043866113": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:18 +0000 2018"}, "1039602057005686785": {"userName": "@JoseCarlosAlv9", "body": "@DanielUrresti1 No pretendas hacer con el Peru, lo que el capitan Arturo hizo con Huanta!!!", "date": "Tue Sep 11 19:50:19 +0000 2018"}, "1039602065054609409": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:21 +0000 2018"}, "1039602081399820288": {"userName": "@genia794", "body": "Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de que algui\u00e9n tome este problema como prioridad y arregle este problema . @DanielUrresti1  tiene en su plan el tr\u00e1nsito rapido, buena opci\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 19:50:25 +0000 2018"}, "1039602082985197569": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:26 +0000 2018"}, "1039602097958924288": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:29 +0000 2018"}, "1039602109971353600": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:32 +0000 2018"}, "1039602122013196288": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:35 +0000 2018"}, "1039602132410880001": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos ordenar el comercio ambulatorio. Lo que no podemos hacer es desaparecerlo.\u201d; @Dan\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:50:37 +0000 2018"}, "1039602302838079489": {"userName": "@luisenr46222740", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 esta candidatura si Dios quiera no va dar buen\u00edsimos resultados y nos representar\u00e1  un gran hombre como tambien uno malo", "date": "Tue Sep 11 19:51:18 +0000 2018"}, "1039602310391975937": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:20 +0000 2018"}, "1039602319065837569": {"userName": "@ChumpitazPanta", "body": "PASAJEROS DEFIENDEN A GUSTAVO GUERRA.....CUANDO POLIC\u00cdAS DE CASTA\u00d1EDA QUISO IMPEDIR DIALOGO CON LA GENTE...", "date": "Tue Sep 11 19:51:22 +0000 2018"}, "1039602322542927872": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:23 +0000 2018"}, "1039602333053865984": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:25 +0000 2018"}, "1039602355388473351": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:31 +0000 2018"}, "1039602367182848001": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:33 +0000 2018"}, "1039602378096476161": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:36 +0000 2018"}, "1039602389702070272": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:39 +0000 2018"}, "1039602391757336576": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:39 +0000 2018"}, "1039602400263380993": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:41 +0000 2018"}, "1039602406504443904": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:43 +0000 2018"}, "1039602421813653507": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:46 +0000 2018"}, "1039602428046393356": {"userName": "@genia794", "body": "@diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 19:51:48 +0000 2018"}, "1039602434564345859": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:49 +0000 2018"}, "1039602464356483074": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:51:57 +0000 2018"}, "1039602487370637312": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:02 +0000 2018"}, "1039602501639725061": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:05 +0000 2018"}, "1039602517284454400": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:09 +0000 2018"}, "1039602530894970880": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:12 +0000 2018"}, "1039602531880632323": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:13 +0000 2018"}, "1039602546787135489": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:16 +0000 2018"}, "1039602547508633602": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:16 +0000 2018"}, "1039602557272956929": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:19 +0000 2018"}, "1039602568303927296": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:21 +0000 2018"}, "1039602571638394880": {"userName": "@_ElTucha", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 19:52:22 +0000 2018"}, "1039602581692145665": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 19:52:25 +0000 2018"}, "1039602581331501056": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:24 +0000 2018"}, "1039602592236625920": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:27 +0000 2018"}, "1039602597404069890": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 19:52:28 +0000 2018"}, "1039602603636736000": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:30 +0000 2018"}, "1039602614193799169": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:32 +0000 2018"}, "1039602614894252033": {"userName": "@Angliccapp", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 19:52:32 +0000 2018"}, "1039602635630882817": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 19:52:37 +0000 2018"}, "1039602695814955009": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:52 +0000 2018"}, "1039602707294769152": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:54 +0000 2018"}, "1039602721903570951": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:52:58 +0000 2018"}, "1039602735023312897": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:01 +0000 2018"}, "1039602772491030529": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:10 +0000 2018"}, "1039602782888706048": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:12 +0000 2018"}, "1039602791994585091": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:15 +0000 2018"}, "1039602793982644224": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:15 +0000 2018"}, "1039602805072384000": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:18 +0000 2018"}, "1039602805894459392": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:18 +0000 2018"}, "1039602816086622208": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:20 +0000 2018"}, "1039602820205432838": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:21 +0000 2018"}, "1039602826949939201": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:23 +0000 2018"}, "1039602836462551041": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:25 +0000 2018"}, "1039602841923538945": {"userName": "@ChumpitazPanta", "body": "@spaciolibre @GGG_pe @MetropolitanoPT La campa\u00f1a directa con di\u00e1logo y con propuesta de Gustavo Guerra y la gente preocupa a la mafia...", "date": "Tue Sep 11 19:53:27 +0000 2018"}, "1039602848898723843": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:53:28 +0000 2018"}, "1039602983246417920": {"userName": "@anitamariaenfe1", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 19:54:00 +0000 2018"}, "1039603218442006528": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:54:56 +0000 2018"}, "1039603230320283649": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:54:59 +0000 2018"}, "1039603233285656576": {"userName": "@Caretas", "body": "#LaConchaDeLaSemana va para Alfredo Quispe Pariona, quien integra la lista de regidores de Daniel Urresti (@DanielUrresti1). \u25bahttps://t.co/y3Xw1UonR1 https://t.co/51jg1IRPDS", "date": "Tue Sep 11 19:55:00 +0000 2018"}, "1039603242127294466": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:02 +0000 2018"}, "1039603252944429056": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:05 +0000 2018"}, "1039603273936916480": {"userName": "@ElChangofutbol", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:10 +0000 2018"}, "1039603274889011200": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:10 +0000 2018"}, "1039603288986058752": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:13 +0000 2018"}, "1039603300650438658": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:16 +0000 2018"}, "1039603307893977088": {"userName": "@TaytaGuimaray", "body": "Hoy escuche por primera vez a @DanielUrresti1  debatir contra @JorgeMunozAP , y me di cuenta de su comportamiento populista, matonesco y fanfarr\u00f3n. Que no esperaba que le respondan sus ataques, y cuando Mu\u00f1oz lo hizo, Urresti se palte\u00f3 y simplemente guard\u00f3 silencio. #Mu\u00f1ozYaSabe https://t.co/XcURZrX75Y", "date": "Tue Sep 11 19:55:18 +0000 2018"}, "1039603312734162944": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:19 +0000 2018"}, "1039603461497790464": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:54 +0000 2018"}, "1039603475691266049": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:55:58 +0000 2018"}, "1039603489951961090": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:56:01 +0000 2018"}, "1039603515365228547": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:56:07 +0000 2018"}, "1039603516602544128": {"userName": "@katiamaister", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 se debe parar la delincuencia y no tener mas robos mas seguridad y m\u00e1s patrullaje", "date": "Tue Sep 11 19:56:07 +0000 2018"}, "1039603527843233793": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:56:10 +0000 2018"}, "1039603539331506176": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:56:13 +0000 2018"}, "1039603550312177664": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:56:15 +0000 2018"}, "1039603562844774400": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:56:18 +0000 2018"}, "1039603782890479619": {"userName": "@hernunez", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:57:11 +0000 2018"}, "1039603825651474434": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @ChumpitazPanta: PASAJEROS DEFIENDEN A GUSTAVO GUERRA.....CUANDO POLIC\u00cdAS DE CASTA\u00d1EDA QUISO IMPEDIR DIALOGO CON LA GENTE... https://t.c\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:57:21 +0000 2018"}, "1039603871444873220": {"userName": "@ppcjesusmaria", "body": "Para los que pertenecemos a la familia policial,  como es el caso de mi persona, saludo este compromiso de Alberto Beingolea con nuestros familiares policias... Viva la Benemirita Guardia Civil del Peru... Saludos a mi padre; orgulloso de ser Policia... https://t.co/Wvok1XyhPs", "date": "Tue Sep 11 19:57:32 +0000 2018"}, "1039603878474461185": {"userName": "@Angliccapp", "body": "Es una necesidad constante velar por la seguridad de los nuestros y en esta campa\u00f1a las propuestas del general Urresti tienen ese mensaje.", "date": "Tue Sep 11 19:57:34 +0000 2018"}, "1039604315743301633": {"userName": "@marco_zazzali", "body": "RT @hurtadocesarr: Muchas gracias Puma Carranza, por tu apoyo a @Renzo_Reggiardo, nuestro pr\u00f3ximo Alcalde de Lima. #YoestoyconRenzo #Seguri\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:59:18 +0000 2018"}, "1039604379425406982": {"userName": "@thiago_edwin", "body": "@RicardoBelmontC basta de guerra sucia, todos los a\u00f1os lo mismo.", "date": "Tue Sep 11 19:59:33 +0000 2018"}, "1039604488196304896": {"userName": "@samaniel61", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 19:59:59 +0000 2018"}, "1039604527782146049": {"userName": "@mp_atvmas", "body": "En nuestra secuencia #VotaBien te traemos informaci\u00f3n de los candidatos para estas #EleccionesMunicipalesyRegionales, esta vez, entrevistamos a Humberto Lay, candidato para alcalde de Lima del partido pol\u00edtico #Restauraci\u00f3nNacional, as\u00ed que atento a... https://t.co/Yfwk8Usrn2", "date": "Tue Sep 11 20:00:08 +0000 2018"}, "1039604674280779778": {"userName": "@popobonifazf", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:00:43 +0000 2018"}, "1039604711215824896": {"userName": "@popobonifazf", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema actual de transporte necesita fiscalizadores que est\u00e9n debidamente  capacitados y\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:00:52 +0000 2018"}, "1039604733680513024": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:00:58 +0000 2018"}, "1039604749035819010": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:01:01 +0000 2018"}, "1039604750432567296": {"userName": "@popobonifazf", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos hemos propuesto trabajar por las 4 Limas para buscar resultados semanalmente.\u201d; @JorgeMun\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:01:02 +0000 2018"}, "1039604803750580225": {"userName": "@sturt0208", "body": "@gala_peru @INEI_oficial @DanielUrresti1 Hey tu pareces que has sido recluta toda tu vida votaste y defendiste a OLLANTA hasta con los dientes ahora al  achac\u00f3 payaso violador urresty \ud83d\ude08", "date": "Tue Sep 11 20:01:14 +0000 2018"}, "1039604834914185217": {"userName": "@0DiantrE0", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 20:01:22 +0000 2018"}, "1039604862953172992": {"userName": "@16091959", "body": "RT @Caretas: #LaConchaDeLaSemana va para Alfredo Quispe Pariona, quien integra la lista de regidores de Daniel Urresti (@DanielUrresti1). \u25ba\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:01:28 +0000 2018"}, "1039605594213232641": {"userName": "@CesarRo75772747", "body": "@NicolasLucar @AlanGarciaPeru @ENRIQUECORNEJOR @granaymontero Don Nicol\u00e1s, AG mediante su universidades San Mart\u00edn, garcilazo y villareal, han copado la Fiscal\u00eda y juzgados. O en su defecto, activa su equipo de informaci\u00f3n, y amenaza o chantajea a fiscales o jueces, para q dictaminen a favor de sus intereses oscuros.", "date": "Tue Sep 11 20:04:23 +0000 2018"}, "1039605597002452998": {"userName": "@PolitwoopsPeru", "body": "DT Julio Gag\u00f3 P\u00e9rez: Bien Lucho! Propuestas claras en materia de seguridad ciudadana, desarrollo urbano y transporte. Lince merece y nec\u2026 https://t.co/w8H1Us6wtR https://t.co/m0QcTXku1P", "date": "Tue Sep 11 20:04:23 +0000 2018"}, "1039605778997555201": {"userName": "@latuya8", "body": "@JaquelineHoyos2 @DanielUrresti1 Primero dijiste q pas\u00f3 por tu lado y no salud\u00f3, ahora dices q pas\u00f3 uds saludaron y no respondi\u00f3. Muestra video mamacita, sino yo podria decir q estuve ahi y q a mi si me salud\u00f3", "date": "Tue Sep 11 20:05:07 +0000 2018"}, "1039605856000790528": {"userName": "@KikemAlvarado", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 20:05:25 +0000 2018"}, "1039606004219035654": {"userName": "@jradzinsky", "body": "Interesante intercambio de planteamientos y propuestas entre los candidatos @JorgeMunozAP y @DanielUrresti1. #DiadelaGestionPublica2018 en la @UdelPacifico. Antes, participaron @ManuelVelardeD y @ENRIQUECORNEJOR https://t.co/fv3D3EPRdU", "date": "Tue Sep 11 20:06:01 +0000 2018"}, "1039606067578253312": {"userName": "@betomannucci2", "body": "RT @marcelo_cruz_al: #Acci\u00f3nPopular ha aprecido en los momentos m\u00e1s duros del Per\u00fa. Tras la Junta Militar y despu\u00e9s de la dictadura de Vela\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:06:16 +0000 2018"}, "1039606190127427585": {"userName": "@loty347", "body": "RT @veritatisperu: Lo dije: Belmont dar\u00e1 la sorpresa...y el 2021 ganar\u00e1 uno con mensaje anti-venezolano con el voto oculto tan utilizando x\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:06:45 +0000 2018"}, "1039606236570939394": {"userName": "@piuranews", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:06:56 +0000 2018"}, "1039606280275591173": {"userName": "@PR_OSC4R", "body": "RT @DitelColumbus: El mon\u00f3logo de @Renzo_Reggiardo por redes sociales me recuerda a los programas de TV que ten\u00eda PPK.  Tendr\u00e1 los mismos a\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:07:06 +0000 2018"}, "1039606358805565440": {"userName": "@zicozocial", "body": "RT @jradzinsky: Interesante intercambio de planteamientos y propuestas entre los candidatos @JorgeMunozAP y @DanielUrresti1. #DiadelaGestio\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:07:25 +0000 2018"}, "1039606404439584768": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:07:36 +0000 2018"}, "1039606422986784769": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:07:40 +0000 2018"}, "1039606443182313475": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:07:45 +0000 2018"}, "1039606456100827136": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:07:48 +0000 2018"}, "1039606543996649473": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:08:09 +0000 2018"}, "1039606768454778880": {"userName": "@Analiochoaore", "body": "\u00c9xito Programa puesto en marcha en la gesti\u00f3n de @ManuelVelardeD que inici\u00f3 en junio del 2015 con 800 viviendas y hoy tiene m\u00e1s de 16 mil, familias segregado en origen. Lo bueno contin\u00faa y @Dorina lo sabe. Ahora junto a Manuel con retos mayores. #PorM\u00e1sReciclaje", "date": "Tue Sep 11 20:09:03 +0000 2018"}, "1039607200849833984": {"userName": "@da_cerna", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:10:46 +0000 2018"}, "1039607290213683200": {"userName": "@gala_peru", "body": "@INEI_oficial @DanielUrresti1 Sr del @INEI_oficial los encuestadores que estan haciendo este trabajo informan que trabajan en Arnaldo Marquez cdra 15 Donde uds tienen sus oficinas", "date": "Tue Sep 11 20:11:07 +0000 2018"}, "1039607340625027072": {"userName": "@veruperiodista1", "body": "Debate es lo que necesitamos para elegir al mejor.Reggiardo a\u00fan no acepta debatir con Mu\u00f1oz.", "date": "Tue Sep 11 20:11:19 +0000 2018"}, "1039607624885587970": {"userName": "@Destapesperu", "body": "Esta es la gente de @Renzo_Reggiardo , el pituquito que depende las faldas de su padre (quien cobra los cupos para poder postular).... BANDA DE LADRONES @larepublica_pe @atvpe", "date": "Tue Sep 11 20:12:27 +0000 2018"}, "1039607659404689409": {"userName": "@characatos", "body": "@ManuelVelardeD @heduardo50 @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias China rata acabas de tocar fondo, Alianza Lima te te repudia y te dice nooooooooooooooooo! https://t.co/Zomjd49yLg", "date": "Tue Sep 11 20:12:35 +0000 2018"}, "1039607800803074048": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @Analiochoaore: \u00c9xito Programa puesto en marcha en la gesti\u00f3n de @ManuelVelardeD que inici\u00f3 en junio del 2015 con 800 viviendas y hoy ti\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:13:09 +0000 2018"}, "1039607914107944960": {"userName": "@FrancoRFerreyra", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:13:36 +0000 2018"}, "1039607938267004928": {"userName": "@victorgutarrac", "body": "@Agencia_Andina @GGG_pe Jajajajaja", "date": "Tue Sep 11 20:13:42 +0000 2018"}, "1039608023214379008": {"userName": "@EliFer_G93", "body": "@RicardoBelmontC @SuspiroPeruano Bueno el pacto \u00e9tico parece que nadie lo toma en serio: una pena. M\u00e1s propuestas y menos guerra sucia", "date": "Tue Sep 11 20:14:02 +0000 2018"}, "1039608079271243776": {"userName": "@FrancoRFerreyra", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:14:15 +0000 2018"}, "1039608119888887810": {"userName": "@Marlene1600", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:14:25 +0000 2018"}, "1039608223416950785": {"userName": "@soso_182", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:14:50 +0000 2018"}, "1039608506083680257": {"userName": "@JoseCarlosAlv9", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Y de Ud. quien es su socio?, el Gran Caviar?", "date": "Tue Sep 11 20:15:57 +0000 2018"}, "1039608548525785088": {"userName": "@Luis67303521", "body": "@RicardoBelmontC @SuspiroPeruano Y que podemos esperar de los mismos candidatos, no dejan postular a gente nueva y joven, Casta\u00f1eda manda a su hijo, la corrupcion no quiere soltar la mamadera del poder. #NoALaGuerraSucia", "date": "Tue Sep 11 20:16:07 +0000 2018"}, "1039608707376709634": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:16:45 +0000 2018"}, "1039608730457911297": {"userName": "@JLlacsahuacheG", "body": "@INEI_oficial @gala_peru @DanielUrresti1 Que pas\u00f3 muldercito? Quieren tumbar a tu candidato?", "date": "Tue Sep 11 20:16:50 +0000 2018"}, "1039608908002848770": {"userName": "@hermes1948", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 20:17:33 +0000 2018"}, "1039609150282649602": {"userName": "@drjodontog", "body": "@BeingoleaA Ojal\u00e1 pudi\u00e9ramos ver a nuestro pueblo entendiendo para que votamos y eligiendo de una manera mas apropiada; contribuye mucho la falta de educaci\u00f3n c\u00edvica (que de paso la elimino Fujimori) y tanto partido trucho que hay.  Para reflexionar", "date": "Tue Sep 11 20:18:31 +0000 2018"}, "1039609163284979713": {"userName": "@Roselly110391", "body": "@RicardoBelmontC Y esto pasa todos los a\u00f1os cada vez que hay elecciones! Y el pacto \u00e9tico?! No hay quien controle esto.", "date": "Tue Sep 11 20:18:34 +0000 2018"}, "1039609260961878016": {"userName": "@Karina27173375", "body": "@RicardoBelmontC Se\u00f1or belmont esto debe ser denunciado, no hay alguien que vele por la transparencia? Tan jodido estamos como pa\u00eds que tenemos que recurrir a la guerra sucia?", "date": "Tue Sep 11 20:18:57 +0000 2018"}, "1039609322416861184": {"userName": "@angelbobadilla", "body": "@JMVillalobosCam @gmtavarac @DitelColumbus Espera sentado... @gmtavarac me bloqueo solo por recordarle que no era tan imparcial al hablar de Villaran, cuando hab\u00eda trabajado para ella...", "date": "Tue Sep 11 20:19:12 +0000 2018"}, "1039609458555596803": {"userName": "@ucinoticias_pe", "body": "#UCInforma | Jaime Salinas, candidato al municipio de Lima: \u201cA #Lima le falta una persona que asuma el  liderazgo con misi\u00f3n\u201d. https://t.co/ZpY4Mr6ui8", "date": "Tue Sep 11 20:19:44 +0000 2018"}, "1039609485373988867": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:19:50 +0000 2018"}, "1039609499479359489": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:19:54 +0000 2018"}, "1039609513484197888": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:19:57 +0000 2018"}, "1039609525941293057": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:20:00 +0000 2018"}, "1039609538490589186": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:20:03 +0000 2018"}, "1039609551874600960": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:20:06 +0000 2018"}, "1039609566927962112": {"userName": "@DavidPajuelo4", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Hay dios por qu\u00e9 no lo recoges! Y hay tanta gente que repite est\u00e1s estupideces como ciertas", "date": "Tue Sep 11 20:20:10 +0000 2018"}, "1039609640357687296": {"userName": "@malejo_jf", "body": "@RicardoBelmontC Incre\u00edble como por mas que pasen y pasen las elecciones nunca cambian, esta guerra sucia es a lo que est\u00e1n acostumbrados los postulantes cuando no deber\u00eda ser as\u00ed", "date": "Tue Sep 11 20:20:27 +0000 2018"}, "1039609750718238728": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 Gran debate se\u00f1or Urresti, solo sea un poco mas paciente pero mi apoyo y el de mi familia sera para usted", "date": "Tue Sep 11 20:20:54 +0000 2018"}, "1039609803415461889": {"userName": "@gala_peru", "body": "@JLlacsahuacheG @INEI_oficial @DanielUrresti1 A proposito Quien es el candidato del apra ?", "date": "Tue Sep 11 20:21:06 +0000 2018"}, "1039609806640885760": {"userName": "@aniavilllegas", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:21:07 +0000 2018"}, "1039609853650653189": {"userName": "@Yulymervi", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 20:21:18 +0000 2018"}, "1039609921682190336": {"userName": "@MelaniCalero", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Solo Belmont tiene experiencia en el sillon municipal y no rob\u00f3. Ademas dejo obras.", "date": "Tue Sep 11 20:21:35 +0000 2018"}, "1039610016553201664": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 Mano dura con la corrupci\u00f3n y todos aquellos actos irregulares, es hora de recuperar nuestra ciudad y pa\u00eds.", "date": "Tue Sep 11 20:21:57 +0000 2018"}, "1039610098136559616": {"userName": "@johnnyberaun", "body": "@noticiAmerica Cu\u00e1ndo salen los planillones para cerrar este aqueroso Kongrezoo? @DanielUrresti1", "date": "Tue Sep 11 20:22:17 +0000 2018"}, "1039610107561213952": {"userName": "@PameBravo7", "body": "RT @JorgeMunozAP: Sigamos hablando de Gesti\u00f3n y Eficiencia Municipal y de Renzo Reggiardo #RenzoNoTeCorras.  Puedes ver el video completo a\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:22:19 +0000 2018"}, "1039610108509085696": {"userName": "@JLlacsahuacheG", "body": "@gala_peru @INEI_oficial @DanielUrresti1 No tenemos. No hagas roche pe. Estas hist\u00e9rico? \ud83e\udd23", "date": "Tue Sep 11 20:22:19 +0000 2018"}, "1039610154243772416": {"userName": "@Angelica_Urquia", "body": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs cuando los medios tergiversan informaci\u00f3n y le muestran al pueblo una realidad alterada. No malinformen a la sociedad!", "date": "Tue Sep 11 20:22:30 +0000 2018"}, "1039610257222393857": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:22:55 +0000 2018"}, "1039610323454631937": {"userName": "@ppulegal", "body": "#CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \"Los abogados \u201cconsultados\u201d en el dise\u00f1o de la modernizaci\u00f3n laboral\" Reconocimiento a Jaime Salinas, Director del \u00e1rea Laboral. Clic aqu\u00ed: https://t.co/AQLFXEIr4N https://t.co/QGhGGyaB8O", "date": "Tue Sep 11 20:23:10 +0000 2018"}, "1039610331578998785": {"userName": "@satipo_com", "body": "@RicardoBelmontC #BelmontNuncaMas https://t.co/EEnFi9xGyB", "date": "Tue Sep 11 20:23:12 +0000 2018"}, "1039610539020759041": {"userName": "@mauricemathey", "body": "RT @Caretas: #LaConchaDeLaSemana va para Alfredo Quispe Pariona, quien integra la lista de regidores de Daniel Urresti (@DanielUrresti1). \u25ba\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:02 +0000 2018"}, "1039610617903112192": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:20 +0000 2018"}, "1039610674136137729": {"userName": "@soni810", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Jajaja t\u00edpico!!!!!!", "date": "Tue Sep 11 20:24:34 +0000 2018"}, "1039610674693980162": {"userName": "@davidramosr2015", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestro programa Alerta Temprana har\u00e1 que m\u00e1s vecinos est\u00e9n al tanto sobre lo que ocurre en s\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:34 +0000 2018"}, "1039610701059379200": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:40 +0000 2018"}, "1039610714216980480": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:43 +0000 2018"}, "1039610698635124736": {"userName": "@davidramosr2015", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:40 +0000 2018"}, "1039610725952638982": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:46 +0000 2018"}, "1039610742553681922": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:50 +0000 2018"}, "1039610755572805632": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:53 +0000 2018"}, "1039610768948379648": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:24:57 +0000 2018"}, "1039610783246761984": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:25:00 +0000 2018"}, "1039610831779061760": {"userName": "@soni810", "body": "@MelaniCalero @deslengua_2 @DanielUrresti1 Jjajaja y sus 100 mil estafados? Digo accionistas xD", "date": "Tue Sep 11 20:25:11 +0000 2018"}, "1039610915145097216": {"userName": "@ricardo_margain", "body": "Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron amparo 1213/2018 vs Juez Primero Penal por una Orden de Aprehensi\u00f3n en su contra @ABN58 @hilarioolea @Chaposoto @michelleriveraa @Samvalor @SoledadDurazo", "date": "Tue Sep 11 20:25:31 +0000 2018"}, "1039611094720028680": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 URRESTI es un experto en seguridad y un l\u00edder incorruptible.", "date": "Tue Sep 11 20:26:14 +0000 2018"}, "1039611153456947200": {"userName": "@Samvalor", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:26:28 +0000 2018"}, "1039612006209339392": {"userName": "@acastrejon", "body": "Orale  \u00bfya se pusieron el huarache antes de espinarse? creo que el otro dirigente que falta no puede huir a USA por que tiene coas pendientes all\u00e1, \u00bfComo ves @vigiadeltrans ?", "date": "Tue Sep 11 20:29:51 +0000 2018"}, "1039612104117047298": {"userName": "@Doris2917", "body": "RT @margamedonzac: Insisto candidatos alcaldes q no tengan m\u00e1s de 2% regresen a su distrito y p\u00f3nganse a trabajar @ManuelVelardeD @Juancarl\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:30:15 +0000 2018"}, "1039612202582515712": {"userName": "@ChemaVelasquez", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 20:30:38 +0000 2018"}, "1039612244760424454": {"userName": "@MaySpawnedRen", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:30:48 +0000 2018"}, "1039612634277007365": {"userName": "@Tabano_Son", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:32:21 +0000 2018"}, "1039612684738736129": {"userName": "@job_rosales", "body": "Miembros de la Familia Policial, respaldan a @BeingoleaA en su objetivo de hacer #LimaFeliz con autoridad y respetando el trabajo policial. @augusegui", "date": "Tue Sep 11 20:32:33 +0000 2018"}, "1039612698458312705": {"userName": "@WillyWhats", "body": "RT @rafaelsan23: \u00a1Cada vez m\u00e1s claro que estamos de vuelta, trabajando por una #LimaFeliz con @BeingoleaA y un Per\u00fa libre de corrupci\u00f3n! \u00a1V\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:32:37 +0000 2018"}, "1039612809833795585": {"userName": "@AlvaroS45742158", "body": "Que de Bueno hizo este Sembrador de Yeso??Cuidado es Un Truham de la peor cala\u00f1a,con antecedentes de ser procesado por homicida, violador, falsificador de dctos. Notariales", "date": "Tue Sep 11 20:33:03 +0000 2018"}, "1039613012037054464": {"userName": "@Patriciapim28", "body": "Importante", "date": "Tue Sep 11 20:33:51 +0000 2018"}, "1039613234427379716": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @veritatisperu: Lo dije: Belmont dar\u00e1 la sorpresa...y el 2021 ganar\u00e1 uno con mensaje anti-venezolano con el voto oculto tan utilizando x\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:34:44 +0000 2018"}, "1039613432885125121": {"userName": "@CriterioPeru", "body": "\u00bfQue pas\u00f3 herman\u00f3n? @RicardoBelmontC #belmont #VotaConCriterio #PlanDeGobierno  https://t.co/8kVYo7PnbX https://t.co/mwjaBQY7fC", "date": "Tue Sep 11 20:35:32 +0000 2018"}, "1039614079944601603": {"userName": "@rpintog", "body": "RT @BeingoleaA: La corrupci\u00f3n que nos devora, nace de una mala decisi\u00f3n del votante. No podemos equivocarnos de nuevo. https://t.co/OHmy8YJ\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:38:06 +0000 2018"}, "1039614824773238786": {"userName": "@srcandidato1", "body": "An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los candidatos  Como pueden ver en el tablero de los 3 m\u00e1s comentados @RicardoBelmontC y @DanielUrresti1 compiten por el 1er puesto  https://t.co/OMXnlb6ghi #ERM2015 https://t.co/U3MuTEXGp3", "date": "Tue Sep 11 20:41:03 +0000 2018"}, "1039615052834394115": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:41:58 +0000 2018"}, "1039615064817496068": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:42:01 +0000 2018"}, "1039615076750295041": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:42:04 +0000 2018"}, "1039615115602128897": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:42:13 +0000 2018"}, "1039615129040474113": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:42:16 +0000 2018"}, "1039615140121985029": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:42:19 +0000 2018"}, "1039615149945102337": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:42:21 +0000 2018"}, "1039615159390617600": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @genia794: Estamos secuestrados dentro de un us de transporte p\u00fablico y pr\u00e1cticamente no tenemos vida con nuestras familias. Es hora de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:42:23 +0000 2018"}, "1039615345626112000": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:08 +0000 2018"}, "1039615357688979458": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:11 +0000 2018"}, "1039615357961424897": {"userName": "@ChapoRomo", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:43:11 +0000 2018"}, "1039615368724135936": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:13 +0000 2018"}, "1039615379637563392": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:16 +0000 2018"}, "1039615390660390919": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:18 +0000 2018"}, "1039615392564568066": {"userName": "@Gustavo61818090", "body": "@ManuelVelardeD @heduardo50 @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Sr. No sea oportunista. Busque otra forma de obtener m\u00e1s votos, empezando por los vecinos de San Isidro, que.ya saben lo que est\u00e1 significando su contradictoria gesti\u00f3n. Verlo a trav\u00e9s de la televisi\u00f3n caminar por lugares donde vive gente humilde es como ver un huevo en ceviche.", "date": "Tue Sep 11 20:43:19 +0000 2018"}, "1039615403608166405": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:21 +0000 2018"}, "1039615415482281984": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:24 +0000 2018"}, "1039615425078849536": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @genia794: @diariocorreo @DanielUrresti1  la mejor opci\u00f3n https://t.co/zpwPgHG1Hs", "date": "Tue Sep 11 20:43:27 +0000 2018"}, "1039615524043411456": {"userName": "@CriterioPeru", "body": "\u00bfQue pas\u00f3 herman\u00f3n? \u00bfY tus propuestas? @RicardoBelmontC   Revisa nuestra evaluaci\u00f3n de su #PlanDeGobierno en: https://t.co/8kVYo7PnbX https://t.co/Wpak9rOjdp", "date": "Tue Sep 11 20:43:50 +0000 2018"}, "1039615589206171648": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:06 +0000 2018"}, "1039615603584258056": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:09 +0000 2018"}, "1039615616024567808": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:12 +0000 2018"}, "1039615620332113920": {"userName": "@MiguelA95230619", "body": "@larepublica_pe @humberto_lay Pastor humberto lay dejo sus ovejas, por un plato de lentejas, para meterse al negocio m\u00e1s tentador, donde la gran mayor\u00eda cay\u00f3.", "date": "Tue Sep 11 20:44:13 +0000 2018"}, "1039615625814069248": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:14 +0000 2018"}, "1039615631627378695": {"userName": "@srcandidato1", "body": "An\u00e1lisis 10Sep  En cuanto al 3er puesto en cantidad de comentarios, estamos estimando que pronto este ser\u00e1 ocupado por @GGG_pe desplazando a @Renzo_Reggiardo  Siempre tomar en cuenta que estos c\u00e1lculos son relaizados por comentarios en las redes.  https://t.co/OMXnlb6ghi #ERM2018 https://t.co/nTlA7Fu4gD", "date": "Tue Sep 11 20:44:16 +0000 2018"}, "1039615651915223040": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:21 +0000 2018"}, "1039615667723493376": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:24 +0000 2018"}, "1039615680759377920": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:28 +0000 2018"}, "1039615694982266885": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @jesrioja: Debate: Humberto Lay vs Daniel Urresti - Versus Electoral Lima https://t.co/N81G2N29nC v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Sep 11 20:44:31 +0000 2018"}, "1039616200089710599": {"userName": "@jwvilleguez_cr", "body": "@AVTPERU2021 @heduardo50 @salvajedigital @larepublica_pe @CNNEE @AlbertoBelaunde @drhuerta @DiarioDeCurwen @IDL_Rivera @noakeikope @rmapalacios @PCaterianoB @aspauzarazuri @alvarezrodrich @HBenitez @DanielUrresti1 @heduardo50", "date": "Tue Sep 11 20:46:31 +0000 2018"}, "1039616231106654208": {"userName": "@CriterioPeru", "body": "@RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs el power point que @RicardoBelmontC llama plan de gobierno.", "date": "Tue Sep 11 20:46:39 +0000 2018"}, "1039616364846166017": {"userName": "@Maradel07044308", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:47:11 +0000 2018"}, "1039616545100648449": {"userName": "@Maradel07044308", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Serenazgo integrado es una utop\u00eda, no va a funcionar\". #VersusElectoral mira el de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:47:54 +0000 2018"}, "1039616784381476866": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:48:51 +0000 2018"}, "1039616970776293376": {"userName": "@Juanca76593067", "body": "@Daccito_22 @YeniVilcatoma2 @elcomercio_peru @BankadaFP @DanielUrresti1 @padelriol @RPPNoticias @KeikoFujimori @larepublica_pe @SolCn @LDavelouis Troll wevas no te da el cerebro", "date": "Tue Sep 11 20:49:35 +0000 2018"}, "1039617030691991557": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:49:49 +0000 2018"}, "1039617041970417666": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:49:52 +0000 2018"}, "1039617050451300352": {"userName": "@YOSOYEMILIA_", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:49:54 +0000 2018"}, "1039617066842640387": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:49:58 +0000 2018"}, "1039617080633516032": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:50:01 +0000 2018"}, "1039617088606928897": {"userName": "@MalacaraMateo", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:50:03 +0000 2018"}, "1039617097737928706": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:50:05 +0000 2018"}, "1039617110052356097": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:50:08 +0000 2018"}, "1039617125042868226": {"userName": "@sarymariana16", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:50:12 +0000 2018"}, "1039617419554299904": {"userName": "@job_rosales", "body": "RT @claudiozegarra: Ante las indignantes cifras de desorientaci\u00f3n y desinformaci\u00f3n sobre las opciones electorales que se aprecian en encues\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:51:22 +0000 2018"}, "1039617482573721601": {"userName": "@rafaeldeperu", "body": "@RicardoBelmontC Insultar a un docente de filosof\u00eda pregunt\u00e1ndole qui\u00e9n le ha pagado o deslizando que su rostro es de delincuente es guerra sucia tambi\u00e9n. Que los fiscalizadores se pongan las pilas que tienen trabajo por hacer!", "date": "Tue Sep 11 20:51:37 +0000 2018"}, "1039617546977202181": {"userName": "@Ivammaru", "body": "RT @pavese: OjO importante sobre el Caso Bust\u00edos y la denuncia contra @DanielUrresti1 : infograf\u00eda y mapa del momento del asesinato del per\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:51:53 +0000 2018"}, "1039617909511925760": {"userName": "@camilcasr", "body": "@RicardoBelmontC Est\u00e1 guerra sucia es a la que est\u00e1n acostumbrados todos los pol\u00edticos del pa\u00eds y as\u00ed dicen respetar el pacto \u00e9tico?", "date": "Tue Sep 11 20:53:19 +0000 2018"}, "1039618345987919872": {"userName": "@luchitomoron", "body": "Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] - Expreso https://t.co/vl52m1Lr6f", "date": "Tue Sep 11 20:55:03 +0000 2018"}, "1039618448761020416": {"userName": "@KevEsquerre", "body": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/iaFoVvvg6R", "date": "Tue Sep 11 20:55:28 +0000 2018"}, "1039618845504413696": {"userName": "@srcandidato1", "body": "An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general, pero Urresti individualmente tiene 33.6% mientras que RBC tiene 28.5%.  Todo esto sobre los comentaristas en redes.  https://t.co/OMXnlb6ghi #ERM2018 https://t.co/t2zbAVTHiJ", "date": "Tue Sep 11 20:57:02 +0000 2018"}, "1039618900454006787": {"userName": "@enalvareli", "body": "@DanielUrresti1 donde est\u00e1n los #planillonesparabajarsealcongreso donde hay que firmar #Referendum . \u00bfcuales son los lugares don hay que ir a firmar? falta mayor difusi\u00f3n", "date": "Tue Sep 11 20:57:15 +0000 2018"}, "1039619043995668481": {"userName": "@kari_cobquecura", "body": "RT @Movilh: Movilh-Biob\u00edo repudia la transfobia de diputados/as Francesca Mu\u00f1oz (RN) y Jorge Sabag (DC) https://t.co/Oz2ClfAumi Dijeron que\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:57:49 +0000 2018"}, "1039619107300274177": {"userName": "@Dorisdiaz07", "body": "RT @Agencia_Andina: Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de\u2026", "date": "Tue Sep 11 20:58:05 +0000 2018"}, "1039619596821512192": {"userName": "@Caretas", "body": "Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana Villar\u00e1n (@SusanaVillaran) le dejaba \u00fanicamente S/15 millones. \u00bfQu\u00e9 propuestas tienen los dem\u00e1s candidatos? \u25bahttps://t.co/zPNLo1AWdl https://t.co/FrmGRloCGn", "date": "Tue Sep 11 21:00:01 +0000 2018"}, "1039619863206129664": {"userName": "@ernestoq", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep Estamos haciendo calculos nuevos y visitando toda la red en b\u00fasqueda de nuevas fuentes de datos de los can\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:01:05 +0000 2018"}, "1039619911872655361": {"userName": "@ernestoq", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  En cuanto al 3er puesto en cantidad de comentarios, estamos estimando que pronto este ser\u00e1 ocupado por @G\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:01:16 +0000 2018"}, "1039619939072729090": {"userName": "@ernestoq", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:01:23 +0000 2018"}, "1039620209399787520": {"userName": "@MelinaSaavedraC", "body": "@RicardoBelmontC y esto no solo pasa en lima, en provincias que hay menos control es peor, los candidatos se matan por ganar, nunca importa el como, solo quieren llegar al poder", "date": "Tue Sep 11 21:02:27 +0000 2018"}, "1039620211245244416": {"userName": "@joseper56687847", "body": "se\u00f1or gobernador la florida sector 2 quiere el carro de dracula ya que el se\u00f1o luis due\u00f1o de un camin de gas y el ayudante un tipo llamado alejandrito nos vende la bomboma peque\u00f1a a 800.000 bf y de paso solo quiere bolivar soberano", "date": "Tue Sep 11 21:02:28 +0000 2018"}, "1039620392154030080": {"userName": "@Milu84089342", "body": "@RicardoBelmontC Es el bajo nivel que hay, pero usted callado sera alcalde,si le pido un favor yo estando fuera del pais deseo que usted por favor haga una investigaci\u00f3n detallada a la administraci\u00f3n actual donde hay mucho robo, me consta por eso  se lo pido,padre hijo presos y que devuelvan todo", "date": "Tue Sep 11 21:03:11 +0000 2018"}, "1039620415260446720": {"userName": "@CGuzman1967", "body": "Este primero dice que condonar\u00e1q las papeleltas a las combis, ahora que forlmalizar\u00e1 taxis colectivos.. Este es un loco de atar....  https://t.co/iUfo3VL3hZ", "date": "Tue Sep 11 21:03:16 +0000 2018"}, "1039620490648842240": {"userName": "@gbelena2", "body": "@RicardoBelmontC @MelinaSaavedraC ...esto es de todas las elecciones, siempre habr\u00e1 guerra sucia, esta normalizado para una sociedad que no pide mas ni exige, ojal\u00e1 cambiemos alg\u00fan d\u00eda", "date": "Tue Sep 11 21:03:34 +0000 2018"}, "1039620685067378688": {"userName": "@yulissa_paucar", "body": "@RicardoBelmontC @MelinaSaavedraC incre\u00edble parece que esto nunca va a cambiar... basta de guerra cochina, el pacto \u00e9tico para que lo usan? #NoAlAGuerraSucia", "date": "Tue Sep 11 21:04:21 +0000 2018"}, "1039620748279783425": {"userName": "@Ricardo02jun", "body": "@daniel_kashmir @cynmoto @ManuelVelardeD Sun City", "date": "Tue Sep 11 21:04:36 +0000 2018"}, "1039620827665379328": {"userName": "@CGuzman1967", "body": "Este primero dice que condonar\u00e1 las papeletas a las combis, ahora que formalizar\u00e1 taxis colectivos.. Este es un loco de atar....  https://t.co/iUfo3VL3hZ v\u00eda @peru21noticias", "date": "Tue Sep 11 21:04:55 +0000 2018"}, "1039621030128627713": {"userName": "@Cotejando1", "body": "RT @BestiasAlVolant: HOY a las 6pm, ENTREVISTA EN VIVO a @JorgeMunozAP, candidato a la Alcald\u00eda de #Lima, quien compartir\u00e1 sus propuestas p\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:05:43 +0000 2018"}, "1039621155219492869": {"userName": "@joseper56687847", "body": "este se\u00f1or llamado luis acapara el gas y solo los bandidos bachaqueros tienen derecho a comprarlo para luego desangrar al pueblo hay un tipo llamado ronny  dice ser funcionario del dgsin tambien es otro simberguensa intimida alas personas con su investidura de funcionario ayuda", "date": "Tue Sep 11 21:06:13 +0000 2018"}, "1039621205974761472": {"userName": "@DanielChak19", "body": "@RicardoBelmontC @MelinaSaavedraC bueno, esto pas\u00f3 tambi\u00e9n en las elecciones presidenciales. La guerra sucia esta en todos lados, se zurran en el pacto \u00e9tico pero esto debe cambiar y debe cambiar YA", "date": "Tue Sep 11 21:06:25 +0000 2018"}, "1039621749866999809": {"userName": "@manarellidiego", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam HACE TIEMPO  ME HA BLOQEADO TAMBI\u00c9N TRANSPARENCIA.. AHI TE ENV\u00cdO LA PRUEBA\ud83d\udc47 https://t.co/06LJEqYwcs", "date": "Tue Sep 11 21:08:35 +0000 2018"}, "1039622354761134082": {"userName": "@srcandidato1", "body": "Nos pregutan sobre la intenci\u00f3n de voto de @GGG_pe y @Renzo_Reggiardo  Ayer: @GGG_pe 22.4%, @Renzo_Reggiardo 27.45%  Quiere decir que el XY% de los comentarista del candidato votar\u00edan por el, aunque Reggiardo tenga procentaje m\u00e1s alto, al tener m\u00e1s comentaristas GGG ser\u00eda ganador https://t.co/2apnJtX4CO", "date": "Tue Sep 11 21:10:59 +0000 2018"}, "1039622400596475904": {"userName": "@Ivammaru", "body": "RT @Caretas: Cuando Luis Casta\u00f1eda (@LuchoCastanedaL) asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima el 1 de enero del 2015 denunci\u00f3 que la gesti\u00f3n de Susana V\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:11:10 +0000 2018"}, "1039622505298837504": {"userName": "@TaxJfms", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/51Zp14h5ft", "date": "Tue Sep 11 21:11:35 +0000 2018"}, "1039622772048244743": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @francis93827916: #RenzoAlcaldeDeLima #CesarRegidorDeLima #ErlyAlcaldeDeSmp  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/z36UWIcz5M", "date": "Tue Sep 11 21:12:38 +0000 2018"}, "1039622964004749313": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Esther Capu\u00f1ay es candidata a la alcald\u00eda de Lima por Uni\u00f3n por el Per\u00fa \u25ba https://t.co/pNKutBcmhi https://t.co/7uHYb6cHvq", "date": "Tue Sep 11 21:13:24 +0000 2018"}, "1039623015515004929": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @amaliarebelde: #ErlyAlcaldeDeSmp #CesarRegidorDeLima SON LOS MEJORES a 26 dias del gran dia #RenzoAlcaldeDeLima https://t.co/AEJuyXul6Z", "date": "Tue Sep 11 21:13:36 +0000 2018"}, "1039623030249582595": {"userName": "@roselloeduardom", "body": "RT @hurtadocesarr: Con el pr\u00f3ximo Alcalde de San Mart\u00edn de Porres, @ErlySmp trabajando por @Renzo_Reggiardo, Alcalde de Lima. #ErlyAlcaldeD\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:13:40 +0000 2018"}, "1039623132393480192": {"userName": "@oscarmenazapata", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:14:04 +0000 2018"}, "1039623641921740803": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @job_rosales: Miembros de la Familia Policial, respaldan a @BeingoleaA en su objetivo de hacer #LimaFeliz con autoridad y respetando el\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:16:06 +0000 2018"}, "1039623800986525704": {"userName": "@HenryLujan7", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias La cortina de humo fue para keiko o ppk y sus socios por su vinculaci\u00f3n con cavassa", "date": "Tue Sep 11 21:16:44 +0000 2018"}, "1039624226565746689": {"userName": "@suselparedes", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:18:25 +0000 2018"}, "1039624350738067456": {"userName": "@PpKuis", "body": "@gbelena2 @RicardoBelmontC @MelinaSaavedraC Belmont fue quien dijo que las venezolanas est\u00e1n potables y un profesor sanmarquino ten\u00eda cara de delincuente. Decirle machista y racista no es guerra sucia", "date": "Tue Sep 11 21:18:55 +0000 2018"}, "1039624381608144902": {"userName": "@miangelbc", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:19:02 +0000 2018"}, "1039624712131944449": {"userName": "@elalexalcala", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:20:21 +0000 2018"}, "1039624768528556032": {"userName": "@Wilder_TnT", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD y como es una ciclovia moderna? \ud83e\udd14 con Peajes? \ud83d\ude0f\ud83e\udd23", "date": "Tue Sep 11 21:20:34 +0000 2018"}, "1039625042534051841": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:21:40 +0000 2018"}, "1039625051824422912": {"userName": "@cynmoto", "body": "Se necesita un San Isidro donde el peat\u00f3n sea la prioridad de la gesti\u00f3n. No hagamos eco a los discursos fr\u00edvolos y oportunistas. Pensemos en soluciones reales.   Con #DorinaRivera de Siempre Unidos continuaremos con la visi\u00f3n de @ManuelVelardeD #LoBuenoContin\u00faa https://t.co/yB4dpWsIUM", "date": "Tue Sep 11 21:21:42 +0000 2018"}, "1039625195458383872": {"userName": "@Andy77413389", "body": "@Pussicat2017 @SalitaSin @MartinVizcarraC Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalismo OJO, @Pussicat2017 @ComandoSvr1986 @esquinabaja @PCaterianoB @MilagrosLeivaG @CesarVPeru @DanielUrresti1 https://t.co/9qcVE7OkD9", "date": "Tue Sep 11 21:22:16 +0000 2018"}, "1039625349083160576": {"userName": "@Andy77413389", "body": "Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalismo OJO, @Pussicat2017 @ComandoSvr1986 @esquinabaja @PCaterianoB @MilagrosLeivaG @CesarVPeru @DanielUrresti1 https://t.co/9qcVE7OkD9", "date": "Tue Sep 11 21:22:53 +0000 2018"}, "1039625439327801344": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:23:14 +0000 2018"}, "1039625450551697409": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:23:17 +0000 2018"}, "1039625464753602566": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:23:20 +0000 2018"}, "1039625476468301825": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:23:23 +0000 2018"}, "1039625481774137344": {"userName": "@alex_risicaro", "body": "Empate t\u00e9cnico entre Ricardo Belmont y Renzo Reggiardo [FOTOS] - Expreso https://t.co/JiZGkE9Bju", "date": "Tue Sep 11 21:23:24 +0000 2018"}, "1039625490418548736": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:23:26 +0000 2018"}, "1039625504125579264": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:23:30 +0000 2018"}, "1039625519715766273": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:23:33 +0000 2018"}, "1039625618802049025": {"userName": "@Wilder_TnT", "body": "@Fabiolatuitea @UdelPacifico @ManuelVelardeD Que tan comprometida estas? y que tan sincera son tus palabras?.... Todo eso se vera luego de las elecciones municipales, en un caso hipot\u00e9tico que NO GANEN ah\u00ed se vera su REAL compromiso de  sumar, apoyar por el bien de la comuna desde cualquier bando o lado de la sociedad..\ud83d\ude0f", "date": "Tue Sep 11 21:23:57 +0000 2018"}, "1039625644601159680": {"userName": "@Wilder_TnT", "body": "Que tan comprometida estas? y que tan sincera son tus palabras?.... Todo eso se vera luego de las elecciones municipales, en un caso hipot\u00e9tico que NO GANEN ah\u00ed se vera su REAL compromiso de  sumar, apoyar por el bien de la comuna desde cualquier bando o lado de la sociedad..\ud83d\ude0f", "date": "Tue Sep 11 21:24:03 +0000 2018"}, "1039625789380218882": {"userName": "@SCaroneSr", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:24:38 +0000 2018"}, "1039625899577102336": {"userName": "@Marcos18SJM", "body": "Somos un equipo de Manos Limpias \u270b\ud83e\udd1d Conoce algunas de nuestras propuestas en seguridad y transporte, gracias a la infograf\u00eda resumida del Diario La Rep\u00fablica. #LimaFeliz  Alberto Beingolea Alcalde de Lima 2019 - 2022 https://t.co/Msmuh7J8kN", "date": "Tue Sep 11 21:25:04 +0000 2018"}, "1039626024034750464": {"userName": "@AcarlToto1", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:25:34 +0000 2018"}, "1039626186358435840": {"userName": "@ilovehomeopathy", "body": "Jorge Santiago Mu\u00f1oz Thanks for the follow! https://t.co/3GANFeUXTW", "date": "Tue Sep 11 21:26:12 +0000 2018"}, "1039626224996413440": {"userName": "@JANOCASTRO82", "body": "@BeingoleaA https://t.co/cJKU3nBNqw", "date": "Tue Sep 11 21:26:22 +0000 2018"}, "1039626251160498176": {"userName": "@Vzla_Indomita", "body": "RT @LDrastico: Ricardo Belmont el candidato de Maduro en Lima-Per\u00fa, incitaci\u00f3n al odi\u00f3, discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y xenofobia son los motor\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:26:28 +0000 2018"}, "1039626315261984769": {"userName": "@DelChuman", "body": "RT @Andy77413389: @Pussicat2017 @SalitaSin @MartinVizcarraC Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleve\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:26:43 +0000 2018"}, "1039626388846858240": {"userName": "@ACToto5", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:27:01 +0000 2018"}, "1039626599166107648": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Luis Enrique Ocrospoma: perfil y propuestas del candidato a la alcald\u00eda de Lima \u25ba https://t.co/uxp0Js0nHI https://t.co/T0bM15fIru", "date": "Tue Sep 11 21:27:51 +0000 2018"}, "1039626624386457600": {"userName": "@sicalodi", "body": "RT @nohayrabodepaja: Elecciones municipales: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder [Noticias de hoy] | Diario O\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:27:57 +0000 2018"}, "1039626698109665280": {"userName": "@Mad5591Martin", "body": "@GGG_pe Asi de mezquino es el amarillo.", "date": "Tue Sep 11 21:28:14 +0000 2018"}, "1039626770776055808": {"userName": "@dorisduran", "body": "RT @LDrastico: Ricardo Belmont el candidato de Maduro en Lima-Per\u00fa, incitaci\u00f3n al odi\u00f3, discriminaci\u00f3n, exclusi\u00f3n y xenofobia son los motor\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:28:32 +0000 2018"}, "1039627159516721153": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:04 +0000 2018"}, "1039627172649074689": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:07 +0000 2018"}, "1039627183231315968": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:10 +0000 2018"}, "1039627201866543106": {"userName": "@Pussicat2017", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:14 +0000 2018"}, "1039627215682641920": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:18 +0000 2018"}, "1039627227674099717": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:21 +0000 2018"}, "1039627240768790529": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:24 +0000 2018"}, "1039627248792489989": {"userName": "@StevenCaldern9", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:26 +0000 2018"}, "1039627252558950403": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:27 +0000 2018"}, "1039627262331703297": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:30:29 +0000 2018"}, "1039627341914419200": {"userName": "@Renzo_Toks", "body": "@RicardoBelmontC incre\u00edble, esas viejas practicas no se pierden ni as\u00ed pasen los a\u00f1os. El peruano vivo quiere llegar como sea al poder!!", "date": "Tue Sep 11 21:30:48 +0000 2018"}, "1039627516309368832": {"userName": "@fco_x_d", "body": "@patriciagamarra escuche a @ENRIQUECORNEJOR en el @chicharronpress y me pareci\u00f3 insufrible! Ni un mea culpa real y la propuesta de helic\u00f3pteros recontar improvisada! Floro", "date": "Tue Sep 11 21:31:29 +0000 2018"}, "1039627544788647939": {"userName": "@oguillenp", "body": "@RicardoBelmontC y ahora que diran esos que firmaron el pacto \u00e9tico.... saldr\u00e1 a decir que ellos no fueron?? alguien tiene que hacerse responsable.", "date": "Tue Sep 11 21:31:36 +0000 2018"}, "1039627719338872833": {"userName": "@JulioLazo2007", "body": "@RicardoBelmontC parece que aqui todos hacen lo que mejor les parece, quieren llegar al poder y robar, porque para eso quieren la alcald\u00eda. Basta ya de esta guerra sucia y de estos candidatos!!", "date": "Tue Sep 11 21:32:18 +0000 2018"}, "1039627960460959745": {"userName": "@jimmy703243001", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:33:15 +0000 2018"}, "1039628194469502976": {"userName": "@juanpueblo2012", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:34:11 +0000 2018"}, "1039628280008200192": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:34:31 +0000 2018"}, "1039628734310100994": {"userName": "@waffledepollo", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 21:36:20 +0000 2018"}, "1039629027080892416": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Ricardo Belmont: perfil, hoja de vida y propuesta del candidato a Lima \u25ba https://t.co/Rwtigd5oJ3 https://t.co/7sa644JqYw", "date": "Tue Sep 11 21:37:30 +0000 2018"}, "1039629691639013376": {"userName": "@_ElTucha", "body": "@DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central de monitoreo.  #Voto2018", "date": "Tue Sep 11 21:40:08 +0000 2018"}, "1039629692930850819": {"userName": "@Pizzero16", "body": "@RicardoBelmontC ahora todo es guerra sucia, igual que las elecciones presidenciales. Basta de guerra sucia, tan dif\u00edcil es dar propuestas??", "date": "Tue Sep 11 21:40:08 +0000 2018"}, "1039629801613664257": {"userName": "@ElFranc48176364", "body": "Ya tengo mi candidato para Lima. Se llama @DitelColumbus . Es el mejor, le duela a quien le duela.", "date": "Tue Sep 11 21:40:34 +0000 2018"}, "1039629879334055937": {"userName": "@GloriaZbezda", "body": "@AlbertoSativa @DanielUrresti1 @danielurrestii1 Pero Urresti  ya casi tiene todo el cuerpo, le falta la pezu\u00f1a solo.", "date": "Tue Sep 11 21:40:53 +0000 2018"}, "1039629903573012482": {"userName": "@achoradazo", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:40:59 +0000 2018"}, "1039629912607477760": {"userName": "@jmvilca99", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:01 +0000 2018"}, "1039630002009120771": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:22 +0000 2018"}, "1039630014977896449": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:25 +0000 2018"}, "1039630025690177536": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:28 +0000 2018"}, "1039630031146897413": {"userName": "@WilzonCQ", "body": "@RicardoBelmontC uy esto es tan t\u00edpico de los Fujimori, hacer e inventar, Cuando no pueden con propuestas salen con estos ataques", "date": "Tue Sep 11 21:41:29 +0000 2018"}, "1039630051921285121": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:34 +0000 2018"}, "1039630063640174593": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:37 +0000 2018"}, "1039630098540978176": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:45 +0000 2018"}, "1039630115334959104": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:41:49 +0000 2018"}, "1039630163275927554": {"userName": "@Milu84089342", "body": "@Andy77413389 @StevenCaldern9 @Pussicat2017 @ComandoSvr1986 @esquinabaja @PCaterianoB @MilagrosLeivaG @CesarVPeru @DanielUrresti1 Bien!!!  Asi se hace ma\u00f1ana alli de todas maneras somos!!!", "date": "Tue Sep 11 21:42:00 +0000 2018"}, "1039630173518356481": {"userName": "@Milu84089342", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:42:03 +0000 2018"}, "1039630193835618305": {"userName": "@XimenaOrtegav", "body": "@Salocin7070 @DanielUrresti1 tu y tu fotos amor jajajaja \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "date": "Tue Sep 11 21:42:08 +0000 2018"}, "1039630380733788160": {"userName": "@FMabogado", "body": "@ManuelVelardeD Demagogia, el @MEF_Peru  y la @SUNATOficial son las entidades competentes para regular recaudaci\u00f3n, distribuci\u00f3n e inversi\u00f3n del IGV. Vende \ud83d\udca8", "date": "Tue Sep 11 21:42:52 +0000 2018"}, "1039630728051318784": {"userName": "@cynmoto", "body": "@atvpe https://t.co/qtB04b3xKB", "date": "Tue Sep 11 21:44:15 +0000 2018"}, "1039630798020902912": {"userName": "@cynmoto", "body": "@EtiquetaAzulTV https://t.co/qtB04aLWT3", "date": "Tue Sep 11 21:44:32 +0000 2018"}, "1039630827548753920": {"userName": "@cynmoto", "body": "@adjamir @larepublica_pe https://t.co/qtB04aLWT3", "date": "Tue Sep 11 21:44:39 +0000 2018"}, "1039630836939849730": {"userName": "@Sallybarandiar2", "body": "RT @COMISEDH: #CasoBust\u00edos El abogado de COMISEDH aleg\u00f3 que el d\u00eda del asesinato de Hugo Bust\u00edos, el Jefe de Inteligencia y Contrainteligen\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:44:41 +0000 2018"}, "1039630865125531648": {"userName": "@cynmoto", "body": "@Politica_LR https://t.co/qtB04aLWT3", "date": "Tue Sep 11 21:44:48 +0000 2018"}, "1039630952337682432": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 URRESTI es ingeniero electr\u00f3nico con menci\u00f3n en Telem\u00e1tica sabe usar la tecnolog\u00eda para combatir la delincuencia y corrupci\u00f3n es una persona honesta e incorruptible.", "date": "Tue Sep 11 21:45:09 +0000 2018"}, "1039631109829603333": {"userName": "@Veni_1240", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:45:46 +0000 2018"}, "1039631253086068736": {"userName": "@arcoiris1413", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:46:20 +0000 2018"}, "1039631338004008960": {"userName": "@eduardo_c17", "body": "@Joonna91 @DanielUrresti1 jajjajaja espera!! manuel velarde es de san isidro ( se pidio q no halla reeleccion municipal) ah pero si se puede lanzar a otra municipalidad... caray le saco a la vuelta la ley. NO APRENDEMOS...", "date": "Tue Sep 11 21:46:41 +0000 2018"}, "1039631529192968192": {"userName": "@jacketi", "body": "@munisanisidro Siguen sin pintar pases peatonales en libertadores y la pista de pezet esta destruida. Gracias @ManuelVelardeD \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "date": "Tue Sep 11 21:47:26 +0000 2018"}, "1039631962439405568": {"userName": "@ManuPortaro", "body": "Se cae el beb\u00e9 de la se\u00f1ora K https://t.co/8L3dFF24Eu", "date": "Tue Sep 11 21:49:09 +0000 2018"}, "1039631991904382976": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:49:16 +0000 2018"}, "1039632163967324160": {"userName": "@nelly19070419", "body": "@GGG_pe #ChavarryFiscalDelPueblo  #ChavarryNoSeVa", "date": "Tue Sep 11 21:49:57 +0000 2018"}, "1039632220703649792": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:50:11 +0000 2018"}, "1039632278157230080": {"userName": "@alley_cat79", "body": "RT @alfredozarate: @Renzo_Reggiardo Como puedes poner a un joven de 23 a\u00f1os como candidato a Villa El Salvador, sin haber terminado sus est\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:50:25 +0000 2018"}, "1039632284461289472": {"userName": "@NancyYdiaquez", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias pero no podr\u00e1n jamas @ClubALoficial  ni la barra se lo permitir\u00e1 se\u00f1ora K  y ojala investigue ya ya todas las propiedades del pastorcito loco que  se cree muy vivo ALIANZA LIMA en pie de lucha !", "date": "Tue Sep 11 21:50:26 +0000 2018"}, "1039632355080761344": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 5000 c\u00e1maras interconectados con fibra \u00f3ptica y una central principal de v\u00eddeo vigilancia, 3 megacomplejos policiales en los conos de Lima m\u00e1s el plan cuadrante para una respuesta m\u00e1s r\u00e1pida de la polic\u00eda.", "date": "Tue Sep 11 21:50:43 +0000 2018"}, "1039632373812535296": {"userName": "@alley_cat79", "body": "@ximenaorrego4 @Renzo_Reggiardo Ya no est\u00e1 primero", "date": "Tue Sep 11 21:50:48 +0000 2018"}, "1039632408461627392": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:50:56 +0000 2018"}, "1039632419698233345": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:50:58 +0000 2018"}, "1039632443890913282": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:51:04 +0000 2018"}, "1039632454288584708": {"userName": "@Mikyzampras1", "body": "@RicardoBelmontC sigue adelante.. Este es tu momento te iras de la pol\u00edtica como el mejor alcalde de Lima despu\u00e9s de andadera y Barrantes.. O te saldr\u00e1s por la puerta falsa como un ladr\u00f3n m\u00e1s. Mira que tienes pasado que borrar. Nada es gratis se espera mucho de ti. No las cagues", "date": "Tue Sep 11 21:51:07 +0000 2018"}, "1039632464002596864": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:51:09 +0000 2018"}, "1039632479739686915": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:51:13 +0000 2018"}, "1039632577211064326": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Alberto Beingolea tienta el sill\u00f3n de la municipal de Lima con el PPC \u25ba https://t.co/VxoOUHFnWn https://t.co/yw5zQytDzl", "date": "Tue Sep 11 21:51:36 +0000 2018"}, "1039632605161967616": {"userName": "@OleFernandini", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam A mi tambi\u00e9n me ha bloqueado!! \ud83d\udc47 https://t.co/OQ6jrERsy7", "date": "Tue Sep 11 21:51:43 +0000 2018"}, "1039632615136010240": {"userName": "@Junior_0311", "body": "@spaciolibre @GGG_pe @MetropolitanoPT Rata\u00f1eda tiene miedo...", "date": "Tue Sep 11 21:51:45 +0000 2018"}, "1039632711881814017": {"userName": "@jimmy703243001", "body": "RT @larepublica_pe: Ricardo Belmont: perfil, hoja de vida y propuesta del candidato a Lima \u25ba https://t.co/Rwtigd5oJ3 https://t.co/7sa644JqYw", "date": "Tue Sep 11 21:52:08 +0000 2018"}, "1039632916291219456": {"userName": "@Veni_1240", "body": "RT @larepublica_pe: Ricardo Belmont: perfil, hoja de vida y propuesta del candidato a Lima \u25ba https://t.co/Rwtigd5oJ3 https://t.co/7sa644JqYw", "date": "Tue Sep 11 21:52:57 +0000 2018"}, "1039632974097068032": {"userName": "@Chamo0_", "body": "@RicardoBelmontC La guerra sucia debe de parar,a mayor\u00eda esta acostumbrada a lo mismo y podemos seguir asi, el pacto \u00e9tico tiene que respetarse.", "date": "Tue Sep 11 21:53:11 +0000 2018"}, "1039633027809386496": {"userName": "@OleFernandini", "body": "@gmtavarac @DitelColumbus Vea mis tuits. Yo no insulto a nadie, ni soy bot ni troll. A mi tambi\u00e9n me ha bloqueado. \ud83d\udc47 https://t.co/HnX50y48LV", "date": "Tue Sep 11 21:53:23 +0000 2018"}, "1039633476297875457": {"userName": "@tema0902", "body": "@Francoatlante @PeruEnNoticias @YeniVilcatoma2 @congresoperu @diariocorreo @KeikoFujimori @MilagrosLeivaG Deber\u00edas preguntarle a @Renzo_Reggiardo porqu\u00e9 se retir\u00f3 de la comisi\u00f3n en ese entonces y no quiso firmar. Si quieres saber m\u00e1s inf\u00f3rmate en el youtube, est\u00e1n todos los videos. ADIOS!", "date": "Tue Sep 11 21:55:10 +0000 2018"}, "1039633518874296320": {"userName": "@marta1109", "body": "En el 2008 Keiko Fujimori, entonces congresista,  vot\u00f3 a favor de una ampliaci\u00f3n presupuestal a favor de la interoce\u00e1nica.", "date": "Tue Sep 11 21:55:21 +0000 2018"}, "1039633644975992833": {"userName": "@manuelvarzen", "body": "RT @cynmoto: Se necesita un San Isidro donde el peat\u00f3n sea la prioridad de la gesti\u00f3n. No hagamos eco a los discursos fr\u00edvolos y oportunist\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:55:51 +0000 2018"}, "1039633660381749248": {"userName": "@NyaCafe", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:55:54 +0000 2018"}, "1039633709815791617": {"userName": "@larepublica_pe", "body": "Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSAfd5n", "date": "Tue Sep 11 21:56:06 +0000 2018"}, "1039633853651079168": {"userName": "@rnoriegav", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 21:56:40 +0000 2018"}, "1039634818399694851": {"userName": "@andeanguy", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:00:30 +0000 2018"}, "1039635063892324352": {"userName": "@ucinoticias_pe", "body": "La candidata a la alcald\u00eda de Lima, @EstherCapunay, estuvo recorriendo San Isidro y @ucinoticias_pe estuvo presente en su recorrido. https://t.co/yfg8bVU6fq", "date": "Tue Sep 11 22:01:29 +0000 2018"}, "1039635078320730112": {"userName": "@LabajosJanler", "body": "@Renzo_Reggiardo @mario_hart haciendo  eso solo contribuiras a que la gente se vuelva mas bruta y dependiente de la tecnolog\u00eda , cada vez mas tus propuestas son cojudas como eso del telef\u00e9rico , mil veces prefiero a belmont .", "date": "Tue Sep 11 22:01:32 +0000 2018"}, "1039635136424370181": {"userName": "@elscorpione1950", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam A mi primera cr\u00edtica la \"dem\u00f3crata\" ong Transparencia me bloque\u00f3, intolerantes los autodenominados y autonombrados \"representantes de la sociedad civil\"\ud83e\udd14\ud83d\ude20 https://t.co/TIpEmvLX4M", "date": "Tue Sep 11 22:01:46 +0000 2018"}, "1039635389374451717": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:02:46 +0000 2018"}, "1039635453643771907": {"userName": "@LabajosJanler", "body": "@ximenaorrego4 @Renzo_Reggiardo Eso es lo lamentable pero se puede elegir x otra opci\u00f3n.", "date": "Tue Sep 11 22:03:02 +0000 2018"}, "1039635711337615360": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  En cuanto al 3er puesto en cantidad de comentarios, estamos estimando que pronto este ser\u00e1 ocupado por @G\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:04:03 +0000 2018"}, "1039635775762178048": {"userName": "@elaforde", "body": "La candidata a #Lima @EstherCapunay ha confirmado su participaci\u00f3n en IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital en @UTECedu el 20/9 junto a otros 6 candidatos para exponer sus propuestas en tecnolog\u00eda para la ciudad @ddintorg @DemoDig https://t.co/N9I1PfAVSQ", "date": "Tue Sep 11 22:04:19 +0000 2018"}, "1039636320665120770": {"userName": "@jimmy703243001", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:06:29 +0000 2018"}, "1039636375350521860": {"userName": "@karlossalvati1", "body": "@suselparedes @GGG_pe No se olviden este tipo es Gustavo Guerra https://t.co/cmAx39QWnc", "date": "Tue Sep 11 22:06:42 +0000 2018"}, "1039636392962416642": {"userName": "@Jona_Sauceda", "body": "@LaNocheAlbiazul @Rayados @dlptlv @SomosRayados @JRPalaciosChapa @Raul_Garcia_R @SomosRayadosTv @hugo_mcc @RoberVillegas19 @JorgeGmz15 Iba tan bien el pedo hasta que vi que me toc\u00f3 Velarde  V\u00edctor Manuel \"La bomba\" Velarde :(", "date": "Tue Sep 11 22:06:46 +0000 2018"}, "1039636665738973193": {"userName": "@_LaAlameda", "body": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/JYtBmM5c1J", "date": "Tue Sep 11 22:07:51 +0000 2018"}, "1039636702728540160": {"userName": "@FrancoRFerreyra", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:08:00 +0000 2018"}, "1039636830684102657": {"userName": "@manalo221", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Tue Sep 11 22:08:30 +0000 2018"}, "1039636878646018052": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @BeingoleaA: Buenos consejos para elegir bien. https://t.co/sPoND0ncaR", "date": "Tue Sep 11 22:08:42 +0000 2018"}, "1039636912263360513": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @ebelinortiz: Vamos @BeingoleaA por una #LimaFeliz https://t.co/031hadrrB8", "date": "Tue Sep 11 22:08:50 +0000 2018"}, "1039637036083425285": {"userName": "@udealima", "body": "@DanielUrresti1 Y seguimos a la espera de su respuesta...  https://t.co/qKlTeoEFAs https://t.co/BhwT2zOHYT", "date": "Tue Sep 11 22:09:19 +0000 2018"}, "1039637156120223745": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @larepublica_pe: #Elecciones2018 | Alberto Beingolea tienta ganar las Elecciones Municipales 2018 con el Partido Popular Cristiano - PPC\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:09:48 +0000 2018"}, "1039637449012592644": {"userName": "@elscorpione1950", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam Cero tolerancia los autodenominados/autonombrados \"representantes de la sociedad civil\"\ud83e\udd14 https://t.co/0iwvH8v5hk", "date": "Tue Sep 11 22:10:58 +0000 2018"}, "1039637474342051841": {"userName": "@nandoperu", "body": "@RicardoBelmontC No a los plagios No a la guerra sucia La gente que elija libremente", "date": "Tue Sep 11 22:11:04 +0000 2018"}, "1039637517413306368": {"userName": "@Cristof94300092", "body": "@RicardoBelmontC Todos son unos hip\u00f3critas, se dan la mano y ni bien se voltean los apu\u00f1alan, el pacto \u00e9tico se tiene que respetar y los entes reguladores tienen que tener mano firme", "date": "Tue Sep 11 22:11:14 +0000 2018"}, "1039637643158593538": {"userName": "@AJPunkLover", "body": "JAJAJAJJA", "date": "Tue Sep 11 22:11:44 +0000 2018"}, "1039637666038521856": {"userName": "@AJPunkLover", "body": "RT @andoenpando: Jorge Mu\u00f1oz en Villa el Salvador: -Como dice aqu\u00ed el se\u00f1or que es el poblador. \u00bfC\u00f3mo te llamas t\u00fa? -S\u00ed. Clavito y su chela\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:11:49 +0000 2018"}, "1039637677488918528": {"userName": "@patriaroja", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 22:11:52 +0000 2018"}, "1039637771818819590": {"userName": "@musadorada", "body": "JAJAJAJAJAJAJJAAJJAJA esta gente se da cuenta de su tonteras?  de su fanatismo?", "date": "Tue Sep 11 22:12:14 +0000 2018"}, "1039637971291570177": {"userName": "@PolitwoopsPeru", "body": "DT Julio Gag\u00f3 P\u00e9rez: Nosotros no nos correros.. Nosotros si debatimos. Estamos listos para exponer nuestras propuestas para cambiar\u2026 https://t.co/hCd3FODS3P https://t.co/SnM1jtHkNk", "date": "Tue Sep 11 22:13:02 +0000 2018"}, "1039638142435901440": {"userName": "@javierbarreda22", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:13:43 +0000 2018"}, "1039638330407874560": {"userName": "@RCanamero", "body": "RT @pulsonoticias_G: Aseguran que Ricardo Belmont ya est\u00e1 primero en las encuestas 6 puntos encima de Reggiardo pero todav\u00eda no lo quieren\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:14:28 +0000 2018"}, "1039638368412422146": {"userName": "@JoseLuisUrresti", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cActualmente, lo que tenemos en la municipalidad de Lima son mafias organizadas.\u201d; @DanielUrre\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:14:37 +0000 2018"}, "1039638464881418242": {"userName": "@i_arvizu06", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:15:00 +0000 2018"}, "1039638818075369473": {"userName": "@Xyzdefinanzas", "body": "@RicardoBelmontC Que se puede esperar de la misma gente corripta que quiere seguir coimeando a costa de los pobres. Sigue Belmont", "date": "Tue Sep 11 22:16:24 +0000 2018"}, "1039638970399969280": {"userName": "@GloriaGp13", "body": "@RicardoBelmontC PLOP!!! PENS\u00c9 QUE ERA EL S\u00cdMBOLO DE UN GRUPO PRO TERRORISMO... NO ME GUSTA EL PRO TERRORISTA @VLADIMIR_CERRON    BYE HERMANON. https://t.co/BhHlixhbra", "date": "Tue Sep 11 22:17:00 +0000 2018"}, "1039638983272267777": {"userName": "@ClubLutun", "body": "RT @cynmoto: Se necesita un San Isidro donde el peat\u00f3n sea la prioridad de la gesti\u00f3n. No hagamos eco a los discursos fr\u00edvolos y oportunist\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:17:03 +0000 2018"}, "1039639010111574023": {"userName": "@VivianCarty", "body": "@miraflores24h  \u00bfPorque circulan Mototaxis en Miraflores que estan prohibidos? Av Nu\u00f1ez Balboa y Av 28 de Julio Cc @JorgeMunozAP https://t.co/ZKpq5uRZ1V", "date": "Tue Sep 11 22:17:10 +0000 2018"}, "1039639042084823040": {"userName": "@elfjcgc", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:17:17 +0000 2018"}, "1039639067321884672": {"userName": "@elfjcgc", "body": "RT @ChumpitazPanta: @spaciolibre @GGG_pe @MetropolitanoPT La campa\u00f1a directa con di\u00e1logo y con propuesta de Gustavo Guerra y la gente preoc\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:17:23 +0000 2018"}, "1039639150700515330": {"userName": "@LEONELC93861790", "body": "@EstherCapunay hasta liderar las encuestas y llegar al sill\u00f3n municipal candidata estamos contigo.", "date": "Tue Sep 11 22:17:43 +0000 2018"}, "1039639308704120832": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 Vamos URRESTI tu honestidad y valent\u00eda es inquebrantable, tienes que ganar, para hacer de Lima una ciudad moderna y sostenible.", "date": "Tue Sep 11 22:18:21 +0000 2018"}, "1039639346742284289": {"userName": "@lazo_antonieta", "body": "@EstherCapunay vamos Esther todos juntos podemos cambiar Lima.", "date": "Tue Sep 11 22:18:30 +0000 2018"}, "1039639429462347777": {"userName": "@orestiasmulleri", "body": "@RicardoBelmontC Calla viejito xenofogo, dedicate a tus nietos deja esta labor a la capacidad de otro candidato.", "date": "Tue Sep 11 22:18:50 +0000 2018"}, "1039639494570463232": {"userName": "@roal1977", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:19:05 +0000 2018"}, "1039639523100123136": {"userName": "@JULIOCAPISTRAN4", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 https://t.co/KAZDYxP2dc", "date": "Tue Sep 11 22:19:12 +0000 2018"}, "1039639599553896448": {"userName": "@FRANCIS49816443", "body": "@EstherCapunay Por una Lima renovada, estamos contigo @EstherCapunay", "date": "Tue Sep 11 22:19:30 +0000 2018"}, "1039639672392167424": {"userName": "@luisescarreola", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:19:48 +0000 2018"}, "1039639753992429568": {"userName": "@JULIOCAPISTRAN4", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 https://t.co/rKHdI4IZUj", "date": "Tue Sep 11 22:20:07 +0000 2018"}, "1039639784770154497": {"userName": "@XiomaraUgwu", "body": "@EstherCapunay Justos por el cambio que Lima necesita.\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "date": "Tue Sep 11 22:20:14 +0000 2018"}, "1039639901371809793": {"userName": "@Francoatlante", "body": "@tema0902 @PeruEnNoticias @YeniVilcatoma2 @congresoperu @diariocorreo @KeikoFujimori @MilagrosLeivaG @Renzo_Reggiardo Ahora votar por una adenda q ni promovio es delito? Seguro odebrecht queria tanto al fujimorismo que dio plata al unico grupo q los inhabilito de trabajar con el estado en los 90. Informate mejor. Keiko no es una santa pero indigna la campa\u00f1a d estos delincuentes antifujimoristas https://t.co/d4fWejEQEq", "date": "Tue Sep 11 22:20:42 +0000 2018"}, "1039640089075359745": {"userName": "@KuennySarmiento", "body": "@RicardoBelmontC La guerra sucia debe parar, los entes reguladores deben poner mano firme para que el pacto \u00e9tico sea \u00e9tico de verdad y no simples palabras de la boca para afuera.", "date": "Tue Sep 11 22:21:27 +0000 2018"}, "1039640154535862279": {"userName": "@Edilber17882176", "body": "@EstherCapunay Porque creemos en ti  @EstherCapunay  a la alcald\u00eda de Lima .", "date": "Tue Sep 11 22:21:43 +0000 2018"}, "1039640159497666560": {"userName": "@JULIOCAPISTRAN4", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 Otro milico noo...vamos Ricardo Belmont contra los corruptos  ! https://t.co/EvNI5p6c1r", "date": "Tue Sep 11 22:21:44 +0000 2018"}, "1039640489060913158": {"userName": "@JULIOCAPISTRAN4", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 https://t.co/pUbY75xXCj", "date": "Tue Sep 11 22:23:02 +0000 2018"}, "1039640510573498371": {"userName": "@ChicomaMercedes", "body": "@EstherCapunay @EstherCapunay  SI VA!!", "date": "Tue Sep 11 22:23:07 +0000 2018"}, "1039640520484638721": {"userName": "@javichoicho", "body": "@GomezBacaxLima Si no hiciste nada por Surco, como piensas trabajar por Lima? Lo \u00fanico que hiciste con nuestra plata es ponerle ositos en la fachada de tu bataclana. T\u00fa incapacidad es grande y t\u00fa necedad inmensa, que ahora postulas para Lima. Felizmente no llegas ni al 1% en intenci\u00f3n de voto.", "date": "Tue Sep 11 22:23:10 +0000 2018"}, "1039640519599706113": {"userName": "@hvbetto", "body": "@EstherCapunay NO VEO DESICIONES CON EL PEAJE TRAIDOR,EL RECOJO DE BASURA,LAS RUTAS ROJAS,MORADO,AZUL. DESIR CONTUNDENTEMENTE QU\u00c9 SE LUCHAR\u00c1 PARA Q LIMA SEA LIBRE E INDEPENDIENTE OTRA VEZ. LOS ANTERIORES NOS TRAICIONARON \"LIMA LIBRE E INDEPENDIENTE OTRA VEZ' BASTA DE AGACHAR LA CABEZA. https://t.co/uYcatD0p28", "date": "Tue Sep 11 22:23:10 +0000 2018"}, "1039640635588964352": {"userName": "@Maradel07044308", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:23:37 +0000 2018"}, "1039640764022771712": {"userName": "@CARMENA61503161", "body": "@EstherCapunay Eres la mejor opcion del cambio para Lima. \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "date": "Tue Sep 11 22:24:08 +0000 2018"}, "1039641097285316615": {"userName": "@ElPiajeno", "body": "@RicardoBelmontC Eso queda en el papel. Sus equipos tecnicos no tienen etica ni nada. Vamos Belmont el proximo alcalde de Lima", "date": "Tue Sep 11 22:25:27 +0000 2018"}, "1039641114595143681": {"userName": "@JULIOCAPISTRAN4", "body": "@srcandidato1 @DanielUrresti1 @RicardoBelmontC Jaja m\u00e1s bamba su encuesta,vamos Ricardo Belmont contra los corruptos y mermeleros de la prensa comprada.", "date": "Tue Sep 11 22:25:31 +0000 2018"}, "1039641118298832896": {"userName": "@2812_ivan", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Y quien co\u00f1os eres tu para arrogarte  la facultad de hablar por todos los peruanos? El enemigo com\u00fan de los comunistas es FP por haberles quitado espacio y protagonismo.", "date": "Tue Sep 11 22:25:32 +0000 2018"}, "1039641141740822528": {"userName": "@Jcastillista", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:25:38 +0000 2018"}, "1039641329528184834": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:26:23 +0000 2018"}, "1039641329490436097": {"userName": "@Betto_Florez", "body": "@Vponce64 @PedroChavarryV @FiscaliaPeru @KeikoFujimori y @AlanGarciaPeru estan temblando ?.... que bueno. Felicidades, es tan imparcial es sus an\u00e1lisis como @DitelColumbus", "date": "Tue Sep 11 22:26:23 +0000 2018"}, "1039641668759289856": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 22:27:44 +0000 2018"}, "1039641746391621633": {"userName": "@SilviaAR10", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Q declaraci\u00f3n relevante iba a realizar la sra. K en el congreso? Ninguna. Negaci\u00f3n y desconocimiento d hechos q la pudieran comprometer. El psicosocial, en todo caso, fue en vano.", "date": "Tue Sep 11 22:28:02 +0000 2018"}, "1039641768206192640": {"userName": "@PAREN_TESIS", "body": "@RicardoBelmontC Y la ONPE no dice nada. O hay algo de favoritismo en los otros partidos....", "date": "Tue Sep 11 22:28:07 +0000 2018"}, "1039642271543685120": {"userName": "@WANIFRA_AmLat", "body": "#Per\u00fa: Caso Bust\u00edos: presentan alegatos finales contra Daniel Urresti https://t.co/2H5TQVBuso | @larepublica_pe", "date": "Tue Sep 11 22:30:07 +0000 2018"}, "1039642487160299521": {"userName": "@ZaidaEdithJara5", "body": "RT @jradzinsky: Interesante intercambio de planteamientos y propuestas entre los candidatos @JorgeMunozAP y @DanielUrresti1. #DiadelaGestio\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:30:59 +0000 2018"}, "1039642515778031616": {"userName": "@MiloScarp", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:31:06 +0000 2018"}, "1039642576641568768": {"userName": "@ressenwanger", "body": "@DitelColumbus @ACTransparencia @gmtavarac @JMVillalobosCam Parece q no hay TRANSPARENCIA", "date": "Tue Sep 11 22:31:20 +0000 2018"}, "1039642659403558912": {"userName": "@cynmoto", "body": "@udealima https://t.co/qtB04aLWT3", "date": "Tue Sep 11 22:31:40 +0000 2018"}, "1039642675853647874": {"userName": "@eliane_saldivar", "body": "@RicardoBelmontC Estos pactos son solo para la foto. Y luego te traicionan. Pero los ciudadanos estamos atentos", "date": "Tue Sep 11 22:31:44 +0000 2018"}, "1039642720032227328": {"userName": "@cynmoto", "body": "@paolamiglio https://t.co/qtB04aLWT3", "date": "Tue Sep 11 22:31:54 +0000 2018"}, "1039642800621535233": {"userName": "@cynmoto", "body": "@ZoePix https://t.co/qtB04aLWT3", "date": "Tue Sep 11 22:32:13 +0000 2018"}, "1039642905009442817": {"userName": "@Psantori8", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:32:38 +0000 2018"}, "1039643139080904705": {"userName": "@JohnMotta23", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:33:34 +0000 2018"}, "1039643149549948930": {"userName": "@Dorisdiaz07", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"Hay un d\u00e9ficit de 55 millones de metros cuadrados de \u00e1reas verdes en Lima. Estoy\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:33:37 +0000 2018"}, "1039643151479332865": {"userName": "@Dorisdiaz07", "body": "RT @Agencia_Andina: #AndinaCanalOnline #YoDecido @GGG_pe \"El programa Devuelve a la Ciudad consiste en que quienes cometen faltas, puedan r\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:33:37 +0000 2018"}, "1039643154365009920": {"userName": "@Dorisdiaz07", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 22:33:38 +0000 2018"}, "1039643210786762759": {"userName": "@caBASAURIg", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:33:51 +0000 2018"}, "1039643244517359616": {"userName": "@COMBI_PERU", "body": "@RicardoBelmontC No debemos caer tan bajo con la guerra sucia. Mas propuesta para la ciudad de Lima", "date": "Tue Sep 11 22:33:59 +0000 2018"}, "1039643359718121474": {"userName": "@MPutino", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:34:27 +0000 2018"}, "1039643392005890048": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:34:34 +0000 2018"}, "1039643412700561413": {"userName": "@niklen1954", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:34:39 +0000 2018"}, "1039643419138818049": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 Su experiencia como General EP, ingeniero electr\u00f3nico, lucha contra la miner\u00eda ilegal, Ministro del Interior, su honestidad y valent\u00eda inquebrantable lo hacen un candidato preparado para  luchar contra la inseguridad ciudadana el principal problema de Lima.", "date": "Tue Sep 11 22:34:41 +0000 2018"}, "1039643454891012097": {"userName": "@arberrrto", "body": "RT @PETO184: La dignidad, honestidad y lealtad, tienen un valor unico, el cual un Comando Chavin de Huantar debemos cuidar de por vida. Por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:34:49 +0000 2018"}, "1039643498683789314": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:35:00 +0000 2018"}, "1039643716179435521": {"userName": "@rafaelduffo", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:35:52 +0000 2018"}, "1039643877928562689": {"userName": "@Johsymar", "body": "RT @PETO184: La dignidad, honestidad y lealtad, tienen un valor unico, el cual un Comando Chavin de Huantar debemos cuidar de por vida. Por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:36:30 +0000 2018"}, "1039643963190390786": {"userName": "@Once_Ideal", "body": "@RicardoBelmontC Aparte de plagiar. Hay prensa comprada y due\u00f1os de medios de comunicacion participando.Son elecciones  en desigualdad de competencia", "date": "Tue Sep 11 22:36:51 +0000 2018"}, "1039644083977904128": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl sistema actual de transporte necesita fiscalizadores que est\u00e9n debidamente  capacitados y\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:37:19 +0000 2018"}, "1039644210188771329": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:37:50 +0000 2018"}, "1039644276320284672": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNecesitamos veredas m\u00e1s seguras para ofrecer un mejor desplazamiento a los usuarios.\u201d;@Manuel\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:38:05 +0000 2018"}, "1039644297048596481": {"userName": "@LuisVarga6", "body": "@RicardoBelmontC Ricardo, ser\u00eda bueno comenzar a pagar por las acciones del canal a la gente q te apoyo, o le quieres sacar la vuelta.", "date": "Tue Sep 11 22:38:10 +0000 2018"}, "1039644320255696896": {"userName": "@niklen1954", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:38:16 +0000 2018"}, "1039644378283823105": {"userName": "@RobertoDeNY", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:38:30 +0000 2018"}, "1039644379093364737": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @Angliccapp: Daniel Urresti tiene las de ganar en esta contienda electoral, le favorece haber sido Ministro del Interior y haber luchado\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:38:30 +0000 2018"}, "1039644417110487043": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLima necesita un verdadero gobierno, metropolitano o distrital. Un gobierno cuyos alcaldes no\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:38:39 +0000 2018"}, "1039644699911499783": {"userName": "@LorenaGrau1", "body": "@JorgeMunozAP Creo que usted no se ha dado cuenta que el \"vecino\" lo est\u00e1 batiendo. Como usted es de Miraflores no sabe ni quien es \"Clavito y su Chela\" salud", "date": "Tue Sep 11 22:39:46 +0000 2018"}, "1039644829645504512": {"userName": "@RiscoSc", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:40:17 +0000 2018"}, "1039645064560095234": {"userName": "@leo_ZR100", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias No es bueno generar confrontaci\u00f3n y repitir lo que otros dicen. Cuando se aspira ser alcalde de Lima, se piensa en todos los sectores pol\u00edticos.", "date": "Tue Sep 11 22:41:13 +0000 2018"}, "1039645172202721281": {"userName": "@ChurraRomo", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:41:39 +0000 2018"}, "1039645451325251584": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@srcandidato1 @DanielUrresti1 @RicardoBelmontC Y mientras mas cerca las elecciones mas sube en popularidad el se\u00f1or Urresti!!!", "date": "Tue Sep 11 22:42:45 +0000 2018"}, "1039645602047565824": {"userName": "@rortegaolivera", "body": "El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 dice su plan? Aqu\u00ed nuestro an\u00e1lisis en pocos minutos. #ElCuadernodeAltavoz @altavozpe", "date": "Tue Sep 11 22:43:21 +0000 2018"}, "1039645770679545862": {"userName": "@Ropofomulin", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:44:02 +0000 2018"}, "1039646126352343041": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @CARMENA61503161: @EstherCapunay Seguridad y mas trabajo es lo que el pueblo necesita @EstherCapunay  contigo podremos obtenerlo!", "date": "Tue Sep 11 22:45:26 +0000 2018"}, "1039646153208463361": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @ROSAVILELA6: @EstherCapunay Estamos contigo @EstherCapunay", "date": "Tue Sep 11 22:45:33 +0000 2018"}, "1039646174519721985": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @LEONELC93861790: @EstherCapunay Tienes mi voto @EstherCapunay  \u270c\ufe0f", "date": "Tue Sep 11 22:45:38 +0000 2018"}, "1039646190776864768": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @FRANCIS49816443: @EstherCapunay Suerte, mucha suerte ya quiero que pasen los d\u00edas volando para festejar el triunfo @EstherCapunay !!", "date": "Tue Sep 11 22:45:42 +0000 2018"}, "1039646213329571850": {"userName": "@ernestoec", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:45:47 +0000 2018"}, "1039646219004522496": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @pilar_barrantes: @EstherCapunay Este 07 de Octubre a votar por @EstherCapunay \ud83d\ude4c\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2728", "date": "Tue Sep 11 22:45:48 +0000 2018"}, "1039646231176400896": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @Macaren98225495: @EstherCapunay Votar\u00e9 por ud, porque es la \u00fanica que realmente comparte las opiniones de la ciudad de Lima.", "date": "Tue Sep 11 22:45:51 +0000 2018"}, "1039646255696236544": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @Roberto94123195: @EstherCapunay SE PUEDEN PERDER MUCHAS COSAS PERO LA FE NUNCA !! ARRIBA @EstherCapunay", "date": "Tue Sep 11 22:45:57 +0000 2018"}, "1039646272616124416": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @XiomaraUgwu: @EstherCapunay Tienes mi voto Esther eres la \u00daNICA que me inspira confianza .", "date": "Tue Sep 11 22:46:01 +0000 2018"}, "1039646280052600832": {"userName": "@PaulLinares10", "body": "@RicardoBelmontC No a la improvisacion. Si comienzan asi desde antes. Ni mf imagino como sera si llegan. Mejor con la experiencia de Belmont", "date": "Tue Sep 11 22:46:03 +0000 2018"}, "1039646282422398976": {"userName": "@RRpachec", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:46:04 +0000 2018"}, "1039646296213217281": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @Edilber17882176: @EstherCapunay ESTE 7 DE OCTUBRE DEBEMOS ARRASARA CON LOS VOTOS @EstherCapunay  AL SILL\u00d3N MUNICIPAL!", "date": "Tue Sep 11 22:46:07 +0000 2018"}, "1039646320640831488": {"userName": "@elenaznchs", "body": "RT @ChicomaMercedes: @EstherCapunay Vamos @EstherCapunay  a seguir avanzando con la bendici\u00f3n de Dios  con honestidad y transparencia.", "date": "Tue Sep 11 22:46:13 +0000 2018"}, "1039646524265963520": {"userName": "@leonidlazogmai2", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:47:01 +0000 2018"}, "1039646725122793473": {"userName": "@niklen1954", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:47:49 +0000 2018"}, "1039646917406482433": {"userName": "@leonidlazogmai2", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:48:35 +0000 2018"}, "1039647036289810432": {"userName": "@TdelRuben", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:49:03 +0000 2018"}, "1039647123514580992": {"userName": "@rortegaolivera", "body": "El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 dice su plan? Aqu\u00ed nuestro an\u00e1lisis en pocos minutos. #ElCuadernodeAltavoz @altavozpe Aqu\u00ed el video completo https://t.co/S9UfDWWlXi https://t.co/0JjmcnKT9J", "date": "Tue Sep 11 22:49:24 +0000 2018"}, "1039647302850437120": {"userName": "@Peru_Fashion", "body": "@MillaZapata @RicardoBelmontC Y los medios dd comunicacion no dicen absolutamente nada. Solo estan con los grupos de poder. Menos ataques Mas propuestas", "date": "Tue Sep 11 22:50:07 +0000 2018"}, "1039647317241069568": {"userName": "@orosalesk", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:50:10 +0000 2018"}, "1039647414913826817": {"userName": "@_ElTucha", "body": "@DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos robados. #Voto2018", "date": "Tue Sep 11 22:50:34 +0000 2018"}, "1039647526851362816": {"userName": "@rodaparicio_", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 22:51:00 +0000 2018"}, "1039647599618351106": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:51:18 +0000 2018"}, "1039647660981010432": {"userName": "@SergioPorr", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:51:32 +0000 2018"}, "1039647750994964480": {"userName": "@oscarmenazapata", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:51:54 +0000 2018"}, "1039647755508101127": {"userName": "@Betto_Florez", "body": "@larepublica_pe La @EstherCapunay \"Mil Caras\"......    en los afiches de campa\u00f1a le han metido tanto photoshop que parece que hay 5 personas diferentes con el mismo nombre.......ayer la vi almorzando y es diferente a todas las fotos.", "date": "Tue Sep 11 22:51:55 +0000 2018"}, "1039647790996119552": {"userName": "@alga225", "body": "@Renzo_Reggiardo Igual que Toledo! Jajajja.....por Dios!", "date": "Tue Sep 11 22:52:03 +0000 2018"}, "1039647805256675328": {"userName": "@Cesarvillegaso1", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:07 +0000 2018"}, "1039647883690221568": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:25 +0000 2018"}, "1039647894024986626": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:28 +0000 2018"}, "1039647893991436288": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:28 +0000 2018"}, "1039647905110544385": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:30 +0000 2018"}, "1039647905420926978": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:31 +0000 2018"}, "1039647912341516288": {"userName": "@MijaelGLP", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:32 +0000 2018"}, "1039647915940225026": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:33 +0000 2018"}, "1039647917185949697": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:33 +0000 2018"}, "1039647928212697088": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:36 +0000 2018"}, "1039647929479389184": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:36 +0000 2018"}, "1039647942724988928": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:39 +0000 2018"}, "1039647949909909504": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:41 +0000 2018"}, "1039647957019250688": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:43 +0000 2018"}, "1039647960622161920": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:44 +0000 2018"}, "1039647969572782081": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:46 +0000 2018"}, "1039647972789813253": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:52:47 +0000 2018"}, "1039648048547328000": {"userName": "@oscarmenazapata", "body": "@Andy77413389 @Pussicat2017 @ComandoSvr1986 @esquinabaja @PCaterianoB @MilagrosLeivaG @CesarVPeru @DanielUrresti1 Fuerza Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea para cerrar el congreso y sacar a todos los korruptos del poder judicial @MartinVizcarraC  te esperamos", "date": "Tue Sep 11 22:53:05 +0000 2018"}, "1039648052192141314": {"userName": "@HaroldA69357943", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Tue Sep 11 22:53:06 +0000 2018"}, "1039648059439947776": {"userName": "@TercerArquero", "body": "@RicardoBelmontC Mas trasparencia Sres de la ONPE . Que la ley sea igual para todos", "date": "Tue Sep 11 22:53:07 +0000 2018"}, "1039648082403700737": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "@_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:53:13 +0000 2018"}, "1039648317116960769": {"userName": "@DyerFrancisco", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:54:09 +0000 2018"}, "1039648609275404288": {"userName": "@elchiltepin", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:55:18 +0000 2018"}, "1039648715210989568": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @RafaelAnt33: @_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:55:44 +0000 2018"}, "1039648728297234432": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @RafaelAnt33: @_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:55:47 +0000 2018"}, "1039648741781852160": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @RafaelAnt33: @_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:55:50 +0000 2018"}, "1039648753328771072": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @RafaelAnt33: @_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:55:53 +0000 2018"}, "1039648763067944960": {"userName": "@Joonna91", "body": "@eduardo_c17 @DanielUrresti1 ...que no \"halla\" reelecci\u00f3n... cuidado con lo que dice, lo correcto es.... \"haya\" (de haber). Bueno entonces votemos por Jorge Guerra. Urresti tiene mas perfil de Ministro del interior...", "date": "Tue Sep 11 22:55:55 +0000 2018"}, "1039648763604819968": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @RafaelAnt33: @_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:55:55 +0000 2018"}, "1039648775948718080": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @RafaelAnt33: @_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:55:58 +0000 2018"}, "1039648796966301698": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @RafaelAnt33: @_ElTucha @DanielUrresti1 https://t.co/WZWC9c87kM", "date": "Tue Sep 11 22:56:03 +0000 2018"}, "1039648849504227328": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 URRESTI es experto en romper mafias. Vamos URRESTI tienes que ganar para hacer de Lima una ciudad moderna y sostenible.", "date": "Tue Sep 11 22:56:16 +0000 2018"}, "1039649009403670530": {"userName": "@cynmoto", "body": "@joaquinreyh https://t.co/qtB04aLWT3", "date": "Tue Sep 11 22:56:54 +0000 2018"}, "1039649042140209155": {"userName": "@BZURIN", "body": "@DanielUrresti1 Creo que Ud. Sr. Daniel es el llamado a ser el pr\u00f3ximo alcalde de Lima, como persona de car\u00e1cter y de firmes convicciones, tenaz enemigo de toda laya de corruptos que  infestan  la politiquer\u00eda peruana", "date": "Tue Sep 11 22:57:02 +0000 2018"}, "1039649123253792768": {"userName": "@Peru_Fashion", "body": "@RicardoBelmontC Y los medios de comunicacion no dicen absolutamente nada. Solo estan con los grupos de poder. Menos ataques Mas propuestas", "date": "Tue Sep 11 22:57:21 +0000 2018"}, "1039649141721321472": {"userName": "@sagivier", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:57:25 +0000 2018"}, "1039649179671388160": {"userName": "@GON1Vladimir", "body": "RT @pablorubiob: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnot\u2026", "date": "Tue Sep 11 22:57:34 +0000 2018"}, "1039649357082099713": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "T\u00edrale un buen centro, #Beingolea hace el gol.  ALBERTO BEINGOLEA - ALCALDE DE LIMA https://t.co/4UjhLgtZ0M", "date": "Tue Sep 11 22:58:17 +0000 2018"}, "1039649380691861506": {"userName": "@DyerFrancisco", "body": "Es hora de no claudicar y seguir hasta el final lo que se empezo y  construyamos una verdadera Nacion en la cual los mafiosos, corruptos y  delincuentes no existan y las futuras generaciones puedan alcanzar esa  sociedad digna que tanto anhelamos. Patria Libre, Venceremos.", "date": "Tue Sep 11 22:58:22 +0000 2018"}, "1039649502729326594": {"userName": "@GON1Vladimir", "body": "@imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Troll tarado.", "date": "Tue Sep 11 22:58:51 +0000 2018"}, "1039649556953223168": {"userName": "@antiNeoMarxista", "body": "@delurens @Piery711 @AminoMecumBe @IuliusAlfonsus @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @PirulaPirulete @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @MarttinnoBA @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @guerra_mau Entre Jaime Salinas y Dietel.", "date": "Tue Sep 11 22:59:04 +0000 2018"}, "1039649700910125058": {"userName": "@GON1Vladimir", "body": "@pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Es lo m\u00e1s acertado que se ha dicho.", "date": "Tue Sep 11 22:59:39 +0000 2018"}, "1039649772213338114": {"userName": "@al_basura", "body": "@AminoMecumBe @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @MarttinnoBA @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus", "date": "Tue Sep 11 22:59:56 +0000 2018"}, "1039650070671646722": {"userName": "@FelicianoGalvan", "body": "@al_basura @AminoMecumBe @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @MarttinnoBA @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus la palta con el chinito es que no es claro en cuanto a IG", "date": "Tue Sep 11 23:01:07 +0000 2018"}, "1039650171540439041": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "Gustavo Guerra [@GGG_pe] tiene la experiencia, honestidad y el mejor plan para solucionar los problemas de Lima. Disfrazarse, salir en tele o declarar payasadas no van a resolver nada. Hay que comerse pleitos seriamente porque #EsLoJusto  #JuntosPorElPer\u00fa #MarcaJP https://t.co/YMzRBHUHj5", "date": "Tue Sep 11 23:01:31 +0000 2018"}, "1039650453087244289": {"userName": "@mizp0890", "body": "@lsolar22 @Renzo_Reggiardo @pps_peru @tromepe https://t.co/DIGtq8hV0s", "date": "Tue Sep 11 23:02:38 +0000 2018"}, "1039650621647925248": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:03:18 +0000 2018"}, "1039650959486590978": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa de seguridad ciudadana \"CERO REDUCIDORES\" acabara con los mercados donde se venden art\u00edculos\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:04:39 +0000 2018"}, "1039650984614612992": {"userName": "@antiNeoMarxista", "body": "@FelicianoGalvan @al_basura @AminoMecumBe @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @MarttinnoBA @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Recuerdo que ditel (como gusta que lo llamen) manifesto estar a favor de las politicas de genero.... alli lo tache.  Hace una semana declaro que el s\u00ed tumba mausoleo de comas, que le agregue 1 sol de convicci\u00f3n a eso y puede ser.", "date": "Tue Sep 11 23:04:45 +0000 2018"}, "1039650986820861952": {"userName": "@aranzasoloconz", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:04:45 +0000 2018"}, "1039651034946260992": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @_ElTucha: @DanielUrresti1 con su programa \"TRANSITO RAPIDO\" instalara 4 mil sem\u00e1foros interconectados por fibra \u00f3ptica en una central d\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:04:57 +0000 2018"}, "1039651075240996867": {"userName": "@marlene_per", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:05:06 +0000 2018"}, "1039651108917006336": {"userName": "@AngelloGarciaB", "body": "@Encuestaspe @ENRIQUECORNEJOR A  PASO LENTO Y SEGURO ADELANTEEE", "date": "Tue Sep 11 23:05:14 +0000 2018"}, "1039651332041449472": {"userName": "@rosibella2018", "body": "@EstherCapunay Es la mejor opcion", "date": "Tue Sep 11 23:06:08 +0000 2018"}, "1039652166829568002": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @Angliccapp: Es una necesidad constante velar por la seguridad de los nuestros y en esta campa\u00f1a las propuestas del general Urresti tien\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:09:27 +0000 2018"}, "1039652329337876486": {"userName": "@supertroller01", "body": "@udealima @DanielUrresti1 No creo que el tio Urresti arrugue, porque el pone el pecho en cualquier cancha.", "date": "Tue Sep 11 23:10:05 +0000 2018"}, "1039652331686699008": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @Angliccapp: Es una necesidad constante velar por la seguridad de los nuestros y en esta campa\u00f1a las propuestas del general Urresti tien\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:10:06 +0000 2018"}, "1039652332726673408": {"userName": "@Gloriadun", "body": "RT @jradzinsky: Interesante intercambio de planteamientos y propuestas entre los candidatos @JorgeMunozAP y @DanielUrresti1. #DiadelaGestio\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:10:06 +0000 2018"}, "1039652441912995840": {"userName": "@carolinarcenet", "body": "@rortegaolivera @altavozpe Debemos poner freno a Renzo Reggiardo que esta llevando una teniente alcalde corrupta como Norma Yarrow, votar por el es poner a esta se\u00f1ora investigada y acusada de chora durante su gesti\u00f3n municipal https://t.co/n5IEJcEfPS", "date": "Tue Sep 11 23:10:32 +0000 2018"}, "1039652532644192256": {"userName": "@SWGuada", "body": "RT @Chomsky_Chile: Estadio Nacional, Colo Colo 0- Santiago Wanderers 2. Festejan Reinaldo Riquelme, Jaime Salinas y el brasile\u00f1o Haroldo de\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:10:54 +0000 2018"}, "1039652569847681024": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @Angliccapp: Es una necesidad constante velar por la seguridad de los nuestros y en esta campa\u00f1a las propuestas del general Urresti tien\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:11:03 +0000 2018"}, "1039652633164869644": {"userName": "@wawalarri", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 23:11:18 +0000 2018"}, "1039652707005603842": {"userName": "@Pussicat2017", "body": "RT @oscarmenazapata: @Andy77413389 @Pussicat2017 @ComandoSvr1986 @esquinabaja @PCaterianoB @MilagrosLeivaG @CesarVPeru @DanielUrresti1 Fuer\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:11:35 +0000 2018"}, "1039652835682643968": {"userName": "@patriaroja", "body": "RT @noakeiko: Diethell Columbus era solo para distraerte. El verdadero candidato fuji-apro-kouri-casta\u00f1edista (es decir, del EJE DEL MAL) e\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:12:06 +0000 2018"}, "1039652919765880833": {"userName": "@rosibella2018", "body": "@EstherCapunay Excelente..Cuenta con mi apoyo y el de mi familia", "date": "Tue Sep 11 23:12:26 +0000 2018"}, "1039652960165396485": {"userName": "@Pancho_Sw", "body": "RT @Chomsky_Chile: Estadio Nacional, Colo Colo 0- Santiago Wanderers 2. Festejan Reinaldo Riquelme, Jaime Salinas y el brasile\u00f1o Haroldo de\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:12:36 +0000 2018"}, "1039653356912959490": {"userName": "@AminoMecumBe", "body": "@antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @MarttinnoBA @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Entonces sigue en carrera... ya sale el pr\u00f3ximo boletin patrocinado por \"PerroTrollismo Digital\" :D", "date": "Tue Sep 11 23:14:10 +0000 2018"}, "1039653634148061186": {"userName": "@JuniorPalmi", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Tue Sep 11 23:15:16 +0000 2018"}, "1039653653190197249": {"userName": "@Verve87", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:15:21 +0000 2018"}, "1039653704708878336": {"userName": "@Beto_Valenzuela", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:15:33 +0000 2018"}, "1039653883440754690": {"userName": "@pintora67", "body": "@DitelColumbus https://t.co/Yl2oNP2tyN", "date": "Tue Sep 11 23:16:16 +0000 2018"}, "1039653971177230336": {"userName": "@tatitamu", "body": "RT @pvecinalperu: \"En seguridad ciudadana debemos promover la prevenci\u00f3n: 1) educaci\u00f3n en valores; 2) deporte en los barrios; 3) calles osc\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:16:37 +0000 2018"}, "1039654011929079810": {"userName": "@DiegoTo63742746", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:16:46 +0000 2018"}, "1039654042933387264": {"userName": "@DiegoTo63742746", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Tue Sep 11 23:16:54 +0000 2018"}, "1039654127540862976": {"userName": "@Piery711", "body": "RT @AminoMecumBe: @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielit\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:17:14 +0000 2018"}, "1039654148235567104": {"userName": "@guisellatrujiv1", "body": "@ManuelVelardeD @heduardo50 @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Ese es el adjetivo \u201cjefa\u201d porque lideresa le queda grande !!!!", "date": "Tue Sep 11 23:17:19 +0000 2018"}, "1039654356432375810": {"userName": "@mareshu", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:18:09 +0000 2018"}, "1039654450107961344": {"userName": "@Ryckale6969", "body": "@RicardoBelmontC @Perou_Turismo Sinverg\u00fcenza y p\u00e9simo ex alcalde. Jodi\u00f3 mi hermoza Lima.", "date": "Tue Sep 11 23:18:31 +0000 2018"}, "1039654561865236480": {"userName": "@algo_nada", "body": "RT @Agencia_Andina: Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:18:58 +0000 2018"}, "1039654864685608962": {"userName": "@DorisAzores", "body": "RT @antiNeoMarxista: @FelicianoGalvan @al_basura @AminoMecumBe @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielit\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:20:10 +0000 2018"}, "1039654882742030336": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "@JorgeMunozAP @BestiasAlVolant @AccionPopularAP @AccionPopularPe @AccionPopular @ppdenaccion @PopularAccion @AccionColorao @JorgeJovenes @APJOVEN https://t.co/8Nmb88bLck", "date": "Tue Sep 11 23:20:14 +0000 2018"}, "1039654885288038400": {"userName": "@Franciscofp17", "body": "@udealima @DanielUrresti1 Pucha!! me sorprende porque a Urresti se le ve en todos los medios ahora m\u00e1s que antes.", "date": "Tue Sep 11 23:20:15 +0000 2018"}, "1039655290885627904": {"userName": "@ode_fernando", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/2KeCWbbsLP", "date": "Tue Sep 11 23:21:51 +0000 2018"}, "1039655318538608646": {"userName": "@ode_fernando", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/CR0dSCqLZ7", "date": "Tue Sep 11 23:21:58 +0000 2018"}, "1039657428604911616": {"userName": "@maralaska", "body": "@DanielUrresti1 12  de setiembre a las 5pm Plaza San Mart\u00edn lo esperamos", "date": "Tue Sep 11 23:30:21 +0000 2018"}, "1039657496850452480": {"userName": "@HUGOCAM01369992", "body": "Y PARA CUANDO CONDENAN  AL ASESINO DE MADRE MIA  HUMALA  TASSO Y AL VIOLADOR Y ASESINO DANIEL URRESTI ALIAS CAPITAN ARTURO.", "date": "Tue Sep 11 23:30:37 +0000 2018"}, "1039657602983055360": {"userName": "@GerardoTP", "body": "@RicardoBelmontC Los candidatos deben unirse y no prestarse al juego sucio !!", "date": "Tue Sep 11 23:31:03 +0000 2018"}, "1039657823527944192": {"userName": "@victorhurt", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:31:55 +0000 2018"}, "1039658233617633280": {"userName": "@udealima", "body": "@supertroller01 @DanielUrresti1 Al parecer solo juega de local y con el pasto reci\u00e9n podado.", "date": "Tue Sep 11 23:33:33 +0000 2018"}, "1039658386705526784": {"userName": "@udealima", "body": "@supertroller01 @DanielUrresti1 Pues cr\u00e9elo. Al parecer solo juega de local y con el pasto reci\u00e9n podado.", "date": "Tue Sep 11 23:34:09 +0000 2018"}, "1039658601403633665": {"userName": "@Otoniel1109", "body": "RT @ANDRESAR16: @DitelColumbus @Otoniel1109 @hcmradiotv @aarevalo03 PROPUESTAS HABLAN, NECESITAN MAS PROPAGANDA MEDIATICA. SALEN DE TODOS L\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:35:01 +0000 2018"}, "1039658629836824583": {"userName": "@lorena_stern", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:35:07 +0000 2018"}, "1039659098374111232": {"userName": "@paz_napoleon", "body": "@DanielUrresti1 que tal idiotas, piensan que mediante refer\u00e9ndum se puede cerrar el congreso. tenia que ser caviar", "date": "Tue Sep 11 23:36:59 +0000 2018"}, "1039659355283566592": {"userName": "@SantosAbad", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: Ayer en RPP tv en Programa dirigido por Alejandra Puente, debatiendo con Daniel Urresti sobre temas de seguridad ciuda\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:38:00 +0000 2018"}, "1039659673773854720": {"userName": "@hilarioolea", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:39:16 +0000 2018"}, "1039660072148844544": {"userName": "@ABN58", "body": "Miren estos de SICTUHSA los tr\u00e1mites que traen!! @pauliieC @CecyDuran @Samvalor @kioscomayor @ChapoRomo @MesaCancun @r_rbc @beckerg123 @antillons @elhectorobregon @CASIMIROHDEZ @Milton_Matz @FMLalo @Denissenavarr0 @riesquer @feroropeza20 @corneliomontano @elbasiliogmas", "date": "Tue Sep 11 23:40:51 +0000 2018"}, "1039660317050105856": {"userName": "@MARORE", "body": "@BeingoleaA Viva!!", "date": "Tue Sep 11 23:41:50 +0000 2018"}, "1039660459132178433": {"userName": "@RamzesCastel", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Ya saben por quien no votar \ud83d\udc46 Dinosaurio", "date": "Tue Sep 11 23:42:24 +0000 2018"}, "1039660478673440772": {"userName": "@CentenoRenata", "body": "RT @antiNeoMarxista: @FelicianoGalvan @al_basura @AminoMecumBe @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielit\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:42:28 +0000 2018"}, "1039660554200248321": {"userName": "@ddintorg", "body": "RT @elaforde: La candidata a #Lima @EstherCapunay ha confirmado su participaci\u00f3n en IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital en @UTECedu el\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:42:46 +0000 2018"}, "1039660675293962245": {"userName": "@delurens", "body": "@Leyva8Leyva @eudmed El Dr. Luis Bedoya Reyes motiv\u00f3 mi filiaci\u00f3n al @ppc_peru en 1985 cuan lejos est\u00e1 @BeingoleaA de dar esa talla,  hasta te bloquea siendo PPCista. \ud83d\udde3", "date": "Tue Sep 11 23:43:15 +0000 2018"}, "1039661078890864640": {"userName": "@hernan_ag22", "body": "@KaremCraff @job_rosales @lamula @augusegui @peru21noticias @BeingoleaA @tromepe Educarlos, librarlos de la ignorancia. Cada votaci\u00f3n en el Per\u00fa es el term\u00f3metro de nuestro nivel de ignorancia. Sigue bien alto.", "date": "Tue Sep 11 23:44:51 +0000 2018"}, "1039661166816055297": {"userName": "@yolicaceda", "body": "RT @HUGOCAM01369992: Y PARA CUANDO CONDENAN  AL ASESINO DE MADRE MIA  HUMALA  TASSO Y AL VIOLADOR Y ASESINO DANIEL URRESTI ALIAS CAPITAN AR\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:45:12 +0000 2018"}, "1039661208712949764": {"userName": "@Aparkora", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 12  de setiembre a las 5pm Plaza San Mart\u00edn lo esperamos", "date": "Tue Sep 11 23:45:22 +0000 2018"}, "1039661474258542593": {"userName": "@udealima", "body": "Y siempre retando a los dem\u00e1s candidatos e incluso citando nuestras publicaciones para su campa\u00f1a, pero a la hora de la hora... nada.", "date": "Tue Sep 11 23:46:26 +0000 2018"}, "1039661623294746625": {"userName": "@rosibusso", "body": "RT @gmtavarac: @DitelColumbus Transparencia bloquea, no mantiene comunicaci\u00f3n con quien insulta o agrede. Las redes sociales tienen reglas.", "date": "Tue Sep 11 23:47:01 +0000 2018"}, "1039661887645016065": {"userName": "@DemoDig", "body": "RT @elaforde: La candidata a #Lima @EstherCapunay ha confirmado su participaci\u00f3n en IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital en @UTECedu el\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:48:04 +0000 2018"}, "1039662119237636096": {"userName": "@eroljavier", "body": "@DitelColumbus @PasquinDeM Vivaaaaa", "date": "Tue Sep 11 23:48:59 +0000 2018"}, "1039662215626928128": {"userName": "@igpvida", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:49:22 +0000 2018"}, "1039662274674401281": {"userName": "@jm_siches", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Lo bueno es que no tengo necesidad de leer sus planes de gobierno, s\u00f3lo necesito leer las publicaciones o videos que hacen prometiendo estupidez y media para darme cuenta x quien no votar. Gracias, me evitan la fatiga.", "date": "Tue Sep 11 23:49:36 +0000 2018"}, "1039662308308463616": {"userName": "@PasquinDeM", "body": "RT @eroljavier: @DitelColumbus @PasquinDeM Vivaaaaa", "date": "Tue Sep 11 23:49:44 +0000 2018"}, "1039662451426508800": {"userName": "@mateospot", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 12  de setiembre a las 5pm Plaza San Mart\u00edn lo esperamos", "date": "Tue Sep 11 23:50:19 +0000 2018"}, "1039662576672694272": {"userName": "@JorgeVento4", "body": "@larepublica_pe @mareshu @DanielUrresti1 Este parece un mono con metralleta.", "date": "Tue Sep 11 23:50:48 +0000 2018"}, "1039662659745079297": {"userName": "@mlizsaa", "body": "RT @elaforde: La candidata a #Lima @EstherCapunay ha confirmado su participaci\u00f3n en IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital en @UTECedu el\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:51:08 +0000 2018"}, "1039662755329003520": {"userName": "@3dimagen", "body": "@Franciscofp17 @udealima @DanielUrresti1 Yo pienso decidir mi voto luego de este debate.  @ManuelVelardeD @GGG_pe @JorgeMunozAP @ENRIQUECORNEJOR @DitelColumbus @EstherCapunay ustedes, si van al debate en la UNI, verdad?", "date": "Tue Sep 11 23:51:31 +0000 2018"}, "1039663001513672704": {"userName": "@lougola2", "body": "@BeingoleaA Si bien es cierto que es una justa condena para estos malditos, tambi\u00e9n es una verg\u00fcenza que reci\u00e9n se les sentencie 26 a\u00f1os despu\u00e9s. Justicia que tarda tampoco es justicia. Pero m\u00e1s vale tarde que nunca.  Ojal\u00e1 las sentencias a los corruptos no tarde lo mismo. #senderonuncam\u00e1s", "date": "Tue Sep 11 23:52:30 +0000 2018"}, "1039663012171407362": {"userName": "@3dimagen", "body": "@udealima @DanielUrresti1 Yo pienso decidir mi voto luego de este debate. #Elecciones2018   @ManuelVelardeD @GGG_pe @JorgeMunozAP @ENRIQUECORNEJOR @DitelColumbus @EstherCapunay ustedes, si van al debate en la UNI, verdad?", "date": "Tue Sep 11 23:52:32 +0000 2018"}, "1039663052101115906": {"userName": "@ISialer", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:52:42 +0000 2018"}, "1039663067498459136": {"userName": "@jesusnoriega", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:52:45 +0000 2018"}, "1039663161367048192": {"userName": "@16091959", "body": "@PedroChavarryV @PasquinDeM Ojal\u00e1 que tambi\u00e9n los familiares del periodista Hugo Bustios encuentren un poco de paz y tranquilidad despu\u00e9s de muchos a\u00f1os, incluyendo a su difunta esposa que se cans\u00f3 de buscar justicia contra el presunto asesino Daniel Urresti.", "date": "Tue Sep 11 23:53:08 +0000 2018"}, "1039663426333827072": {"userName": "@pinzasluis", "body": "@DitelColumbus El primer d\u00eda de tu gesti\u00f3n destruye ese mausoleo de los asesinos", "date": "Tue Sep 11 23:54:11 +0000 2018"}, "1039663494637993984": {"userName": "@landobel", "body": "@FMabogado @ManuelVelardeD @MEF_Peru @SUNATOficial fer ese es el problema estos tipejos creen que los ciudadanos somos ignorantes, este fue el tipejo que dijo que lima era plana, no pierdas tu tiempo ni tus perlas tirandolselas a los chanchos", "date": "Tue Sep 11 23:54:27 +0000 2018"}, "1039663578192769024": {"userName": "@Salocin7070", "body": "@XimenaOrtegav @DanielUrresti1 Te amo @XimenaOrtegav", "date": "Tue Sep 11 23:54:47 +0000 2018"}, "1039663636778811393": {"userName": "@dcruzate20", "body": "RT @jgodoym: Esto se hab\u00eda pasado. Exmiembro cuestionado del CNM va con el n\u00famero 13 en la lista de regidores de Urresti https://t.co/ijOB1\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:55:01 +0000 2018"}, "1039663688020574210": {"userName": "@Salocin7070", "body": "@Samuel_Chamorro @DanielUrresti1 The one and only #HailUrresti", "date": "Tue Sep 11 23:55:13 +0000 2018"}, "1039663797294845952": {"userName": "@Robertprensa", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Es la propuesta m\u00e1s est\u00fapida que he podido leer. Y todav\u00eda ilegal. Pol\u00edticos como este par\u00e1sito deber\u00edan ser expectorados de por vida de la pol\u00edtica del Per\u00fa. El 7 de Octubre ver\u00e1s la respuesta del pueblo.", "date": "Tue Sep 11 23:55:39 +0000 2018"}, "1039663971857510400": {"userName": "@mesalt", "body": "@RamzesCastel @kikeocrospoma @bovichi Este candidato es del grupo que tom\u00f3 el estadio de Matute, f\u00e1cil", "date": "Tue Sep 11 23:56:21 +0000 2018"}, "1039664004824788992": {"userName": "@PasquinDeM", "body": "RT @16091959: @PedroChavarryV @PasquinDeM Ojal\u00e1 que tambi\u00e9n los familiares del periodista Hugo Bustios encuentren un poco de paz y tranquil\u2026", "date": "Tue Sep 11 23:56:29 +0000 2018"}, "1039664086726918147": {"userName": "@mesalt", "body": "Sobre Ocrospoma", "date": "Tue Sep 11 23:56:48 +0000 2018"}, "1039664105009963014": {"userName": "@paulstevezuniga", "body": "@drcesardip @ManuelVelardeD Yo he visto esa ceja por todas partes.", "date": "Tue Sep 11 23:56:53 +0000 2018"}, "1039664310690213889": {"userName": "@diarioperfilpe", "body": "Gustavo Guerra Garc\u00eda en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t.co/oUGnsd2SXo https://t.co/LndR8gTg3l", "date": "Tue Sep 11 23:57:42 +0000 2018"}, "1039664795186810881": {"userName": "@s76437077", "body": "@lsolar22 @Renzo_Reggiardo @pps_peru @tromepe Primero que termine su carrera de Administraci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n.. Y ah\u00ed que hable de Educaci\u00f3n. O que le pida una ayuda a la amiga de la #Se\u00f1oraK.. La Ponce.", "date": "Tue Sep 11 23:59:37 +0000 2018"}, "1039664938657226752": {"userName": "@maggieariasva", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Wed Sep 12 00:00:12 +0000 2018"}, "1039664998002262018": {"userName": "@diarioperfilpe", "body": "Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t.co/6QfALKnnKJ https://t.co/rBHrB0Hztd", "date": "Wed Sep 12 00:00:26 +0000 2018"}, "1039665038502633473": {"userName": "@YSon4dias", "body": "Otra vez el herman\u00f3n haciendo de las suyas.  En serio hay gente que votar\u00e1 por \u00e9ste tipo? o por #Reggiardo el fujimorista encubierto?  Yo voy a votar por @DanielUrresti1 https://t.co/3fhvSTUmBN", "date": "Wed Sep 12 00:00:35 +0000 2018"}, "1039665048929677314": {"userName": "@maggieariasva", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cRegularemos el horario de los camiones que obstruyan principales avenidas de la ciudad.\u201d; @EN\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:00:38 +0000 2018"}, "1039665099106131970": {"userName": "@maggieariasva", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cCuidaremos las 3 cuencas: Chill\u00f3n, R\u00edmac y Lur\u00edn. Adem\u00e1s, haremos control sanitario.\u201d; @ENRIQ\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:00:50 +0000 2018"}, "1039665190420262913": {"userName": "@RosaCabezudo", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Wed Sep 12 00:01:12 +0000 2018"}, "1039665244510011393": {"userName": "@rcastrovexler", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Otro idiota que quiere usar el argumento de \"los ni\u00f1os\" como excusa para censurar y restringir la libertad de las personas https://t.co/8ITRfRfl9d", "date": "Wed Sep 12 00:01:24 +0000 2018"}, "1039665301095366657": {"userName": "@JaimeCuglievan", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Esta propuesta me parece conocida \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/2qbbqKptS4", "date": "Wed Sep 12 00:01:38 +0000 2018"}, "1039665759453151232": {"userName": "@bovichi", "body": "@rcastrovexler @kikeocrospoma en lugar de restringir la libertad de los ni\u00f1os, deber\u00edan restringir la libertad de las COMBIS...la libertad de las campa\u00f1as publicitarias BASURA...la libertad de los emprendimientos privados en \u00e1reas publicas....", "date": "Wed Sep 12 00:03:27 +0000 2018"}, "1039665762682716161": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "@DanielUrresti1 La ciudadan\u00eda queremos escucharlo cara a cara, nosotros hemos luchado todo este tiempo contra la corrupci\u00f3n amarilla \u00bfPor qu\u00e9 no quiere asistir a un debate organizado por la ciudadan\u00eda? Se\u00f1or @DanielUrresti1 https://t.co/R1ozMPhrfI", "date": "Wed Sep 12 00:03:28 +0000 2018"}, "1039665971634561024": {"userName": "@3dimagen", "body": "@DanielUrresti1 \u00bfCree poder hacerlo? \u00bfComo?,\u00a1si es que no es capaz de responder hace semanas a la invitaci\u00f3n a un debate!", "date": "Wed Sep 12 00:04:18 +0000 2018"}, "1039666193781727234": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 La ciudadan\u00eda queremos escucharlo cara a cara, nosotros hemos luchado todo este tiempo contra la corrupci\u00f3n \u00bfPor qu\u00e9 no quiere asistir a un debate organizado por la ciudadan\u00eda? Se\u00f1or @DanielUrresti1 https://t.co/WC8lzfRLDv", "date": "Wed Sep 12 00:05:11 +0000 2018"}, "1039666208952541186": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:05:14 +0000 2018"}, "1039666252103462912": {"userName": "@nidia19861", "body": "RT @16091959: @PedroChavarryV @PasquinDeM Ojal\u00e1 que tambi\u00e9n los familiares del periodista Hugo Bustios encuentren un poco de paz y tranquil\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:05:25 +0000 2018"}, "1039666391799013377": {"userName": "@enpuntomuni", "body": "Enpunto Municipal hoy martes 11 de setiembre del 2018. En el bloque de #eleccionesmunicipales 2018 estaremos conversando con Luis Casta\u00f1eda Pardo candidato a la alcald\u00eda de Lima. https://t.co/CC4UgdwnFv", "date": "Wed Sep 12 00:05:58 +0000 2018"}, "1039666866980048899": {"userName": "@ElFranc48176364", "body": "@DitelColumbus Excelente noticia, Diethell... Espero que gane las elecciones y tome cartas en el asunto del mausoleo que SL tiene en Comas. #Ditel2018", "date": "Wed Sep 12 00:07:51 +0000 2018"}, "1039666891222962177": {"userName": "@ricardo_margain", "body": "RT @ABN58: Miren estos de SICTUHSA los tr\u00e1mites que traen!! @pauliieC @CecyDuran @Samvalor @kioscomayor @ChapoRomo @MesaCancun @r_rbc @beck\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:07:57 +0000 2018"}, "1039667133360300032": {"userName": "@elsoldelnorte", "body": "@GGG_pe Que hay de los urinarios publicos ? de las prostitutas ? de los hoteles que no tienen estrellas y son puntos de infeccion? que de los limpiadores de arena de las playas ?Que de los centros antivenereos ? de los carnet de sanidad y uniformes para los vendedores de comida.", "date": "Wed Sep 12 00:08:55 +0000 2018"}, "1039667212104200192": {"userName": "@SapMind", "body": "@luchicarrillo22 @GGG_pe Khe? No se te entendio", "date": "Wed Sep 12 00:09:14 +0000 2018"}, "1039667227954487296": {"userName": "@RosarioParedesG", "body": "@patriciagamarra @kikeocrospoma @bovichi entonces la libertad ya no es un derecho?", "date": "Wed Sep 12 00:09:17 +0000 2018"}, "1039667367473827840": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "RT @Julianovsk: @ENRIQUECORNEJOR Muy bien Sr. Cornejo con sus propuestas innovadoras.", "date": "Wed Sep 12 00:09:51 +0000 2018"}, "1039667421110513666": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "RT @KrlitOz_Torres: @ENRIQUECORNEJOR Sin duda la mejor opci\u00f3n para Lima el se\u00f1or @ENRIQUECORNEJOR", "date": "Wed Sep 12 00:10:03 +0000 2018"}, "1039667469680603136": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "RT @sgrau11: @ENRIQUECORNEJOR No cabe duda que el \"t\u00edo bigote\" es el mejor candidato a la Alcald\u00eda de Lima. Ayer qued\u00f3 demostrado.", "date": "Wed Sep 12 00:10:15 +0000 2018"}, "1039667530422530048": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "RT @Elianalopezp: @ENRIQUECORNEJOR @ENRIQUECORNEJOR  el mejor candidato para Lima.", "date": "Wed Sep 12 00:10:29 +0000 2018"}, "1039667558117462016": {"userName": "@ENRIQUECORNEJOR", "body": "RT @divina1702: @ENRIQUECORNEJOR Contundente E.Cornejo", "date": "Wed Sep 12 00:10:36 +0000 2018"}, "1039667622873317376": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:10:52 +0000 2018"}, "1039667628338565122": {"userName": "@JhonnJLLB", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... Aprende a m\u00ed, el no ser\u00eda capaz de...... \ud83e\udd14\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/ZftHfq1Miw", "date": "Wed Sep 12 00:10:53 +0000 2018"}, "1039667810023165952": {"userName": "@acuerdatedemi01", "body": "@Julianovsk @ENRIQUECORNEJOR pero es apristaaa...//", "date": "Wed Sep 12 00:11:36 +0000 2018"}, "1039667832710160384": {"userName": "@MahatmaGand", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:11:42 +0000 2018"}, "1039667848342396930": {"userName": "@analuquess", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:11:45 +0000 2018"}, "1039667863794147329": {"userName": "@EvaaM93", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:11:49 +0000 2018"}, "1039667879430578177": {"userName": "@FabrizioOj01", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:11:53 +0000 2018"}, "1039667894861352961": {"userName": "@nereahinoa", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:11:56 +0000 2018"}, "1039667909264633856": {"userName": "@RafaelAnt33", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:12:00 +0000 2018"}, "1039667921390370816": {"userName": "@VictorAlexis05", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:12:03 +0000 2018"}, "1039667927673393153": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "@larepublica_pe \u00bfPor qu\u00e9 no quiere asistir a un debate organizado por la ciudadan\u00eda? Se\u00f1or @DanielUrresti1 https://t.co/wS8l67Cq1x", "date": "Wed Sep 12 00:12:04 +0000 2018"}, "1039667944677142528": {"userName": "@YadiArcee", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:12:08 +0000 2018"}, "1039668180782866432": {"userName": "@felaperu", "body": "@ManuelVelardeD @rmapalacios @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Santana es otro corrupto q se aprovecha d gente q cree q dando un diesmo van derecho al cielo solos se enga\u00f1an y este corrupto y toda su familia viven a costa d gente ignorante \u00f3 borregos se\u00f1ores luchen p lograr su propio bienestar no d vividores recuerden a ataucusi", "date": "Wed Sep 12 00:13:05 +0000 2018"}, "1039668201045590016": {"userName": "@MiriamGD25", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:13:09 +0000 2018"}, "1039668211472629761": {"userName": "@ROYERRIOSPARE10", "body": "@RPPNoticias Mi proximo Alcalde De Lima Metropolitana es el Se\u00f1or : General E P . DANIEL URRESTI", "date": "Wed Sep 12 00:13:12 +0000 2018"}, "1039668728257032192": {"userName": "@Jazmin_CUSCantu", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:15:15 +0000 2018"}, "1039669087054512129": {"userName": "@mariademansilla", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:16:41 +0000 2018"}, "1039669847737679872": {"userName": "@JanicetoQ", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:19:42 +0000 2018"}, "1039670002205556736": {"userName": "@Angie10379", "body": "RT @Julianovsk: @ENRIQUECORNEJOR Muy bien Sr. Cornejo con sus propuestas innovadoras.", "date": "Wed Sep 12 00:20:19 +0000 2018"}, "1039670094144651266": {"userName": "@eduperu03", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:20:41 +0000 2018"}, "1039670096933863425": {"userName": "@mariademansilla", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 10Sep  Al ver por que candidato votar\u00eda la gente @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC van empatados en el general,\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:20:41 +0000 2018"}, "1039670250772619265": {"userName": "@RodrigoVarillas", "body": "@DitelColumbus El problema no eres t\u00fa, sino la banda por la que postulas", "date": "Wed Sep 12 00:21:18 +0000 2018"}, "1039670260981538818": {"userName": "@rrgarciasanchez", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Wow, hasta consider\u00e9 revisar mejor tu plan hace unas semanas. Pero ya no. La libertad es lo primero que uno debe defender y si no puedes hacer eso, no tienes espacio en la pol\u00edtica.", "date": "Wed Sep 12 00:21:21 +0000 2018"}, "1039670304124153857": {"userName": "@milagros26304", "body": "TUS PROPUESTAS ESTAN EN NA @RicardoBelmontC ALCALDE!!!!", "date": "Wed Sep 12 00:21:31 +0000 2018"}, "1039670511083708416": {"userName": "@gloayza1", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:22:20 +0000 2018"}, "1039670515886161920": {"userName": "@PolitwoopsPeru", "body": "DT Humberto Lay Sun: #LayNoTeFlorea \"Gobernar Lima requiere conciliar y trabajar en equipo. Dudo que Urresti pueda entenderlo\"\u2026 https://t.co/xdALa6GTMC https://t.co/jDcOlq8KFO", "date": "Wed Sep 12 00:22:21 +0000 2018"}, "1039670524547420160": {"userName": "@enpuntomuni", "body": "Enpunto Municipal hoy martes 11 de setiembre del 2018. En el bloque de #eleccionesmunicipales 2018 estaremos conversando con Luis Casta\u00f1eda Pardo candidato a la alcald\u00eda de Lima. https://t.co/9w5mfH8WBv", "date": "Wed Sep 12 00:22:23 +0000 2018"}, "1039670624942211076": {"userName": "@soni810", "body": "@Politica_LR @larepublica_pe Ojal\u00e1 @Renzo_Reggiardo no se corra!!!!", "date": "Wed Sep 12 00:22:47 +0000 2018"}, "1039670673763917824": {"userName": "@Mini_Pickmans", "body": "Este jueves 13 nuestra amiga Esther Capu\u00f1ay estar\u00e1 con nosotros en Lima Este para contarnos acerca de sus propuestas para Lima Metropolitana y sobre todo para Lima Este; adem\u00e1s pasaremos una tarde llena de... https://t.co/qOpBYgJVaq", "date": "Wed Sep 12 00:22:59 +0000 2018"}, "1039670816777154560": {"userName": "@mexes_91", "body": "@DitelColumbus Bla bla bla a\u00f1o tras a\u00f1o hemos escuchado eso", "date": "Wed Sep 12 00:23:33 +0000 2018"}, "1039670874385854464": {"userName": "@humberto_lay", "body": "#LayNoTeFlorea \"Gobernar Lima requiere conciliar y trabajar en equipo. Dudo que @DanielUrresti1 pueda entenderlo\" #ObrasConHonestidad #LimaConLay \ud83c\udf3e\ud83c\udf3e https://t.co/BRiRyc6qzW", "date": "Wed Sep 12 00:23:47 +0000 2018"}, "1039671171174813696": {"userName": "@mexes_91", "body": "@DitelColumbus Exacto te creer\u00eda si postularas por otro partido", "date": "Wed Sep 12 00:24:58 +0000 2018"}, "1039671311591780352": {"userName": "@Eich_Pi_", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Qu\u00e9 hacen? Eso lo sabr\u00e1n ellos. No puedes restringir libertades solo por que existen los delincuentes. PD, se dice \"inminente\" o \"evidente\",  \"eminente\" es otra cosa. https://t.co/yXhNGdjEWY", "date": "Wed Sep 12 00:25:31 +0000 2018"}, "1039671371809349637": {"userName": "@udealima", "body": "@DanielUrresti1 y EQUIPO DE CAMPA\u00d1A. Esta es la invitacion que se les envi\u00f3, nunca respondieron y ahora dicen que no estaban enterados. https://t.co/fUJyxTV3Z3", "date": "Wed Sep 12 00:25:45 +0000 2018"}, "1039671496552194048": {"userName": "@Decruz2162", "body": "RT @humberto_lay: #LayNoTeFlorea \"Gobernar Lima requiere conciliar y trabajar en equipo. Dudo que @DanielUrresti1 pueda entenderlo\" #ObrasC\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:26:15 +0000 2018"}, "1039671737254850561": {"userName": "@ValentinaVerti3", "body": "RT @humberto_lay: #LayNoTeFlorea \"Gobernar Lima requiere conciliar y trabajar en equipo. Dudo que @DanielUrresti1 pueda entenderlo\" #ObrasC\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:27:12 +0000 2018"}, "1039671999625347073": {"userName": "@MarttinnoBA", "body": "@DitelColumbus Estas son realidades, no demagogia de pol\u00edticos que ya tuvieron su oportunidad y no hicieron absolutamente nada!!!", "date": "Wed Sep 12 00:28:15 +0000 2018"}, "1039672003463196673": {"userName": "@BerenisseV", "body": "@ENRIQUECORNEJOR @canalN_ Pero vivimos en Per\u00fa no en Colombia, como esta la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del Per\u00fa dudo mucho que las personas tengan para comprarse otro carro.", "date": "Wed Sep 12 00:28:16 +0000 2018"}, "1039672178130780160": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 \u00bfPor qu\u00e9 no quiere asistir al DEBATE QUE ORGANIZA LA CIUDADAN\u00cdA? @DanielUrresti1 https://t.co/Q9SZkHTmIo", "date": "Wed Sep 12 00:28:58 +0000 2018"}, "1039672310880460806": {"userName": "@danpahe", "body": "@DanielUrresti1 Lo que sea pero no tienes mi voto", "date": "Wed Sep 12 00:29:29 +0000 2018"}, "1039672828663156736": {"userName": "@arberrrto", "body": "RT @nohayrabodepaja: T\u00edrale un buen centro, #Beingolea hace el gol.  ALBERTO BEINGOLEA - ALCALDE DE LIMA https://t.co/4UjhLgtZ0M", "date": "Wed Sep 12 00:31:33 +0000 2018"}, "1039672889434365952": {"userName": "@PolitwoopsPeru", "body": "DT Humberto Lay Sun: #LayNoTeFlorea \"Gobernar Lima requiere conciliar y trabajar en equipo. Dudo que Daniel Urresti pueda entenderlo\"\u2026 https://t.co/6b8dxE4QO1 https://t.co/smsWg9xngQ", "date": "Wed Sep 12 00:31:47 +0000 2018"}, "1039672889585352705": {"userName": "@NolviaFlores10", "body": "RT @Agencia_Andina: #EnVivo #AndinaCanalOnline Hoy en #YoDecido, nuestro programa especial por las #Elecciones2018 de la @Agencia_Andina, e\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:31:47 +0000 2018"}, "1039672889627365377": {"userName": "@rojas_yal", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:31:47 +0000 2018"}, "1039672934435119104": {"userName": "@rojas_yal", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Wed Sep 12 00:31:58 +0000 2018"}, "1039673197396996096": {"userName": "@3dimagen", "body": "@udealima @DanielUrresti1 Debe andar cansadazo, pero luego de las elecciones va tener harto tiempo para dormir \ud83d\ude34...", "date": "Wed Sep 12 00:33:01 +0000 2018"}, "1039673220184592385": {"userName": "@CARLOSLEVANO", "body": "RT @nohayrabodepaja: T\u00edrale un buen centro, #Beingolea hace el gol.  ALBERTO BEINGOLEA - ALCALDE DE LIMA https://t.co/4UjhLgtZ0M", "date": "Wed Sep 12 00:33:06 +0000 2018"}, "1039673233073754112": {"userName": "@arberrrto", "body": "RT @larepublica_pe: #Elecciones2018 | Alberto Beingolea tienta ganar las Elecciones Municipales 2018 con el Partido Popular Cristiano - PPC\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:33:09 +0000 2018"}, "1039673729553457154": {"userName": "@enpuntomuni", "body": "Enpunto Municipal hoy martes 11 de setiembre del 2018. En el bloque de #eleccionesmunicipales 2018 estaremos conversando con Luis Casta\u00f1eda Pardo candidato a la alcald\u00eda de Lima. Seguimos... https://t.co/HVKF2mbVo9", "date": "Wed Sep 12 00:35:07 +0000 2018"}, "1039673799166357504": {"userName": "@ucinoticias_pe", "body": "#UCInforma | Jaime Salinas, candidato al municipio de Lima: \u201cA #Lima le falta una persona que asuma el liderazgo con visi\u00f3n, convicci\u00f3n y decisi\u00f3n\u201d. https://t.co/RVl1W0KGdi", "date": "Wed Sep 12 00:35:24 +0000 2018"}, "1039673851553218562": {"userName": "@eduperu03", "body": "RT @ExpresoPeru: \u201cHerman\u00f3n\u201d tiene el 11.7 % de intenci\u00f3n de voto, mientras que candidato de Per\u00fa Patria Segura baja a 10.3 % en Lima. https\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:35:37 +0000 2018"}, "1039674043551678464": {"userName": "@One_Marie1", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Q payasada es esta... entre keiko, los evangekicos y candidatos atorrantes y xenofobos ya tenemos suficiente!", "date": "Wed Sep 12 00:36:22 +0000 2018"}, "1039674214368915456": {"userName": "@hinojoale", "body": "RT @nohayrabodepaja: T\u00edrale un buen centro, #Beingolea hace el gol.  ALBERTO BEINGOLEA - ALCALDE DE LIMA https://t.co/4UjhLgtZ0M", "date": "Wed Sep 12 00:37:03 +0000 2018"}, "1039674251601735680": {"userName": "@oscarmenazapata", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:37:12 +0000 2018"}, "1039674284828835840": {"userName": "@jungushiken", "body": "RT @16091959: @PedroChavarryV @PasquinDeM Ojal\u00e1 que tambi\u00e9n los familiares del periodista Hugo Bustios encuentren un poco de paz y tranquil\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:37:20 +0000 2018"}, "1039674383374147584": {"userName": "@jotaerrezeta", "body": "Por eso no votes por personas con antecedentes, juicios pendientes, partidos pol\u00edticos cuestionados o sin experiencia. Piensa tu voto.", "date": "Wed Sep 12 00:37:43 +0000 2018"}, "1039675198772006913": {"userName": "@QHaRi", "body": "RT @jgodoym: Es importante que @GGG_pe se comprometa con la preservaci\u00f3n de la Costa Verde. Sin embargo, en su plan de gobierno, se alude \u00fa\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:40:58 +0000 2018"}, "1039675242594152448": {"userName": "@MarttinnoBA", "body": "@AminoMecumBe @PirulaPirulete @DorisAzores @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus  como cabeza de un colectivo debe acatar lo que dice la mayor\u00eda: NO A LA EDUCACI\u00d3N GAY. He publicado su entrevista, \u00e9l pide que se pregunte en el refer\u00e9ndum si va o no esa deformaci\u00f3n, no es mala idea, OJALA SE HAGA.", "date": "Wed Sep 12 00:41:08 +0000 2018"}, "1039675321837125633": {"userName": "@EduGuibovich", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Y por que no prohibimos decir estupideces como esa? Pienso un poquito @kikeocrospoma!!! Tambi\u00e9n vas a decir que vas a sacar los tanques a la calle? Estas postulando a la municipalidad de Lima, NO JODAS!!!!", "date": "Wed Sep 12 00:41:27 +0000 2018"}, "1039675408701173760": {"userName": "@QHaRi", "body": "RT @jgodoym: Es importante que @GGG_pe se comprometa con la preservaci\u00f3n de la Costa Verde. Sin embargo, en su plan de gobierno, se alude \u00fa\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:41:48 +0000 2018"}, "1039675584786452480": {"userName": "@Informa_100", "body": "RT @SeGeGobAraucana: Seremi @PiaBersezio, reunida con el concejal de Temuco, Jaime Salinas, para coordinar conjuntamente el 5\u00b0 Encuentro de\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:42:30 +0000 2018"}, "1039675626859503616": {"userName": "@nani_musica", "body": "@kikeocrospoma @bovichi otro que se qued\u00f3 en el tiempo, que bueno que no aparece ni en \u201cotros\u201d en las encuestas \ud83d\ude0a como consejo vaya al psic\u00f3logo.", "date": "Wed Sep 12 00:42:40 +0000 2018"}, "1039675655271669760": {"userName": "@danielfolivares", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:42:47 +0000 2018"}, "1039675687857217538": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "@RAVL1960 @larepublica_pe @humberto_lay Hey buey, tu sarcasmo como todo sarcasmo, es para re\u00edr un poco de la desgracia que estamos sufriendo con la corrupci\u00f3n.  Hubieron congresistas fujibestias que cometieron faltas (delitos), que como siempre, los mandaban a la comisi\u00f3n de \u00e9tica, y nunca sancion\u00f3  a nadie.", "date": "Wed Sep 12 00:42:54 +0000 2018"}, "1039675960717656064": {"userName": "@karlossalvati1", "body": "@GGG_pe Tu no estas a nivel https://t.co/5imU1ai9xM", "date": "Wed Sep 12 00:43:59 +0000 2018"}, "1039676441766637569": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:45:54 +0000 2018"}, "1039676470547894272": {"userName": "@sicalodi", "body": "Mi voto ser\u00e1 para @BeingoleaA \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/DgK1GQa1w2", "date": "Wed Sep 12 00:46:01 +0000 2018"}, "1039676496066039808": {"userName": "@MarttinnoBA", "body": "@PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 LOS CHINOS son la voz Lay y @DitelColumbus  los dem\u00e1s son lastres, son soluci\u00f3n de nada!!!", "date": "Wed Sep 12 00:46:07 +0000 2018"}, "1039676509395582976": {"userName": "@mauriciodiaz095", "body": "RT @ENRIQUECORNEJOR: https://t.co/LdgEKqTeKM", "date": "Wed Sep 12 00:46:10 +0000 2018"}, "1039676598923026432": {"userName": "@caliman_crema", "body": "@ENRIQUECORNEJOR Sin duda, las mejores propuestas. El candidato m\u00e1s preparado y con soluciones concretas !", "date": "Wed Sep 12 00:46:32 +0000 2018"}, "1039676604375621633": {"userName": "@MontalvoCint", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:46:33 +0000 2018"}, "1039676673682288640": {"userName": "@RuthAcevedoPERU", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:46:49 +0000 2018"}, "1039676685522755584": {"userName": "@mauriciodiaz095", "body": "RT @Elianalopezp: @ENRIQUECORNEJOR @ENRIQUECORNEJOR  el mejor candidato para Lima.", "date": "Wed Sep 12 00:46:52 +0000 2018"}, "1039676749305573377": {"userName": "@MaribelToledo", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:47:07 +0000 2018"}, "1039676871288545283": {"userName": "@karlvalhb", "body": "@DitelColumbus Es lo menos que se le puede dar a estos terroristas matones!!! VlVA EL PER\u00da!!!", "date": "Wed Sep 12 00:47:37 +0000 2018"}, "1039676945406087173": {"userName": "@enpuntomuni", "body": "Enpunto Municipal hoy martes 11 de setiembre del 2018. En el bloque de #eleccionesmunicipales 2018 estaremos conversando con Luis Casta\u00f1eda Pardo candidato a la alcald\u00eda de Lima. Continuamos... https://t.co/xU0S7ACBGA", "date": "Wed Sep 12 00:47:54 +0000 2018"}, "1039676955430449152": {"userName": "@naniluce", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:47:57 +0000 2018"}, "1039677098586263557": {"userName": "@JuanCar65540894", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:48:31 +0000 2018"}, "1039677259400052736": {"userName": "@brunopadilla3", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 y t\u00fa, estas acusado de asesinato cuando te vas en cana?", "date": "Wed Sep 12 00:49:09 +0000 2018"}, "1039677321941270528": {"userName": "@brunopadilla3", "body": "@genia794 @larepublica_pe @DanielUrresti1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "date": "Wed Sep 12 00:49:24 +0000 2018"}, "1039677344749895681": {"userName": "@AlvaroPEducador", "body": "RT @samuellazo701: El auditorio de la @D_Magisterial va a recibir a los candidatos a la alcald\u00eda: https://t.co/hvltLBt8ZB @larepublica_co", "date": "Wed Sep 12 00:49:29 +0000 2018"}, "1039677542347751425": {"userName": "@brunopadilla3", "body": "@GCatati @larepublica_pe @DanielUrresti1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 si vanos para la c\u00e1rcel asesino", "date": "Wed Sep 12 00:50:17 +0000 2018"}, "1039677621506912262": {"userName": "@Milu84089342", "body": "@RicardoBelmontC @acrlordperu Habra investigacion a Casta\u00f1eda y haga directorio con todos los alcaldes de lima semanalmente para coordinar sobre el reordenamiento de lima, a la vez tome wn cuenta Lara placas blancas y amarillas asi se turnan dias de desplazamiento  de autos y se ayuda a la fluidez", "date": "Wed Sep 12 00:50:35 +0000 2018"}, "1039677752914468865": {"userName": "@MarttinnoBA", "body": "@AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus hay un chiste antiguo: habia chinito empleado y obedecia todo lo q le mandaba: \"chinito, limpia\", \u00e9l dec\u00eda: \"chinito si qele\", hasta q un d\u00eda su jefa lo lleva a su cuarto, a la cama y le dice: \"chinito metemela\", \u00e9l dijo: \"chinito se qele\", pasado varias horas, su patrona le", "date": "Wed Sep 12 00:51:07 +0000 2018"}, "1039677784703070208": {"userName": "@robcrema10", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:51:14 +0000 2018"}, "1039677894484742144": {"userName": "@Milu84089342", "body": "@RicardoBelmontC @Radio_RBCFM No. Podre pero por aqui usted haga saber que opino de  lo twistts", "date": "Wed Sep 12 00:51:40 +0000 2018"}, "1039678112479490050": {"userName": "@lualsire", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:52:32 +0000 2018"}, "1039678138886828032": {"userName": "@Milu84089342", "body": "@AlbertoSativa @RicardoBelmontC Lindo", "date": "Wed Sep 12 00:52:39 +0000 2018"}, "1039678223628599297": {"userName": "@GonzaloRivera", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:52:59 +0000 2018"}, "1039678238732234758": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:53:03 +0000 2018"}, "1039678379174375424": {"userName": "@JuanPalma_Surco", "body": "RT @humberto_lay: #LayNoTeFlorea Salimos en minutos en vivo por @larepublica_pe para debatir con @DanielUrresti1 \ud83c\udf3e\ud83c\udf3e https://t.co/tiLnr00LlW", "date": "Wed Sep 12 00:53:36 +0000 2018"}, "1039678414372909056": {"userName": "@MarttinnoBA", "body": "@AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus dice, ya chinito, sacala... \u00e9l responde: \"CHINITO NO QELE\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Ditel es pro familia!", "date": "Wed Sep 12 00:53:44 +0000 2018"}, "1039678659089428481": {"userName": "@feroropeza20", "body": "RT @ABN58: Miren estos de SICTUHSA los tr\u00e1mites que traen!! @pauliieC @CecyDuran @Samvalor @kioscomayor @ChapoRomo @MesaCancun @r_rbc @beck\u2026", "date": "Wed Sep 12 00:54:43 +0000 2018"}, "1039678667201421312": {"userName": "@Fabiolatuitea", "body": "@melaniaurbinak SOMOS VERDES,  SOMOS CEJAS! Vamos MANUEL VELARDE!!!!! SIGAMOS SUBIENDO!!!!! #SiSePuede #MarcaLaMamita", "date": "Wed Sep 12 00:54:45 +0000 2018"}, "1039678697022935040": {"userName": "@Michipulso", "body": "@ManuelVelardeD tu reto\u00f1o?", "date": "Wed Sep 12 00:54:52 +0000 2018"}, "1039678757190156289": {"userName": "@c_atucandidato", "body": "#SanIsidro: Augusto C\u00e1ceres postular\u00e1 a la alcald\u00eda del distrito de San Isidro con la agrupaci\u00f3n Acci\u00f3n Popular, la misma con la que Jorge Mu\u00f1oz quiere alcanzar al sill\u00f3n municipal de la capital.  Opina: \u00bfle dar\u00edas tu voto a Augusto C\u00e1ceres?... https://t.co/HCakr0eRXX", "date": "Wed Sep 12 00:55:06 +0000 2018"}, "1039679237215735809": {"userName": "@GSMBastian", "body": "@BeingoleaA Y cuando la cadena perpetua para maritza garrido y la \u00faltima loca que sali\u00f3?", "date": "Wed Sep 12 00:57:01 +0000 2018"}, "1039679259411996684": {"userName": "@jolennos", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD Vamos cejon!!!", "date": "Wed Sep 12 00:57:06 +0000 2018"}, "1039679271571218432": {"userName": "@Erikson_PE", "body": "@melaniaurbinak Coincido contigo @melaniaurbinak. @ManuelVelardeD tiene muy buenas ideas. La movilidad sostenible es prioridad. Apoyo esa visi\u00f3n de ciudad. \ud83c\udf31\ud83d\udeb4\ud83d\ude8c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "date": "Wed Sep 12 00:57:09 +0000 2018"}, "1039679337841274880": {"userName": "@LuisEnriqueIII", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 00:57:25 +0000 2018"}, "1039679620382183424": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @stefani30248455: @paola79386836 @EstherCapunay https://t.co/eFEMRECkIu", "date": "Wed Sep 12 00:58:32 +0000 2018"}, "1039679628342902785": {"userName": "@jolennos", "body": "Universidad Pac\u00edfico on Twitter https://t.co/dLFxOmf4D4", "date": "Wed Sep 12 00:58:34 +0000 2018"}, "1039679825953337346": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @ramon06258992: @EstherCapunay Cambio para lima con esther", "date": "Wed Sep 12 00:59:21 +0000 2018"}, "1039679839677104128": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maritza83852546: @EstherCapunay Lima verdadera  con esther", "date": "Wed Sep 12 00:59:24 +0000 2018"}, "1039679871755210752": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maria45927045: @EstherCapunay Lime\u00f1o por el cambio de lima", "date": "Wed Sep 12 00:59:32 +0000 2018"}, "1039679911462690816": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @mariang16776600: @EstherCapunay Lima al cambio", "date": "Wed Sep 12 00:59:41 +0000 2018"}, "1039679997592698881": {"userName": "@JoseEstrellajos", "body": "RT @jm_siches: @kikeocrospoma @bovichi Lo bueno es que no tengo necesidad de leer sus planes de gobierno, s\u00f3lo necesito leer las publicacio\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:00:02 +0000 2018"}, "1039680018903969793": {"userName": "@Alexag_7", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:00:07 +0000 2018"}, "1039680033789489152": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @EstherCapunay: Crearemos el #AppLimaTransparente  para elevar el nivel de transparencia municipal sobre el cumplimiento de informaci\u00f3n\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:00:11 +0000 2018"}, "1039680076013596672": {"userName": "@arianalirad", "body": "#DecideBien", "date": "Wed Sep 12 01:00:21 +0000 2018"}, "1039680110117437440": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @ConVecinos: Gracias @EstherCapunay por traer tu mensaje de fe y esperanza a todo nuestro distrito. Confiamos en tu proyecto porque demu\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:00:29 +0000 2018"}, "1039680133555216385": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @RosaEle26561229: @EstherCapunay Excelente..Vamos por mas..Por una Lima gerenciada por profesionales..", "date": "Wed Sep 12 01:00:34 +0000 2018"}, "1039680150265376770": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @PabloGo18973740: @EstherCapunay Su plan de gobierno esta muy bueno, creo que las mujeres pueden hacer un buen papel, mi voto para ella.\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:00:38 +0000 2018"}, "1039680168242098176": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @Macaren98225495: @EstherCapunay Queremos que Lima se convierta en un lugar de mejores oportunidades, mejor vista , con mas seguridad si\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:00:43 +0000 2018"}, "1039680189129744384": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @yanny38085251: @EstherCapunay La mejor decisi\u00f3n en estas elecciones es Votar por ti, votar por Lima y nuestra gente.Vamos Per\u00fa seamos p\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:00:48 +0000 2018"}, "1039680209157599232": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @pilar_barrantes: @EstherCapunay Cuenta con mi apoyo por mejorar Lima.", "date": "Wed Sep 12 01:00:52 +0000 2018"}, "1039680225926414336": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @lazo_antonieta: @EstherCapunay vamos campu\u00f1ay", "date": "Wed Sep 12 01:00:56 +0000 2018"}, "1039680242863034374": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @JlaspAlex: @Macaren98225495 @EstherCapunay \u00bfPero es millonaria o no?", "date": "Wed Sep 12 01:01:00 +0000 2018"}, "1039680252816109569": {"userName": "@s76437077", "body": "@melaniaurbinak Si ese es, yo quiero que el sea mi Alcalde! LIMA TE NECESITA #SIEMPREUNIDOS MANUEL VELARDE \ud83c\udf31\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83d\udeb2\ud83d\udcaa\u263a\ufe0f", "date": "Wed Sep 12 01:01:03 +0000 2018"}, "1039680262622400513": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @michel34628522: @EstherCapunay Mete,actitud positiva para lograr la lima que queremos los lime\u00f1o capunay", "date": "Wed Sep 12 01:01:05 +0000 2018"}, "1039680277759569920": {"userName": "@pagina3tres", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:01:09 +0000 2018"}, "1039680280578150400": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @mariang16776600: @EstherCapunay Lima con vision de esperanza @eshtercapunay", "date": "Wed Sep 12 01:01:09 +0000 2018"}, "1039680297380524032": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maritza83852546: @EstherCapunay Un plan de gobierno excelente esther mi voto es para ti", "date": "Wed Sep 12 01:01:13 +0000 2018"}, "1039680316686983169": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maria45927045: @EstherCapunay Si podemos con Esther vamos", "date": "Wed Sep 12 01:01:18 +0000 2018"}, "1039680335611604992": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @ramon06258992: @EstherCapunay Maravillosa propuesta #capunay", "date": "Wed Sep 12 01:01:22 +0000 2018"}, "1039680353059909632": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maritza83852546: @EstherCapunay 7 de octumbre mi voto es para ti Esther", "date": "Wed Sep 12 01:01:27 +0000 2018"}, "1039680369782603776": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @mariang16776600: @EstherCapunay Los emprendedores estamos contigo Esther", "date": "Wed Sep 12 01:01:31 +0000 2018"}, "1039680398052257792": {"userName": "@s76437077", "body": "@melaniaurbinak #LaPropuestaM\u00e1sVerde = MANUEL VELARDE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf31", "date": "Wed Sep 12 01:01:37 +0000 2018"}, "1039680404758974466": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maria45927045: @EstherCapunay Vamos esther", "date": "Wed Sep 12 01:01:39 +0000 2018"}, "1039680454922854403": {"userName": "@sgrau11", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cCuidaremos las 3 cuencas: Chill\u00f3n, R\u00edmac y Lur\u00edn. Adem\u00e1s, haremos control sanitario.\u201d; @ENRIQ\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:01:51 +0000 2018"}, "1039680549265330176": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maria45927045: @EstherCapunay Capital de oportunidades con Eshter capu\u00f1ay", "date": "Wed Sep 12 01:02:13 +0000 2018"}, "1039680581276250113": {"userName": "@Petitpan_", "body": "Hoy me le\u00ed el plan de gobierno de @ENRIQUECORNEJOR para ver si er cierta tanta maravilla.... Interesante t\u00edo bigote!!! Me est\u00e1s convenciendo \ud83d\ude14", "date": "Wed Sep 12 01:02:21 +0000 2018"}, "1039680614474174464": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @carmen88282478: @EstherCapunay Excelente...Lima avanza contigo Esther..Este 7 de Octubre nuestro apoyo es para ti..Mujer valiente y emp\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:02:29 +0000 2018"}, "1039680639627419649": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @michel34628522: @EstherCapunay Los limi\u00f1o tenemos una oportunidad de emprender a una lima de oportunidades vamos Esther", "date": "Wed Sep 12 01:02:35 +0000 2018"}, "1039680644283084800": {"userName": "@GJUPITER7", "body": "@DanielUrresti1 Lo mas importante creo es que se dedique a exponer lo que podr\u00eda hacer siendo alcalde, ya sabemos que Reg es candidato de la Sra K Sofia", "date": "Wed Sep 12 01:02:36 +0000 2018"}, "1039680661530009600": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maritza83852546: @EstherCapunay Lima  es esther capu\u00f1ay", "date": "Wed Sep 12 01:02:40 +0000 2018"}, "1039680676382093312": {"userName": "@paola79386836", "body": "RT @maria45927045: @EstherCapunay Vamos Esther sigue adelante cuenta con nuestro apoyo...Por una Lima diferente", "date": "Wed Sep 12 01:02:44 +0000 2018"}, "1039680694694436866": {"userName": "@Yeshuahqh", "body": "OJO PERUANOS #CANDIDATOSALAALCALDIA QUE APOYEN LA MARCHA MA\u00d1ANA 12SET ESOS SON SUS POSIBLES CANDIDATOS ...NINGUNO SE PRONUNCIA ...ESPERAMOS HABER A @ManuelVelardeD @GGG_pe ETC SI ESTARAN APOYANDO #CONTRALACORRUPCION .... https://t.co/xAQ9kHTotq", "date": "Wed Sep 12 01:02:48 +0000 2018"}, "1039680797253484546": {"userName": "@s76437077", "body": "#LaPropuestaM\u00e1sVerde =MANUEL VELARDE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a La Lima que quiero \ud83d\ude0d", "date": "Wed Sep 12 01:03:13 +0000 2018"}, "1039680817247789057": {"userName": "@TapiaLop_Elena", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:03:17 +0000 2018"}, "1039680847950110720": {"userName": "@jofe189", "body": "RT @Mem0rexP0litic0: Zurek esta mas perdido que Huevo en Ceviche en estas elecciones. siempre poniendo propuestas amarillentas como retirar\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:03:25 +0000 2018"}, "1039680865901662208": {"userName": "@sevroga", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:03:29 +0000 2018"}, "1039681055769415681": {"userName": "@SCasusoli", "body": "@BeingoleaA \u00a1Si! \u00a1Viva el Per\u00fa! Y recuerden en las urnas, \"NO A LA REPARTIJA\".", "date": "Wed Sep 12 01:04:14 +0000 2018"}, "1039681064342614017": {"userName": "@DianaDecurt", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:04:16 +0000 2018"}, "1039681155690377217": {"userName": "@rojas_yal", "body": "@bisagra5 @GGG_pe Bien hecho GGG, que mejor que transmitir desde el mismo metropolitano, buenas tus respuestas", "date": "Wed Sep 12 01:04:38 +0000 2018"}, "1039681165681217536": {"userName": "@DenisAlvaro4d", "body": "@RicardoBelmontC incre\u00edble, esto es de todos los a\u00f1os electorales, no hay nadie que regularice esto??? no a la Guerra Sucia", "date": "Wed Sep 12 01:04:40 +0000 2018"}, "1039681191962664961": {"userName": "@RAVL1960", "body": "@jesucristoloco @larepublica_pe @humberto_lay Ocupate de delitos reales sin sancionar como los de Toledo, PPK, Humala, Heredia y Villar\u00e1n, que han costado miles de millones al pa\u00eds,  en lugar de estar delirando con supuestos \"delitos\" de congresistas, que no mencionas y mucho menos pruebas.", "date": "Wed Sep 12 01:04:47 +0000 2018"}, "1039681472893001728": {"userName": "@Kattymeli2", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:05:54 +0000 2018"}, "1039681510234832901": {"userName": "@rojas_yal", "body": "@GGG_pe Bien hecho GGG, que mejor que transmitir desde el metropolitano, buenas tus respuestas", "date": "Wed Sep 12 01:06:03 +0000 2018"}, "1039681571551424519": {"userName": "@Manolonf", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:06:17 +0000 2018"}, "1039681635246125056": {"userName": "@Luuu2607", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:06:32 +0000 2018"}, "1039681640715481088": {"userName": "@Michipulso", "body": "Estoy a un pu\u00f1etazo en la pared de votar por @ManuelVelardeD, csm. Como carajos se te ocurre suscribir con la mugre fujiaprista @RicardoBelmontC?? Te gusta el nuevo fujimorismo? No conviene desmarcar? No jodas!", "date": "Wed Sep 12 01:06:34 +0000 2018"}, "1039681659950571522": {"userName": "@Luuu2607", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:06:38 +0000 2018"}, "1039681699343421440": {"userName": "@Dushek7", "body": "RT @humberto_lay: #LayNoTeFlorea Podemos responder de manera concreta porque tenemos un plan de gobierno serio y honesto. \u00a1Basta de mentir\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:06:48 +0000 2018"}, "1039681735460573184": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MarttinnoBA: @AminoMecumBe @PirulaPirulete @DorisAzores @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaa\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:06:56 +0000 2018"}, "1039681790414397440": {"userName": "@silimol", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Las familias necesitan protegerse de politicuchos como Ud. \ud83e\udd28", "date": "Wed Sep 12 01:07:09 +0000 2018"}, "1039681795434983425": {"userName": "@JULIOCAPISTRAN4", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 https://t.co/F8KCaaAjtK", "date": "Wed Sep 12 01:07:11 +0000 2018"}, "1039681802594607104": {"userName": "@Gracechak14", "body": "@RicardoBelmontC y esto no lo sacan las noticias, apa\u00f1an esto? Y el pacto \u00e9tico no importa=? Lo que queremos los lime\u00f1os son propuestas no guerra sucia", "date": "Wed Sep 12 01:07:12 +0000 2018"}, "1039681831849930752": {"userName": "@lualsire", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cClausuraremos todos los mercados donde se venden cosas robadas, pues eso alienta la delincuen\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:07:19 +0000 2018"}, "1039681966625443841": {"userName": "@milton4023", "body": "RT @MarttinnoBA: @AminoMecumBe @PirulaPirulete @DorisAzores @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaa\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:07:51 +0000 2018"}, "1039682094723686400": {"userName": "@Milu84089342", "body": "RT @larepublica_pe: Ricardo Belmont: perfil, hoja de vida y propuesta del candidato a Lima \u25ba https://t.co/Rwtigd5oJ3 https://t.co/7sa644JqYw", "date": "Wed Sep 12 01:08:22 +0000 2018"}, "1039682104366444545": {"userName": "@gabo_encerrado", "body": "@cynmoto @ManuelVelardeD hola, \u00bfd\u00f3nde puedo revisar su plan de trabajo?", "date": "Wed Sep 12 01:08:24 +0000 2018"}, "1039682126323609601": {"userName": "@MIOPINION1943", "body": "@americatv_peru @teleton_peru @PatoParodiC ORGANIZADORES NI UN SOLO RECORDATORIO DE RICARDO BELMONT C QUIEN CONDUJO DESDE SU INICIO LA TELETON,ELLOS APARECEN COMO LOS HEROES,NO SEAN INGRATOS DEBERIAN INVITARLO PARA QUE CUENTE EL MISMO COMO NACIO TELETON Y NARRE SU HISTORIA DE LAS TELETONES QUE EL CONDUJO POR MUCHOS A\u00d1OS\u00bf?", "date": "Wed Sep 12 01:08:29 +0000 2018"}, "1039682167767531521": {"userName": "@Piery711", "body": "@MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus ditel no ha dicho eso,,, si vamos a sacar a alguno de los pocos q nos quedan sin sancochados y roches recientes y evidentes, q sea con sustento,, averiguemos sus propuestas y comparemos,,ya si sale algo recontra evidente/turbio de alguno, caballero,, no podemos porfiar contra eso", "date": "Wed Sep 12 01:08:39 +0000 2018"}, "1039682233072844800": {"userName": "@KikoMontoya", "body": "@kikeocrospoma @bovichi \ud83d\ude02", "date": "Wed Sep 12 01:08:55 +0000 2018"}, "1039682260998533120": {"userName": "@caBASAURIg", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Serenazgo es una utop\u00eda. La mayor\u00eda de distritos no cuenta con un servicio de calidad. Nec\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:09:02 +0000 2018"}, "1039682374831927298": {"userName": "@rocampc", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:09:29 +0000 2018"}, "1039682489739091969": {"userName": "@5franciscofern", "body": "@DanielUrresti1 Es el topo de sra K", "date": "Wed Sep 12 01:09:56 +0000 2018"}, "1039682489181192192": {"userName": "@gestionpublica7", "body": "@DitelColumbus Ver\u00f3nica Mendoza llora por cadena perpetua a Abimael Guzm\u00e1n...#TerrorismoNuncaMas https://t.co/yIyG93M8cg", "date": "Wed Sep 12 01:09:56 +0000 2018"}, "1039682636694859778": {"userName": "@Yeshuahqh", "body": "@ManuelVelardeD Y MANUEL IRAS MA\u00d1ANA APOYAR LA MARCHA...???  ...CON TU BATERIA??? ESTAS CONTRA LA CORRUPCION HA HA...??? SI NO TE VEO SABRE TU RESPUESTA", "date": "Wed Sep 12 01:10:31 +0000 2018"}, "1039682710795706368": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "@melaniaurbinak @ManuelVelardeD sin duda! #SiempreUnidos #SiSePuede \ud83d\udc9a\ud83d\udc4d", "date": "Wed Sep 12 01:10:49 +0000 2018"}, "1039682938919641088": {"userName": "@informado14", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Como aburren.", "date": "Wed Sep 12 01:11:43 +0000 2018"}, "1039682965117325312": {"userName": "@robertoct5", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:11:49 +0000 2018"}, "1039683403636006912": {"userName": "@Jorge_EstremR", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:13:34 +0000 2018"}, "1039683515774853120": {"userName": "@ManuelSS83", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:14:01 +0000 2018"}, "1039684179670315013": {"userName": "@OleFernandini", "body": "RT @MarttinnoBA: @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaa\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:16:39 +0000 2018"}, "1039684200910057474": {"userName": "@IkedaCintia1", "body": "@sgrau11 @ENRIQUECORNEJOR creo que si!!!", "date": "Wed Sep 12 01:16:44 +0000 2018"}, "1039684404656975874": {"userName": "@Dushek7", "body": "@humberto_lay Que GENIAL este video! Tiene los ingredientes de un candidato que realmente SI QUIERE el sill\u00f3n municipal. Ahora a Difundir y a pasar extractos del debate. Ordenar a TODA ENMANUEL y a los que son Fieles: \u00a1\u00a1DIFUNDIR!!", "date": "Wed Sep 12 01:17:33 +0000 2018"}, "1039684528435027968": {"userName": "@Vas1Pedro", "body": "@BeingoleaA La justicia tarda, pero llega", "date": "Wed Sep 12 01:18:02 +0000 2018"}, "1039684614078558208": {"userName": "@cesarbravo2710", "body": "@DitelColumbus #TerrorismoNuncaMas", "date": "Wed Sep 12 01:18:23 +0000 2018"}, "1039684684811259904": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @carolinarcenet: @rortegaolivera @altavozpe Debemos poner freno a Renzo Reggiardo que esta llevando una teniente alcalde corrupta como N\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:18:39 +0000 2018"}, "1039684720446107649": {"userName": "@Renssos1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:18:48 +0000 2018"}, "1039684970518917123": {"userName": "@Andy77413389", "body": "@pcongresoperu @congresoperu Por las puras , MA\u00d1ANA los sacamos Plaza San Mart\u00edn 6:00 pm Punto de Llegada : Congreso del Per\u00fa \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 @ComandoSvr1986 @DanielUrresti1 @Vero_Mendoza_F @berrio_carbaja @lamula", "date": "Wed Sep 12 01:19:48 +0000 2018"}, "1039685019877433346": {"userName": "@M1guelAngelps", "body": "@RicardoBelmontC Saludos Ricardo, est\u00e1 en todos los peruanos honestos en exterminar por completo la corrupci\u00f3n, est\u00e1 en nosotros cambiar la historia de nuestro pa\u00eds , Arriba Per\u00fa!!!", "date": "Wed Sep 12 01:19:59 +0000 2018"}, "1039685228414074881": {"userName": "@calvillasante", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:20:49 +0000 2018"}, "1039685248542535680": {"userName": "@Dalobe", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:20:54 +0000 2018"}, "1039685306541322240": {"userName": "@Juancarlos_1406", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Adem\u00e1s, el Alcalde no tiene facultad para ordenar toque de queda. Eso no est\u00e1 en Ley de Municipalidades \ud83e\udd26", "date": "Wed Sep 12 01:21:08 +0000 2018"}, "1039685410648195072": {"userName": "@eduardocapu", "body": "RT @ucinoticias_pe: La candidata a la alcald\u00eda de Lima, @EstherCapunay, estuvo recorriendo San Isidro y @ucinoticias_pe estuvo presente en\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:21:32 +0000 2018"}, "1039685449382592512": {"userName": "@mizp0890", "body": "@s76437077 @lsolar22 @Renzo_Reggiardo @pps_peru @tromepe #novotenxreggiardo no termino ni la secundaria, hizo un ciclo de derecho y como el plagio no es v\u00e1lido en las universidades no pudo continuar, solo la @JNE_Peru permite programas de gobierno plagiados, de acuerdo primero la educaci\u00f3n para el, y as\u00ed aprende que es una Offshore https://t.co/GjA953Vski", "date": "Wed Sep 12 01:21:42 +0000 2018"}, "1039685458966409216": {"userName": "@IkedaCintia1", "body": "@ENRIQUECORNEJOR vi la entrevista y me interes\u00f3 sus propuestas innovadoras y nada populistas,  mucha suerte.", "date": "Wed Sep 12 01:21:44 +0000 2018"}, "1039685727532011525": {"userName": "@HaroldA69357943", "body": "RT @Julianovsk: @ENRIQUECORNEJOR Muy bien Sr. Cornejo con sus propuestas innovadoras.", "date": "Wed Sep 12 01:22:48 +0000 2018"}, "1039685729478160385": {"userName": "@Madomi311", "body": "RT @GGGalcalde: Gustavo Guerra [@GGG_pe] tiene la experiencia, honestidad y el mejor plan para solucionar los problemas de Lima. Disfrazars\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:22:48 +0000 2018"}, "1039686035108765700": {"userName": "@eduperu03", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, CTI \u2013 11 Setiembre 2018 1.- @RicardoBelmontC  11.7% 2.- @Renzo_Reggiardo 10.3% 3.- @EstherCapun\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:24:01 +0000 2018"}, "1039686559853944833": {"userName": "@betolanfranco", "body": "@JorgeMunozAP Hablemos de ciclo vias, de los beneficios en ir a trabajar en bici.", "date": "Wed Sep 12 01:26:06 +0000 2018"}, "1039686658323558400": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Lay ya no es pastor, colgo los chimpunes, es un topo de la CVR", "date": "Wed Sep 12 01:26:30 +0000 2018"}, "1039686849650978817": {"userName": "@Paloma2623", "body": "@MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @Piery711 @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Lay estuvo con los Acu\u00f1a en su partido APP.. qu\u00e9 hac\u00eda all\u00ed, conociendo ya: ..\"No fue plagio..\"", "date": "Wed Sep 12 01:27:16 +0000 2018"}, "1039686918676668416": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:27:32 +0000 2018"}, "1039686961320087552": {"userName": "@bkmika", "body": "@ExpresoPeru @RicardoBelmontC @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 q mal", "date": "Wed Sep 12 01:27:42 +0000 2018"}, "1039687047106183168": {"userName": "@GaGladysgil", "body": "RT @larepublica_pe: Luis Enrique Ocrospoma: perfil y propuestas del candidato a la alcald\u00eda de Lima \u25ba https://t.co/uxp0Js0nHI https://t.co/\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:28:03 +0000 2018"}, "1039687153251491841": {"userName": "@rortegaolivera", "body": "RT @arianalirad: #DecideBien https://t.co/CuDPsiBZhb", "date": "Wed Sep 12 01:28:28 +0000 2018"}, "1039687323787481089": {"userName": "@SofiaGarciaN", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:29:09 +0000 2018"}, "1039687356373061632": {"userName": "@alfredosalpa68", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:29:16 +0000 2018"}, "1039687397632606209": {"userName": "@Piery711", "body": "@Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus encontr\u00e9 esto,, q otra conexion hubo?? renunci\u00f3 a la vp de app \"por temas personales\" =&gt; https://t.co/35JarUChnc,, sigamos", "date": "Wed Sep 12 01:29:26 +0000 2018"}, "1039687639018942464": {"userName": "@La1raMaravilla", "body": "@DitelColumbus Siiiiiigues con lo de las c\u00e1maras en los buses ?????", "date": "Wed Sep 12 01:30:24 +0000 2018"}, "1039687678751637505": {"userName": "@Magaly07487083", "body": "@RicardoBelmontC No hay que votar a las personas  que hablan mentira", "date": "Wed Sep 12 01:30:33 +0000 2018"}, "1039687853847011328": {"userName": "@Piery711", "body": "@Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus ptm,, encontr\u00e9 \u00e9sto otro,,, =&gt; https://t.co/rgmPyZEMG4,,, AMINOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO opinen chicos", "date": "Wed Sep 12 01:31:15 +0000 2018"}, "1039687858787741697": {"userName": "@crisdeel", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:31:16 +0000 2018"}, "1039687981483872256": {"userName": "@salazarluis15", "body": "@kikeocrospoma @bovichi Otra ideota, estos son los candidatos que tenemos para Lima. Que les cuesta pensar un poco m\u00e1s", "date": "Wed Sep 12 01:31:45 +0000 2018"}, "1039688016447647744": {"userName": "@marisolhope", "body": "RT @Agencia_Andina: Hoy en #YoDecido, el programa de las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, conoce el plan de gobierno y las propuestas de\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:31:54 +0000 2018"}, "1039688025989697536": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:31:56 +0000 2018"}, "1039688038589366273": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:31:59 +0000 2018"}, "1039688052699004928": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:32:02 +0000 2018"}, "1039688069790625792": {"userName": "@sarymariana16", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:32:06 +0000 2018"}, "1039688084655407104": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:32:10 +0000 2018"}, "1039688099696136193": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @larepublica_pe: Urresti participa por segunda vez en campa\u00f1a electoral, esta vez por Lima \u25ba https://t.co/qoAOwFss02 https://t.co/ZU7SSA\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:32:14 +0000 2018"}, "1039688155853729797": {"userName": "@isaac_vidaurre", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:32:27 +0000 2018"}, "1039688205287792641": {"userName": "@bovichi", "body": "@GGG_pe La propuesta de transporte escolar PUBLICO reutilizando los buses que no podr\u00e1n ser parte de la red vial.. es EXCELENTE.. resuelves varios problemas con una sola idea!", "date": "Wed Sep 12 01:32:39 +0000 2018"}, "1039688314570383360": {"userName": "@DANIELBUENOPERU", "body": "Vamos a cambiar muchos males que hacen da\u00f1o a Bre\u00f1a \u00a1\u00a1 @EstherCapunay https://t.co/SlBn0fX85k", "date": "Wed Sep 12 01:33:05 +0000 2018"}, "1039688329589977090": {"userName": "@oleafontes", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:33:08 +0000 2018"}, "1039688418203262976": {"userName": "@Piery711", "body": "@Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus sigamos despiojando a lay,, miren lo q dijo para  pactar con la rata distinta =&gt; https://t.co/GVTrEl9AAH", "date": "Wed Sep 12 01:33:30 +0000 2018"}, "1039688469633789955": {"userName": "@davidramosr2015", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:33:42 +0000 2018"}, "1039688920081027073": {"userName": "@JRivadeneyraR", "body": "\u00bfNoticia o publicidad gratuita?  https://t.co/BISsNl5YZo", "date": "Wed Sep 12 01:35:29 +0000 2018"}, "1039688931581849601": {"userName": "@jfernandezdepar", "body": "Liderazgo, firmeza, educaci\u00f3n y cordura Humberto Lay es el Arquitecto que necesita Lima. https://t.co/Xxk3mhed4E", "date": "Wed Sep 12 01:35:32 +0000 2018"}, "1039688939970416640": {"userName": "@Piery711", "body": "@Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus despiojando a lay =&gt; https://t.co/Wt2yEapCYP miren \u00e9sto,, se acordaban ??? quien puede considerar unirse con el terruco de yehude'???", "date": "Wed Sep 12 01:35:34 +0000 2018"}, "1039689269139394560": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Quemadazo Lay....ya fue", "date": "Wed Sep 12 01:36:52 +0000 2018"}, "1039689331936571393": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "RT @Piery711: @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:37:07 +0000 2018"}, "1039689349548466176": {"userName": "@Mclalur", "body": "RT @larepublica_pe: #ENTREVISTA | Jorge Mu\u00f1oz Wells: \u201cTenemos experiencia y la visi\u00f3n de que Lima no es una sola, sino muchas Limas\u201d https:\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:37:12 +0000 2018"}, "1039689354954919936": {"userName": "@JerryCcanto", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:37:13 +0000 2018"}, "1039689791347023873": {"userName": "@jfernandezdepar", "body": "@humberto_lay Urresti se pelea hasta con su propio reflejo en el espejo. Buena Lay mi voto es@por ti", "date": "Wed Sep 12 01:38:57 +0000 2018"}, "1039689806488526849": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus asi tenemos q ir decantando,, quedarian bigotes, \"ditel\", el hijo del golpista y el hijo del mudo,, seguiremos despiojando", "date": "Wed Sep 12 01:39:01 +0000 2018"}, "1039689862104924160": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus El hermanon tambien se unio al sionista yehude la vez pasada- nada bueno sale de la union con un terruco, asi que Lay que no se haga....ya son muchos tropiezos de este tio", "date": "Wed Sep 12 01:39:14 +0000 2018"}, "1039689889762234368": {"userName": "@bovichi", "body": "@ImpulsoPais @GGG_pe y Carlos Enrique Fernandez Chacon ?", "date": "Wed Sep 12 01:39:20 +0000 2018"}, "1039689963305136129": {"userName": "@raul_rodrigueza", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:39:38 +0000 2018"}, "1039690007810924544": {"userName": "@Piery711", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:39:49 +0000 2018"}, "1039690333171408900": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus si pues,, como son las cosas,, a veces uno se olvida de ciertos temas entre tanta mugre q vemos todos los dias,,, no recordaba esas \"alianzas\" de lay con el terruco y la rata distinta,,, MAL,, SUPER MAL.. alguien quiere abogar por \u00e9l\u00bf?? =/", "date": "Wed Sep 12 01:41:06 +0000 2018"}, "1039690587614658560": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus A quien van a desplumar ahora..Lay nunca fue opcion", "date": "Wed Sep 12 01:42:07 +0000 2018"}, "1039690667553898496": {"userName": "@EfargeFarge", "body": "Ser\u00e1 cre\u00edble  ,Mu\u00f1oz puedes llegar segundo hay tiempo. https://t.co/6cvBMb4gYJ", "date": "Wed Sep 12 01:42:26 +0000 2018"}, "1039690703851474944": {"userName": "@9096David", "body": "@mitzarbrown @BeingoleaA S\u00f1ra @mitzarbrown elegir por 2da ves a casta\u00f1eda ya no es estar entre la espada y la pared ..buenas noches saludos", "date": "Wed Sep 12 01:42:34 +0000 2018"}, "1039690710776201216": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:42:36 +0000 2018"}, "1039690794288984064": {"userName": "@teleidiotizado", "body": "RT @Andy77413389: @Pussicat2017 @SalitaSin @MartinVizcarraC Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleve\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:42:56 +0000 2018"}, "1039690793919893504": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus https://t.co/MwMhBej5j3", "date": "Wed Sep 12 01:42:56 +0000 2018"}, "1039690849494425600": {"userName": "@cooljop", "body": "@MelaniCalero @deslengua_2 @DanielUrresti1 Quisiste decir nos rob\u00f3! Obvio que con clase eso s\u00ed, pero chorazo!", "date": "Wed Sep 12 01:43:09 +0000 2018"}, "1039690909007454209": {"userName": "@achoradazo", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:43:23 +0000 2018"}, "1039691076376965120": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus no me acordaba de sus \"pactos\" ps carijo", "date": "Wed Sep 12 01:44:03 +0000 2018"}, "1039691117716037634": {"userName": "@gaherafe", "body": "RT @larepublica_pe: #Elecciones2018 | Alberto Beingolea tienta ganar las Elecciones Municipales 2018 con el Partido Popular Cristiano - PPC\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:44:13 +0000 2018"}, "1039691127132221442": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Me pregunto que haria Lay si se encuentra con Britney Spears en el sauna", "date": "Wed Sep 12 01:44:15 +0000 2018"}, "1039691181687484416": {"userName": "@pattytesen", "body": "@ManuelVelardeD #MelaniaUrbina sabe!", "date": "Wed Sep 12 01:44:28 +0000 2018"}, "1039691242530107394": {"userName": "@RUPERTOGAR", "body": "@humberto_lay Yo te dar\u00e9 mi voto y mucha Fuerza, Humberto.", "date": "Wed Sep 12 01:44:43 +0000 2018"}, "1039691318660923392": {"userName": "@rodaparicio_", "body": "@GGG_pe Gustavo, con Uber y otras apps q son \"sharing-economies\" la mejor soluci\u00f3n es reglamentar la responsabilidad penal o legal de la empresa. Esto har\u00e1 que autom\u00e1ticamente regulen y hagan mejores filtros - adem\u00e1s, es un mercado peque\u00f1o en comparaci\u00f3n al total de taxis.", "date": "Wed Sep 12 01:45:01 +0000 2018"}, "1039691613352734726": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "RT @PETO184: La dignidad, honestidad y lealtad, tienen un valor unico, el cual un Comando Chavin de Huantar debemos cuidar de por vida. Por\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:46:11 +0000 2018"}, "1039691621271588870": {"userName": "@Eduardo05024634", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:46:13 +0000 2018"}, "1039691644730310656": {"userName": "@rodaparicio_", "body": "@GGG_pe Una propuesta de taxistas formales no soluciona el problema, porque se generar\u00e1 un mercado negro (informalidad de siempre).", "date": "Wed Sep 12 01:46:19 +0000 2018"}, "1039691886771019777": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Miren al holograma andante https://t.co/CYvZykjlRJ", "date": "Wed Sep 12 01:47:17 +0000 2018"}, "1039692061128179713": {"userName": "@Antonio21531695", "body": "RT @Andy77413389: @pcongresoperu @congresoperu Por las puras , MA\u00d1ANA los sacamos Plaza San Mart\u00edn 6:00 pm Punto de Llegada : Congreso del\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:47:58 +0000 2018"}, "1039692522514198534": {"userName": "@alexerio", "body": "RT @Piery711: @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:49:48 +0000 2018"}, "1039692570815856641": {"userName": "@KarlaKarlobs", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:50:00 +0000 2018"}, "1039692611903266818": {"userName": "@PipoHUERTA", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:50:09 +0000 2018"}, "1039692891474616320": {"userName": "@escorpio1759", "body": "RT @nohayrabodepaja: Elecciones municipales: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder [Noticias de hoy] | Diario O\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:51:16 +0000 2018"}, "1039692909178769408": {"userName": "@ddoblek", "body": "@Renzo_Reggiardo internet? c\u00e1maras seguridad eso necesitamos carajo -_-", "date": "Wed Sep 12 01:51:20 +0000 2018"}, "1039693017383403521": {"userName": "@mantocapocho", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:51:46 +0000 2018"}, "1039693397622181895": {"userName": "@Pulmon_de_Susan", "body": "Y @juancarloszurek? \"Alcalde\" de La Molina?  Por ahi... quitandole el celular a algun pulpin atrevido que se atreva a preguntarle por que es el Alcalde de Lima Metropolitana con MAYOR PRESUPUESTO y MENOS RESULTADOS.  Zurek es un estafador y vende humo.  No voten por el.", "date": "Wed Sep 12 01:53:17 +0000 2018"}, "1039693422645444608": {"userName": "@carlomagno111", "body": "@ManuelVelardeD @yoni3556_luis @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Ahora dice ese pastor que fueron a realizar un culto ...que gracioso con  cascos y palos....asi tambien con apoyo policial...bien uniformados y con matones...", "date": "Wed Sep 12 01:53:23 +0000 2018"}, "1039693448377446401": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus =/ ????? jajaja en fin,,, hay q despiojar a bigotes,, quien tiene memoria de sus roches???", "date": "Wed Sep 12 01:53:29 +0000 2018"}, "1039693928835047424": {"userName": "@yoni3556_luis", "body": "RT @carlomagno111: @ManuelVelardeD @yoni3556_luis @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @c\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:55:23 +0000 2018"}, "1039693977266663426": {"userName": "@MiriamOyague", "body": "RT @Andy77413389: @pcongresoperu @congresoperu Por las puras , MA\u00d1ANA los sacamos Plaza San Mart\u00edn 6:00 pm Punto de Llegada : Congreso del\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:55:35 +0000 2018"}, "1039694020124004352": {"userName": "@Agencia_Andina", "body": "#Atenci\u00f3n Este mi\u00e9rcoles a las 10:00 a.m en #YoDecido, el programa especial por las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina, entrevistaremos a Jaime Salinas candidato a la @MuniLima. Esperamos tus preguntas, s\u00edguenos aqu\u00ed https://t.co/4UIdMOkwuR https://t.co/UqwPFOqpuJ", "date": "Wed Sep 12 01:55:45 +0000 2018"}, "1039694193998934016": {"userName": "@Marita_mp1", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 01:56:27 +0000 2018"}, "1039694218925670400": {"userName": "@cchaparrog", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Wed Sep 12 01:56:33 +0000 2018"}, "1039694395610746882": {"userName": "@nohayrabodepaja", "body": "RT @Saritaperu: @AlfredoMTorres @BeingoleaA @JorgeMunozAP @GGuerraGarcia Beingolea el mejor candidato con el mejor plan para una #Lima Feli\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:57:15 +0000 2018"}, "1039694396785131520": {"userName": "@NadiaMasiel", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:57:15 +0000 2018"}, "1039694924151705602": {"userName": "@Paloma2623", "body": "@Piery711 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Esas marquitas no se borran as\u00ed de f\u00e1cil, ya lo hizo y sin tener en cuenta ning\u00fan c\u00f3digo. De inocente no tiene nada. Como bien dices, sigamos en meditaci\u00f3n.", "date": "Wed Sep 12 01:59:21 +0000 2018"}, "1039694952249389057": {"userName": "@DiarioElPeruano", "body": "RT @Agencia_Andina: #Atenci\u00f3n Este mi\u00e9rcoles a las 10:00 a.m en #YoDecido, el programa especial por las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina,\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:59:27 +0000 2018"}, "1039694953843236866": {"userName": "@patriciagamarra", "body": "@ImpulsoPais Que respondan ellos! @JorgeMunozAP @GGG_pe @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo", "date": "Wed Sep 12 01:59:28 +0000 2018"}, "1039694984197361664": {"userName": "@Mercede39096338", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Wed Sep 12 01:59:35 +0000 2018"}, "1039695043307687936": {"userName": "@eljhonce", "body": "@BeingoleaA \u00bfSe hace justicia? \u00bfdespu\u00e9s de 26 a\u00f1os?. Me da verg\u00fcenza esta justicia.", "date": "Wed Sep 12 01:59:49 +0000 2018"}, "1039695113444909058": {"userName": "@nenaarboleda", "body": "@GGG_pe @contracultural Si vas a esa marcha tienes mi voto", "date": "Wed Sep 12 02:00:06 +0000 2018"}, "1039695313341173767": {"userName": "@teleidiotizado", "body": "RT @Andy77413389: @pcongresoperu @congresoperu Por las puras , MA\u00d1ANA los sacamos Plaza San Mart\u00edn 6:00 pm Punto de Llegada : Congreso del\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:00:53 +0000 2018"}, "1039695490290540544": {"userName": "@elvira_baldeon", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl Congreso actual se ha convertido en el brazo pol\u00edtico de la actual #corrupci\u00f3n que vive el\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:01:36 +0000 2018"}, "1039695568258383878": {"userName": "@mitzarbrown", "body": "@9096David @BeingoleaA Buen punto, y cu\u00e1l hubiera sido una mejor opci\u00f3n? No voto en Lima, pero, si usted s\u00ed, tiene mucho por leer antes de votar, suponiendo que el #juradoespecial haya hecho un buen trabajo y podamos apelar a nuestra capacidad para dicernir. Suerte!", "date": "Wed Sep 12 02:01:54 +0000 2018"}, "1039695581592076288": {"userName": "@elvira_baldeon", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cMi propuesta ofrece esperanza. No todos los pol\u00edticos son corruptos y merecemos una oportunid\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:01:57 +0000 2018"}, "1039695611560439808": {"userName": "@ElNecio2018", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:02:05 +0000 2018"}, "1039695618401349633": {"userName": "@PATTYMAFFY", "body": "@patriciagamarra @ImpulsoPais @JorgeMunozAP @GGG_pe @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo Muero de ganas por ver las respuestas...", "date": "Wed Sep 12 02:02:06 +0000 2018"}, "1039695659388076032": {"userName": "@Chabuca3", "body": "@GGG_pe En Lima hay distritos con comisar\u00edas de la mujer, con programas municipales contra la violencia hacia la mujer, con serenazgos, pero no coordinan entre ellos. Urge una autoridad que exija resultados \u00f3ptimos para tantos esfuerzos perdidos.", "date": "Wed Sep 12 02:02:16 +0000 2018"}, "1039695719697985537": {"userName": "@elvira_baldeon", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:02:30 +0000 2018"}, "1039695930252054528": {"userName": "@rokxi77", "body": "RT @margamedonzac: Insisto candidatos alcaldes q no tengan m\u00e1s de 2% regresen a su distrito y p\u00f3nganse a trabajar @ManuelVelardeD @Juancarl\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:03:21 +0000 2018"}, "1039696010744934400": {"userName": "@elvira_baldeon", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cAprend\u00ed que el principal enemigo del Ministro del Interior es el alcalde. Un alcalde tiene qu\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:03:40 +0000 2018"}, "1039696025194295296": {"userName": "@MiguelSilva1901", "body": "RT @Saritaperu: @AlfredoMTorres @BeingoleaA @JorgeMunozAP @GGuerraGarcia Beingolea el mejor candidato con el mejor plan para una #Lima Feli\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:03:43 +0000 2018"}, "1039696135026343938": {"userName": "@Anna3ms", "body": "RT @patriciagamarra: @ImpulsoPais Que respondan ellos! @JorgeMunozAP @GGG_pe @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo", "date": "Wed Sep 12 02:04:09 +0000 2018"}, "1039696286692335617": {"userName": "@elaforde", "body": "RT @elaforde: La candidata a #Lima @EstherCapunay ha confirmado su participaci\u00f3n en IV Encuentro Nacional #DemocraciaDigital en @UTECedu el\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:04:46 +0000 2018"}, "1039696384650342401": {"userName": "@rubenllerena", "body": "RT @margamedonzac: Jose Cavassa, no entrena personeros, el gana elecciones mediante fraudes como lo hizo con Vladimiro Montesinos y gracias\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:05:09 +0000 2018"}, "1039696444276572160": {"userName": "@elvira_baldeon", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cHe combatido el terrorismo y destacado en los mejores puestos dentro del Ej\u00e9rcito.\u201d; @DanielU\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:05:23 +0000 2018"}, "1039696642025377797": {"userName": "@fernandomunioz7", "body": "Fan\u00e1tica fujimorista Martha Moyano en #SinRodeos de @atvmasnoticias con @Jcgambini  Olvida que fue gracias a su hermana m\u00e1rtir ella es alguien en pol\u00edtica  Al igual que @Renzo_Reggiardo lo uso con lo de su hija #11Sep #FelizMartes  Pol\u00edticos oportunistas", "date": "Wed Sep 12 02:06:10 +0000 2018"}, "1039696805582303232": {"userName": "@ArturoRosalesA", "body": "Alberto Beingolea tiene las mejores propuestas para una #LimaFeliz porque tiene las #ManosLimpias y #SinRaboDePaja https://t.co/SvdQw2kFkR", "date": "Wed Sep 12 02:06:49 +0000 2018"}, "1039696876235382785": {"userName": "@Paloma2623", "body": "@Piery711 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Que buena es la meditaci\u00f3n, no se puede creer, ERROR, entonces comprobado y te pasaste con las pruebas. Wauuu", "date": "Wed Sep 12 02:07:06 +0000 2018"}, "1039696888155582464": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @Piery711: @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:07:09 +0000 2018"}, "1039697225180475392": {"userName": "@perrorambo1", "body": "@Renzo_Reggiardo una lastima que sigan efectuando promesas populistas, mas seriedad xd", "date": "Wed Sep 12 02:08:29 +0000 2018"}, "1039697352506916865": {"userName": "@luis_unmsm", "body": "RT @Pulmon_de_Susan: Y @juancarloszurek? \"Alcalde\" de La Molina?  Por ahi... quitandole el celular a algun pulpin atrevido que se atreva a\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:09:00 +0000 2018"}, "1039697423889846275": {"userName": "@IvanCes58942518", "body": "@RPPNoticias Para m\u00ed el Sr. Ricardo Belmont debe ser ALCALDE DE LIMA el mejor que nadie conoce la pol\u00edtica gubernamental de Lima , el Sr. Belmont ya fue alcalde de Lima y estoy seguro que har\u00e1 las mejoras en Lima.", "date": "Wed Sep 12 02:09:17 +0000 2018"}, "1039697484321316864": {"userName": "@rrvillagomez", "body": "RT @ucinoticias_pe: La candidata a la alcald\u00eda de Lima, @EstherCapunay, estuvo recorriendo San Isidro y @ucinoticias_pe estuvo presente en\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:09:31 +0000 2018"}, "1039697520576872452": {"userName": "@rrvillagomez", "body": "RT @ucinoticias_pe: #UCInforma | Jaime Salinas, candidato al municipio de Lima: \u201cA #Lima le falta una persona que asuma el liderazgo con vi\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:09:40 +0000 2018"}, "1039697817604947972": {"userName": "@Paloma2623", "body": "@Piery711 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ja ja ja ja ja ja y ese liliput le gusta pegar a mujeres, eso es error para Lay quien lo vio as\u00ed \ud83e\udd11", "date": "Wed Sep 12 02:10:51 +0000 2018"}, "1039697826270339073": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @Piery711: @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:10:53 +0000 2018"}, "1039697849599107074": {"userName": "@51cassis", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 02:10:58 +0000 2018"}, "1039698248716431361": {"userName": "@rfranciadj", "body": "RT @alfredozarate: @Renzo_Reggiardo Como puedes poner a un joven de 23 a\u00f1os como candidato a Villa El Salvador, sin haber terminado sus est\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:12:33 +0000 2018"}, "1039698311211560960": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:12:48 +0000 2018"}, "1039698364894457856": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @Piery711: @MALCOM_X_ @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:13:01 +0000 2018"}, "1039698387539509253": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:13:06 +0000 2018"}, "1039698487393353734": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "@RAVL1960 @larepublica_pe @humberto_lay A los que mencionas est\u00e1n siendo juzgados y  pronto ser\u00e1n sentenciados. No acostumbro a guardar peri\u00f3dicos ni grabar programas, pero si es verdad que no sancion\u00f3 a ning\u00fan fujibestia.", "date": "Wed Sep 12 02:13:30 +0000 2018"}, "1039698511258951682": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @Piery711: @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:13:36 +0000 2018"}, "1039698568892829697": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @Piery711: @MALCOM_X_ @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:13:50 +0000 2018"}, "1039698631497015296": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:14:05 +0000 2018"}, "1039698693149155331": {"userName": "@bovichi", "body": "Se\u00f1or @DanielUrresti1 , concentrarse en la capacidad divina de Dios, a la hora de referirse a su juicio actual, dice mucho de su presunci\u00f3n de inocencia  Versus Electoral Lima: Humberto Lay vs. Daniel Urresti  https://t.co/bk7JDgMCVh v\u00eda @larepublica_pe", "date": "Wed Sep 12 02:14:19 +0000 2018"}, "1039698929443590146": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Paloma2623 @Piery711 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Se paso al lado oscuro", "date": "Wed Sep 12 02:15:16 +0000 2018"}, "1039699136570908679": {"userName": "@JULIOCAPISTRAN4", "body": "@UdelPacifico @DanielUrresti1 https://t.co/TP6JSMZ6MO", "date": "Wed Sep 12 02:16:05 +0000 2018"}, "1039699194989162496": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:16:19 +0000 2018"}, "1039699242384809987": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @Piery711: @MALCOM_X_ @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:16:30 +0000 2018"}, "1039699261519224832": {"userName": "@PepeBocafloja", "body": "@ucinoticias_pe @rrvillagomez @EstherCapunay https://t.co/2tjbLAcGaK", "date": "Wed Sep 12 02:16:35 +0000 2018"}, "1039699298177507329": {"userName": "@PepeBocafloja", "body": "@ucinoticias_pe @rrvillagomez @EstherCapunay https://t.co/NOZvjJcebQ", "date": "Wed Sep 12 02:16:44 +0000 2018"}, "1039699338723770369": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:16:53 +0000 2018"}, "1039699400484741121": {"userName": "@punketaG", "body": "@deslengua_2 @DanielUrresti1 Todos los pol\u00edticos son iguales", "date": "Wed Sep 12 02:17:08 +0000 2018"}, "1039699470139760640": {"userName": "@giovanniberroa", "body": "@JorgeMunozAP Buena con Mu\u00f1oz #Mu\u00f1ozYaSabe", "date": "Wed Sep 12 02:17:25 +0000 2018"}, "1039699481430843392": {"userName": "@Paloma2623", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ja ja ja ja ja", "date": "Wed Sep 12 02:17:27 +0000 2018"}, "1039699495557033984": {"userName": "@Chaposoto", "body": "\ud83d\udc40", "date": "Wed Sep 12 02:17:31 +0000 2018"}, "1039699526611812355": {"userName": "@Divadarerbac1", "body": "@BeingoleaA Muy buena noticia finalmente.Ahora solo falta meter presos a todos los fujiapristas y sus comadres pepecistas.", "date": "Wed Sep 12 02:17:38 +0000 2018"}, "1039699582685507585": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:17:51 +0000 2018"}, "1039699655741898752": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 02:18:09 +0000 2018"}, "1039699707520536579": {"userName": "@Punketus", "body": "RT @Chomsky_Chile: Estadio Nacional, Colo Colo 0- Santiago Wanderers 2. Festejan Reinaldo Riquelme, Jaime Salinas y el brasile\u00f1o Haroldo de\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:18:21 +0000 2018"}, "1039699875204616192": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD https://t.co/8Nmb88bLck", "date": "Wed Sep 12 02:19:01 +0000 2018"}, "1039699943055872003": {"userName": "@ArturoRosalesA", "body": "De tantos candidatos que hay para #LimaMetropolitana solo hay uno; honesto, probo como pol\u00edtico y como gran persona y se llama Alberto Beingolea, har\u00e1 de nuestra ciudad una #LimaFeliz porque tiene las #ManosLimpias y #SinRaboDePaja @BeingoleaA  @KaremCraff  @ccantellas https://t.co/JXOux7J60R", "date": "Wed Sep 12 02:19:17 +0000 2018"}, "1039700076514484231": {"userName": "@henrymp_", "body": "RT @Pulmon_de_Susan: Y @juancarloszurek? \"Alcalde\" de La Molina?  Por ahi... quitandole el celular a algun pulpin atrevido que se atreva a\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:19:49 +0000 2018"}, "1039700626471612416": {"userName": "@RAVL1960", "body": "@jesucristoloco @larepublica_pe @humberto_lay Como se nota que no sabes lo que hablas. No se si por omisi\u00f3n, por bruto o por ignorante. Ninguno de tus corruptos esta juzgado, gracias a Pablo Sanchez. Y sobre congresistas, no hay nada.", "date": "Wed Sep 12 02:22:00 +0000 2018"}, "1039700892344352770": {"userName": "@bovichi", "body": "Seg\u00fan el Sr. @DanielUrresti1 el vecino no quiere soluciones a largo plazo...aparentemente los vecinos somos tan tontos y miopes para Ud...? Estamos HARTOS de las \"soluciones\" a corto plazo. Queremos cambios SUSTANCIALES..", "date": "Wed Sep 12 02:23:04 +0000 2018"}, "1039700893082574850": {"userName": "@RRV20", "body": "RT @Pulmon_de_Susan: Y @juancarloszurek? \"Alcalde\" de La Molina?  Por ahi... quitandole el celular a algun pulpin atrevido que se atreva a\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:23:04 +0000 2018"}, "1039701159253094400": {"userName": "@ramirezvaldez", "body": "Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron amparo 1213/2018 vs Juez Primero Penal por una Orden de Aprehensi\u00f3n en su contra https://t.co/wqvtb0XkW6", "date": "Wed Sep 12 02:24:07 +0000 2018"}, "1039701473708396550": {"userName": "@JKatya03", "body": "RT @GGGalcalde: Gustavo Guerra [@GGG_pe] tiene la experiencia, honestidad y el mejor plan para solucionar los problemas de Lima. Disfrazars\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:25:22 +0000 2018"}, "1039701516628709379": {"userName": "@JeshuMarcos6", "body": "@larepublica_pe @DanielUrresti1 A todos quiere meterlos presos Urresti. O ser\u00e1 que esa palabrita mucho lo jode en la Cabeza. \ud83e\udd14", "date": "Wed Sep 12 02:25:32 +0000 2018"}, "1039701521980637187": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "Se\u00f1or @DanielUrresti1 \u00bfPor qu\u00e9 no quiere asistir al DEBATE CIUDADANO que organizamos las y los vecinos de toda Lima Metropolitana? Usted reta a todos los candidatos a debatir, nosotros lo retamos a escuchar a Lima. https://t.co/PqwPVlS16Q", "date": "Wed Sep 12 02:25:34 +0000 2018"}, "1039701960163844096": {"userName": "@Villarvivas", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 02:27:18 +0000 2018"}, "1039702001481908224": {"userName": "@Villarvivas", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:27:28 +0000 2018"}, "1039702015478247425": {"userName": "@JuanPalma_Surco", "body": "RT @jfernandezdepar: Liderazgo, firmeza, educaci\u00f3n y cordura Humberto Lay es el Arquitecto que necesita Lima. https://t.co/Xxk3mhed4E", "date": "Wed Sep 12 02:27:31 +0000 2018"}, "1039702154838253568": {"userName": "@Sila_RatingPE", "body": "RT @larepublica_pe: Luis Enrique Ocrospoma: perfil y propuestas del candidato a la alcald\u00eda de Lima \u25ba https://t.co/uxp0Js0nHI https://t.co/\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:28:05 +0000 2018"}, "1039702163893743617": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "Sr. @DanielUrresti1 \u00bfPor qu\u00e9 no quiere asistir al DEBATE CIUDADANO que organizamos las/los vecinos de Lima Metropolitana? Usted reta a todos los candidatos a debatir, nosotros lo retamos a escuchar a Lima. @Plataforma16N @udealima @larepublica_pe @elcomercio_peru @peru21noticias https://t.co/TMrMc3wMzB", "date": "Wed Sep 12 02:28:07 +0000 2018"}, "1039702384396693505": {"userName": "@computer713", "body": "VOY A VOTAR POR RICARDO BELMONT PARA LA ALCALDIA DE LIMA, EL ALCALDE DE SAN JUAN DE MIRAFLORES JAVIER ALTAMIRANO SE HA FUGADO A USA DESDE HACE 2 MESES Y HA PUESTO UNA EMPRESA ALLA.EN SAN JUAN DE MIRAFLORES HAY VARIOS TRANSFUGAS QUE", "date": "Wed Sep 12 02:28:59 +0000 2018"}, "1039702706678460417": {"userName": "@Perra_Calata", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:30:16 +0000 2018"}, "1039702719018221568": {"userName": "@fpaz12", "body": "RT @Agencia_Andina: #Atenci\u00f3n Este mi\u00e9rcoles a las 10:00 a.m en #YoDecido, el programa especial por las #Elecciones2018 de @Agencia_Andina,\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:30:19 +0000 2018"}, "1039702796898058244": {"userName": "@elvira_baldeon", "body": "RT @larepublica_pe: .@DanielUrresti1, candidato a la MML, sobre propuestas de ornato y limpieza: \"No voy a perdonar, vamos a lograr que se\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:30:38 +0000 2018"}, "1039702990532292608": {"userName": "@AndresZFK", "body": "@DitelColumbus Me parecen propuestas concretas y valiosas. Deber\u00edamos adem\u00e1s ampliar el horario del metropolitano y del metro a 24/7 como se hace en Buenos Aires, as\u00ed evitaremos que j\u00f3venes trabajadores tengan que tomar colectivos piratas.", "date": "Wed Sep 12 02:31:24 +0000 2018"}, "1039703084371468288": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus saoooooooo", "date": "Wed Sep 12 02:31:46 +0000 2018"}, "1039703343269130240": {"userName": "@Ernesto793", "body": "@bovichi @ImpulsoPais @GGG_pe Ellos son.", "date": "Wed Sep 12 02:32:48 +0000 2018"}, "1039703370431451136": {"userName": "@RadioExitosaPe", "body": "Afines de setiembre dictar\u00e1n sentencia a Daniel Urresti. https://t.co/YdMckoEyIE https://t.co/g7kmAJVm9z", "date": "Wed Sep 12 02:32:54 +0000 2018"}, "1039703424391176192": {"userName": "@DorisAzores", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @jesusdealegre01 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @FelicianoGalvan @al_basura @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Jajajaaja", "date": "Wed Sep 12 02:33:07 +0000 2018"}, "1039703527348731904": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "Sr. @DanielUrresti1 \u00bfPor qu\u00e9 no quiere asistir al DEBATE CIUDADANO que organizamos las/los vecinos de Lima Metropolitana? Usted reta a todos los candidatos a debatir, nosotros lo retamos a escuchar a Lima. @Plataforma16N @udealima @larepublica_pe @elcomercio_peru @peru21noticias https://t.co/ggVZLeUeJN", "date": "Wed Sep 12 02:33:32 +0000 2018"}, "1039703633200332801": {"userName": "@GaryLoredo", "body": "Creo que Lima se merece que la disputa s\u00f3lo sea entre @GGG_pe y @ManuelVelardeD Ambos tienen muy buenas propuestas. Pero a\u00fan sigo prefiriendo al primero.", "date": "Wed Sep 12 02:33:57 +0000 2018"}, "1039703658949169152": {"userName": "@RoxanaBautista", "body": "@rortegaolivera @altavozpe Fuerza Don @RicardoBelmontC el nuevo Alcalde de Lima...el pueblo te apoya https://t.co/zuywmHfnx7", "date": "Wed Sep 12 02:34:03 +0000 2018"}, "1039703661516140545": {"userName": "@Yuri1Rojas", "body": "@Agencia_Andina @GGG_pe @MuniLima Sigo atento sus propuestas. Discrepo con el t\u00fanel en cerro Centinela en La Molina. \u00bfCu\u00e1nto tardar\u00eda su ejecuci\u00f3n? El t\u00fanel o salida elevada debe ser por la Urb La Capilla. Su ejecuci\u00f3n ser\u00eda en menor tiempo. \u00bfPor qu\u00e9 llevar m\u00e1s carros a Ra\u00fal Ferrero.", "date": "Wed Sep 12 02:34:04 +0000 2018"}, "1039703968052662272": {"userName": "@Milu84089342", "body": "@Andy77413389 @pcongresoperu @congresoperu @ComandoSvr1986 @DanielUrresti1 @Vero_Mendoza_F @berrio_carbaja @lamula Ma\u00f1ana los sacamos carajo", "date": "Wed Sep 12 02:35:17 +0000 2018"}, "1039704145983365120": {"userName": "@greatnewton1", "body": "@DanielUrresti1 Podr\u00eda mostrar un poco de empat\u00eda? O esa palabra no existe en su vocabulario? Si a mi me acusaran de algo as\u00ed y yo fuese inocente diria: lamento tu dolor!   @larepublica_pe @diariocorreo @Vero_Mendoza_F @IndiraHuilca @alvarezrodrich @LDavelouis @MadeleineOster3", "date": "Wed Sep 12 02:35:59 +0000 2018"}, "1039704272164843520": {"userName": "@beaminm", "body": "RT @cynmoto: Me representa al 100%. @ManuelVelardeD es el alcalde de los peatones \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E5pkp3fLay", "date": "Wed Sep 12 02:36:29 +0000 2018"}, "1039704497042415618": {"userName": "@beaminm", "body": "Velarde tiene un discurso sostenido en el tiempo.", "date": "Wed Sep 12 02:37:23 +0000 2018"}, "1039705139161059331": {"userName": "@AngelAvalos5", "body": "@MikaFlorian7 @RicardoBelmontC Jajajaja en parte tienes raz\u00f3n perontb averigua x q la basura... Rescato de Andrade q se puso los pantalones y se mech\u00f3 a\u00fan m\u00e1s a Fujimori", "date": "Wed Sep 12 02:39:56 +0000 2018"}, "1039705208841023488": {"userName": "@RoselySevilla", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:40:13 +0000 2018"}, "1039705467369517057": {"userName": "@AngelAvalos5", "body": "@LuisVarga6 @RicardoBelmontC C\u00f3mo va pagar si el negocio no funcion\u00f3 x el boicot", "date": "Wed Sep 12 02:41:14 +0000 2018"}, "1039705610932158464": {"userName": "@CMCA48197584", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 02:41:49 +0000 2018"}, "1039705969410887680": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNuestros recursos no solo deben crecer, sino mantenerse perdurables en el tiempo para las nue\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:43:14 +0000 2018"}, "1039705999920246784": {"userName": "@apterrones", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:43:21 +0000 2018"}, "1039706225334792193": {"userName": "@ViliveLive", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Si iba a tener algo de votos acaba de perderlo, en su distrito no lo quieren y piensa q Lima M si? Equivocado, y estupida su opini\u00f3n su masa gris no le da para m\u00e1s?", "date": "Wed Sep 12 02:44:15 +0000 2018"}, "1039706422773202948": {"userName": "@ROSAPARODI", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 02:45:02 +0000 2018"}, "1039706450912837640": {"userName": "@JanPaol10", "body": "@BeingoleaA \u00bfPor qu\u00e9 no se aplic\u00f3 lo mismo para Maritza Garrido-Lecca?", "date": "Wed Sep 12 02:45:09 +0000 2018"}, "1039706565568278529": {"userName": "@ViliveLive", "body": "@pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Jajaja, te consideras \u00ab todos los peruanos\u00bb?", "date": "Wed Sep 12 02:45:36 +0000 2018"}, "1039706715699195905": {"userName": "@Alejand73081745", "body": "@RicardoBelmontC @r_pasapera No saben el fiasco q se van a llevar, este va a ser peor q la Villaran. La tia entro estando de moda y despues estaba q hacia agua por todos lados. Analicen bien las cosas q dice y veran q no propone nada concreto.", "date": "Wed Sep 12 02:46:12 +0000 2018"}, "1039706739736825857": {"userName": "@ViliveLive", "body": "RT @MALCOM_X_: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnotic\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:46:18 +0000 2018"}, "1039707131677687808": {"userName": "@ViliveLive", "body": "@lualo24 @BettySchaper1 @Cecilia605040 @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Y c\u00f3mo? Menciona un solo da\u00f1o con pruebas.", "date": "Wed Sep 12 02:47:51 +0000 2018"}, "1039707226905227265": {"userName": "@Sila_RatingPE", "body": "RT @canalN_: #Voto2016 No te pierdas el debate entre los canditatos a la alcald\u00eda de Lima Enrique Ocrospoma y Jaime Salinas en #d6a9 https:\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:48:14 +0000 2018"}, "1039707288691466240": {"userName": "@Sila_RatingPE", "body": "RT @Latina_Noticias: \ud83d\udd0a \u00a1HOY DEBATEN CANDIDATOS A LA ALCALD\u00cdA DE #LIMA!  En instantes, Gustavo Guerra Garc\u00eda (Juntos por el Per\u00fa), Enrique F\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:48:29 +0000 2018"}, "1039707467876323328": {"userName": "@leninjus", "body": "@ManuelVelardeD @krissel25 @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias https://t.co/3vxBwkm5K5", "date": "Wed Sep 12 02:49:11 +0000 2018"}, "1039707511132246016": {"userName": "@Erickkruger", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 02:49:22 +0000 2018"}, "1039707678526894080": {"userName": "@ElCholoTuitero", "body": "@RicardoBelmontC Esto pasa hasta en las presidenciales. A falta de propuestas buenas tiene que entrar la guerra sucia. Mal Per\u00fa", "date": "Wed Sep 12 02:50:02 +0000 2018"}, "1039707809888256000": {"userName": "@Silvia87044182", "body": "RT @xafu: Abogado de la familia del periodista Hugo Bust\u00edos concluy\u00f3 en la audiencia de ayer que \"est\u00e1 plenamente probado que Daniel Urrest\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:50:33 +0000 2018"}, "1039707982437789698": {"userName": "@najar_patricio", "body": "RT @veritatisperu: Lo dije: Belmont dar\u00e1 la sorpresa...y el 2021 ganar\u00e1 uno con mensaje anti-venezolano con el voto oculto tan utilizando x\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:51:14 +0000 2018"}, "1039707983897419781": {"userName": "@Jorge_Rojas85", "body": "RT @rortegaolivera: El Plan de gobierno de Ricardo Belmont promete 0% de delincuencia, entre otras propuestas que no quedan claras. \u00bfQu\u00e9 di\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:51:14 +0000 2018"}, "1039708238298730496": {"userName": "@ejquezada12", "body": "@ImpulsoPais @GGG_pe y el t\u00edo de gorrita que me parece muy gracioso \ud83d\ude01", "date": "Wed Sep 12 02:52:15 +0000 2018"}, "1039708272977174529": {"userName": "@cartolato72", "body": "@DitelColumbus Bien Diethel ser\u00eda bueno se lo pases al q va a ganar parecen interesantes tus ideas", "date": "Wed Sep 12 02:52:23 +0000 2018"}, "1039708318082760705": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @FMabogado: @Renzo_Reggiardo @Renzo_Reggiardo, nada es gratis, lo que ofreces lo pagaremos los contribuyentes.", "date": "Wed Sep 12 02:52:34 +0000 2018"}, "1039708429353463808": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:53:01 +0000 2018"}, "1039708555920769024": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @AxiusV: No es tan dif\u00edcil escoger un buen alcalde, basta que tenga tres cualidades: capacidad, experiencia y una trayectoria impecable.\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:53:31 +0000 2018"}, "1039708581522759680": {"userName": "@Norith99943392", "body": "@RICARDOALBERTO_ @MilagrosLeivaG As\u00ed es RICARDO BELMONT", "date": "Wed Sep 12 02:53:37 +0000 2018"}, "1039708691275173888": {"userName": "@peruvian_player", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:54:03 +0000 2018"}, "1039708696887087104": {"userName": "@GGG_pe", "body": "RT @mirthatwit: #EsteEsGuerra Candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda y sus propuestas para los comerciantes de Gamarra https://t.co/4gExNQdHix", "date": "Wed Sep 12 02:54:04 +0000 2018"}, "1039709109594062849": {"userName": "@AntiFeminismo", "body": "RT @Camus0202: @Renzo_Reggiardo Usted miente se\u00f1or! \u00e9l en ning\u00fan momento foment\u00f3 la xenofobia, lo que \u00e9l pide es la atenci\u00f3n a las necesida\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:55:43 +0000 2018"}, "1039709171179036673": {"userName": "@AntiFeminismo", "body": "RT @MoisesTacna: @Latina_Noticias @Latina_pe c\u00f3mo lo bajan a drede a @DanielUrresti1, no sean malos. @Renzo_Reggiardo es un pituco que nunc\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:55:57 +0000 2018"}, "1039709390482362370": {"userName": "@mateospot", "body": "RT @AxiusV: No es tan dif\u00edcil escoger un buen alcalde, basta que tenga tres cualidades: capacidad, experiencia y una trayectoria impecable.\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:56:50 +0000 2018"}, "1039709892553129984": {"userName": "@ViliveLive", "body": "@JorgeSilvaCcant @CrisNatalyJR @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Su perfil dice q es buena gente, pero sus opiniones son escritas por un ignorante, odiador, lea, averigue.", "date": "Wed Sep 12 02:58:49 +0000 2018"}, "1039709893056442375": {"userName": "@ViliveLive", "body": "RT @marielavas15: @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasno\u2026", "date": "Wed Sep 12 02:58:50 +0000 2018"}, "1039710138515554306": {"userName": "@ednagvillanueva", "body": "@kikeocrospoma @Sila_RatingPE Hablas d q no t gusta cirrupcion si tu eres un corrupto total a quien quieres enga\u00f1ar?", "date": "Wed Sep 12 02:59:48 +0000 2018"}, "1039710248397877248": {"userName": "@maralaska", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:00:14 +0000 2018"}, "1039710414857285632": {"userName": "@fide0", "body": "@Umanqara @ManuelVelardeD Eso mismo estaba pensando. Xq no piensan mejor qu\u00e9 es lo q ofrecen. C\u00f3mo piensa lograr esto?", "date": "Wed Sep 12 03:00:54 +0000 2018"}, "1039710524609622016": {"userName": "@Davvixx", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:01:20 +0000 2018"}, "1039710545266569223": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "@RAVL1960 @larepublica_pe @humberto_lay Est\u00e1n siendo investigados por la fiscal\u00eda, el delincuente Toledo est\u00e1 pr\u00f3fugo, Susana Villar\u00e1n est\u00e1 con investigaci\u00f3n, Ollanta y Nadine, estuvieron presos, los liberaron porque no tuvieron acusaci\u00f3n. Keikorrupta ayer fue, salud\u00f3 y sali\u00f3 de la cloaca, el delincuente gordovago nada", "date": "Wed Sep 12 03:01:25 +0000 2018"}, "1039710636631052289": {"userName": "@maralaska", "body": "@Andy77413389 @SCaroneSr @Pussicat2017 @ComandoSvr1986 @esquinabaja @PCaterianoB @MilagrosLeivaG @CesarVPeru @DanielUrresti1 graben todo haganlo por seguridad q se vea q no haya infiltrados", "date": "Wed Sep 12 03:01:47 +0000 2018"}, "1039710709813321729": {"userName": "@AntiFeminismo", "body": "RT @Destapesperu: Esta es la gente de @Renzo_Reggiardo , el pituquito que depende las faldas de su padre (quien cobra los cupos para poder\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:02:04 +0000 2018"}, "1039710803891511297": {"userName": "@UnwillingUnable", "body": "RT @mirthatwit: #EsteEsGuerra Candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda y sus propuestas para los comerciantes de Gamarra https://t.co/4gExNQdHix", "date": "Wed Sep 12 03:02:27 +0000 2018"}, "1039710900436037634": {"userName": "@HuascarHezcurra", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 03:02:50 +0000 2018"}, "1039710979284770816": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:03:09 +0000 2018"}, "1039710998775689216": {"userName": "@jlingan", "body": "RT @spaciolibre: #Lo\u00daltimoEnSP  El candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda @GGG_pe sube al @MetropolitanoPT a hacer una transmisi\u00f3n y responder por\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:03:13 +0000 2018"}, "1039711031059202048": {"userName": "@HuascarHezcurra", "body": "RT @Fabiolatuitea: @melaniaurbinak SOMOS VERDES,  SOMOS CEJAS! Vamos MANUEL VELARDE!!!!! SIGAMOS SUBIENDO!!!!! #SiSePuede #MarcaLaMamita", "date": "Wed Sep 12 03:03:21 +0000 2018"}, "1039711115540934656": {"userName": "@HuascarHezcurra", "body": "RT @s76437077: @melaniaurbinak #LaPropuestaM\u00e1sVerde = MANUEL VELARDE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udf31", "date": "Wed Sep 12 03:03:41 +0000 2018"}, "1039711137196064768": {"userName": "@HuascarHezcurra", "body": "RT @s76437077: @melaniaurbinak Si ese es, yo quiero que el sea mi Alcalde! LIMA TE NECESITA #SIEMPREUNIDOS MANUEL VELARDE \ud83c\udf31\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83d\udeb2\ud83d\udcaa\u263a\ufe0f", "date": "Wed Sep 12 03:03:46 +0000 2018"}, "1039711220251721730": {"userName": "@HuascarHezcurra", "body": "RT @Erikson_PE: @melaniaurbinak Coincido contigo @melaniaurbinak. @ManuelVelardeD tiene muy buenas ideas. La movilidad sostenible es priori\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:04:06 +0000 2018"}, "1039711366486142983": {"userName": "@GuilleNolasco", "body": "RT @mirthatwit: #EsteEsGuerra Candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda y sus propuestas para los comerciantes de Gamarra https://t.co/4gExNQdHix", "date": "Wed Sep 12 03:04:41 +0000 2018"}, "1039711489958010882": {"userName": "@luisserpaj", "body": "@Renzo_Reggiardo Una pregunta es verdad que piensa eliminar el SAT?", "date": "Wed Sep 12 03:05:10 +0000 2018"}, "1039711605192306688": {"userName": "@Jazmin_CUSCantu", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:05:38 +0000 2018"}, "1039711803159265282": {"userName": "@MartinFlecha", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:06:25 +0000 2018"}, "1039711914211921921": {"userName": "@FernandoZegarr6", "body": "Fujimorismo quiere seguir controlando la @ONPE_oficial . @vanessa_lopez09 @ContactoN_ @Cuarto_Poder @socioperiodismo @gabyhipe @mauriola @noticiAmerica @CesarRomeroC @PCaterianoB @kartell276 @Angelpaezs @pajaten1 @DanielUrresti1 @PPKbancada @JuanSheput @yonhy_lescano @IDL_R", "date": "Wed Sep 12 03:06:51 +0000 2018"}, "1039711958667280392": {"userName": "@claudiozegarra", "body": "A la buena polic\u00eda se la respeta, y se le defiende. Alberto Beingolea cumplir\u00e1 su palabra.  #LimaFeliz #ClaudioZegarra #PPC https://t.co/ooUbqHT3D7", "date": "Wed Sep 12 03:07:02 +0000 2018"}, "1039712045220986882": {"userName": "@carolineweisss", "body": "RT @mirthatwit: #EsteEsGuerra Candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda y sus propuestas para los comerciantes de Gamarra https://t.co/4gExNQdHix", "date": "Wed Sep 12 03:07:23 +0000 2018"}, "1039712089449934850": {"userName": "@suselparedes", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:07:33 +0000 2018"}, "1039712098870349826": {"userName": "@bisagra5", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:07:35 +0000 2018"}, "1039712360901103616": {"userName": "@FinSupremo", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:08:38 +0000 2018"}, "1039712369079934976": {"userName": "@BettySchaper1", "body": "@UdelPacifico @ManuelVelardeD Yo ya decid\u00ed votar por el Dr. Manuel Velarde, tiene buenas propuestas y es \u00e9l \u00fanico candidato a la Alcald\u00eda de Lima que ha marcado posici\u00f3n contra la corrupci\u00f3n. Apoyo total !!", "date": "Wed Sep 12 03:08:40 +0000 2018"}, "1039712390571585538": {"userName": "@BettySchaper1", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cResolveremos el problema del caos vehicular en lugares cr\u00edticos como Atocongo y la Bolichera\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:08:45 +0000 2018"}, "1039712398121291776": {"userName": "@FinSupremo", "body": "@Andy77413389 @sofiadelperu @Pussicat2017 @ComandoSvr1986 @esquinabaja @PCaterianoB @MilagrosLeivaG @CesarVPeru @DanielUrresti1 Vamos todos", "date": "Wed Sep 12 03:08:47 +0000 2018"}, "1039712555051175936": {"userName": "@RosaCabezudo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cRegularemos el horario de los camiones que obstruyan principales avenidas de la ciudad.\u201d; @EN\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:09:24 +0000 2018"}, "1039712945243127811": {"userName": "@HuascarHezcurra", "body": "RT @Fabiolatuitea: Manuel Velarde lidera la intenci\u00f3n de voto en las Universidades \ud83d\ude4c estamos contigo! Pr\u00f3ximamente en UNI, SAN MARCOS Y PUC\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:10:57 +0000 2018"}, "1039713079116918784": {"userName": "@RAVL1960", "body": "@jesucristoloco @larepublica_pe @humberto_lay Investigados no es lo mismo que juzgados. No hay prision preventiva para PPK ni Villar\u00e1n. No hay acusaci\u00f3n fiscal contra ninguno. Toledo fugado gracias a P. Sanchez. Por el contrario, no existe ninguna evidencia contra Alan y mucho menos contra KF q no tuvo cargo p\u00fablico. HECHOS!", "date": "Wed Sep 12 03:11:29 +0000 2018"}, "1039713112595877889": {"userName": "@carlos_erc7", "body": "@ImpulsoPais No es por apoyarlo, para nada, pero Humberto Lay si lo sab\u00eda.", "date": "Wed Sep 12 03:11:37 +0000 2018"}, "1039713414732492801": {"userName": "@ninetdextre", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 03:12:49 +0000 2018"}, "1039713423867736065": {"userName": "@HuascarHezcurra", "body": "@Fabiolatuitea @UdelPacifico @ManuelVelardeD ojal\u00e1 sea elegido nuestro Alcalde. Honestidad y buenas ideas para Lima. Votar\u00e9 por el Cej\u00f3n", "date": "Wed Sep 12 03:12:51 +0000 2018"}, "1039713892589608960": {"userName": "@ManuelMontoyaM", "body": "RT @GaryLoredo: Creo que Lima se merece que la disputa s\u00f3lo sea entre @GGG_pe y @ManuelVelardeD Ambos tienen muy buenas propuestas. Pero a\u00fa\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:14:43 +0000 2018"}, "1039714749737562113": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "@RAVL1960 @larepublica_pe @humberto_lay Jajajajajajaja, hay millones de d\u00f3lares depositados en cuentas de funcionarios apristas, y el delincuente gordovago Garc\u00eda no sab\u00eda. Keikorrupta pide casaci\u00f3n sobre financiaci\u00f3n de su campa\u00f1a electoral. Los delincuentes HDP aprofujimontesinistas est\u00e1n temblando, piedras gordas ya", "date": "Wed Sep 12 03:18:07 +0000 2018"}, "1039714916276547584": {"userName": "@Cluzcar", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:18:47 +0000 2018"}, "1039715214831362050": {"userName": "@ROMANCOMUNERO", "body": "Zurek tienta las elecciones para dirigir la Municipalidad de Lima con Somos Per\u00fa https://t.co/n1lkxXcGMu", "date": "Wed Sep 12 03:19:58 +0000 2018"}, "1039715305977798656": {"userName": "@stupid_sis", "body": "@RicardoBelmontC Lamentablemente los medios de la comunicaci\u00f3n no dicen nada!!...  Que la ley sea igual para todos", "date": "Wed Sep 12 03:20:20 +0000 2018"}, "1039715311837167621": {"userName": "@Cluzcar", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:20:21 +0000 2018"}, "1039715460906999808": {"userName": "@Maritza34809895", "body": "@GGG_pe Los congresistas tendr\u00edan que legislar con respecto a este tema de las aplicaciones. Que cumplan con las normas de seguridad, profesionalismo y formalidad. Que antepongan en la aplicaci\u00f3n el r\u00e9cord, informaci\u00f3n, datos,calificaci\u00f3n del taxista y as\u00ed podremos tener m\u00e1s seguridad", "date": "Wed Sep 12 03:20:57 +0000 2018"}, "1039715769251246080": {"userName": "@javiergarcia27_", "body": "@RicardoBelmontC Lamentablemente este es el Per\u00fa, personas que no le interesa la manera de llegar al poder", "date": "Wed Sep 12 03:22:11 +0000 2018"}, "1039716023384064000": {"userName": "@dxnifig", "body": "@RicardoBelmontC Es lamentable esta situaci\u00f3n... pero que se puede esperar de la gente corrupta", "date": "Wed Sep 12 03:23:11 +0000 2018"}, "1039716265420615680": {"userName": "@rafael_rules", "body": "@zuninita @imejiapalomimo @pablorubiob @ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias como le vas a decir pens\u00e1 a un terruko naranjete??? esas lacras son fanaticos enfermitos , no piensan.", "date": "Wed Sep 12 03:24:09 +0000 2018"}, "1039716341589139456": {"userName": "@joralh3", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Que ligero de ocico de este mononeuronal. La gracia de la libertad de expresi\u00f3n", "date": "Wed Sep 12 03:24:27 +0000 2018"}, "1039716672628826114": {"userName": "@LimaesNuestra", "body": "RT @_mcfarlane: La @munisanisidro inaugura veredas mas anchas en el olivar y el primer \u201cno me gusta\u201d es del trumpcito que postula con Podem\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:25:46 +0000 2018"}, "1039717640451891200": {"userName": "@JKatya03", "body": "RT @DaniKnuckler: Convenci a mam\u00e1 de votar por @GGG_pe porque estoy convencido de que es la mejor opci\u00f3n para Lima. Y ahora ella tambi\u00e9n lo\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:29:37 +0000 2018"}, "1039717860174716928": {"userName": "@Santiag99504173", "body": "RT @Pulmon_de_Susan: Y @juancarloszurek? \"Alcalde\" de La Molina?  Por ahi... quitandole el celular a algun pulpin atrevido que se atreva a\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:30:29 +0000 2018"}, "1039717910908989446": {"userName": "@RoxanaBautista", "body": "@RicardoBelmontC primero en las encuestas a la Alcaldia de Lima ...si se puede", "date": "Wed Sep 12 03:30:41 +0000 2018"}, "1039718005058560000": {"userName": "@ROSAAGARINI", "body": "Jajaja @DanielUrresti1 un regalito", "date": "Wed Sep 12 03:31:04 +0000 2018"}, "1039718161854222338": {"userName": "@Javier13500", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Como cuando dijiste q la quema del patrullero del 6 de junio fue x infiltrados de KF... y en realidad fueron unos angelitos progres", "date": "Wed Sep 12 03:31:41 +0000 2018"}, "1039718221744615424": {"userName": "@RonaldVcl", "body": "SOLO PASA EN EL PER\u00da  EN LA CAPITAL PERUANA LOS CANDIDATOS QUE ENCABEZAN LAS ENCUESTAS TIENEN UN HISTORIAL DE DENUNCIAS EN SU CONTRA.  RENZO REGGIARDO ADMITI\u00d3 EN TELEVISI\u00d3N NACIONAL QUE CONSUME MARIHUANA E... https://t.co/c45g8x5j5w", "date": "Wed Sep 12 03:31:55 +0000 2018"}, "1039718591900397568": {"userName": "@VERORETUERTO", "body": "RT @SEMANAeconomica: #EstasemanaenSE. Humberto Lay: \u201cPensamos crear empresas que aporten m\u00e1s ingresos a Lima\u201d https://t.co/tYsS3URTT3 https\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:33:24 +0000 2018"}, "1039718646006853634": {"userName": "@RAVL1960", "body": "@jesucristoloco @larepublica_pe @humberto_lay Cuando aprendas a distinguir las cosas y valorar pruebas, quizas puedas seguir insistiendo en tu perorata. Pero tal como \"argumentas\", es obvio que solo tienes insinuaciones, puro bla bla bla. La casacion es otro tema cuyos detalles sin duda no conoces.", "date": "Wed Sep 12 03:33:36 +0000 2018"}, "1039719313958215681": {"userName": "@lauravasquezc_", "body": "@DitelColumbus De este afiche sali\u00f3 tu estrategia \"Ponja Sabe\"? https://t.co/Ag1sAGMT6C", "date": "Wed Sep 12 03:36:16 +0000 2018"}, "1039720508688945152": {"userName": "@DiegoDgrande", "body": "RT @cynmoto: Me representa al 100%. @ManuelVelardeD es el alcalde de los peatones \ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/E5pkp3fLay", "date": "Wed Sep 12 03:41:01 +0000 2018"}, "1039720573725753349": {"userName": "@RonaldJPT", "body": "RT @joserodbarranco: Este 9 de setiembre hicimos un alegre pasacalle, apoyando a Jose Rodriguez, por que creemos que podemos recuperar la s\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:41:16 +0000 2018"}, "1039720751950192642": {"userName": "@telmo_salinas", "body": "@GGG_pe Transporte y Seguridad, todo lo que deshizo el mudo, que tendr\u00e1 que pagar por eso.", "date": "Wed Sep 12 03:41:58 +0000 2018"}, "1039721222714679297": {"userName": "@JKatya03", "body": "Eso es cierto; un plagiardo que no conoce su plan de gobierno, un xenofobo estafador y un acusado de homicidio contra un periodista, no pueden dirigir una ciudad.", "date": "Wed Sep 12 03:43:51 +0000 2018"}, "1039721387382988801": {"userName": "@Jose_Antony_CG", "body": "@BeingoleaA @AlejandroCavero La sentencia de cadena perpetua para el comit\u00e9 central de Sendero Luminoso por el atentado de Tarata debe hacernos pensar y reflexionar sobre la discriminaci\u00f3n y marginaci\u00f3n de la que son victimas los otros muertos de la violencia Terrorista que a\u00fan no reciben justicia. https://t.co/byYFYMThv8", "date": "Wed Sep 12 03:44:30 +0000 2018"}, "1039721528739422208": {"userName": "@ArellanosCarol", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 03:45:04 +0000 2018"}, "1039721573148708864": {"userName": "@Josehf55", "body": "RT @patriciagamarra: @ImpulsoPais Que respondan ellos! @JorgeMunozAP @GGG_pe @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo", "date": "Wed Sep 12 03:45:14 +0000 2018"}, "1039721753822605312": {"userName": "@RoxanaBautista", "body": "RT @RoxanaBautista: @RicardoBelmontC primero en las encuestas a la Alcaldia de Lima ...si se puede https://t.co/p3iLz5n3wX", "date": "Wed Sep 12 03:45:57 +0000 2018"}, "1039721785728622592": {"userName": "@Mallelalo1", "body": "@RicardoBelmontC quieren ganar como sea para robar esta mas claro que el agua , ahora mas que nunca a votar por Ricardo Belmont !!", "date": "Wed Sep 12 03:46:05 +0000 2018"}, "1039721963470635010": {"userName": "@marlonr2015", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 03:46:47 +0000 2018"}, "1039722097344479232": {"userName": "@man_dreamer7", "body": "@RicardoBelmontC Que Dios ilumine a los votantes para que no elijan a ning\u00fan topo fujiaprista...", "date": "Wed Sep 12 03:47:19 +0000 2018"}, "1039722221223260160": {"userName": "@PASAJERO101", "body": "@exitosape la capu\u00f1ay gasta tantoooooo por las puras", "date": "Wed Sep 12 03:47:49 +0000 2018"}, "1039722312273211394": {"userName": "@igpvida", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:48:11 +0000 2018"}, "1039722359031320577": {"userName": "@jesucristoloco", "body": "@RAVL1960 @larepublica_pe @humberto_lay La corrupci\u00f3n debe ser combatida as\u00ed sea de izquierda, derecha, centro, o de cualquier color que tenga.", "date": "Wed Sep 12 03:48:22 +0000 2018"}, "1039722494696013824": {"userName": "@Tanialaunica", "body": "@Renzo_Reggiardo #SeguridadHonestidadCoraje #MarcaLaS #YoEstoyConRenzo #BetoAlcaldeDeLosOLivos #Elecciones2018 #ERM2018", "date": "Wed Sep 12 03:48:54 +0000 2018"}, "1039722696945348609": {"userName": "@KrlsMkwa61", "body": "RT @meiermq: Y en todos los casos fueron gobiernos d\u00e9biles y suaves con los terroristas. Usen la lampa para enterrarse mejor. https://t.co/\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:49:42 +0000 2018"}, "1039722725793783809": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @mirthatwit: #EsteEsGuerra Candidato Gustavo Guerra Garc\u00eda y sus propuestas para los comerciantes de Gamarra https://t.co/4gExNQdHix", "date": "Wed Sep 12 03:49:49 +0000 2018"}, "1039722756819046402": {"userName": "@SandraCabrejos", "body": "RT @blogdenotas: OK. Para el candidato Zurek tener multas de tr\u00e1nsito no es un pecado, sobre todo porque \"\u00bfqui\u00e9n no tiene una papeleta?\" Co\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:49:56 +0000 2018"}, "1039722791325577216": {"userName": "@GGGalcalde", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:50:05 +0000 2018"}, "1039723573844353025": {"userName": "@al_basura", "body": "@ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap @EstherCapunay @DitelColumbus @JulioGagoPe https://t.co/YBrlNkvorK", "date": "Wed Sep 12 03:53:11 +0000 2018"}, "1039723605305774083": {"userName": "@al_basura", "body": "@ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap @EstherCapunay @DitelColumbus @JulioGagoPe https://t.co/i0ywjrsS2S", "date": "Wed Sep 12 03:53:19 +0000 2018"}, "1039723638012997632": {"userName": "@al_basura", "body": "@ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap @EstherCapunay @DitelColumbus @JulioGagoPe https://t.co/yjJvbdYXHy", "date": "Wed Sep 12 03:53:27 +0000 2018"}, "1039723669331881984": {"userName": "@al_basura", "body": "@ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap @EstherCapunay @DitelColumbus @JulioGagoPe https://t.co/ytw4MWvHkh", "date": "Wed Sep 12 03:53:34 +0000 2018"}, "1039723707537731584": {"userName": "@al_basura", "body": "@ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap @EstherCapunay @DitelColumbus @JulioGagoPe https://t.co/KBU20mpmCC", "date": "Wed Sep 12 03:53:43 +0000 2018"}, "1039723963952377857": {"userName": "@9096David", "body": "@mitzarbrown @BeingoleaA En esa eleccion no habia opcion.. y eramos concientes, el mal menor paradogicamente era nuestro destino.. pero casta\u00f1eda otra ves??", "date": "Wed Sep 12 03:54:44 +0000 2018"}, "1039724147763503110": {"userName": "@OthonielCarril1", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Buscando fama a costa de Keiko.\u00a1\u00a1 No faltaba mas no faltaba menos.\u00a1\u00a1 ( Asi es la vida de los mediocres).", "date": "Wed Sep 12 03:55:28 +0000 2018"}, "1039724205019996160": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ese fue solo pastor de cabras. Es un fariseo hip\u00f3crita que nunca mencion\u00f3 a Dios.", "date": "Wed Sep 12 03:55:42 +0000 2018"}, "1039724246862376960": {"userName": "@SaywaHeli", "body": "@ManuelVelardeD @fokito @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Tremenda cortina llenas de \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5.", "date": "Wed Sep 12 03:55:52 +0000 2018"}, "1039724351711571968": {"userName": "@AlbertoZevallo5", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:56:17 +0000 2018"}, "1039724505676046336": {"userName": "@MALORRO", "body": "RT @deslengua_2: Hablando de cobardes, alguien se olvid\u00f3 de algo @DanielUrresti1 https://t.co/fGT7h7fvht", "date": "Wed Sep 12 03:56:53 +0000 2018"}, "1039724702384697344": {"userName": "@jpulgarvidal", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Wed Sep 12 03:57:40 +0000 2018"}, "1039724775768305666": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@jesusdealegre01 @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ja.ja...a la guillotina entonces", "date": "Wed Sep 12 03:57:58 +0000 2018"}, "1039724872656715779": {"userName": "@s76437077", "body": "@sofiadelperu Manuel Velarde \ud83d\udc9a\ud83c\udf31\u263a\ufe0f\ud83d\udeb2\ud83d\ude0a", "date": "Wed Sep 12 03:58:21 +0000 2018"}, "1039724984762032128": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "@sofiadelperu @ManuelVelardeD  el \u00fanico candidato que de verdad comprende que significa desarrollo sostenible. Sin esc\u00e1ndalos de ning\u00fan tipo. Eso merece nuestra querida Lima.", "date": "Wed Sep 12 03:58:48 +0000 2018"}, "1039725381731983360": {"userName": "@H_Barriosg", "body": "RT @GGGalcalde: Gustavo Guerra [@GGG_pe] tiene la experiencia, honestidad y el mejor plan para solucionar los problemas de Lima. Disfrazars\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:00:22 +0000 2018"}, "1039725381887115264": {"userName": "@Benjysisepuede", "body": "@sofiadelperu @ManuelVelardeD  El \u00fanico candidato que de verdad comprende que significa desarrollo sostenible. Sin esc\u00e1ndalos de ning\u00fan tipo. Eso merece nuestra querida Lima. #SiempreUnidos  #SiSePuede  \ud83d\udc4d", "date": "Wed Sep 12 04:00:22 +0000 2018"}, "1039725659185143808": {"userName": "@VegFelix", "body": "RT @Andy77413389: Ma\u00f1ana a partir de las 5:00 pm nos encontramos en la plaza San Mart\u00edn, no lleven ni\u00f1os como la \u00faltima vez. Cero Vandalism\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:01:28 +0000 2018"}, "1039725914144292864": {"userName": "@RicardoMor18", "body": "Ni Reggiardo, ni Belmont, ni Urresti, ni Gustavo Guerra Garc\u00eda resolver\u00e1n los problemas, lo mas probable es q terminen creando nuevos problemas para Lima #DecideBien", "date": "Wed Sep 12 04:02:29 +0000 2018"}, "1039725932112764928": {"userName": "@Piery711", "body": "@jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus vieron???? \u00c9SO SON LOS \"EVANGELICOS\",, como pueden ser llamados \"religion\"???? no son mas q una secta de estafadores,, muchos de los cuales terminan violando en alguna cochera a sus \"feligresas\"", "date": "Wed Sep 12 04:02:34 +0000 2018"}, "1039725983891382273": {"userName": "@Piery711", "body": "RT @jesusdealegre01: @MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:02:46 +0000 2018"}, "1039726036462837766": {"userName": "@Gatitadelsur", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @Paloma2623 @MarttinnoBA @PirulaPirulete @AminoMecumBe @DorisAzores @IuliusAlfonsus @delurens @antiNeoMarxista @Ar\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:02:58 +0000 2018"}, "1039726051998486528": {"userName": "@cynmoto", "body": "RT @elaforde: Les cuento que ya tenemos confirmados a 6 candidatos a #Lima para exponer su plan de gobierno digital en IV Encuentro Naciona\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:03:02 +0000 2018"}, "1039726240524115968": {"userName": "@mitzarbrown", "body": "@9096David @BeingoleaA As\u00ed es..., ahora con el hijo, y as\u00ed sucesivamente..., no me corresponde decirle, pero al menos veo dos candidatos que pueden ayudarlo a salvar la situaci\u00f3n. \u2018M\u00edrelo por el lado bueno\u2019, en mi Callao, no hay vecino bueno postulando, menos en Bellavista.", "date": "Wed Sep 12 04:03:47 +0000 2018"}, "1039727251267440643": {"userName": "@achoradazo", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:07:48 +0000 2018"}, "1039727431689666560": {"userName": "@Andy77413389", "body": "@juanmunibe @gizlaine2 Otros bajo tierra @melitoncarbajal @PPKbancada @DanielUrresti1 @luismel92186773 @aclaremoss @CarlaTello_R @deslengua_2 @hurgamemoriaPE https://t.co/sPtJFK77Qm", "date": "Wed Sep 12 04:08:31 +0000 2018"}, "1039727524727738369": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus jajajajajajajaja https://t.co/R65ru0wTv0", "date": "Wed Sep 12 04:08:53 +0000 2018"}, "1039727826872819718": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus gata tampoco pongas todo como una peli de terror...en todos lados se cuecen habas y debe ser combatido", "date": "Wed Sep 12 04:10:05 +0000 2018"}, "1039728091638243328": {"userName": "@johnnyberaun", "body": "@elcomercio_peru @DanielUrresti1 seguro que despu\u00e9s de tomarse semanas y semanas para terminar el trabajo y a los d\u00edas de estar listo viene una empresa de servicios rompe la v\u00eda para colocar sus tubos que luego estar\u00e1 semanas y semanas con la zanja tapada a medias.", "date": "Wed Sep 12 04:11:08 +0000 2018"}, "1039728095861911552": {"userName": "@Severov", "body": "@cartolato72 @DitelColumbus Pendeivis! No lo traumes, t\u00edo!", "date": "Wed Sep 12 04:11:09 +0000 2018"}, "1039728363647184896": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @RonaldVcl: SOLO PASA EN EL PER\u00da  EN LA CAPITAL PERUANA LOS CANDIDATOS QUE ENCABEZAN LAS ENCUESTAS TIENEN UN HISTORIAL DE DENUNCIAS EN S\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:12:13 +0000 2018"}, "1039728388200644609": {"userName": "@IbraimMorales", "body": "RT @ricardo_margain: Jos\u00e9 Luis Gerardo Moreno, Jorge Luis Mu\u00f1oz Almada y Victor Hernandez Fernandez, Directivos de @SICTUHSA_ tramitaron am\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:12:19 +0000 2018"}, "1039728408446611458": {"userName": "@Severov", "body": "@MarttinnoBA @DitelColumbus Marti, eso de las c\u00e1maras en los buses NO CUADRA. Parece que el ponja no viaja en bus. \u00a1No hay espacio para c\u00e1maras!", "date": "Wed Sep 12 04:12:24 +0000 2018"}, "1039728582589927425": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ja..ja https://t.co/XWd0weV1Iq", "date": "Wed Sep 12 04:13:05 +0000 2018"}, "1039728693869010944": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus sorry pero yo no puedo llamar \"religion\" a algo q pone charlatanes a parlotear en garages,, pens\u00e9 q Lay era algo asi como \"uno de los pocos pastores evangelicos q si se reg\u00edan por algo firme y concreto, pero si dicen q es un charlatan mas,, el beneficio de la duda ya no lo cubre", "date": "Wed Sep 12 04:13:32 +0000 2018"}, "1039728743307268097": {"userName": "@Analiochoaore", "body": "@sofiadelperu Manuel Velarde, es el Alcalde que Lima necesita, los invito a revisar su hoja de vida, Plan de Gobierno y el equipo de regidores que los acompa\u00f1a. Por una Lima #M\u00e1sHumana y #Soatenible", "date": "Wed Sep 12 04:13:44 +0000 2018"}, "1039729083008069633": {"userName": "@ANDREEROJAS9", "body": "@Renzo_Reggiardo @HospitalChancay", "date": "Wed Sep 12 04:15:05 +0000 2018"}, "1039729123403472896": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus jodias diciendo q lay no era opcion para alcalde y ahora lo defiendes???? #PTM", "date": "Wed Sep 12 04:15:14 +0000 2018"}, "1039729134648389632": {"userName": "@rosamarialunaam", "body": "RT @ArturoRosalesA: Alberto Beingolea tiene las mejores propuestas para una #LimaFeliz porque tiene las #ManosLimpias y #SinRaboDePaja http\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:15:17 +0000 2018"}, "1039729247869448192": {"userName": "@patriaroja", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:15:44 +0000 2018"}, "1039729611528134656": {"userName": "@mark1dorian", "body": "@MadeleineOster3 Due\u00f1o de @exitosape Higinio Capu\u00f1ay pap\u00e1 de @EstherCapunay, involucrado en \"cuellos blancos\" seg\u00fan acusaci\u00f3n constitucional, ser\u00eda brazo medi\u00e1tico de  Hinostroza-G\u00e1lvez-R\u00edos-Camayo   #ManuelRosas #RPPinforma #BetoASaber @JudyRo94  #SigridPE #LaCapu\u00f1ay \u27a1\ufe0fhttps://t.co/6Q9fR4YTRy https://t.co/J2ceXN4jUR", "date": "Wed Sep 12 04:17:11 +0000 2018"}, "1039729679043899392": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ja..ja..no lo defiendo....ya ok preparemos la guillotina para el fariseo Lay de papas Lays", "date": "Wed Sep 12 04:17:27 +0000 2018"}, "1039729725705465857": {"userName": "@isabeldiceesto", "body": "RT @jm_siches: @kikeocrospoma @bovichi Lo bueno es que no tengo necesidad de leer sus planes de gobierno, s\u00f3lo necesito leer las publicacio\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:17:38 +0000 2018"}, "1039729854332264448": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus CORTENLE LA CABEZAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "date": "Wed Sep 12 04:18:09 +0000 2018"}, "1039729988717752320": {"userName": "@enpuntomuni", "body": "Enpunto Municipal martes 11 de setiembre del 2018. En el bloque de #eleccionesmunicipales 2018 estuvimos conversando con Luis Casta\u00f1eda Pardo candidato a la alcald\u00eda de Lima.", "date": "Wed Sep 12 04:18:41 +0000 2018"}, "1039730242158505985": {"userName": "@rosamarialunaam", "body": "RT @augustochang: Alberto Beingolea dice que no ser\u00e1 un alcalde mudo, sino un l\u00edder (FOTOS y V\u00cdDEO) https://t.co/Apc55XXg8r", "date": "Wed Sep 12 04:19:41 +0000 2018"}, "1039730285628325889": {"userName": "@9096David", "body": "@mitzarbrown @BeingoleaA Lo lamento por Bellavista.. y si. Ahora ay opciones esperemos quiera DIOS que sea la mejor, nesecitamos que nuestra capital prospere gracias", "date": "Wed Sep 12 04:19:52 +0000 2018"}, "1039730684573696001": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus a la cargaaaa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/uH41i9q0f8", "date": "Wed Sep 12 04:21:27 +0000 2018"}, "1039730862999445504": {"userName": "@ResistenciaV58", "body": "\u00a1DESUBICADO! Ricardo Belmont, candidato a la alcald\u00eda de Lima, Per\u00fa, tild\u00f3 de delincuentes a los venezolanos [VIDEO] https://t.co/2UWXcxURkQ", "date": "Wed Sep 12 04:22:09 +0000 2018"}, "1039730911074504705": {"userName": "@Analiochoaore", "body": "@melaniaurbinak Lima m\u00e1s humana y sostenible, por eso apoyamos y acompa\u00f1amos a Manuel Velarde", "date": "Wed Sep 12 04:22:21 +0000 2018"}, "1039730937876160512": {"userName": "@aguilarcarlos7", "body": "Tambi\u00e9n creci\u00f3 viendo el caso Comunicore. Adem\u00e1s sabe muy bien lo poco transparente que es su padre como alcalde y asi hablan de \"un legado edil\". Su padre fue capaz de revocarlo contal de bajarse a Villar\u00e1n... \u00bfHa crecido viendo como su padre trabaja por la ciudad?.. \ud83d\ude04", "date": "Wed Sep 12 04:22:27 +0000 2018"}, "1039731007614791681": {"userName": "@Piery711", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:22:44 +0000 2018"}, "1039731294211649537": {"userName": "@lizlujan21", "body": "RT @GGG_pe: Casta\u00f1eda tiene miedo. https://t.co/d01JhfDwVP", "date": "Wed Sep 12 04:23:52 +0000 2018"}, "1039731336502804480": {"userName": "@LaSuaveCita_", "body": "RT @diarioperfilpe: Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe) en Perfil: \u201cNi Reggiardo, Belmont o Urresti resolver\u00e1n los problemas de Lima\u201d https://t\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:24:02 +0000 2018"}, "1039731504279105536": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@Piery711 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus As\u00ed es, estos pastoretes herejes son desviados y toman el nombre de Dios para enriquecerse. https://t.co/1ukmBVBiwY", "date": "Wed Sep 12 04:24:42 +0000 2018"}, "1039731850938335234": {"userName": "@Piery711", "body": "RT @jesusdealegre01: @Piery711 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:26:05 +0000 2018"}, "1039731882831884288": {"userName": "@lolimarzano", "body": "@Joseph36396187 @JulioGagoPe https://t.co/6GJtzQcF4x", "date": "Wed Sep 12 04:26:12 +0000 2018"}, "1039731970442489856": {"userName": "@LimaesNuestra", "body": "RT @GaryLoredo: Creo que Lima se merece que la disputa s\u00f3lo sea entre @GGG_pe y @ManuelVelardeD Ambos tienen muy buenas propuestas. Pero a\u00fa\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:26:33 +0000 2018"}, "1039732034619490304": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@Piery711 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Charlatanes y crazys!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/NQVVde68Yo", "date": "Wed Sep 12 04:26:48 +0000 2018"}, "1039732249242087425": {"userName": "@Iggyrock2", "body": "RT @jesusdealegre01: @Piery711 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:27:40 +0000 2018"}, "1039732283815731201": {"userName": "@r_nstho", "body": "@GSMBastian @BeingoleaA no olvidar a un tal peter cardenas tbm", "date": "Wed Sep 12 04:27:48 +0000 2018"}, "1039732321652490241": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @jesusdealegre01: @MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:27:57 +0000 2018"}, "1039732326274613248": {"userName": "@Piery711", "body": "@jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 asi se le cruzan los chicotes a la pezu\u00f1a del rio", "date": "Wed Sep 12 04:27:58 +0000 2018"}, "1039732351868317697": {"userName": "@anacabrejotoree", "body": "RT @Angelica_Urquia: @RicardoBelmontC #ElDramaDeLimaEs cuando los medios tergiversan informaci\u00f3n y le muestran al pueblo una realidad alter\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:28:04 +0000 2018"}, "1039732474090319872": {"userName": "@aarcelles", "body": "RT @GaryLoredo: Creo que Lima se merece que la disputa s\u00f3lo sea entre @GGG_pe y @ManuelVelardeD Ambos tienen muy buenas propuestas. Pero a\u00fa\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:28:33 +0000 2018"}, "1039732482625683457": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @jesusdealegre01 @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:28:35 +0000 2018"}, "1039732483556823040": {"userName": "@anacabrejotoree", "body": "RT @Karina27173375: @RicardoBelmontC Se\u00f1or belmont esto debe ser denunciado, no hay alguien que vele por la transparencia? Tan jodido estam\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:28:36 +0000 2018"}, "1039732488585850880": {"userName": "@PirulaPirulete", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Termin\u00e9 sin opciones ...no.hay por quien votar \ud83d\ude20", "date": "Wed Sep 12 04:28:37 +0000 2018"}, "1039732619209048064": {"userName": "@ytguiller", "body": "RT @ResistenciaV58: \u00a1DESUBICADO! Ricardo Belmont, candidato a la alcald\u00eda de Lima, Per\u00fa, tild\u00f3 de delincuentes a los venezolanos [VIDEO] ht\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:29:08 +0000 2018"}, "1039732643003359237": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @larepublica_pe: Daniel Urresti, candidato a la MML: \"Como Ministro del interior s\u00e9 lo que debe hacer el alcalde de Lima\". #VersusElecto\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:29:14 +0000 2018"}, "1039732843348484096": {"userName": "@Mishell60370710", "body": "Asqueroso", "date": "Wed Sep 12 04:30:01 +0000 2018"}, "1039732847836385280": {"userName": "@Piery711", "body": "@PirulaPirulete @MALCOM_X_ @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus segun nuestro \"padron\" aun queda despiojar a bigotes, el hijo del mudo, \"ditel\" y el hijo del golpista", "date": "Wed Sep 12 04:30:02 +0000 2018"}, "1039733044301713408": {"userName": "@Paloma2623", "body": "@jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ja ja ja ja ja ja ja ja", "date": "Wed Sep 12 04:30:49 +0000 2018"}, "1039733056305881092": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @jesusdealegre01: @MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:30:52 +0000 2018"}, "1039733259888939008": {"userName": "@Paloma2623", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ja ja ja ja qu\u00e9 bueno", "date": "Wed Sep 12 04:31:41 +0000 2018"}, "1039733281477087232": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:31:46 +0000 2018"}, "1039733424481869826": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cUn buen sistema de transporte p\u00fablico har\u00e1 que el usuario deje su transporte privado y, por e\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:32:20 +0000 2018"}, "1039733438981570565": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cEl uso de #plastico debe descartarse por completo. Sin embargo, a\u00fan no existe una normativa c\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:32:23 +0000 2018"}, "1039733456371175425": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cNos comprometemos a construir la red de #ciclov\u00edas m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica que una a toda l\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:32:27 +0000 2018"}, "1039733495453700096": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cLa #tecnolog\u00eda debe estar subordinada a la calidad de vida de la persona para lograr una mayo\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:32:37 +0000 2018"}, "1039733521122828288": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @UdelPacifico: #D\u00edaDeLaGesti\u00f3nP\u00fablica2018 \u201cDebemos dar se\u00f1ales de que nuestro trabajo es distinto con regidores j\u00f3venes y que sea repres\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:32:43 +0000 2018"}, "1039733573169885184": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @ManuelVelardeD: Esto es grave pero integrantes de la pandilla fujisolidaria (@Renzo_Reggiardo, @luchocastanedap, @EstherCapunay, @Ditel\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:32:55 +0000 2018"}, "1039733584637165568": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@Piery711 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Siiii, a la del R\u00edo, la Cisneros, la Huertas y la Leyva jajajajajajajajaja", "date": "Wed Sep 12 04:32:58 +0000 2018"}, "1039733838082134018": {"userName": "@CuchoSaulo", "body": "RT @GaryLoredo: Creo que Lima se merece que la disputa s\u00f3lo sea entre @GGG_pe y @ManuelVelardeD Ambos tienen muy buenas propuestas. Pero a\u00fa\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:33:58 +0000 2018"}, "1039733842230300674": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @Ideele: #EnVivo #Elecciones2018 #DebateMunicipal2018 | @ManuelVelardeD: \u201dDebemos comenzar a promover una Lima m\u00e1s verde y con muchos m\u00e1\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:33:59 +0000 2018"}, "1039733857912803329": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @Caretas: #EleccionesMunicipales2018 Medioambiente y desastres.@ManuelVelardeD : \u201cla falta de limpieza p\u00fablica es notoria. No hay arbori\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:34:03 +0000 2018"}, "1039733887239380993": {"userName": "@elapacopello", "body": "RT @JulioGagoPe: Isabel Rodr\u00edguez Chipana es la mujer campesina que fue abusada sexualmente por @DanielUrresti1. No lo digo yo, lo dice ell\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:34:10 +0000 2018"}, "1039733971012280320": {"userName": "@Piery711", "body": "RT @jesusdealegre01: @Piery711 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:34:30 +0000 2018"}, "1039734125752668161": {"userName": "@victorvicc", "body": "@RicardoBelmontC ESTO NO LO PASAN LOS CANALES PERUANOS HIPOCRITAS, PORQUE ARGENTINA ES ALIADO AHORA DE EE.UU, PERO SI FUERA ENEMIGO LO PASARIAN EN TODOS LOS CANALES COMO LO HACEN CON MADURO: https://t.co/7THffGwaoz", "date": "Wed Sep 12 04:35:07 +0000 2018"}, "1039734282065993729": {"userName": "@lemrcoro", "body": "RT @ResistenciaV58: \u00a1DESUBICADO! Ricardo Belmont, candidato a la alcald\u00eda de Lima, Per\u00fa, tild\u00f3 de delincuentes a los venezolanos [VIDEO] ht\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:35:44 +0000 2018"}, "1039734318854283264": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@PirulaPirulete @MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Pirulita yo voto en Miraflores, por favor quiero opciones, porque estoy en la Luna.", "date": "Wed Sep 12 04:35:53 +0000 2018"}, "1039734494306156544": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @MALCOM_X_: @Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:36:35 +0000 2018"}, "1039734513767772160": {"userName": "@JoseGut51739237", "body": "@ManuelVelardeD Tas ultimo en las encuestas , se realista da un paso al costado, no hagas gastar en tu campa\u00f1a en vano !", "date": "Wed Sep 12 04:36:40 +0000 2018"}, "1039734686426312704": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@Piery711 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus YAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!! JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA", "date": "Wed Sep 12 04:37:21 +0000 2018"}, "1039734704117821442": {"userName": "@Piery711", "body": "@jesusdealegre01 @PirulaPirulete @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus jacques  rodrich", "date": "Wed Sep 12 04:37:25 +0000 2018"}, "1039735065381617664": {"userName": "@Piery711", "body": "@jesusdealegre01 @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus ya estamos como la reina de corazones de Alicia en el pais de las maravillas  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "date": "Wed Sep 12 04:38:51 +0000 2018"}, "1039735118246621184": {"userName": "@omarcarreran", "body": "@JorgeMiura68 Yo conf\u00edo en Humberto Lay , firmeza y honestidad para Lima", "date": "Wed Sep 12 04:39:04 +0000 2018"}, "1039735214916993025": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@Piery711 @PirulaPirulete @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ah ok, es el esposo de la Congresista Chac\u00f3n. Bien.", "date": "Wed Sep 12 04:39:27 +0000 2018"}, "1039735399579611142": {"userName": "@lizlujan21", "body": "RT @GaryLoredo: Creo que Lima se merece que la disputa s\u00f3lo sea entre @GGG_pe y @ManuelVelardeD Ambos tienen muy buenas propuestas. Pero a\u00fa\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:40:11 +0000 2018"}, "1039735470975082496": {"userName": "@VirginiaSara4", "body": "RT @mysuel: @Angelpaezs Revisen lo que cont\u00f3 Reggiardo... https://t.co/pdDw3fXOkG https://t.co/mnHStj29Mg", "date": "Wed Sep 12 04:40:28 +0000 2018"}, "1039735617310150656": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @jesusdealegre01 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ptm esta huevada parece el grupo de las cotorras..ja..ja", "date": "Wed Sep 12 04:41:03 +0000 2018"}, "1039736272389066752": {"userName": "@Piery711", "body": "@jesusdealegre01 @PirulaPirulete @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus si,, por q los otros los veo  improvisados y/o sinverguenzas,, en cuanto a masias,, NI HABLAR,, \u00e9l fu\u00e9 el PAYASO q meti\u00f3 los gatitos al parque kennedy sin ningun protocolo de control sanitario y son personas particulares las q se ocupan y les regal\u00f3 el terreno al museo LUMinoso", "date": "Wed Sep 12 04:43:39 +0000 2018"}, "1039736424499691520": {"userName": "@Fredypm", "body": "@heduardo50 Con el agravante de haber sido advertida de las irregularidades de Odebrecht, por el entonces Congresista Renzo Reggiardo.", "date": "Wed Sep 12 04:44:15 +0000 2018"}, "1039736456963604480": {"userName": "@gguanilo", "body": "@danaloby @aureliopastor @alvarezrodrich @RPPNoticias @Vponce64 @padelriol Eso era lo que tenia que hacer PPK , se le dio tiempo y tregua a la GordaVaga para que buscara asesores del interior a  @DanielUrresti1 y @PCaterianoB a Justicia y en econom\u00eda a @KurtBurneo", "date": "Wed Sep 12 04:44:23 +0000 2018"}, "1039736490543251456": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Papas lays jajajajajaja", "date": "Wed Sep 12 04:44:31 +0000 2018"}, "1039736611783761923": {"userName": "@victorvicc", "body": "@Renzo_Reggiardo SE VE QUE ESTAS DESINFORMADO, ESE SISTEMA NO FUNCIONA BIEN, AL INICIO SI LO ES PERO LUEGO AL PASAR LOS MESES SE SATURA Y FUNCIONA MAL Y POR ESO TIENEN QUE ANULAR, YA SUCEDIO EN OTRAS CIUDADES.", "date": "Wed Sep 12 04:45:00 +0000 2018"}, "1039736800036745217": {"userName": "@IsabelProano", "body": "RT @ResistenciaV58: \u00a1DESUBICADO! Ricardo Belmont, candidato a la alcald\u00eda de Lima, Per\u00fa, tild\u00f3 de delincuentes a los venezolanos [VIDEO] ht\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:45:45 +0000 2018"}, "1039736917309448193": {"userName": "@JohannaJacinto", "body": "RT @GustavoEscribe: \u00bfC\u00f3mo es posible que el candidato que promete menos robos tenga un plan de gobierno robado? \u00a1Y encima de Casta\u00f1eda!  ht\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:46:13 +0000 2018"}, "1039737000541270017": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus COTORRAAAAAS!!! jajajajajajaja https://t.co/LqdMpThMlH", "date": "Wed Sep 12 04:46:32 +0000 2018"}, "1039737057961226241": {"userName": "@__Vampi__", "body": "@JorgeMunozAP cuando visita Pueblo Libre o ya pas\u00f3 por aqu\u00ed? Slds", "date": "Wed Sep 12 04:46:46 +0000 2018"}, "1039737198013231109": {"userName": "@Piery711", "body": "RT @jesusdealegre01: @MALCOM_X_ @Piery711 @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @PirulaPirulete @IuliusAl\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:47:20 +0000 2018"}, "1039737313419509761": {"userName": "@MarginalSoy", "body": "RT @elaforde: Les cuento que ya tenemos confirmados a 6 candidatos a #Lima para exponer su plan de gobierno digital en IV Encuentro Naciona\u2026", "date": "Wed Sep 12 04:47:47 +0000 2018"}, "1039737526028775424": {"userName": "@MALCOM_X_", "body": "@Piery711 @jesusdealegre01 @PirulaPirulete @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Total de Lima pasan a Miraflores", "date": "Wed Sep 12 04:48:38 +0000 2018"}, "1039737675127906306": {"userName": "@jmvilca99", "body": "@ManuelVelardeD @KeikoFujimori @ComandoSvr1986 @elcomercio_peru @peru21noticias @diariocorreo @uterope @canalN_ @atvmasnoticias @noticias_tvperu @lamula @Latina_Noticias Algo ten\u00eda que aprender de su t\u00edo m\u00e1s querido: Vladimiro Montesinos.", "date": "Wed Sep 12 04:49:13 +0000 2018"}, "1039737762226864128": {"userName": "@jesusdealegre01", "body": "@Piery711 @PirulaPirulete @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus Ay no fo, Mas\u00edas, nica, es un malulo!! Dice que casado se consigui\u00f3 una amante, bot\u00f3 a su esposa y a sus hijas peque\u00f1as a la calle aprovechando que la casa era de su mam\u00e1 para meter a la amante. Es un mierrrrr si fue cierto. Que moral tiene!!", "date": "Wed Sep 12 04:49:34 +0000 2018"}, "1039737913947447297": {"userName": "@XimenaOrtegav", "body": "@Salocin7070 @DanielUrresti1 Yo a tiiii \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "date": "Wed Sep 12 04:50:10 +0000 2018"}, "1039737942296719360": {"userName": "@Piery711", "body": "@jesusdealegre01 @PirulaPirulete @MALCOM_X_ @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus si me enter\u00e9 de eso,,,un sinverguenza", "date": "Wed Sep 12 04:50:17 +0000 2018"}, "1039738023674617857": {"userName": "@__Vampi__", "body": "Creo que aqu\u00ed ya les quedo claro que votar\u00e9 por @JorgeMunozAP si a todos nos gusta Miraflores imag\u00ednense lo que podr\u00eda pasar con Lima #pensemoscosaschingonas #pens\u00e1lime\u00f1o", "date": "Wed Sep 12 04:50:36 +0000 2018"}, "1039738266096992257": {"userName": "@mesalt", "body": "No se puede, jajajaja...distrae al chofer \ud83d\ude32\ud83e\udd23\ud83d\ude09", "date": "Wed Sep 12 04:51:34 +0000 2018"}, "1039738416399888384": {"userName": "@MarginalSoy", "body": "Lo que a\u00fan creo que falta en las propuestas es que nos digan el tipo de bus para nuestra ciudad. El cobro autom\u00e1tico. C\u00e1maras en paraderos y buses ayudar\u00eda mucho.", "date": "Wed Sep 12 04:52:10 +0000 2018"}, "1039738689788751873": {"userName": "@Piery711", "body": "@MALCOM_X_ @jesusdealegre01 @PirulaPirulete @MarttinnoBA @AminoMecumBe @antiNeoMarxista @FelicianoGalvan @al_basura @IuliusAlfonsus @delurens @Artemisa0209 @gabrielitaaa10 @SILVYTA27 @Paloma2623 @PipoHUERTA @Gyf96Rony @TuKuyRiKuy4 @ZarMike @carloswaite @hincha_pc @DN_Mariano @jimmybussol @_gonzalez_jordi @SOL_AGUSTIN @alvarosarco @DorisAzores @agamenon200 @ugluis @OleFernandini @victori39804465 @MEMEOPERU @Gatitadelsur @Coraline_ @SebFacundo @mlukacs @Liberal_Lenin @Hipocresiaroja @gildatrkovic @PeruanaRebelde @veroisapunk @xafu @AlbertoZevallo5 @GabyPac54589881 @pasajesolveinte @soyladiestra @Iraqundo @GustavoOrozcoH @elvisocc @giova_18 @DitelColumbus somos multitalento p\u00e9", "date": "Wed Sep 12 04:53:15 +0000 2018"}, "1039739184632750081": {"userName": "@MarcoGrimmjow", "body": "@luisbenaventegi  Hola Buenas noches soy un estudiante de la universidad privada san juan bautista y quer\u00eda saber si me pudiera ofrecer solo 5 minutos de su tiempo para una corta entrevista sobre la candidatura de Renzo Reggiardo, espero su pronta respuesta gracias.", "date": "Wed Sep 12 04:55:13 +0000 2018"}, "1039739192358699008": {"userName": "@FernandoIzquie", "body": "RT @melaniaurbinak: \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #LaPropuestaM\u00e1sVerde #LaLimaQueQuiero https://t.co/RTagP4pjRq", "date": "Wed Sep 12 04:55:15 +0000 2018"}, "1039739959660503040": {"userName": "@MarcoGrimmjow", "body": "@MiguelAntezana Hola Buenas noches soy un estudiante de la universidad privada san juan bautista y quer\u00eda saber si me pudiera ofrecer solo 5 minutos de su tiempo para una corta entrevista sobre la candidatura de Renzo Reggiardo, espero su pronta respuesta gracias de antemano.", "date": "Wed Sep 12 04:58:18 +0000 2018"}, "1039740346253672448": {"userName": "@MarcoGrimmjow", "body": "@Vponce64 Hola Buenas soy un estudiante de la universidad privada san juan bautista y quer\u00eda saber si me pudiera ofrecer solo 5 minutos de su tiempo para una corta entrevista sobre la candidatura de Renzo Reggiardo, espero su pronta respuesta gracias de antemano.", "date": "Wed Sep 12 04:59:50 +0000 2018"}}