{"1026814183042686976": {"userName": "@CARLOSPUEMAPE1", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 12:55:53 +0000 2018"}, "1026814466145628160": {"userName": "@JovenesConFP", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Que gracioso este candidato. Ese d\u00eda fue escueliado por los #JovenesK y ahora saca su meme. \ud83d\ude06   https://t.co/ztqu20KAuF", "date": "Tue Aug 07 12:57:00 +0000 2018"}, "1026815522997002240": {"userName": "@cefp01", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Y estos patitas son m\u00e1s conchudos que sus viejos,con tan s\u00f3lo decir eso fue en el tiempo de mi padre,tapan todo,m\u00e1s de mismo.", "date": "Tue Aug 07 13:01:12 +0000 2018"}, "1026815774055452672": {"userName": "@vladynz", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:02:12 +0000 2018"}, "1026816089110601728": {"userName": "@mundoyola", "body": "RT @MikeReategui: #HablaCasta\u00f1eda https://t.co/fRmACwQ06D", "date": "Tue Aug 07 13:03:27 +0000 2018"}, "1026816185126596608": {"userName": "@lulavitz", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Que bajo puede caer un candidato. Aprovecharse de un encuentro casual para hacer un meme. Esto dice mucho de Ud. que utiliza a el Gringo K. y se aprovecha de los J\u00f3venes de Fuerza Popular que democr\u00e1ticamente le de volvieron el saludo cuando USTED se acerc\u00f3.", "date": "Tue Aug 07 13:03:50 +0000 2018"}, "1026816558876844032": {"userName": "@_CorazonSalvaj", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Que maricon para hacer este tipo de meme y asi quiere ser Alcalde se\u00f1or Mu\u00f1oz enga\u00f1ando a la poblaci\u00f3n, jugando con la buena voluntad d la juventud?, es una lastima , tenia que se de Acci\u00f3n Popular", "date": "Tue Aug 07 13:05:19 +0000 2018"}, "1026816984787443717": {"userName": "@liliana2sd", "body": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @LuchoCastanedaL \"Los Intocables Ediles forman parte de \u201cLa mancha amarilla\u201d, una red de burgomaestres delincuentes catapultados por dos agrupaciones pol\u00edticas: Solidaridad Nacional de Luis Casta\u00f1eda Lossio y Podemos Per\u00fa de Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez.\" OJO #DecideBien", "date": "Tue Aug 07 13:07:01 +0000 2018"}, "1026817603191357441": {"userName": "@Clauditaato", "body": "@_CorazonSalvaj @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Hacer una broma de un encuentro entre dos partidos que se saludaron educadamente, es lamentable. Usted no tiene \u00e9tica. Los j\u00f3venes no cambiamos el voto. Usted es un mentiroso.", "date": "Tue Aug 07 13:09:28 +0000 2018"}, "1026817611626172417": {"userName": "@JudithNancy69", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Lo cortes no quita lo valiente y una de los principales valores inculcados en los jovenes de Fuerza Popular es ser amable con quien se cruce en nuestro camino y hacer que la poblaci\u00f3n vea q en el Partido FUERZA  POPULAR siempre nuestro actuar es con amabilidad y no odio.", "date": "Tue Aug 07 13:09:30 +0000 2018"}, "1026818103135621120": {"userName": "@JudithNancy69", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Le sugiero un debate con Ditel Columbus y ver\u00e1 como le borrar\u00e1 su sonrisa y su rostro ser\u00e1 de admiraci\u00f3n hacia \u00e9l. Vamos Ditel Vamos Hasta la Alcaldia no paramos..!!!", "date": "Tue Aug 07 13:11:27 +0000 2018"}, "1026819148486246401": {"userName": "@Jorge31574555", "body": "@DanielUrresti1 Es que Phillip Butter es de la se\u00f1ora K , as\u00ed de simple se\u00f1ores", "date": "Tue Aug 07 13:15:37 +0000 2018"}, "1026819193428226048": {"userName": "@Gianfranco_mna", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Despu\u00e9s se quejan de los pol\u00edticos... el gran problema no es que sean delincuentes o con pasado oscuro, lo que realmente preocupa es c\u00f3mo son elegidos por el pueblo. Si seguimos as\u00ed, no nos quejemos del congreso ni de los presidentes... va a seguir siendo lo mismo.", "date": "Tue Aug 07 13:15:47 +0000 2018"}, "1026819287632232459": {"userName": "@Jorge31574555", "body": "RT @comentarista196: @DanielUrresti1 El camale\u00f3n de la pol\u00edtica es Candidato de FP: https://t.co/cjjDGsmz2u", "date": "Tue Aug 07 13:16:10 +0000 2018"}, "1026819476900274176": {"userName": "@PIP1509", "body": "RT @lulavitz: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:16:55 +0000 2018"}, "1026819483938291712": {"userName": "@Jorge31574555", "body": "@Viankagvp @DanielUrresti1 Jajajajajajaja... As\u00ed es se\u00f1ora, si mi madrina fuera la se\u00f1ora K, hace tiempo ya fuera CONGRESISTA o alcalde.", "date": "Tue Aug 07 13:16:57 +0000 2018"}, "1026819502925918208": {"userName": "@PIP1509", "body": "RT @AndradeTovarA: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:17:01 +0000 2018"}, "1026819552603238400": {"userName": "@PIP1509", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:17:13 +0000 2018"}, "1026819588498120704": {"userName": "@PIP1509", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:17:21 +0000 2018"}, "1026820067730841605": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @Gianfranco_mna: @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Despu\u00e9s se quejan de los pol\u00edticos... el gran problema no es que sean delin\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:19:16 +0000 2018"}, "1026820254532595718": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @comentarista196: @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Camale\u00f3n de la pol\u00edtica Reggiardo  fue candidato de Solidaridad Nacional:\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:20:00 +0000 2018"}, "1026820271192371200": {"userName": "@catagrafa", "body": "(LIBRO) \"Empresariado y pol\u00edtica\", retrata c\u00f3mo la clase empresarial de la zona, entre los a\u00f1os 1891 y 1914, movi\u00f3 su influencia no s\u00f3lo en la escena local, sino en el Congreso, del historiador Jorge Mu\u00f1oz Sougarret https://t.co/NM6bellBkh https://t.co/Vcf6lvli3h", "date": "Tue Aug 07 13:20:04 +0000 2018"}, "1026820465376026624": {"userName": "@Charitocrema", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:20:51 +0000 2018"}, "1026820802040287232": {"userName": "@enesma27", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:22:11 +0000 2018"}, "1026820817831821312": {"userName": "@mizp0890", "body": "@comentarista196 @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap #reggiardo sigue presentando los mismos programas y con la mismas rid\u00edculeses, bueno lo de combatir la corrupci\u00f3n, lo hizo su esposa con LA ONG delincuencia contra el crimen que vendieron en todos los distritos, para desv\u00edar fondos y no presentarlos a la #sunat https://t.co/0KddXyTOdG", "date": "Tue Aug 07 13:22:15 +0000 2018"}, "1026821182128054272": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "RT @jesrioja: @DanielUrresti1 Muy sencillo deducir! RR tiene el apoyo log\u00edstico para su campa\u00f1a \"F#1\" As\u00ed cualquiera la hace! https://t.co/\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:23:41 +0000 2018"}, "1026821191426818048": {"userName": "@yammir23", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao No sea payaso! Yo pertenezco a la juventud del Fujimorismo y nuestro apoyo es por Diethell Columbus. Deje de usar una imagen que no es como usted lo describe. Si quiere colgarse de nosotros, pues ah\u00ed puede debatir con Columbus.", "date": "Tue Aug 07 13:23:44 +0000 2018"}, "1026821277938577408": {"userName": "@naries25", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:24:04 +0000 2018"}, "1026821329436192769": {"userName": "@naries25", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:24:17 +0000 2018"}, "1026821365272330241": {"userName": "@naries25", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:24:25 +0000 2018"}, "1026821408792485893": {"userName": "@naries25", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:24:35 +0000 2018"}, "1026821440165695489": {"userName": "@naries25", "body": "RT @AndradeTovarA: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:24:43 +0000 2018"}, "1026821494867935233": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "@Noe44076476 @DanielUrresti1 Ogro para los corruptos.", "date": "Tue Aug 07 13:24:56 +0000 2018"}, "1026821508881154048": {"userName": "@naries25", "body": "RT @lulavitz: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:24:59 +0000 2018"}, "1026821595510255618": {"userName": "@edwinmh22", "body": "@DanielUrresti1 Vamos urresti, que la sra k @KeikoFujimori no lo amilane con sus pr\u00e1cticas antidemocr\u00e1ticas. Juliaca le agradece por que alguien hizo respetar al estado contra los choros sikarios e informalidad al sacar a la policia a la calle.", "date": "Tue Aug 07 13:25:20 +0000 2018"}, "1026821961341648897": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "@MarthaA50079702 @DanielUrresti1 Ya Renza. https://t.co/x4vJAQgLZS", "date": "Tue Aug 07 13:26:47 +0000 2018"}, "1026822022943395841": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "RT @aguila_1411: @DanielUrresti1 APRENDAMOS A VER LA DIFERENCIA CON TAPER Y SIN TAPER @DanielUrresti1", "date": "Tue Aug 07 13:27:02 +0000 2018"}, "1026822564365185025": {"userName": "@ROGER007086", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Jajajaja naranjitas sin identidad...", "date": "Tue Aug 07 13:29:11 +0000 2018"}, "1026822633885716480": {"userName": "@Carlosu67", "body": "@jpulgarvidal @BeingoleaA Personal es q tomes mis comentarios para ironizarlos. Si i tienes algo q decir no esperes comentarios de terceros para lanzar lo q tienes dentro. Yo no tomo comentarios personales de colegas. Menos los tuyos. Que sea un lindo d\u00eda!!!!", "date": "Tue Aug 07 13:29:28 +0000 2018"}, "1026822730329587712": {"userName": "@dynomel", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Eso te pinta entero como una basura, aprovecharse del esp\u00edritu democr\u00e1tico de esos jovenes, deber\u00eda disculparse p\u00fablicamente y si no que lo denuncien por usar su imagen.", "date": "Tue Aug 07 13:29:51 +0000 2018"}, "1026823625716969472": {"userName": "@eltavox22", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:33:24 +0000 2018"}, "1026823633191284738": {"userName": "@AbelCcarita", "body": "@Carlosu67 @jpulgarvidal @BeingoleaA Se\u00f1or Carlos no caiga en ese juego de dimes y diretes por favor", "date": "Tue Aug 07 13:33:26 +0000 2018"}, "1026823938939252737": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap As\u00ed lideran intenci\u00f3n de voto en Lima? Que carajos pasa en esa ciudad, les gusta elegir delincuentes? Muchos ignorantes? Ya no jodan no?", "date": "Tue Aug 07 13:34:39 +0000 2018"}, "1026824055121428480": {"userName": "@juanmario1412", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Sr Mu\u00f1oz ud no adecenta la pol\u00edtica. Ud es un aprovechador de las circunstancias. Gente como ud no deber\u00eda postular a nada. #MienteComoMu\u00f1oz", "date": "Tue Aug 07 13:35:06 +0000 2018"}, "1026824187342663680": {"userName": "@GregorioLpez", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Ni sus propios Vecinos Miraflorinos votaran por el Accion Popular se ha convertido en una cloaca que para cada elecci\u00f3n agrega por falta de lideres a cualquier seudo candidato", "date": "Tue Aug 07 13:35:38 +0000 2018"}, "1026824289754992640": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:02 +0000 2018"}, "1026824313549332480": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:08 +0000 2018"}, "1026824339486896130": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @GregorioLpez: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:14 +0000 2018"}, "1026824351000211456": {"userName": "@segundolopez02", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Que BAJO puede Llegar un \"candidato\" para buscarse su MERMELADA,utilizar el Respeto de Jovenes con Valores Morales y quienes lo Saludaron al Cruzarse en su camino. La @ONPE_oficial y el @JNE_Peru Deben Jalarle las Orejas por OPORTUNISTA...", "date": "Tue Aug 07 13:36:17 +0000 2018"}, "1026824362152943616": {"userName": "@jesusaragon131", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Una maniobra desesperada y casi ofensiva el dejar inferir que estos j\u00f3venes votar\u00e1n por usted. \u00a1Por favor!", "date": "Tue Aug 07 13:36:20 +0000 2018"}, "1026824365894258688": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @juanmario1412: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:20 +0000 2018"}, "1026824397032759297": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @lulavitz: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:28 +0000 2018"}, "1026824426678099971": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @AndradeTovarA: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:35 +0000 2018"}, "1026824449243467776": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:40 +0000 2018"}, "1026824505950388227": {"userName": "@0scarMartin", "body": "@JorgeMunozAP @AccionPopularPe @AccionPopularAP @ap_bancada @AccionPopular @MunozaLima @peruenlanoticia @APJOVEN @JorgeJovenes @AccionColorao Miraflores es como el real Madrid, no importa quien lo entrene, igual sale campe\u00f3n.", "date": "Tue Aug 07 13:36:54 +0000 2018"}, "1026824519187685378": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @AndradeTovarA: @LencrierVert @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:36:57 +0000 2018"}, "1026824531921575936": {"userName": "@DN_Mariano", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Jorge no confundas Juana con Chana. El hecho que por cultura te hayan saludado los j\u00f3venes de FP,  lo confundes con inter\u00e9s de voto. Que poco tino e inteligencia emocional. Debes ir a consulta m\u00e9dica. Consejo de amigo.", "date": "Tue Aug 07 13:37:00 +0000 2018"}, "1026824541958545410": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @dynomel: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:37:02 +0000 2018"}, "1026824567296323584": {"userName": "@giova_18", "body": "RT @yammir23: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:37:08 +0000 2018"}, "1026824590847295489": {"userName": "@Giocoyoco", "body": "RT @lulavitz: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:37:14 +0000 2018"}, "1026824606697631744": {"userName": "@Grellaud", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Nuestros j\u00f3venes naranjas son muy tolerantes, yo con algunos a\u00f1os m\u00e1s lo soy menos. Es ud un pat\u00e1n sr. Mu\u00f1oz, y un claro ejemplo de \u00e9l por qu\u00e9 Fuerza Popular quiere cambiar la manera de hacer pol\u00edtica.", "date": "Tue Aug 07 13:37:18 +0000 2018"}, "1026824765745573889": {"userName": "@Justo_Takayama", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Jorguito. Que se siente que casi te revocan junto a Susana Villaran? Y que te salvaste con Plata de odebrecht. Porque despu\u00e9s de Susana. Segu\u00edas tu! https://t.co/ofPTZOWNpt", "date": "Tue Aug 07 13:37:56 +0000 2018"}, "1026825137549664257": {"userName": "@LuizSG20", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap De donde salen estas encuestas? Siempre que pregunto yo, nadie elige. Estos korruptos", "date": "Tue Aug 07 13:39:24 +0000 2018"}, "1026825168721784832": {"userName": "@_CorazonSalvaj", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:39:32 +0000 2018"}, "1026825169275441152": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Vamos @DanielUrresti1  tumba a estos chacales de la corrupci\u00f3n, gente de la Sra K.", "date": "Tue Aug 07 13:39:32 +0000 2018"}, "1026825308719271936": {"userName": "@loyocm", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:40:05 +0000 2018"}, "1026825536453128193": {"userName": "@luisarashiro", "body": "@karinaCalmet @JorgeMunozAP Cri cri.", "date": "Tue Aug 07 13:41:00 +0000 2018"}, "1026825632620130305": {"userName": "@nomellamaste", "body": "@larepublica_pe Oe @DanielUrresti1 a ti tambi\u00e9n te escogi\u00f3 Luna? Defi\u00e9ndete!", "date": "Tue Aug 07 13:41:22 +0000 2018"}, "1026825674265255937": {"userName": "@soltvcanal", "body": "Hablemos de Deportes con Alberto Beingolea en SOL TV: \u00bfSe queda Ricardo Gareca?: https://t.co/XL04g2VbMe v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Aug 07 13:41:32 +0000 2018"}, "1026825993594576896": {"userName": "@alvaro212", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao No se puede ser cortes en la pol\u00edtica peruana, la pr\u00f3xima vez q se aproxime este sujeto habr\u00e1 q recibirlo con fierros y palos como la CGTP  aver si se le quita lo chistoso...", "date": "Tue Aug 07 13:42:49 +0000 2018"}, "1026825999261097984": {"userName": "@JMENACHO83", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Un pol\u00edtico serio no puede prestarse a la pendejada", "date": "Tue Aug 07 13:42:50 +0000 2018"}, "1026826386319859719": {"userName": "@escorpio1759", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:44:22 +0000 2018"}, "1026826615102365696": {"userName": "@markodiaz100", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Lo que no sabe diferenciar se\u00f1or, es que esos j\u00f3venes son de Fuerza Popular y son GENTILES con usted y con todos, asquea la forma en la que utiliza ese encuentro.   Y no, no tendr\u00e1n problemas, a lo mejor usted si por utilizar la imagen de esos muchachos para su campa\u00f1a pol\u00edtica.", "date": "Tue Aug 07 13:45:17 +0000 2018"}, "1026826999984205825": {"userName": "@renato_rotta", "body": "Revocar?", "date": "Tue Aug 07 13:46:48 +0000 2018"}, "1026827454105767936": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:48:37 +0000 2018"}, "1026827485378473984": {"userName": "@LoveUSAyPE", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao La honestidad y profesionalismo hacen de una persona llegar muy alto, pero con \u00e9ste foto montaje usted no s\u00f3lo cay\u00f3 en lo m\u00e1s bajo, sino tambi\u00e9n se ve que hace falta popularidad. Que mal in\u00edcio!", "date": "Tue Aug 07 13:48:44 +0000 2018"}, "1026827700160421888": {"userName": "@Huguinoninoc", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:49:35 +0000 2018"}, "1026827702077190144": {"userName": "@edusaca", "body": "@drcesardip @ebelinortiz @BeingoleaA soy Pepecista desde q tengo uso de raz\u00f3n, y siempre vot\u00e9 x el partido, s\u00f3lo no lo hice, cuando hicieron alianza con el @APRA_Oficial , ahora le pido q seleccione bien a sus regidores o asesores, no puede incluir personas q NO son afines con los estatutos del PPC.", "date": "Tue Aug 07 13:49:36 +0000 2018"}, "1026827877571026950": {"userName": "@Paloma2623", "body": "RT @juanmario1412: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:50:18 +0000 2018"}, "1026828028695834625": {"userName": "@soltvcanal", "body": "Hablemos de Deportes con Alberto Beingolea en SOL TV: \u00bfSe queda Ricardo Gareca?: https://t.co/ip6a3vwUqH v\u00eda @YouTube", "date": "Tue Aug 07 13:50:54 +0000 2018"}, "1026828155909275649": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:51:24 +0000 2018"}, "1026828207834783744": {"userName": "@GUTTI80", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Oportunista de m...", "date": "Tue Aug 07 13:51:36 +0000 2018"}, "1026828222015651840": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:51:40 +0000 2018"}, "1026828382061965316": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:52:18 +0000 2018"}, "1026828485271203843": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:52:43 +0000 2018"}, "1026828561083248640": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:53:01 +0000 2018"}, "1026828565566947328": {"userName": "@Pablo85270617", "body": "@DanielUrresti1 Lo habr\u00e1s pasado en Twitter nada m\u00e1s jajajajajajaja en la vida real no est\u00e1s ni en 6 puesto", "date": "Tue Aug 07 13:53:02 +0000 2018"}, "1026828581782122496": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "RT @JfSanchezCab: @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Vamos @DanielUrresti1  tumba a estos chacales de la corrupci\u00f3n, gente de la S\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:53:06 +0000 2018"}, "1026828816566706176": {"userName": "@jhonassm", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Ni tu familia votar\u00e1 por ti , alas justas llegaras al 1% y me estoy arriesgando", "date": "Tue Aug 07 13:54:02 +0000 2018"}, "1026828974670921728": {"userName": "@CHARITOSALUD", "body": "@jaimesalinas80 @larepublica_pe As\u00ed es. Pidamos todo es coima que horrible.", "date": "Tue Aug 07 13:54:39 +0000 2018"}, "1026829312987672576": {"userName": "@edusaca", "body": "@BeingoleaA Eres la esperanza del partido, pero con acompa\u00f1antes como @ebelinortiz q no son afines del partido, veo q seguimos con los mismos errores, como cuando se aliaron con el @APRA_Oficial favor don Alberto ponga gente id\u00f3nea de carrera y de doctrina partidaria  https://t.co/5DwLQQyB7H", "date": "Tue Aug 07 13:56:00 +0000 2018"}, "1026829452792279040": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @alvaro212: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLim\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:56:33 +0000 2018"}, "1026829541690564608": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @LoveUSAyPE: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:56:54 +0000 2018"}, "1026829610271559680": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @yammir23: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 13:57:11 +0000 2018"}, "1026830111587422208": {"userName": "@josegaviria_", "body": "Tal parece que no existe opci\u00f3n viable #alcaldiadelima  Voto en blanco.", "date": "Tue Aug 07 13:59:10 +0000 2018"}, "1026830273298747392": {"userName": "@udealima", "body": "@maralegre @OcupaTuCalle @MuniMiraflores @DanielUrresti1  @ManuelVelardeD @EstherCapunay @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR @GGG_pe @CastanedaPardo @DitelColumbus @JulioGagoPe @GomezBacaxLima @Renzo_Reggiardo @JorgeMunozAP @BeingoleaA @kikeocrospoma @humbertolay @FrenteAmplioLim @PPKbancada @Frepap29", "date": "Tue Aug 07 13:59:49 +0000 2018"}, "1026830803228086274": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:01:55 +0000 2018"}, "1026830857502437376": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:02:08 +0000 2018"}, "1026830923852140546": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:02:24 +0000 2018"}, "1026831007364931586": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:02:44 +0000 2018"}, "1026831094883250176": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:03:05 +0000 2018"}, "1026831137925152768": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @GregorioLpez: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:03:15 +0000 2018"}, "1026831220485890048": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @LoveUSAyPE: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:03:35 +0000 2018"}, "1026831311573532672": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @lulavitz: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:03:56 +0000 2018"}, "1026831317625958401": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Por actos desesperados como estos, lo j\u00f3venes desconfiamos de los pol\u00edticos. Tan bajo puede caer un candidato en mofarse de si mismo y utilizar a j\u00f3venes que sudan la camiseta de Fuerza Popular", "date": "Tue Aug 07 14:03:58 +0000 2018"}, "1026831390942392321": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:04:15 +0000 2018"}, "1026831450400870400": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @AndradeTovarA: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:04:30 +0000 2018"}, "1026831516423385088": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @LencrierVert: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:04:45 +0000 2018"}, "1026831547758989313": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @AndradeTovarA: @LencrierVert @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:04:53 +0000 2018"}, "1026831616939831296": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @yammir23: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:05:09 +0000 2018"}, "1026831677178474496": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @juanmario1412: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:05:24 +0000 2018"}, "1026831702688186368": {"userName": "@edusaca", "body": "@BeingoleaA @ebelinortiz @APRA_Oficial No es que tenga animadversi\u00f3n con la se\u00f1ora Ortiz, pero ella estuvo en la campa\u00f1a del NO de Susana Villar\u00e1n, incluso fue entrevistada junto a Monica S\u00e1nchez en el 2017, cuando se destap\u00f3 todo los de OAS y los peajes, a\u00fan esta a tiempo don Alberto, el partido es primero un abrazo.", "date": "Tue Aug 07 14:05:30 +0000 2018"}, "1026831704219115520": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @Viankagvp: @DanielUrresti1 Una vaina ser misio y no tener una MADRINA K", "date": "Tue Aug 07 14:05:30 +0000 2018"}, "1026831715434725377": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @JoseGongora_10: @DanielUrresti1 Butters es Sicario es un delincuente m\u00e1s de este podrido pa\u00eds", "date": "Tue Aug 07 14:05:33 +0000 2018"}, "1026831719696134144": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @dynomel: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:05:34 +0000 2018"}, "1026831750872350720": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @INGVILLACREZ: @DanielUrresti1 BUTTERS ES AMIGO DE LA SE\u00d1ORA K ..... =)", "date": "Tue Aug 07 14:05:41 +0000 2018"}, "1026831772309438465": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @alvaro212: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLim\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:05:46 +0000 2018"}, "1026831781604024320": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @cristina2392: @DanielUrresti1 todos sabemos que Butter defiende a la se\u00f1ora K talvez por que Camayo se la recomendo?", "date": "Tue Aug 07 14:05:49 +0000 2018"}, "1026831789132791808": {"userName": "@Ivam15684441", "body": "@JavierLobatonB1 @DanielUrresti1 Urresti mucha gente ve en tu una gran a un gran Alcalde porque conf\u00eda en ti", "date": "Tue Aug 07 14:05:50 +0000 2018"}, "1026831803645083652": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @aquilesgeo: @DanielUrresti1 Para mi que lo compro en Iza Motors", "date": "Tue Aug 07 14:05:54 +0000 2018"}, "1026831809810755584": {"userName": "@LlaczaMyriam", "body": "RT @jesusaragon131: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:05:55 +0000 2018"}, "1026831825036029952": {"userName": "@LimaesNuestra", "body": "RT @udealima: @maralegre @OcupaTuCalle @MuniMiraflores @DanielUrresti1  @ManuelVelardeD @EstherCapunay @juancarloszurek @ENRIQUECORNEJOR @G\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:05:59 +0000 2018"}, "1026831891419353088": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @JessyRuiz2: @DanielUrresti1 No distraer la campa\u00f1a con gente que no sabe como explicar de donde tiene un Lujoso Dpto en el Golf.", "date": "Tue Aug 07 14:06:15 +0000 2018"}, "1026831909802979329": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @Carloslamalope1: @DanielUrresti1 Obvio si es el mermelero de la Sra K ,.", "date": "Tue Aug 07 14:06:19 +0000 2018"}, "1026831919076532225": {"userName": "@luisalbertomara", "body": "@luchocastanedap #escalerassolidarias", "date": "Tue Aug 07 14:06:21 +0000 2018"}, "1026831924038459393": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Por actos desesperados como estos, lo j\u00f3venes desconfiamos de los pol\u00edticos. Tan bajo puede caer un candidato en mofarse de si mismo y utilizar a j\u00f3venes que sudan la camiseta de Fuerza Popular #MienteComoMu\u00f1os", "date": "Tue Aug 07 14:06:22 +0000 2018"}, "1026831964622479363": {"userName": "@ChinoJordanT", "body": "RT @ChinoJordanT: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:06:32 +0000 2018"}, "1026832018506764293": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @nizefer: @ALamarqueP @DanielUrresti1 @Phill_Butters La mejor forma de cerrarle la boca a mermelada Buters es no escuch\u00e1ndolo en la radi\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:06:45 +0000 2018"}, "1026832055202734080": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @mell_lliuyacc: @DanielUrresti1 Ese Asno asqueroso de Butters ya sabemos para quien trabaja! Es un sinverguenza!", "date": "Tue Aug 07 14:06:54 +0000 2018"}, "1026832098911563778": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @Rodveltm: @DanielUrresti1 Uyyy CSM. Que rica lavander\u00eda de Philip Quaker..", "date": "Tue Aug 07 14:07:04 +0000 2018"}, "1026832136911945729": {"userName": "@delfinalfil", "body": "RT @GuidoSimeonF: @DanielUrresti1 @phill_Butters y la Sra K @keikoFujimori hace rato de perdieron las elecciones con su candidato que de se\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:07:13 +0000 2018"}, "1026832248996331525": {"userName": "@SurPeru", "body": "@RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampliaci\u00f3nRPP.   @DanielUrresti1 no necesita publicherry ni port\u00e1til como otros candidatos \"amiguitos de #RPPInforma\" https://t.co/e4UTDhS55k @padelriol #ParaLaReventa", "date": "Tue Aug 07 14:07:40 +0000 2018"}, "1026832475279056896": {"userName": "@Ivam15684441", "body": "RT @JavierLobatonB1: @DanielUrresti1 Hasta ahora general su campa\u00f1a se ha basado en insultar y acusar de todo a las Sra. K le pregunto que\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:08:34 +0000 2018"}, "1026832613976227840": {"userName": "@SurPeru", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:09:07 +0000 2018"}, "1026832858244149249": {"userName": "@fiorellagreen", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:10:05 +0000 2018"}, "1026833109650755586": {"userName": "@samaniel61", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:11:05 +0000 2018"}, "1026833170908553217": {"userName": "@LaLeyPrimero1", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap A la shit! No hay nada que hacer que a los peruanos les encanta elegir gente altamente sospechosa que una vez en el cargo lo terminan confirmando. \u00bfC\u00f3mo puede haber gente que vote por Casta\u00f1eda? Es inaudito.", "date": "Tue Aug 07 14:11:20 +0000 2018"}, "1026833271617925123": {"userName": "@3dimagen", "body": "Que asistan por favor... As\u00ed aplican algo de lo que ven", "date": "Tue Aug 07 14:11:44 +0000 2018"}, "1026833824326529025": {"userName": "@LimaesNuestra", "body": "RT @3dimagen: Que asistan por favor... As\u00ed aplican algo de lo que ven https://t.co/iEaoJWw1tD", "date": "Tue Aug 07 14:13:56 +0000 2018"}, "1026833960188436480": {"userName": "@jllmanuel95", "body": "@DanielUrresti1 amigo Daniel que vas hacer con los peajes abusivos", "date": "Tue Aug 07 14:14:28 +0000 2018"}, "1026834250782466048": {"userName": "@jmvilca99", "body": "RT @BrunoGEsc: @luchocastanedap Mira, Chibolo. No necesitamos que tu padre te regale de juguete toda una ciudad y sus ciudadanos. Mejor sig\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:15:37 +0000 2018"}, "1026834294134767616": {"userName": "@pinzasluis", "body": "RT @AndradeTovarA: @LencrierVert @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:15:48 +0000 2018"}, "1026834674084134912": {"userName": "@AlterMonts", "body": "@luchocastanedap Nada peor que hacer campa\u00f1a sobre obras ajenas. Cuando te conviene hablas de continuismo y cuando no, dices que habra diferencia. Un nuevo oportunista politico?!", "date": "Tue Aug 07 14:17:18 +0000 2018"}, "1026834905735602176": {"userName": "@H_Barriosg", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:18:13 +0000 2018"}, "1026834966628454400": {"userName": "@AlexaMe53203688", "body": "RT @MemesPendex: Estas locas fujiapristas nunca soltaron nada, ptm. \ud83d\ude02\ud83d\ude02#TeEstafoComoReyConBarba @patriciagamarra @DanielUrresti1 @maralaska\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:18:28 +0000 2018"}, "1026836132477259777": {"userName": "@jmvilca99", "body": "@juanchi1979 @BrunoGEsc @luchocastanedap La exclusi\u00f3n a @LuchoCastanedaL del Caso #Comunicore fu\u00e9 esc\u00e1ndalosa. A ra\u00edz de los audios difundidos es un caso que el @Poder_Judicial_ debe volver a revisar y ver que tipo de jueces lo libraron de ese delito. @FiscaliaPeru @MinjusDH_Peru @Defensoria_Peru @CANTICORRUPCION", "date": "Tue Aug 07 14:23:06 +0000 2018"}, "1026836494248493057": {"userName": "@DonKoKobolito", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap No aprendemos", "date": "Tue Aug 07 14:24:32 +0000 2018"}, "1026837526559039491": {"userName": "@luciara80047352", "body": "RT @GomezBacaxLima: #PuenteTalavera \"desplomado\" y sin reponer, una falta de respeto a los vecinos. Tenemos una soluci\u00f3n a este y otras obr\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:28:38 +0000 2018"}, "1026837885352329216": {"userName": "@aoshi3000", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Yo no le creo aas encuestadoras", "date": "Tue Aug 07 14:30:04 +0000 2018"}, "1026837920127348737": {"userName": "@DuchoDepe", "body": "Ahora entiendo, es el Candidato Ricardo Belmont el que est\u00e1 desinformando v\u00eda videos en sus redes sociales, afirmando que los venezolanos pueden votar en las elecciones gracias a una ley del fujimorismo. Incentivando la Xenofobia y Discriminaci\u00f3n. \u00bfactuar\u00e1 @ONPE_oficial ?", "date": "Tue Aug 07 14:30:12 +0000 2018"}, "1026837960287764480": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @pagina_11: El @PPCPeru Arranca Campa\u00f1a a #Lima con @BeingoleaA al frente con sus 41 alcaldes Distritales #LimaFeliz https://t.co/G6iFYf\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:30:22 +0000 2018"}, "1026838441139560448": {"userName": "@neohelden", "body": "RT @DuchoDepe: Ahora entiendo, es el Candidato Ricardo Belmont el que est\u00e1 desinformando v\u00eda videos en sus redes sociales, afirmando que lo\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:32:16 +0000 2018"}, "1026838473892868096": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "@job_rosales @MTPE_Peru @augusegui @BeingoleaA Gran Caravana  Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros candidatos  ALBERTO BEINGOLEA  candidato a la Alcald\u00eda de Lima y OMAR MONTORO candidato a la Alcald\u00eda de Surco representantes del PPC  Este 7 de octubre MARCA LOS MAPAS", "date": "Tue Aug 07 14:32:24 +0000 2018"}, "1026838524161654784": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @CarmenZapataD: @job_rosales @MTPE_Peru @augusegui @BeingoleaA Gran Caravana  Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:32:36 +0000 2018"}, "1026838772514734082": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @pagina_11: El PPC propone una #LimaFeliz y #ObrasSinCorrupcion para el beneficio de todos los lime\u00f1os @BeingoleaA https://t.co/nEch863V\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:33:35 +0000 2018"}, "1026838853930377217": {"userName": "@bitmultimedia21", "body": "RT @bitmultimedia21: \u26a1 \u00bfEst\u00e1n utilizando Alguna Estrategia de Marketing Digital los Principales Candidatos a la Alcald\u00eda de #Lima? \u26a1\u00a0@Danie\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:33:55 +0000 2018"}, "1026839268793167873": {"userName": "@abnerri", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Las mentiras tiene patas cortas, qui\u00e9n mal empieza mal acaba J. Mu\u00f1oz Recuerda que la fiscal\u00eda le abri\u00f3 proceso de investigaci\u00f3n a las presuntas irregularidades en los contratos de los establecimientos subterr\u00e1neos y el desv\u00edo d fondos del presupuesto participativo #Mu\u00f1ozPinocho", "date": "Tue Aug 07 14:35:34 +0000 2018"}, "1026839283745935360": {"userName": "@lupilema", "body": "Queridos amigos, los invito a participar de la #OlaVerde PPCista. Junto a nuestro candidato a la alcald\u00eda de Lima @BeingoleaA, recoreremos las calles de #LaVictoria, para compartir un grato momento. \u00a1Los esperamos!  #BeingoleaOlaFeliz \ud83d\ude01 #LimaFeliz \ud83d\udc9a #LaVictoriaSiTieneFuturo \ud83d\ude4c https://t.co/39WeIsLHVO", "date": "Tue Aug 07 14:35:37 +0000 2018"}, "1026839691507712000": {"userName": "@Arqtaliz", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Siempre he sabido que las encuentras pueden influenciar en la poblaci\u00f3n sobre toda aquella que no se encuentra bien informada. Particularmente no votar\u00eda por ninguno de ellos, no pueden pintarte flores sin tener estrategia.", "date": "Tue Aug 07 14:37:14 +0000 2018"}, "1026839852426379265": {"userName": "@aoshi3000", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap \u00bfO ser\u00e1 que a la gente le gusta elegir gente como uno? Digamos que la mayor\u00eda de los votantes son corruptos, obviamente desean a alguien que mantenga el estatus quo. \u00bfQuienes conforman ese grupo? Solo mira donde reyna el caos y ah\u00ed encontrar\u00e1s a los votantes, no son pocos.", "date": "Tue Aug 07 14:37:53 +0000 2018"}, "1026839886828060678": {"userName": "@manarellidiego", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:38:01 +0000 2018"}, "1026840844538720258": {"userName": "@abnerri", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Este candidato JM. se ve que est\u00e1 desesperado  por aparecer en las  encuestas  aunque sea  de cola. \ud83e\udd23 #Mu\u00f1osPinocho", "date": "Tue Aug 07 14:41:49 +0000 2018"}, "1026841512188014592": {"userName": "@vclokito", "body": "@JovenesSJM @humberto_lay es el mojor candidato para san juan de miraflores,  se le siente una pesona muy honesta", "date": "Tue Aug 07 14:44:28 +0000 2018"}, "1026842300981362689": {"userName": "@_mcfarlane", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Mira la ficha t\u00e9cnica: la muestra es de junio y estamos agosto. El margen de error es 4.38%, te\u00f3ricamente todos estan empatados. La muestra es peque\u00f1a, 500 personas. https://t.co/r8VphvInMv", "date": "Tue Aug 07 14:47:37 +0000 2018"}, "1026842559690285056": {"userName": "@AlvaroCrdova1", "body": "@RecuerdosPeru @DiarioDeCurwen @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @LuchoCastanedaL Con este advenedizo no pasa nada. Pura fanfarroner\u00eda y enga\u00f1o. El futuro Alcalde de Lima ser\u00e1 Ricardo Belmont.", "date": "Tue Aug 07 14:48:38 +0000 2018"}, "1026842561158242304": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:48:39 +0000 2018"}, "1026843304816652288": {"userName": "@LuisAVa10213712", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Quien entiende a los lime\u00f1os xd?", "date": "Tue Aug 07 14:51:36 +0000 2018"}, "1026843357228793856": {"userName": "@mebahi", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Encuesta ama\u00f1ada.", "date": "Tue Aug 07 14:51:48 +0000 2018"}, "1026844721396834304": {"userName": "@PacitaGuerra", "body": "@SolCn @DiarioDeCurwen Este es el alcalde de Lima Luis Casta\u00f1eda El Thing , todo lo v\u00e9 piedra y cemento https://t.co/I8Otf66qjk", "date": "Tue Aug 07 14:57:14 +0000 2018"}, "1026844868746924033": {"userName": "@renato_rotta", "body": "Sinceramente pens\u00e9 que @JorgeMunozAP har\u00eda una mejor campa\u00f1a. Al parecer en Acci\u00f3n Popular no hay buenos marketeros pol\u00edticos que permitan crecer a su candidato. Una pena.", "date": "Tue Aug 07 14:57:49 +0000 2018"}, "1026845275439210497": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @CarmenZapataD: @job_rosales @MTPE_Peru @augusegui @BeingoleaA Gran Caravana  Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros\u2026", "date": "Tue Aug 07 14:59:26 +0000 2018"}, "1026845950424346625": {"userName": "@peruvianito", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Deprimente repasar las 7-8 candidaturas que van adelante en las encuestas y NO ENCONTRAR UNO SOLO CONFIABLE!", "date": "Tue Aug 07 15:02:07 +0000 2018"}, "1026846035686162433": {"userName": "@SurPeru", "body": "@RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampliaci\u00f3nRPP.   @DanielUrresti1 no necesita publicherry ni port\u00e1til como otros candidatos \"amiguitos de #RPPInforma\" https://t.co/e4UTDhS55k @padelriol #ParaLaReventa", "date": "Tue Aug 07 15:02:27 +0000 2018"}, "1026846137100251136": {"userName": "@BellaDinamita", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Eso pasa cuando salen por primera vez de Miraflores. Este es igual a CSM", "date": "Tue Aug 07 15:02:51 +0000 2018"}, "1026846329526472710": {"userName": "@cococoval", "body": "@de_patty @ArgosMozart @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap La voz es @danielurrestii1 fijo se la lleva!", "date": "Tue Aug 07 15:03:37 +0000 2018"}, "1026846417443270656": {"userName": "@EduardoRuizNav2", "body": "@DanielUrresti1 Nunca", "date": "Tue Aug 07 15:03:58 +0000 2018"}, "1026846610947493888": {"userName": "@alrocina", "body": "RT @tesamarylagvaz1: No existe distancia Cuando se sufre En partes iguales A pesar de Los kil\u00f3metros.  ~Jorge Mu\u00f1oz  \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/jjzmj\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:04:44 +0000 2018"}, "1026846650176884736": {"userName": "@delpilachavez", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:04:53 +0000 2018"}, "1026846700542078976": {"userName": "@delpilachavez", "body": "RT @AndradeTovarA: @LencrierVert @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:05:05 +0000 2018"}, "1026846849477632000": {"userName": "@YOSOYEMILIA_", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:05:41 +0000 2018"}, "1026846865222983680": {"userName": "@tiita1390", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:05:45 +0000 2018"}, "1026846883241775104": {"userName": "@MalacaraMateo", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:05:49 +0000 2018"}, "1026846901029810178": {"userName": "@JulioGarcia963", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:05:53 +0000 2018"}, "1026846918989815809": {"userName": "@eduardoquispe90", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:05:58 +0000 2018"}, "1026846938023583745": {"userName": "@Alexander1985h", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:06:02 +0000 2018"}, "1026846955031470081": {"userName": "@_ElTucha", "body": "RT @SurPeru: @RPPNoticias INDIGNANTE!  RPP tiene su candidato favorito para #Elecciones2018?  @Renzo_Reggiardo con su publicherry en #Ampli\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:06:06 +0000 2018"}, "1026847464211533824": {"userName": "@JorgeSilvaCcant", "body": "Tan imbecil es la gente q vive en Lima??? Lo q ha hecho la tv basura no leer y la des nutrici\u00f3n...", "date": "Tue Aug 07 15:08:08 +0000 2018"}, "1026848154984083456": {"userName": "@LaDerechAsesina", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:10:52 +0000 2018"}, "1026848614491017217": {"userName": "@epaco", "body": "@DanielUrresti1 Si vi anoche, pero la posicion que tienes no aclara ningun panorama mientras todo aun esta de cabeza.", "date": "Tue Aug 07 15:12:42 +0000 2018"}, "1026849439183523840": {"userName": "@YANAPUKA", "body": "@DanielUrresti1 Jajajaj!! Que buena!!! T\u00edo Urresti, por favor cl\u00f3nate y env\u00eda dos de \u201cti mismo\u201d uno para Cusco y el otro para Trujillo. No seas malo peeeeee!!!!", "date": "Tue Aug 07 15:15:58 +0000 2018"}, "1026849846102253569": {"userName": "@NoKorruptos", "body": "@DanielUrresti1 No gracias. Resuelve el asesinato y vuelve.", "date": "Tue Aug 07 15:17:35 +0000 2018"}, "1026850189318004738": {"userName": "@nachodeleo12", "body": "@DanielUrresti1 Hummm asta hora  es  la mejor propuesta, espero no se populachero , \ud83d\ude00 dale Urresti", "date": "Tue Aug 07 15:18:57 +0000 2018"}, "1026850343345422336": {"userName": "@CoyaRaul", "body": "@DanielUrresti1 Sin dudas Daniel Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima.", "date": "Tue Aug 07 15:19:34 +0000 2018"}, "1026850598233231371": {"userName": "@JuanOrionF", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao LOL https://t.co/dDdvw5nuOn", "date": "Tue Aug 07 15:20:35 +0000 2018"}, "1026850657922375682": {"userName": "@jimmycerf", "body": "@Jorge_JDT Un tr\u00edo de polenda$ #JoseBarbaCaballero  @CaroCabrera99 @JudyRo94 @NicolasLucar @JoseRocha_A @YeniVilcatoma2 @KeikoFujimori @FernanAltuve @juan_pari @kampueromeza @DanielUrresti1 @jrdelgadoz @veroca327 @periocan @zorka_lushka @jedimirror", "date": "Tue Aug 07 15:20:49 +0000 2018"}, "1026850735290503168": {"userName": "@lupilema", "body": "Queridos amigos, los invito a participar de la #OlaVerde PPCista. Junto a nuestro candidato a la alcald\u00eda de Lima @BeingoleaA, recorreremos las calles de #LaVictoria, para compartir un grato momento. \u00a1Los esperamos!  #BeingoleaOlaFeliz \ud83d\ude01 #LimaFeliz \ud83d\udc9a #LaVictoriaSiTieneFuturo \ud83d\ude4c https://t.co/dHpasBgMAS", "date": "Tue Aug 07 15:21:07 +0000 2018"}, "1026850870032572418": {"userName": "@NANCYKRISTAL", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:21:40 +0000 2018"}, "1026851120415682560": {"userName": "@NANCYKRISTAL", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:22:39 +0000 2018"}, "1026851215223795713": {"userName": "@JuanOrionF", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Pero flaco favor les hace el que ayayeros de la mafiosa y corrupta Fuerza Popular y de la z\u00e1ngana #Se\u00f1oraK @KeikoFujimori se les acerquen tanto ! XD https://t.co/8PEDoNhOa5", "date": "Tue Aug 07 15:23:02 +0000 2018"}, "1026851630954766342": {"userName": "@violetabeas", "body": "RT @lupilema: Queridos amigos, los invito a participar de la #OlaVerde PPCista. Junto a nuestro candidato a la alcald\u00eda de Lima @BeingoleaA\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:24:41 +0000 2018"}, "1026851947033387008": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @lupilema: Queridos amigos, los invito a participar de la #OlaVerde PPCista. Junto a nuestro candidato a la alcald\u00eda de Lima @BeingoleaA\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:25:56 +0000 2018"}, "1026852042457927680": {"userName": "@WHITE_FEATHERSY", "body": "#EleccionesMunicipales2018Peru - creo que la unica opcion es el #PPC ?por que? - Hasta donde se no han hecho alianza con partidos donde hay gente corrupta. De hecho si me entero de algo en contra no votare tampoco x ellos.Hoy voto por @BeingoleaA", "date": "Tue Aug 07 15:26:19 +0000 2018"}, "1026852150234816512": {"userName": "@WaykaPeru", "body": "\u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (padre e hijo) https://t.co/ywSkoakY7R", "date": "Tue Aug 07 15:26:45 +0000 2018"}, "1026852210519539712": {"userName": "@EudesNoa", "body": "@DanielUrresti1 Eso es la ,palabra de un \"PERUANO\" vamos @DanielUrresti1  alcalde de lima .", "date": "Tue Aug 07 15:26:59 +0000 2018"}, "1026852414287163392": {"userName": "@Manuel62358987", "body": "RT @nicolasyerovi: \u00a1Parricida, qu\u00e9 horror! https://t.co/7mwYIex4n6", "date": "Tue Aug 07 15:27:48 +0000 2018"}, "1026852417118318594": {"userName": "@Rossana_Enciso", "body": "RT @PacitaGuerra: @SolCn @DiarioDeCurwen Este es el alcalde de Lima Luis Casta\u00f1eda El Thing , todo lo v\u00e9 piedra y cemento https://t.co/I8Ot\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:27:48 +0000 2018"}, "1026852437334917120": {"userName": "@ArgosMozart", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:27:53 +0000 2018"}, "1026852454288252928": {"userName": "@kerly_rocio", "body": "@DanielUrresti1 No queremos discursos populacheros, @DanielUrresti1 .", "date": "Tue Aug 07 15:27:57 +0000 2018"}, "1026852654088118272": {"userName": "@juliaelena23", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:28:45 +0000 2018"}, "1026852885320097793": {"userName": "@juanalvarezm", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:29:40 +0000 2018"}, "1026852928215236608": {"userName": "@CapitanBarboza4", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:29:50 +0000 2018"}, "1026853022217986049": {"userName": "@GabrielaNNAAx", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:30:13 +0000 2018"}, "1026853104661225472": {"userName": "@LimaSegura2017", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:30:32 +0000 2018"}, "1026853126454820871": {"userName": "@techi_ormea", "body": "@YANAPUKA @DanielUrresti1 \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 buena @YANAPUKA", "date": "Tue Aug 07 15:30:38 +0000 2018"}, "1026853250656546816": {"userName": "@JCHUMBIMUNI", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:31:07 +0000 2018"}, "1026853303542575104": {"userName": "@sofiadelperu", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:31:20 +0000 2018"}, "1026853370051608576": {"userName": "@MLAGS", "body": "@NancyAngeles18 @SolCn \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4ddejemoslo asi hasta q le salgan mas perlotas a @LuchoCastanedaL @Solidaridad_PSN y ahora a su hijito,lo mismo q Cuba queria hacer con su hija Sarita pero la cambio x su compadre Ricardo Alvarado todo queda en familia SIEMPRE @DanielUrresti1", "date": "Tue Aug 07 15:31:36 +0000 2018"}, "1026853450909401089": {"userName": "@Lilyana1401", "body": "obvio q criminal", "date": "Tue Aug 07 15:31:55 +0000 2018"}, "1026853712101302272": {"userName": "@AguilaHF", "body": "@DanielUrresti1 Seria genial que todos los mercados trucho lo cierren definitivamente.", "date": "Tue Aug 07 15:32:57 +0000 2018"}, "1026853776454549505": {"userName": "@NPodrida", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:33:12 +0000 2018"}, "1026853931018858502": {"userName": "@melitoncarbajal", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:33:49 +0000 2018"}, "1026853959070359553": {"userName": "@Walparlol", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:33:56 +0000 2018"}, "1026854006885412865": {"userName": "@arcoiris1413", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:34:07 +0000 2018"}, "1026854425120391168": {"userName": "@maycol318", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:35:47 +0000 2018"}, "1026854485757517824": {"userName": "@Emo_Galeno", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:36:02 +0000 2018"}, "1026854498181046272": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @CoyaRaul: @DanielUrresti1 Sin dudas Daniel Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima.", "date": "Tue Aug 07 15:36:05 +0000 2018"}, "1026854972418351104": {"userName": "@FiccionesJorge", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:37:58 +0000 2018"}, "1026855220935098368": {"userName": "@lualsire", "body": "@DanielUrresti1 Lo m\u00e1ximo @suselparedes junto con el t\u00edo urresti har\u00e1n el cambio q necesitamos a gritooooooooosssss", "date": "Tue Aug 07 15:38:57 +0000 2018"}, "1026855451936342016": {"userName": "@eduardoman28", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:39:52 +0000 2018"}, "1026855489290870786": {"userName": "@AlexRiosbravo", "body": "RT @Jorge31574555: @Viankagvp @DanielUrresti1 Jajajajajajaja... As\u00ed es se\u00f1ora, si mi madrina fuera la se\u00f1ora K, hace tiempo ya fuera CONGRE\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:40:01 +0000 2018"}, "1026855615681974272": {"userName": "@JoseSantiVan", "body": "RT @GomezBacaxLima: #PuenteTalavera \"desplomado\" y sin reponer, una falta de respeto a los vecinos. Tenemos una soluci\u00f3n a este y otras obr\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:40:31 +0000 2018"}, "1026855668396027904": {"userName": "@lg984603246", "body": "@DanielUrresti1 Lo m\u00e1ximo General Daniel Urresti \ud83d\udd92\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "date": "Tue Aug 07 15:40:44 +0000 2018"}, "1026855700838920194": {"userName": "@lg984603246", "body": "RT @CoyaRaul: @DanielUrresti1 Sin dudas Daniel Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima.", "date": "Tue Aug 07 15:40:51 +0000 2018"}, "1026855719209975808": {"userName": "@hildebrando777", "body": "@DanielUrresti1 Necesitamos 24 Urrestis uno para cada regi\u00f3n del pa\u00eds y el Per\u00fa cambiar\u00e1, vamos URRESTI tiene mi apoyo y de mi familia para combatir la delincuencia y corrupci\u00f3n.", "date": "Tue Aug 07 15:40:56 +0000 2018"}, "1026855737425838080": {"userName": "@lg984603246", "body": "RT @EudesNoa: @DanielUrresti1 Eso es la ,palabra de un \"PERUANO\" vamos @DanielUrresti1  alcalde de lima .", "date": "Tue Aug 07 15:41:00 +0000 2018"}, "1026855783177310208": {"userName": "@lg984603246", "body": "RT @nachodeleo12: @DanielUrresti1 Hummm asta hora  es  la mejor propuesta, espero no se populachero , \ud83d\ude00 dale Urresti", "date": "Tue Aug 07 15:41:11 +0000 2018"}, "1026856002736586752": {"userName": "@lg984603246", "body": "RT @lualsire: @DanielUrresti1 Lo m\u00e1ximo @suselparedes junto con el t\u00edo urresti har\u00e1n el cambio q necesitamos a gritooooooooosssss", "date": "Tue Aug 07 15:42:03 +0000 2018"}, "1026856098299568128": {"userName": "@littlemeyblue", "body": "Y Luchito, para cu\u00e1ndo? #quecaiganloscorruptos!", "date": "Tue Aug 07 15:42:26 +0000 2018"}, "1026856216797032449": {"userName": "@lg984603246", "body": "@NoKorruptos @DanielUrresti1 Ya esta resuelto eso informense", "date": "Tue Aug 07 15:42:54 +0000 2018"}, "1026856435563601920": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @aoshi3000: @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap \u00bfO ser\u00e1 que a la gente le gusta elegir gente como uno? Digamos que la mayor\u00eda de\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:43:46 +0000 2018"}, "1026856436750581760": {"userName": "@BraulioLife", "body": "TAL CUAL ese partido es un negocio TURBIO para la pol\u00edtica peruana y un peligro para el pais", "date": "Tue Aug 07 15:43:47 +0000 2018"}, "1026856718708494337": {"userName": "@AlexRiosbravo", "body": "@DanielUrresti1 Es que es la \u00fanica organizaci\u00f3n que le lleva el desayuno... con harta mermelada y no puede ser incisivo con el hocico... digo con la boca llena https://t.co/4JkmSqqNmL", "date": "Tue Aug 07 15:44:54 +0000 2018"}, "1026856978348470272": {"userName": "@happymilkshake", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Por lo visto usted es capaz de manipular todo a su alrededor para lograr sus fines,le juega sucio a los j\u00f3venes y est\u00e1 demostrando que para nada es persona confiable. La  foto lo pinta de cuerpo entero, aprovechador, trafero y mentiroso. Qu\u00e9 bueno descubrirlo a tiempo!", "date": "Tue Aug 07 15:45:56 +0000 2018"}, "1026857051471978498": {"userName": "@Emilian80146230", "body": "@DanielUrresti1 Adelante Gral. Si se puede! !!!", "date": "Tue Aug 07 15:46:13 +0000 2018"}, "1026857085907226626": {"userName": "@ElmerPeaCastro", "body": "RT @SurNoticias2: PRIMER SONDEO PARA LA ALCALD\u00cdA DE PITALITO 2019. Si las elecciones fueran el 26 de agosto de 2018, por quien votaria ?. #\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:46:22 +0000 2018"}, "1026857387121156096": {"userName": "@kokipinedo", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:47:33 +0000 2018"}, "1026857444776009728": {"userName": "@gerardolipe", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:47:47 +0000 2018"}, "1026857489051131904": {"userName": "@Harold67248894", "body": "@DanielUrresti1 Gran equipo hace sr urresti con la doctora susel grande los dos", "date": "Tue Aug 07 15:47:58 +0000 2018"}, "1026857619875684353": {"userName": "@Harold67248894", "body": "RT @CoyaRaul: @DanielUrresti1 Sin dudas Daniel Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima.", "date": "Tue Aug 07 15:48:29 +0000 2018"}, "1026857622702645248": {"userName": "@csarzc", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:48:30 +0000 2018"}, "1026857690826465282": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "@DanielUrresti1 Saben q ya pasaste a los candidatos de la Sra K. Cuidado con las celadas.", "date": "Tue Aug 07 15:48:46 +0000 2018"}, "1026857886897455104": {"userName": "@vrojas12", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:49:32 +0000 2018"}, "1026857952697835521": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "RT @lualsire: @DanielUrresti1 Lo m\u00e1ximo @suselparedes junto con el t\u00edo urresti har\u00e1n el cambio q necesitamos a gritooooooooosssss", "date": "Tue Aug 07 15:49:48 +0000 2018"}, "1026857995626577922": {"userName": "@ElmerPeaCastro", "body": "Entre a la p\u00e1gina wwwsurnoticiaspcfacebook y participe del primer sondeo se candidatos a la alcald\u00eda de Pitalito.", "date": "Tue Aug 07 15:49:58 +0000 2018"}, "1026858061691056130": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "RT @hildebrando777: @DanielUrresti1 Necesitamos 24 Urrestis uno para cada regi\u00f3n del pa\u00eds y el Per\u00fa cambiar\u00e1, vamos URRESTI tiene mi apoyo\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:50:14 +0000 2018"}, "1026858210576269314": {"userName": "@vmezadelc", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:50:50 +0000 2018"}, "1026858268587712512": {"userName": "@jumalach", "body": "@DanielUrresti1 Daniel ser\u00e1 que no tienes hermanitos. A los hermanitos los llaman todos los d\u00edas. Avanza... La mejor manera de hacer campa\u00f1a es escuchar a la gente. Estar en cerros y tu lo est\u00e1s haciendo. @luchocastanedap @ManuelVelardeD @humberto_lay @juancarloszurek @columbusmurata", "date": "Tue Aug 07 15:51:03 +0000 2018"}, "1026858467494121477": {"userName": "@javaliaga", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:51:51 +0000 2018"}, "1026858742556643328": {"userName": "@plantadeorilla", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:52:56 +0000 2018"}, "1026858779684552705": {"userName": "@Alphons31812707", "body": "@DanielUrresti1 El ponja sabe, sabe con qui\u00e9n juntarse, estar de lado de la mafia siempre ha sido beneficioso.", "date": "Tue Aug 07 15:53:05 +0000 2018"}, "1026859125064515586": {"userName": "@Merryl27", "body": "RT @GomezBacaxLima: #PuenteTalavera \"desplomado\" y sin reponer, una falta de respeto a los vecinos. Tenemos una soluci\u00f3n a este y otras obr\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:54:28 +0000 2018"}, "1026859144018624512": {"userName": "@elvira81724827", "body": "@DanielUrresti1 mi voto no tendr\u00e1s. No nos dejemos enga\u00f1ar vecinos", "date": "Tue Aug 07 15:54:32 +0000 2018"}, "1026859623624728581": {"userName": "@job_rosales", "body": "Se activa la #OlaVerde en Lima Metropolitana por una #LimaFeliz @BeingoleaA @KaremCraff", "date": "Tue Aug 07 15:56:27 +0000 2018"}, "1026859648777965568": {"userName": "@ElCazad77647850", "body": "@DanielUrresti1 Y ahora mi general ???  Hay que botar a Pepe Luna https://t.co/Cx0VlX4Cts", "date": "Tue Aug 07 15:56:33 +0000 2018"}, "1026859708869750786": {"userName": "@Ishaser1", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao La cortes\u00eda la aprendimos de Keiko y te la dimos, pero jam\u00e1s nuestro voto. Vamos #FuerzaPopular #LimaChambaDeTodos #FPEnTodoElPer\u00fa", "date": "Tue Aug 07 15:56:47 +0000 2018"}, "1026859791686295553": {"userName": "@pedro07149072", "body": "@SusanaVillaran siempre metida en cosas turbias, @DanielUrresti1 con delitos que lo acompa\u00f1an. Definitivamente, no votar\u00e9 por ellos ni hoy ni nunca.", "date": "Tue Aug 07 15:57:07 +0000 2018"}, "1026859974750818304": {"userName": "@Politika_PE", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:57:50 +0000 2018"}, "1026860073837121536": {"userName": "@Manos_Limpias", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:58:14 +0000 2018"}, "1026860098658947073": {"userName": "@RaelMora", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:58:20 +0000 2018"}, "1026860123690598401": {"userName": "@_jcsa", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 15:58:26 +0000 2018"}, "1026860173187530754": {"userName": "@maralaska", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Ipsos tenian como preferida a keiko y alan...ya perdio credibilidad", "date": "Tue Aug 07 15:58:38 +0000 2018"}, "1026860343350444032": {"userName": "@diariovialibre", "body": "Inaugura Luis Casta\u00f1eda M.  obras en villa de Tezontepec\u00a0\u00a0 https://t.co/o8sGorpYde", "date": "Tue Aug 07 15:59:18 +0000 2018"}, "1026860583726051331": {"userName": "@edmundosantacr1", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap S\u00f3lo en las encuestadoras que nuca aciertan estos est\u00e1n punteros .Pero el pueblo ya eligi\u00f3 su ALCALDE para LIMA .El es DANIEL URRESTI ELERA  ALCALDE DE LIMA 2018.Pq.SABE y tiene CORAJE HONESTIDAD y LEALTAD con su pueblo COMBATIRA LA DELINCUENCIA Y ORDENARA EL TRANSPORTE URBANO.", "date": "Tue Aug 07 16:00:15 +0000 2018"}, "1026860643901730816": {"userName": "@paolagamboay", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:00:30 +0000 2018"}, "1026860679414861824": {"userName": "@GladysLujanH", "body": "@DanielUrresti1 Siga para adelante en su campa\u00f1a se\u00f1or Urresti. Con el trabajo constante y la verdad se llega lejos. Bendiciones y espero sea nuestro pr\u00f3ximo Alcalde de Lima. Solo un consejo: \"Nunca defraude a los que estamos apostando por usted.\"", "date": "Tue Aug 07 16:00:38 +0000 2018"}, "1026860700260556802": {"userName": "@JessyRuiz2", "body": "@DanielUrresti1 Muy buena entrevista. Eso es lo que necesita. Su jefe de prensa debe coordinar con medios.", "date": "Tue Aug 07 16:00:43 +0000 2018"}, "1026860803402739717": {"userName": "@miltonmroman", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Eso sucede cuando la nobleza de los @JovenesK que recibieron el saludo de un opositor, se cruza con la mas baja criollada del viejo politiquero ma\u00f1oso. Muy mal se\u00f1or @JorgeMunozAP, si miente en lo poco, mentira en lo mucho.", "date": "Tue Aug 07 16:01:08 +0000 2018"}, "1026860860659195904": {"userName": "@jumalach", "body": "@humberto_lay Sr. Lay si gana las elecciones, eval\u00fae a sus funcionarios, que sean intachable y sobretodo que sean t\u00e9cnicos, que conozcan el tema. No coloque payasos que porque lo aplaudieron se merecen cargos gerenciales. @BeingoleaA @DanielUrresti1 @columbusmurata @ManuelVelardeD", "date": "Tue Aug 07 16:01:21 +0000 2018"}, "1026860977403449350": {"userName": "@GastonMS", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:01:49 +0000 2018"}, "1026861130377908230": {"userName": "@MariaDe45461238", "body": "RT @quiquecalmet: Nunca se preguntaron c\u00f3mo se pagaban  las cuentas? https://t.co/fTlJC1CZV5", "date": "Tue Aug 07 16:02:26 +0000 2018"}, "1026861156667932672": {"userName": "@Pussicat2017", "body": "@DanielUrresti1 Bien ah\u00ed t\u00edo Urresti !", "date": "Tue Aug 07 16:02:32 +0000 2018"}, "1026861695128555520": {"userName": "@fernandoruben29", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:04:40 +0000 2018"}, "1026861747301441538": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "Gran Caravana  Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros candidatos  ALBERTO BEINGOLEA  candidato a la Alcald\u00eda de Lima y OMAR MONTORO candidato a la Alcald\u00eda de Surco representantes del PPC  Este 7 de octubre MARCA LOS MAPAS", "date": "Tue Aug 07 16:04:53 +0000 2018"}, "1026861819326021632": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @CarmenZapataD: Gran Caravana  Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros candidatos  ALBERTO BEINGOLEA  candidato a la\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:05:10 +0000 2018"}, "1026861868944683008": {"userName": "@urbano_tello", "body": "@DanielUrresti1 Tbn te  escogi\u00f3 mi general jaja https://t.co/R5JJRcbxvR", "date": "Tue Aug 07 16:05:22 +0000 2018"}, "1026861979946889216": {"userName": "@miltonmroman", "body": "Eso sucede cuando la nobleza de los @JovenesK que recibieron el saludo de un opositor, se cruza con la mas baja criollada del viejo politiquero ma\u00f1oso. Muy mal se\u00f1or @JorgeMunozAP, si miente en lo poco, mentira en lo mucho.", "date": "Tue Aug 07 16:05:48 +0000 2018"}, "1026861988956266496": {"userName": "@jumalach", "body": "Ser buen alcalde es ser responsable de las personas que lo acompa\u00f1ar\u00e1n, no malogren su gesti\u00f3n con payasos pinta paredes. @humberto_lay @columbusmurata @BeingoleaA @ManuelVelardeD @Renzo_Reggiardo @JorgeMunozAP @DanielUrresti1 @EstherCapunay @juancarloszurek", "date": "Tue Aug 07 16:05:50 +0000 2018"}, "1026862012003962880": {"userName": "@urbano_tello", "body": "@DanielUrresti1 Y esto mi capitan https://t.co/9zqVT4sBwW", "date": "Tue Aug 07 16:05:56 +0000 2018"}, "1026862068421550081": {"userName": "@SashaChumpitaz", "body": "\u00bfMisterios de la vida? Por el By Pass de 28, por Las Malvinas, por Cantagallo, por San Crist\u00f3bal, por 4 alcaldes delincuentes y corruptos, por el puente desplomado, por Comunicore, por los 18 By Passes que quieren para Lima, etc.  @luchocastanedap @MuniLima https://t.co/d1fqCjeVgt", "date": "Tue Aug 07 16:06:09 +0000 2018"}, "1026862378523213824": {"userName": "@radioprodemu", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:07:23 +0000 2018"}, "1026862453328621570": {"userName": "@elizabe54959986", "body": "@DanielUrresti1 Jaja https://t.co/FyF2zoXOEK", "date": "Tue Aug 07 16:07:41 +0000 2018"}, "1026862681981165571": {"userName": "@ManuelMontoyaM", "body": "RT @JorgeSilvaCcant: Tan imbecil es la gente q vive en Lima??? Lo q ha hecho la tv basura no leer y la des nutrici\u00f3n... https://t.co/mC4CGY\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:08:36 +0000 2018"}, "1026863049372786688": {"userName": "@jumalach", "body": "@EstherCapunay Sra.Capu\u00f1ay vaya a los cerros, vea los problemas de gente en extrema necesidad, problemas de los bomberos, trate de tener soluciones si llega al sill\u00f3n de Lima. Saludos. @BeiberOnLife @DanielUrresti1 @humberto_lay @columbusmurata @juancarloszurek @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP", "date": "Tue Aug 07 16:10:03 +0000 2018"}, "1026863167073406976": {"userName": "@_ElTucha", "body": "@DanielUrresti1 Me parecio interesante la entrevista eso de cerrar el mercado de reducidores es una buena opcion.", "date": "Tue Aug 07 16:10:31 +0000 2018"}, "1026863449555513345": {"userName": "@Jdiaza7", "body": "@gerardolipe Cc @DanielUrresti1", "date": "Tue Aug 07 16:11:39 +0000 2018"}, "1026863706666348545": {"userName": "@Lilyana1401", "body": "@DanielUrresti1 @Pussicat2017 eso parece", "date": "Tue Aug 07 16:12:40 +0000 2018"}, "1026863722688602112": {"userName": "@rgianott", "body": "@DanielUrresti1 Peor est\u00e1 Belmont Xd", "date": "Tue Aug 07 16:12:44 +0000 2018"}, "1026863748592685057": {"userName": "@danielvalle98", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:12:50 +0000 2018"}, "1026863792230158336": {"userName": "@sanmiguel678", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Seg\u00fan Ipsos? esa encuestadora no es fiable \ud83e\udd14", "date": "Tue Aug 07 16:13:00 +0000 2018"}, "1026863820013281281": {"userName": "@RebecaSaavedr10", "body": "RT @dare4true: Claro..todo es una tela Arana..una red de corrupcion muy grande q se esta desmoronando con los AUDIOS... BENDITO SEAN LOS AU\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:13:07 +0000 2018"}, "1026863942189174784": {"userName": "@yalle_maria", "body": "@DanielUrresti1 Jaja urresti https://t.co/gtCbwegeHG", "date": "Tue Aug 07 16:13:36 +0000 2018"}, "1026864145952645120": {"userName": "@javierwong70", "body": "@DanielUrresti1 Creo q el problema es m\u00e1s grande. Mientras haya demanda de autopartes y celulares, siempre habr\u00e1 oferta. Concientizar a la gente q no compren cosas robadas seria otra soluci\u00f3n.", "date": "Tue Aug 07 16:14:25 +0000 2018"}, "1026864365516017665": {"userName": "@Arantxa_DY", "body": "Que malo Luis Tip\u00e0n y Sofi Casta\u00f1eda con sus cr\u00edticas jajajajajajjajajajaja", "date": "Tue Aug 07 16:15:17 +0000 2018"}, "1026864378816151552": {"userName": "@MarielaLeonRom2", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:15:20 +0000 2018"}, "1026866049243697153": {"userName": "@pepeespinal", "body": "@hoyossalgado @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Parece que la corrupci\u00f3n tambi\u00e9n ha llegado a las encuestadoras. Hago la encuesta para que gane quien me aceita", "date": "Tue Aug 07 16:21:59 +0000 2018"}, "1026866444829642752": {"userName": "@JoseSanchezpon1", "body": "@SurPeru @RPPNoticias @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @padelriol T\u00edpica la del recursero sin estudios pero le tenemos una noticia al se\u00f1or Carapulcra Reggiardo, cada 8 horas en promedio se comete un asesinato en Bogot\u00e1, leer https://t.co/NUMz2Vxlk9", "date": "Tue Aug 07 16:23:33 +0000 2018"}, "1026867114978754560": {"userName": "@Renssos1", "body": "@DanielUrresti1 Aprovecha t\u00edo, seguro se  cayeron todos los invitados........y te llevan a tapar un hueco......Aprovecha...", "date": "Tue Aug 07 16:26:13 +0000 2018"}, "1026867577862086656": {"userName": "@RojasTrad", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:28:03 +0000 2018"}, "1026867588914130945": {"userName": "@rafaelaldo9", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:28:06 +0000 2018"}, "1026867622195933185": {"userName": "@F0h_F7h", "body": "@DanielUrresti1 La gente no es tonta, general... Mejor dicho, la gente tonta se tragar\u00e1 eso. Yo sigo cent\u00edmetro a cent\u00edmetro a mis dos candidatos serios hasta ahora. Si ustedes dos polemizan gana la democracia. \u00c9xitos @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR ya me le\u00ed someramente vuestros planes!", "date": "Tue Aug 07 16:28:14 +0000 2018"}, "1026867659328184320": {"userName": "@LuisOna10", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:28:22 +0000 2018"}, "1026867776823197698": {"userName": "@engelsdr", "body": "@DanielUrresti1 Sin apoyo de la Sra K. Con apoyo de la Sra K.", "date": "Tue Aug 07 16:28:50 +0000 2018"}, "1026867783227920384": {"userName": "@resochifle", "body": "@lualsire @DanielUrresti1 @suselparedes Igual que lo hizo Susel con la Villaran?   No la escuche nunca hablar de delincuentes sobre Susana como lo hace con el tema de los celulares. Todos se envuelven con nuevos papeles, pero siempre son lo mismo.", "date": "Tue Aug 07 16:28:52 +0000 2018"}, "1026868295281111041": {"userName": "@AlfredoKR30", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:30:54 +0000 2018"}, "1026868371609006080": {"userName": "@Nonoybably", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:31:12 +0000 2018"}, "1026868486553915393": {"userName": "@fprtvn", "body": "@DanielUrresti1 Se\u00f1or @DanielUrresti1 : Hace semanas lo venimos invitando a EXTREMOS y Usted no responde.", "date": "Tue Aug 07 16:31:40 +0000 2018"}, "1026868572881125377": {"userName": "@veroca327", "body": "RT @jimmycerf: @Jorge_JDT Un tr\u00edo de polenda$ #JoseBarbaCaballero  @CaroCabrera99 @JudyRo94 @NicolasLucar @JoseRocha_A @YeniVilcatoma2 @Kei\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:32:00 +0000 2018"}, "1026868587200475136": {"userName": "@srcandidato1", "body": "An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionado en genral fue @Renzo_Reggiardo seguido de @DanielUrresti1 y @RicardoBelmontC  En TW @Renzo_Reggiardo En FB @DanielUrresti1  https://t.co/OMXnlb6ghi #ERM2018 https://t.co/hwvr5ro9fj", "date": "Tue Aug 07 16:32:04 +0000 2018"}, "1026868823935381507": {"userName": "@SolidariosABC", "body": "Los candidatos a la alcald\u00eda de #Lima #Octubre2018  visiten la zona del #Zapallal en #PuentePiedra @luchocastanedap https://t.co/bIUqEuf9sq", "date": "Tue Aug 07 16:33:00 +0000 2018"}, "1026868902326923266": {"userName": "@ernestoq", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionad\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:33:19 +0000 2018"}, "1026868959927263232": {"userName": "@ElPulgondeSusan", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:33:33 +0000 2018"}, "1026868995671187456": {"userName": "@JoseSanchezpon1", "body": "T\u00edpica la del recursero sin estudios, pero le tenemos una noticia al se\u00f1or Carapulcra Reggiardo, cada 8 horas en promedio se comete un asesinato en Bogot\u00e1, leer https://t.co/NUMz2Vxlk9 @heduardo50 @jaimesalinas80 @Munozestuvoz @Politica_ECpe @chicharronpress @MijaelGLP", "date": "Tue Aug 07 16:33:41 +0000 2018"}, "1026869066437414913": {"userName": "@jesrioja", "body": "Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de candidatos para esta contienda electoral del 7 de Octubre, con esta entrevista tengo m\u00e1s clara la decisi\u00f3n y mi voto es para DANIEL URRESTI.", "date": "Tue Aug 07 16:33:58 +0000 2018"}, "1026869277595447296": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "RT @JorgeSilvaCcant: Tan imbecil es la gente q vive en Lima??? Lo q ha hecho la tv basura no leer y la des nutrici\u00f3n... https://t.co/mC4CGY\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:34:48 +0000 2018"}, "1026869371208179712": {"userName": "@JfSanchezCab", "body": "RT @JfSanchezCab: @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap As\u00ed lideran intenci\u00f3n de voto en Lima? Que carajos pasa en esa ciudad, les gu\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:35:11 +0000 2018"}, "1026869649357582336": {"userName": "@lualsire", "body": "@resochifle @DanielUrresti1 @suselparedes Villaran es otro tema q la t\u00eda resolver\u00e1 ojo y q todo corrupto vaya preso", "date": "Tue Aug 07 16:36:17 +0000 2018"}, "1026869864449888262": {"userName": "@Cristia37670544", "body": "@DanielUrresti1 Buena t\u00edo  \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a vas a ser el futuro alcalde de lima se ve a leguas", "date": "Tue Aug 07 16:37:08 +0000 2018"}, "1026870128858853376": {"userName": "@Azpitia", "body": "@SolCn As\u00ed nos quieren Lima Luis Casta\u00f1eda Lossio y Luis Casta\u00f1eda Pardo, misma China o India #salvemoslima https://t.co/HOtfpMZ0T0", "date": "Tue Aug 07 16:38:11 +0000 2018"}, "1026870640727470081": {"userName": "@lvarado_henry", "body": "@DanielUrresti1 Ojal\u00e1 y cierres todos esos mercados c\u00f3mo est\u00e1s prometiendo t\u00edo Urresti, confiamos en ti para que Lima por fin sea una ciudad limpia y ordenada", "date": "Tue Aug 07 16:40:13 +0000 2018"}, "1026870813268557826": {"userName": "@srcandidato1", "body": "An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negatividad la tuvo @Renzo_Reggiardo   #ERM2018 https://t.co/OMXnlb6ghi https://t.co/agwFMONmTm", "date": "Tue Aug 07 16:40:54 +0000 2018"}, "1026870898236837888": {"userName": "@ElizabethPeru_", "body": "Estos son los alcaldes de Solidaridad que hoy est\u00e1n detenidos.  Amarillos y Naranjas son lo mismo No m\u00e1s #corrupci\u00f3n #BastaYa @noafujimori @noakeikope", "date": "Tue Aug 07 16:41:15 +0000 2018"}, "1026871016675594240": {"userName": "@ernestoq", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:41:43 +0000 2018"}, "1026871190764363777": {"userName": "@asesorperu", "body": "@DanielUrresti1 Creo que debe empezar por deslindar de la t\u00eda regia, porque hasta el momento muchos no olvidamos sus coqueteos!!", "date": "Tue Aug 07 16:42:24 +0000 2018"}, "1026871216349605888": {"userName": "@Jobersotogue", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Creen que la DBA va a dejar que las cosas cambien? Manipular la intenci\u00f3n de voto es harto conocido.", "date": "Tue Aug 07 16:42:30 +0000 2018"}, "1026871306267099136": {"userName": "@GabrielaGzP", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:42:52 +0000 2018"}, "1026871353847296000": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:43:03 +0000 2018"}, "1026871458025431047": {"userName": "@Lejobomo", "body": "@DanielUrresti1 T\u00edo ojal\u00e1 no seas como la damita del SIN, esa que renunciar\u00eda y no lo hizo!!! xD  Me gustan tus propuestas y espero que si llega a la alcald\u00eda su equipo se comprometa con su visi\u00f3n y no con su propio beneficio.", "date": "Tue Aug 07 16:43:28 +0000 2018"}, "1026871489012883456": {"userName": "@efrainbaldeon12", "body": "@humberto_lay @jfernandezdepar HAY DOS MAFIAS QUE SE DISPUTAN EL PERU. LOS CAVIARES IZQUIERDISTAS Y LOS APRAFUJIMORISTAS Y CONTROLAN LOS CANALES DE TV. JUECES, FISCALES, CONGRESISTAS, ETC.", "date": "Tue Aug 07 16:43:35 +0000 2018"}, "1026871549733888001": {"userName": "@efrainbaldeon12", "body": "@humberto_lay HAY DOS MAFIAS QUE SE DISPUTAN EL PERU. LOS CAVIARES IZQUIERDISTAS Y LOS APRAFUJIMORISTAS Y CONTROLAN LOS CANALES DE TV. JUECES, FISCALES, CONGRESISTAS, ETC.", "date": "Tue Aug 07 16:43:50 +0000 2018"}, "1026871577705689088": {"userName": "@DanyiLaOLartiga", "body": "@DanielUrresti1 Si Dios quiere, luego de que sea elegido. Agradezca la oportunidad y ret\u00edrese de ese partido. Est\u00e1n apareciendo muchos \"chanchullos\" justificados o no. Y eso, desde ya puede perjudicar la candidatura.", "date": "Tue Aug 07 16:43:57 +0000 2018"}, "1026871586236846080": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:43:59 +0000 2018"}, "1026871838465576961": {"userName": "@JosephBlas10", "body": "@DanielUrresti1 @MilagrosLeivaG cuando invitas a @DanielUrresti1 a tu programa, si ha pasado el mudito y Oviedo, creo q El sr. Urresti merece ser escuchado.", "date": "Tue Aug 07 16:44:59 +0000 2018"}, "1026871842064220160": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:45:00 +0000 2018"}, "1026871894300086273": {"userName": "@mmarquezr86", "body": "@MillerJesus @The_Mimi_tmsa @luchocastanedap @Solidaridad_PSN Tambi\u00e9n ere hijo de un ex alcalde ?? Te parece \u00e9tico ??", "date": "Tue Aug 07 16:45:12 +0000 2018"}, "1026871938097008641": {"userName": "@Christiansatel", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:45:23 +0000 2018"}, "1026872339269595136": {"userName": "@mmarquezr86", "body": "@MillerJesus @andymansillar @luchocastanedap @LuchoCastanedaL Jajajajajajajjajajajajajajsjajajsjajjajajajajsja", "date": "Tue Aug 07 16:46:58 +0000 2018"}, "1026872819987230721": {"userName": "@mmarquezr86", "body": "@MillerJesus @ManuelMontoyaM @luchocastanedap Quiz\u00e1s ya no es aprendiz , quiz\u00e1s ya aprendi\u00f3 a eso te refieres ?", "date": "Tue Aug 07 16:48:53 +0000 2018"}, "1026873032156041217": {"userName": "@mmarquezr86", "body": "@MillerJesus @victorblotte @luchocastanedap Va a tirarle dedo a su viejo que es un ladron ??", "date": "Tue Aug 07 16:49:43 +0000 2018"}, "1026873273752199169": {"userName": "@carlosantoniobq", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Que triste! Lejos de felicitarnos por la actitud de j\u00f3venes involucrados en pol\u00edtica sin perder formas quieren reducirlo a un bronca tonta. Lo \u00fanico que logra es que saquemos l\u00edneas de la pobreza de criterio del Sr. Jorge Mu\u00f1oz.", "date": "Tue Aug 07 16:50:41 +0000 2018"}, "1026873367234834432": {"userName": "@mmarquezr86", "body": "@MillerJesus @Jimmyenlanada @luchocastanedap En un penal o en la municipalidad de lima ???? Es lo mismo est\u00e1 lleno de delincuentes", "date": "Tue Aug 07 16:51:03 +0000 2018"}, "1026873638123921408": {"userName": "@mmarquezr86", "body": "@MillerJesus @kfiallega @luchocastanedap Tantos a\u00f1os robando", "date": "Tue Aug 07 16:52:08 +0000 2018"}, "1026874250530091009": {"userName": "@sandoval_evang", "body": "@DanielUrresti1 Se ve decidido en problemas como la delincuencia y la seguridad cuidadana. Su plan para el caotico trafico?. Recuperemos Lima. Espero sus comentarios.", "date": "Tue Aug 07 16:54:34 +0000 2018"}, "1026874727049191424": {"userName": "@AlertaVecino1", "body": "#AlertaVecino || Ser\u00e1n muy inteligenteS la gente del partido de @humberto_lay m\u00e1s a\u00fan de la se\u00f1ora  candidata a la alcald\u00eda del R\u00edmac para poner un panel en una casa, casi a punto de colapsar en Jr. Trujillo, #R\u00edmac   As\u00ed quiere ser alcaldesa, maltratando el distrito \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/qmyTdF1DMM", "date": "Tue Aug 07 16:56:27 +0000 2018"}, "1026875022567239681": {"userName": "@JhomnanDennisVi", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap No loco voto por estos dos.", "date": "Tue Aug 07 16:57:38 +0000 2018"}, "1026875174413656064": {"userName": "@JhomnanDennisVi", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Ni loco voto por cualquiera de estos dos.", "date": "Tue Aug 07 16:58:14 +0000 2018"}, "1026875314746613761": {"userName": "@BricenoYany", "body": "@DanielUrresti1 _ Anoche, me sorprendi\u00f3 gratamente ver a mi candidato favorito @DanielUrresti1 en el programa de la beto..\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "Tue Aug 07 16:58:48 +0000 2018"}, "1026875351488712705": {"userName": "@gabo_per", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 16:58:56 +0000 2018"}, "1026875383973638146": {"userName": "@JoseCPalma_90", "body": "@DanielUrresti1 Con el \"hermanito\" Luna a lado?", "date": "Tue Aug 07 16:59:04 +0000 2018"}, "1026875448767262720": {"userName": "@27511Mariamagda", "body": "@DanielUrresti1 Todos los informados sabemos que R es fujimorista", "date": "Tue Aug 07 16:59:20 +0000 2018"}, "1026875455004127232": {"userName": "@hugohugosm", "body": "@DanielUrresti1 Qu\u00e9 pas\u00f3 con Exitosa.?  Antes eras caserito", "date": "Tue Aug 07 16:59:21 +0000 2018"}, "1026875772991102976": {"userName": "@JoseSanchezpon1", "body": "@JulioGagoPe @ENRIQUECORNEJOR @EnriquePorLima @JorgeMunozAP @luchocastanedap @ManuelVelardeD  T\u00edpica la del recursero sin estudios, le tenemos una noticia al se\u00f1or  Renzo \"Carapulcra\" Reggiardo, Cada 8 horas en promedio se comete un asesinato en Bogot\u00e1 https://t.co/NUMz2Vxlk9", "date": "Tue Aug 07 17:00:37 +0000 2018"}, "1026876089405198339": {"userName": "@Jackeli90383550", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:01:52 +0000 2018"}, "1026876195072344065": {"userName": "@JovenesSJM", "body": "RT @vclokito: @JovenesSJM @humberto_lay es el mojor candidato para san juan de miraflores,  se le siente una pesona muy honesta", "date": "Tue Aug 07 17:02:17 +0000 2018"}, "1026876411716534273": {"userName": "@JoseSanchezpon1", "body": "@juancarloszurek @GGG_pe @BeingoleaA @jctafur @ColumbusOpina @RicardoBelmontC T\u00edpica la del recursero sin estudios, pero le tenemos una noticia al se\u00f1or Renzo \"Carapulcra\" Reggiardo, cada 8 horas en promedio se comete un asesinato en Bogot\u00e1, leer https://t.co/NUMz2Vxlk9", "date": "Tue Aug 07 17:03:09 +0000 2018"}, "1026876788880941056": {"userName": "@srcandidato1", "body": "@AlertaVecino1 @humberto_lay @Opina_Candidato @Cotejando1 @BunkerDePrensa @CandidatosPeru @Denunciavecino2 @DenuciasLima @Alertasurco116 Por cierto no muy inteligente esa movida.  @humberto_lay en Julio consiguii\u00f3 un no despreciable 37% de intenci\u00f3n de voto, pero tiene muy muy pocos seguidores.  Su positividad supera el 60%, si lograra m\u00e1s seguidores de su campa\u00f1a podr\u00eda competir de poder a poder con los primeros. https://t.co/7r7ghWNCYh", "date": "Tue Aug 07 17:04:39 +0000 2018"}, "1026876800855695361": {"userName": "@pafuentes61", "body": "@DanielUrresti1 Y deben tener mucha plata ese Reggiardo", "date": "Tue Aug 07 17:04:42 +0000 2018"}, "1026876998990409728": {"userName": "@Opina_Candidato", "body": "RT @AlertaVecino1: #AlertaVecino || Ser\u00e1n muy inteligenteS la gente del partido de @humberto_lay m\u00e1s a\u00fan de la se\u00f1ora  candidata a la alcal\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:05:29 +0000 2018"}, "1026877982508498944": {"userName": "@wolveruine", "body": "Ya largate Luis Casta\u00f1eda y la conchadetumadre, me cago en tus carriles que no ayudar\u00e1n en nada a Lima.  #Elecciones2018  Ojal\u00e1 mueras de Hepatitis rctm. \ud83d\udc7b @LuchoCastanedaL  \ud83d\ude20", "date": "Tue Aug 07 17:09:24 +0000 2018"}, "1026878251375845377": {"userName": "@AromAlejandro", "body": "Ricardo Pablo Belmont Cassinelli, es un periodista, pol\u00edtico, cr\u00edtico y empresario peruano. Fue Alcalde... https://t.co/XEkpkjo6Ui", "date": "Tue Aug 07 17:10:28 +0000 2018"}, "1026878290127192064": {"userName": "@eldossier_peru", "body": "El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima; y si no  cumple su palabra, renuncia. https://t.co/S0ntkAflYT", "date": "Tue Aug 07 17:10:37 +0000 2018"}, "1026878547607085056": {"userName": "@Walter020586", "body": "@DanielUrresti1 Eso es lo que lima necesita, un alcalde con HUEVOS, ojal\u00e1 se d\u00e9 un debate y exponga las propuestas que tiene sobre todo estamos esperando como @DanielUrresti1 va a desaparecer la mafia que hay en el transporte p\u00fablico, choferes con 20 mil papeletas y veh\u00edculos sin inspecciones.", "date": "Tue Aug 07 17:11:38 +0000 2018"}, "1026878696907526146": {"userName": "@parislima", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:12:14 +0000 2018"}, "1026879178732449792": {"userName": "@villaffuerte8", "body": "@DanielUrresti1 Bien por ti amigo figurresti", "date": "Tue Aug 07 17:14:09 +0000 2018"}, "1026879271321645056": {"userName": "@jaimecuadros", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Un candidato que hace esto es el ejemplo de por quie no votar, claro tenia que se uno del club lescano cuando no \ud83d\ude00", "date": "Tue Aug 07 17:14:31 +0000 2018"}, "1026879819202609152": {"userName": "@alfredosot1", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Jajajajajaja jajajajajaja", "date": "Tue Aug 07 17:16:42 +0000 2018"}, "1026880327606788096": {"userName": "@WaykaPeru", "body": "La situaci\u00f3n de @DanielUrresti1 en el caso del asesinato del periodista Hugo Bust\u00edos se complica. \u27a1\ufe0f https://t.co/lAdWRgXt8n https://t.co/lXkZ7W5VF5", "date": "Tue Aug 07 17:18:43 +0000 2018"}, "1026880655437770752": {"userName": "@Tana59641489", "body": "NORMA YARROW , en la campa\u00f1a electoral del 2006, le dio la visa a\u00a0Lovell Yomond, para que sea el candidato de\u00a0LUIS \u00a0CASTA\u00d1EDA \u00a0POR INDEPENDENCIA.\u00a0NORMA  manda en SOLIDARIDAD NACIONAL, todos los dem\u00e1s son ornamentales: Floreros de adorno. AHORA VA CON RAGGIARDO https://t.co/EepyjWx3Da", "date": "Tue Aug 07 17:20:01 +0000 2018"}, "1026880829937602560": {"userName": "@JuanCBQp", "body": "Querido Daniel Urresti, si una mujer no te hubiese acusado de violaci\u00f3n, votar\u00eda por ti. Ojal\u00e1 resuelvas tus l\u00edos, por lo pronto, viciado. \u00c9xitos.", "date": "Tue Aug 07 17:20:43 +0000 2018"}, "1026880838024224774": {"userName": "@Denunciavecino2", "body": "RT @srcandidato1: @AlertaVecino1 @humberto_lay @Opina_Candidato @Cotejando1 @BunkerDePrensa @CandidatosPeru @Denunciavecino2 @DenuciasLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:20:44 +0000 2018"}, "1026881171232354304": {"userName": "@RaulLazarte14", "body": "@DanielUrresti1 Ser\u00eda bueno que vayas donde El Sabel\u00f3n!", "date": "Tue Aug 07 17:22:04 +0000 2018"}, "1026881382512058368": {"userName": "@AlertaVecino1", "body": "RT @srcandidato1: @AlertaVecino1 @humberto_lay @Opina_Candidato @Cotejando1 @BunkerDePrensa @CandidatosPeru @Denunciavecino2 @DenuciasLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:22:54 +0000 2018"}, "1026881561361358848": {"userName": "@VeoLeoEscribo", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:23:37 +0000 2018"}, "1026882428487516161": {"userName": "@sebastian1963", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:27:04 +0000 2018"}, "1026882565309964288": {"userName": "@plumaydata1", "body": "@DanielUrresti1 Todos aquellos que voten por por los candidatos de la se\u00f1ora K, deberian de ser condecorados, con la medalla; orden del en el grado de gran idiota.", "date": "Tue Aug 07 17:27:36 +0000 2018"}, "1026882828003434496": {"userName": "@marcoley31", "body": "@DanielUrresti1 Hubieras llamado a Camayo para q te recomiende a los medios amigos", "date": "Tue Aug 07 17:28:39 +0000 2018"}, "1026883033146777603": {"userName": "@lasose2002", "body": "Dominicanos en Grandes Ligas 6/8/2018 Amed Rosario 5-1 233 Wandy Peralta 2/3 IP E5.85 Keury Mella 2 IP 3H 1CL 2P E2.84 Jorge Polanco 4-1 286 Miguel Sano 2-0 215 Jose Ramirez 1-0 300 Edwin Encarnacion 4-1 233 HR25 Marcell Ozuna 4-3 269 Yairo Mu\u00f1oz 3-0 289", "date": "Tue Aug 07 17:29:28 +0000 2018"}, "1026883167419023360": {"userName": "@XavierFiestas", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:30:00 +0000 2018"}, "1026883248884985859": {"userName": "@cococoval", "body": "@DanielUrresti1 No necesita publicidad @danielurrestii1 es fijo para la Alcald\u00eda de Lima!", "date": "Tue Aug 07 17:30:19 +0000 2018"}, "1026883720014381056": {"userName": "@miguelsanchezs", "body": "RT @miltonmroman: Eso sucede cuando la nobleza de los @JovenesK que recibieron el saludo de un opositor, se cruza con la mas baja criollada\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:32:12 +0000 2018"}, "1026883842932715520": {"userName": "@angellamariella", "body": "Que pasen los desgraciados.", "date": "Tue Aug 07 17:32:41 +0000 2018"}, "1026884307812532226": {"userName": "@alancaycho", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:34:32 +0000 2018"}, "1026884332206600193": {"userName": "@pepperboi3", "body": "@luchocastanedap Que churro. \ud83e\udd24 Ojala no seas alcalde jamas. Pero que rico estas!", "date": "Tue Aug 07 17:34:38 +0000 2018"}, "1026884912069193729": {"userName": "@Marisel87371647", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Jajajajajaja", "date": "Tue Aug 07 17:36:56 +0000 2018"}, "1026885465054445568": {"userName": "@RenacePeru", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:39:08 +0000 2018"}, "1026885731455787009": {"userName": "@MiltonMallma", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:40:11 +0000 2018"}, "1026886091922657281": {"userName": "@Lepailleaune", "body": "Provecho @DanielUrresti1  Caso Urresti: Fiscal denuncia presunta falsificaci\u00f3n de documento https://t.co/S3ja5zqHYX", "date": "Tue Aug 07 17:41:37 +0000 2018"}, "1026886354184167429": {"userName": "@spaciolibre", "body": "#CasoBustios Fiscal C\u00e9sar Landa acusa a defensa de @danielurresti1 de presentar documento notarial falsificado. (Foto @COMISEDH )  https://t.co/rl7ky0ChDQ https://t.co/h4rIoPEMtI", "date": "Tue Aug 07 17:42:40 +0000 2018"}, "1026886624377036801": {"userName": "@alvabren", "body": "Ojo @uterope @altavozpe @andoenpando @Lauletras", "date": "Tue Aug 07 17:43:44 +0000 2018"}, "1026886754798841857": {"userName": "@jhon02_04", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:44:15 +0000 2018"}, "1026886830677876737": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:44:33 +0000 2018"}, "1026887286145921024": {"userName": "@genia794", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionad\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:46:22 +0000 2018"}, "1026887340508303360": {"userName": "@genia794", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:46:35 +0000 2018"}, "1026887460956110848": {"userName": "@sbustiosp", "body": "RT @spaciolibre: #CasoBustios Fiscal C\u00e9sar Landa acusa a defensa de @danielurresti1 de presentar documento notarial falsificado. (Foto @COM\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:47:03 +0000 2018"}, "1026887541486772225": {"userName": "@Antonio65005829", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:47:23 +0000 2018"}, "1026887608297775105": {"userName": "@PenSANte1507", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionad\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:47:39 +0000 2018"}, "1026887655123021824": {"userName": "@PenSANte1507", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:47:50 +0000 2018"}, "1026888298655088641": {"userName": "@Radalus", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:50:23 +0000 2018"}, "1026888413293764610": {"userName": "@iloveperfume", "body": "@DanielUrresti1 vas a ganador !!!!!!", "date": "Tue Aug 07 17:50:51 +0000 2018"}, "1026888690415673345": {"userName": "@sandralucia3107", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Voto nulo!", "date": "Tue Aug 07 17:51:57 +0000 2018"}, "1026888934503206912": {"userName": "@CarlosG09311656", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:52:55 +0000 2018"}, "1026888958943404032": {"userName": "@ELVIS_OPINA", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:53:01 +0000 2018"}, "1026888974206492673": {"userName": "@palacastrillon", "body": "RT @miltonmroman: Eso sucede cuando la nobleza de los @JovenesK que recibieron el saludo de un opositor, se cruza con la mas baja criollada\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:53:04 +0000 2018"}, "1026888981923995650": {"userName": "@Fernand76674675", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:53:06 +0000 2018"}, "1026889069408792576": {"userName": "@Ricardosifu10", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:53:27 +0000 2018"}, "1026889096462065666": {"userName": "@Mariafe_a10", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:53:33 +0000 2018"}, "1026889970429116421": {"userName": "@macchivigil", "body": "@luchocastanedap que ocurrente Carlin, chequea esta caricatura https://t.co/b0DZ9fQKZZ", "date": "Tue Aug 07 17:57:02 +0000 2018"}, "1026890031410151425": {"userName": "@edm1rz", "body": "RT @WaykaPeru: La situaci\u00f3n de @DanielUrresti1 en el caso del asesinato del periodista Hugo Bust\u00edos se complica. \u27a1\ufe0f https://t.co/lAdWRgXt8n\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:57:16 +0000 2018"}, "1026890095603982336": {"userName": "@PNalvarte", "body": "Titular e imagen tendenciosos. Ni Urresti ni Luna han sido detenidos pero los ponen en portada... No se puede esperar otra cosa de Memifiesto... @DanielUrresti1 https://t.co/I14bxNc9VJ", "date": "Tue Aug 07 17:57:32 +0000 2018"}, "1026890524375048192": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionad\u2026", "date": "Tue Aug 07 17:59:14 +0000 2018"}, "1026890852952678400": {"userName": "@YOSOYEMILIA_", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:00:32 +0000 2018"}, "1026890877979914240": {"userName": "@tiita1390", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:00:38 +0000 2018"}, "1026890878273683456": {"userName": "@punisher23478", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:00:38 +0000 2018"}, "1026890898267889666": {"userName": "@MalacaraMateo", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:00:43 +0000 2018"}, "1026890921848254464": {"userName": "@JulioGarcia963", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:00:49 +0000 2018"}, "1026890949681729538": {"userName": "@eduardoquispe90", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:00:55 +0000 2018"}, "1026891063003422720": {"userName": "@COMISEDH", "body": "RT @spaciolibre: #CasoBustios Fiscal C\u00e9sar Landa acusa a defensa de @danielurresti1 de presentar documento notarial falsificado. (Foto @COM\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:01:22 +0000 2018"}, "1026891218935074817": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:01:59 +0000 2018"}, "1026891314917515270": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionad\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:02:22 +0000 2018"}, "1026891334953697284": {"userName": "@jsaldanacuba", "body": "@spaciolibre @DanielUrresti1 @COMISEDH Se llama Luis", "date": "Tue Aug 07 18:02:27 +0000 2018"}, "1026891500645502976": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:03:07 +0000 2018"}, "1026891630719197186": {"userName": "@Christiansatel", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionad\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:03:38 +0000 2018"}, "1026891678102315008": {"userName": "@Christiansatel", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:03:49 +0000 2018"}, "1026891781185646595": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer ha sido un d\u00eda complicado para los c\u00e1ndidatos, donde ha predominado la negatividad  El m\u00e1s mencionad\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:04:14 +0000 2018"}, "1026891853759737856": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:04:31 +0000 2018"}, "1026891924572135424": {"userName": "@alver37", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:04:48 +0000 2018"}, "1026892038648856576": {"userName": "@emiranda777", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:05:15 +0000 2018"}, "1026892222980075522": {"userName": "@Estumber1", "body": "RT @hildebrando777: @DanielUrresti1 Necesitamos 24 Urrestis uno para cada regi\u00f3n del pa\u00eds y el Per\u00fa cambiar\u00e1, vamos URRESTI tiene mi apoyo\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:05:59 +0000 2018"}, "1026892418703142912": {"userName": "@Creaddor", "body": "Este es el pol\u00edtico a quien das espacio en tu medio: acusado de asesinato, violaci\u00f3n y ahora de falsificador.", "date": "Tue Aug 07 18:06:46 +0000 2018"}, "1026892475624026112": {"userName": "@karencita91390", "body": "@srcandidato1 @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo cuando uno tiene la determinacion la decision de hacer bien las cosas a pesar que siempre en el entorno hay algo que no camina bien es bueno poner mano dura y deslindar desde un comienzo siga tio Urresti", "date": "Tue Aug 07 18:06:59 +0000 2018"}, "1026892551939416064": {"userName": "@Estumber1", "body": "RT @Walter020586: @DanielUrresti1 Eso es lo que lima necesita, un alcalde con HUEVOS, ojal\u00e1 se d\u00e9 un debate y exponga las propuestas que ti\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:07:17 +0000 2018"}, "1026892794412118022": {"userName": "@PenSANte1507", "body": "RT @karencita91390: @srcandidato1 @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo cuando uno tiene la determinacion la decision de hacer bien las cosas a\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:08:15 +0000 2018"}, "1026893383321702400": {"userName": "@Drummer_Itsvan", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:10:35 +0000 2018"}, "1026893427668074497": {"userName": "@_ElTucha", "body": "@spaciolibre @DanielUrresti1 @COMISEDH Increible como se sigue en esto,despues q vi la tv ,todo cambio para mi . https://t.co/iTosRT2LX2", "date": "Tue Aug 07 18:10:46 +0000 2018"}, "1026893789326188545": {"userName": "@domingo10799999", "body": "RT @GomezBacaxLima: #PuenteTalavera \"desplomado\" y sin reponer, una falta de respeto a los vecinos. Tenemos una soluci\u00f3n a este y otras obr\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:12:12 +0000 2018"}, "1026894641529012224": {"userName": "@JuanaArdui", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:15:35 +0000 2018"}, "1026894831438704642": {"userName": "@Osoleo2", "body": "@DanielUrresti1 Me informan que Luna te saca del barco faltando una semana para la votaci\u00f3n. Ya fuiste t\u00edo, mejor r\u00e9zale al Dios de los imposibles, C\u00e9sar San Mart\u00edn...Ah verdad ya cay\u00f3 el tremendo juez prevaricador, ni modo a tocar la puerta de la jefa otra vez.", "date": "Tue Aug 07 18:16:21 +0000 2018"}, "1026895262051192833": {"userName": "@lybarra96", "body": "@JovenesConFP @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Meme su gesti\u00f3n, una burla y robo de 8 anos en Miraflores", "date": "Tue Aug 07 18:18:03 +0000 2018"}, "1026895603266211841": {"userName": "@sofiaoo994", "body": "@DanielUrresti1 Seria bueno que denuncie a los candidatos corruptos y delincuentes que est\u00e1n postulando por ese partido trucho de Pepe Luna.... Si usted lo ase gana la alcaldia De lima sin problemas.", "date": "Tue Aug 07 18:19:25 +0000 2018"}, "1026895717401538562": {"userName": "@e_4ltamirano", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:19:52 +0000 2018"}, "1026895898096353290": {"userName": "@va_idivia", "body": "RT @CoyaRaul: @DanielUrresti1 Sin dudas Daniel Urresti es la mejor opci\u00f3n para Lima.", "date": "Tue Aug 07 18:20:35 +0000 2018"}, "1026895955084365830": {"userName": "@spaciolibre", "body": "@jsaldanacuba @DanielUrresti1 @COMISEDH Gracias.", "date": "Tue Aug 07 18:20:49 +0000 2018"}, "1026895993923690496": {"userName": "@ETJHILTON", "body": "Esta mafia amarilla, expertos en crimen organizado deben rendir cuentas a la Ciudadan\u00eda de toda su fechor\u00eda @LuchoCastanedaL @Solidaridad_PSN @luchocastanedap", "date": "Tue Aug 07 18:20:58 +0000 2018"}, "1026896121455632384": {"userName": "@va_idivia", "body": "@DanielUrresti1 Votar\u00e9 por Urresti a pesar de que sali\u00f3 del Nacionalismo chancando la puerta \ud83d\udeaa.", "date": "Tue Aug 07 18:21:28 +0000 2018"}, "1026896356974252033": {"userName": "@va_idivia", "body": "@hugohugosm @DanielUrresti1 Uno de los panelistas del presunto lavador de activos y horrible las 24 hrs @Phill_Butters", "date": "Tue Aug 07 18:22:24 +0000 2018"}, "1026896387047387136": {"userName": "@guillermoenuso", "body": "RT @spaciolibre: #CasoBustios Fiscal C\u00e9sar Landa acusa a defensa de @danielurresti1 de presentar documento notarial falsificado. (Foto @COM\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:22:32 +0000 2018"}, "1026897472390660098": {"userName": "@JosueUbierna", "body": "RT @EstherCapunay: \u00a1 Muchas gracias por el respaldo !  Seguimos avanzando a paso firme y decididos a lograr el cambio que anhelamos para lo\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:26:50 +0000 2018"}, "1026897485887877120": {"userName": "@RobbVille", "body": "@Angelpaezs @DanielUrresti1 te hablan", "date": "Tue Aug 07 18:26:54 +0000 2018"}, "1026897668252098560": {"userName": "@COMISEDH", "body": "Fiscal Luis Landa  denunci\u00f3, durante la audiencia de este lunes, 6 de agosto, la presunta falsificaci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n Jurada del Notario P\u00fablico de Huanta, C\u00e9sar Od\u00f3n Gir\u00f3n Arana #CasoBust\u00edos", "date": "Tue Aug 07 18:27:37 +0000 2018"}, "1026898262446563329": {"userName": "@Mari2067", "body": "RT @miltonmroman: Eso sucede cuando la nobleza de los @JovenesK que recibieron el saludo de un opositor, se cruza con la mas baja criollada\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:29:59 +0000 2018"}, "1026898267244703744": {"userName": "@Caretas", "body": "La sombra de Comunicore persigue al alcalde Luis Casta\u00f1eda Lossio (@LuchoCastanedaL). \u25bahttps://t.co/joAy0dtASs https://t.co/9RXCXpZEp2", "date": "Tue Aug 07 18:30:00 +0000 2018"}, "1026898596740915200": {"userName": "@gingusmasnaylon", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Se\u00f1or  por qu\u00e9 el fujimorismo no es ambici\u00f3n  y sabe  lo que es la educaci\u00f3n  no confunda la educaci\u00f3n  con la ambici\u00f3n por un voto", "date": "Tue Aug 07 18:31:18 +0000 2018"}, "1026899399434227712": {"userName": "@radiomitre", "body": "#Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012. https://t.co/xHS1Pn5yfe", "date": "Tue Aug 07 18:34:30 +0000 2018"}, "1026899531001155586": {"userName": "@milagrosf001", "body": "@antohanet2011 @danielurrestii1 Q tal concha...esta c\u00fapula ollanta-heredia @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia  quieren tener representaci\u00f3n a como de lugar....asco!! Y qui\u00e9n ma que el acusado por asesinato @DanielUrresti1", "date": "Tue Aug 07 18:35:01 +0000 2018"}, "1026899535908483072": {"userName": "@coquigili", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:02 +0000 2018"}, "1026899623410126853": {"userName": "@jotaele622", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:23 +0000 2018"}, "1026899632658567168": {"userName": "@Silviar2020", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:25 +0000 2018"}, "1026899640606760960": {"userName": "@cryptfortwo", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:27 +0000 2018"}, "1026899648999563265": {"userName": "@DiegoVa10097803", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:29 +0000 2018"}, "1026899674576445443": {"userName": "@mamitamumu", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:35 +0000 2018"}, "1026899704012058630": {"userName": "@BernstGraciela", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:42 +0000 2018"}, "1026899750895976448": {"userName": "@ferjosedelao", "body": "RT @miltonmroman: Eso sucede cuando la nobleza de los @JovenesK que recibieron el saludo de un opositor, se cruza con la mas baja criollada\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:54 +0000 2018"}, "1026899764611301383": {"userName": "@Fairies_Pato", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:35:57 +0000 2018"}, "1026899795657609217": {"userName": "@agnesluz571", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:36:04 +0000 2018"}, "1026899933041963009": {"userName": "@AlessandreMr", "body": "RT @EstherCapunay: \u00a1 Muchas gracias por el respaldo !  Seguimos avanzando a paso firme y decididos a lograr el cambio que anhelamos para lo\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:36:37 +0000 2018"}, "1026900063899934721": {"userName": "@RafaelPortal8", "body": "RT @apranorte: Q asco con este asesino violador y ahora hasta d la banda d luna Galvez es https://t.co/Z13AsSkqhi", "date": "Tue Aug 07 18:37:08 +0000 2018"}, "1026900164563398657": {"userName": "@mabel_olivos", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:37:32 +0000 2018"}, "1026900218518888448": {"userName": "@Constructo2", "body": "@DanielUrresti1 Es que los circos ya est\u00e1n llegando a su fin y quiz\u00e1 @DanielUrresti1 debe tener m\u00e1s tiempo.", "date": "Tue Aug 07 18:37:45 +0000 2018"}, "1026900238114738176": {"userName": "@LoreCappelletti", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:37:50 +0000 2018"}, "1026900263062388737": {"userName": "@DraSuMar", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:37:56 +0000 2018"}, "1026900578012745728": {"userName": "@trompi23", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:39:11 +0000 2018"}, "1026900763094777857": {"userName": "@AlbaSan27", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:39:55 +0000 2018"}, "1026900821408194560": {"userName": "@winifredwich", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:40:09 +0000 2018"}, "1026900840429314049": {"userName": "@hugo0954", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:40:13 +0000 2018"}, "1026900847580590081": {"userName": "@juanccolombo9", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:40:15 +0000 2018"}, "1026900871102308352": {"userName": "@bebotacintia", "body": "#Gracias #GorditoGolpista por mostrar todo lo q hac\u00edan..l\u00e1stima q la justicia es un poco les da #BoudouPreso . Ahora con los #CuadernosK. Y tantas pruebas ya #Desafueros de #CFK #ExtincionDeDominio. Y recuperar $$", "date": "Tue Aug 07 18:40:21 +0000 2018"}, "1026900935946240003": {"userName": "@etidiana", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:40:36 +0000 2018"}, "1026900966208163840": {"userName": "@KUKA_TRAP", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:40:43 +0000 2018"}, "1026901061146214408": {"userName": "@OvejanegraPe", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Lo cortez no quita lo valiente, pero queda m\u00e1s que claro quien es la mejor opci\u00f3n.\ud83d\ude09", "date": "Tue Aug 07 18:41:06 +0000 2018"}, "1026901109917581312": {"userName": "@MariaEstela1803", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:41:18 +0000 2018"}, "1026901231455924225": {"userName": "@jose_baha", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:41:47 +0000 2018"}, "1026901377954578432": {"userName": "@adripro59", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:42:22 +0000 2018"}, "1026901387119128577": {"userName": "@totivelez", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:42:24 +0000 2018"}, "1026901562688524288": {"userName": "@german_ayrton", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:43:06 +0000 2018"}, "1026901589984862209": {"userName": "@SoniaBermudezL", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:43:12 +0000 2018"}, "1026901741973975040": {"userName": "@lacorrientek", "body": "Nos recuerdan quien manda", "date": "Tue Aug 07 18:43:48 +0000 2018"}, "1026901794822209536": {"userName": "@ekeinrath", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:44:01 +0000 2018"}, "1026901809271648257": {"userName": "@BellaVittad", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:44:04 +0000 2018"}, "1026901821497987072": {"userName": "@NapoleonCampos", "body": "La primera condena contra el corrupto vicepresidente de Cristina Kirchner. Seguro pronto caer\u00e1 la propia expresidente.", "date": "Tue Aug 07 18:44:07 +0000 2018"}, "1026902129242513408": {"userName": "@TaytaGuimaray", "body": "@JudithNancy69 @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao El opin\u00f3logo \"independiente\" le dir\u00e1 al 8 a\u00f1os Alcalde Miraflores con la mayor tasa de aprobaci\u00f3n a nivel Lima, como gobernar Lima? Jajajajaja... Qui\u00e9n deber\u00eda escucharlo es ese Ponja que No sabe.", "date": "Tue Aug 07 18:45:21 +0000 2018"}, "1026902152919359488": {"userName": "@alejandranicha", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:45:26 +0000 2018"}, "1026902278148710400": {"userName": "@Rafisa10", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:45:56 +0000 2018"}, "1026902282435211264": {"userName": "@ArianaBlanco7", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:45:57 +0000 2018"}, "1026902369529937920": {"userName": "@Algoqueaclarar", "body": "@RicardoBelmontC Muy cierto Ricardo,vamos con todo a la alcaldia,y tambi\u00e9n recuerdo Puente nuevo..La Av.Universitaria..el Tr\u00e9bol de Javier Prado..Plaza Uni\u00f3n y 2 de Mayo..las lozas deportivas...obras sin las cuales hoy lima estar\u00eda peor...", "date": "Tue Aug 07 18:46:18 +0000 2018"}, "1026902371958484992": {"userName": "@RTfujitrolls", "body": "RT @Caretas: La sombra de Comunicore persigue al alcalde Luis Casta\u00f1eda Lossio (@LuchoCastanedaL). \u25bahttps://t.co/joAy0dtASs https://t.co/9R\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:46:19 +0000 2018"}, "1026902793670541317": {"userName": "@WALJULK", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:47:59 +0000 2018"}, "1026902871487467521": {"userName": "@Mar2rua", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:48:18 +0000 2018"}, "1026902937761669121": {"userName": "@alicialedesmas1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:48:33 +0000 2018"}, "1026903127914696705": {"userName": "@mirdaniro", "body": "@marcosleandroru Basta de cosas y/o lugares con ese nombre!!!! De ahora en m\u00e1s llamarlos: Laura Mu\u00f1oz Jorge Bacigalupo  No estar\u00eda mal, no?", "date": "Tue Aug 07 18:49:19 +0000 2018"}, "1026903394299129856": {"userName": "@guilledmartelli", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:50:22 +0000 2018"}, "1026903888211914753": {"userName": "@drsaulgarrido", "body": "@DanielUrresti1 Oye idiota, candidato de Pepe Luna (el que controla la ONPE) y de Humala (Cosito) que haces tu en un programa opinando sobre corrupci\u00f3n. Por que no hablas de la conducta de tus patrones? #BurrestiMejorCallate", "date": "Tue Aug 07 18:52:20 +0000 2018"}, "1026904005207879680": {"userName": "@larasan16", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:52:48 +0000 2018"}, "1026904080139075584": {"userName": "@kokychco", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:53:06 +0000 2018"}, "1026904120618377216": {"userName": "@michelio22", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:53:15 +0000 2018"}, "1026904229427007488": {"userName": "@betocrema", "body": "RT @xafu: Pablo S\u00e1nchez tuvo \u00e1gape con Rosa Mar\u00eda Palacios, Augusto \u00c1lvarez Rodrich, Mirko Lauer, Alejandro Godoy  Cecilia Valenzuela, Pedr\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:53:41 +0000 2018"}, "1026904251690303493": {"userName": "@silvanitaf", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:53:47 +0000 2018"}, "1026904363166588937": {"userName": "@lavazquita18", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:54:13 +0000 2018"}, "1026904375451688960": {"userName": "@susana715", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:54:16 +0000 2018"}, "1026905048192827392": {"userName": "@Raynosotros", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:56:57 +0000 2018"}, "1026905091486433284": {"userName": "@EdithPaez4", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:57:07 +0000 2018"}, "1026905110251823107": {"userName": "@podemos_peru", "body": "#Seguridad y #Orden para #Lima con @DanielUrresti1", "date": "Tue Aug 07 18:57:11 +0000 2018"}, "1026905282709008385": {"userName": "@ChechoPaternal", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:57:53 +0000 2018"}, "1026905372462854144": {"userName": "@Juanipellegrin1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:58:14 +0000 2018"}, "1026905567087001600": {"userName": "@PenSANte1507", "body": "RT @podemos_peru: #Seguridad y #Orden para #Lima con @DanielUrresti1 https://t.co/oWXOAzWU1Z", "date": "Tue Aug 07 18:59:00 +0000 2018"}, "1026905747882426369": {"userName": "@_nada_especial", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:59:43 +0000 2018"}, "1026905760389898240": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 18:59:46 +0000 2018"}, "1026905815872155648": {"userName": "@Yoe_Gal_", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Entonces para la pr\u00f3xima vez lo recibiremos con excremento y orine macerado \u00a1\u00a1\u00a1 Prep\u00e1rese \u00a1\u00a1\u00a1 Ya no demostraremos educaci\u00f3n y cortes\u00eda \u00a1\u00a1\u00a1 Usted se la busc\u00f3.", "date": "Tue Aug 07 19:00:00 +0000 2018"}, "1026905846339522560": {"userName": "@Isabel89765434", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:00:07 +0000 2018"}, "1026905909740617730": {"userName": "@laguape1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:00:22 +0000 2018"}, "1026905919303675904": {"userName": "@TriunfanteB", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:00:24 +0000 2018"}, "1026906083133206529": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:01:03 +0000 2018"}, "1026906193615380480": {"userName": "@roxana_a_g", "body": "RT @duhnia: Para que no se olviden: Daniel Urresti, candidato a la alcald\u00eda de Lima, fue DENUNCIADO PENALMENTE POR VIOLACION SEXUAL. Y ahor\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:01:30 +0000 2018"}, "1026906242952900608": {"userName": "@jorgeali2000", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:01:41 +0000 2018"}, "1026906395038375937": {"userName": "@ojitojito", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 No s\u00e9 porqu\u00e9, pero no le creo.....", "date": "Tue Aug 07 19:02:18 +0000 2018"}, "1026906404861435904": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:02:20 +0000 2018"}, "1026906423131865088": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:02:24 +0000 2018"}, "1026906461916553216": {"userName": "@ALICG2012", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:02:34 +0000 2018"}, "1026906551385300994": {"userName": "@NellyU27", "body": "RT @Encuestaspe: Encuesta Alcald\u00eda de Lima, Online \u2013 01 Agosto 2018 1.- @Renzo_Reggiardo 14.33% 2.- @DanielUrresti1 9.51% 3.- @Munozestuvoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:02:55 +0000 2018"}, "1026906610923397121": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:03:09 +0000 2018"}, "1026906744830787584": {"userName": "@jav_ani", "body": "RT @lacorrientek: Nos recuerdan quien manda https://t.co/jFn1PYN9SI", "date": "Tue Aug 07 19:03:41 +0000 2018"}, "1026906894865256449": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:04:17 +0000 2018"}, "1026907186214170624": {"userName": "@elbamseg", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:05:26 +0000 2018"}, "1026907265788510209": {"userName": "@natsolis_76", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:05:45 +0000 2018"}, "1026907287968002048": {"userName": "@gabrielcarassai", "body": "@JorgeMunozAP @peruenlanoticia @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Es importante que la gente tenga candidatos honestos y preparados como Mu\u00f1oz para la alcald\u00eda de Lima.", "date": "Tue Aug 07 19:05:51 +0000 2018"}, "1026907420923187200": {"userName": "@crvfunes", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:06:22 +0000 2018"}, "1026907506159886338": {"userName": "@AutoriaMediata0", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Fujis son educados, fueran del apra o tucos izquierdistas ya estarian grit\u00e1ndo corrupto a diestra y siniestra.", "date": "Tue Aug 07 19:06:43 +0000 2018"}, "1026907527311765504": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @PNalvarte: Titular e imagen tendenciosos. Ni Urresti ni Luna han sido detenidos pero los ponen en portada... No se puede esperar otra c\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:06:48 +0000 2018"}, "1026907964534345728": {"userName": "@mdanflor", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:08:32 +0000 2018"}, "1026907964932861952": {"userName": "@delaplazasilvia", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:08:32 +0000 2018"}, "1026907977251516419": {"userName": "@Juan_Corcel", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao \u00a1Qu\u00e9 cochino este tipo! Este acto lo pinta de cuerpo entero. Y con una falta de criterio \u00fanica. \u00bfO sea, \u00e9l cree que la gente va a votar por un sinverg\u00fcenza que hace este tipo de \"vivezas\"? Lo que es yo, ya lo borr\u00e9.", "date": "Tue Aug 07 19:08:35 +0000 2018"}, "1026908039503327232": {"userName": "@claudiahau12", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:08:50 +0000 2018"}, "1026908174077648897": {"userName": "@ipsoiureipsofac", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:09:22 +0000 2018"}, "1026908205014810625": {"userName": "@Benitez08Laura", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:09:29 +0000 2018"}, "1026908213860548608": {"userName": "@yfretel", "body": "RT @Caretas: La sombra de Comunicore persigue al alcalde Luis Casta\u00f1eda Lossio (@LuchoCastanedaL). \u25bahttps://t.co/joAy0dtASs https://t.co/9R\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:09:31 +0000 2018"}, "1026908516089511937": {"userName": "@STRIGOZOS", "body": "@DanielUrresti1 El origen de tu partido por el cual estas platicando es bien cochinon.", "date": "Tue Aug 07 19:10:43 +0000 2018"}, "1026908539732811776": {"userName": "@FATIFRANCO", "body": "@DanielUrresti1 Finalmente una entrevista a Urresti!  Quiza es porq ya no pueden seguir haci\u00e9ndose de la vista gorda seg\u00fan mi sexto sentido debe estar primero en las encuestas", "date": "Tue Aug 07 19:10:49 +0000 2018"}, "1026908784365658113": {"userName": "@Segundo98004184", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:11:47 +0000 2018"}, "1026908918717587456": {"userName": "@PachecoQuijano", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:12:19 +0000 2018"}, "1026908928393785346": {"userName": "@sussyrissi", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:12:22 +0000 2018"}, "1026908994089246720": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:12:37 +0000 2018"}, "1026909036795625476": {"userName": "@PiruAdri", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:12:48 +0000 2018"}, "1026909064071192583": {"userName": "@FATIFRANCO", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 Los votantes deberiamos desconfiar de candidatos con port\u00e1tiles, porq todo eso cuesta y el q pone plata para eso despues va a querer cobrar.", "date": "Tue Aug 07 19:12:54 +0000 2018"}, "1026909122183262208": {"userName": "@RVL52", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:13:08 +0000 2018"}, "1026909243679666181": {"userName": "@MichaelBecerraY", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:13:37 +0000 2018"}, "1026909299371651077": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:13:50 +0000 2018"}, "1026909369601089536": {"userName": "@Christiansatel", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:14:07 +0000 2018"}, "1026909432633061381": {"userName": "@lacimafm997", "body": "As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/3FMrH7kFAb", "date": "Tue Aug 07 19:14:22 +0000 2018"}, "1026909634450341890": {"userName": "@_LaAlamedaMich", "body": "#Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/7JHjgVPmdF", "date": "Tue Aug 07 19:15:10 +0000 2018"}, "1026909668143230982": {"userName": "@aalonsogattei", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:15:18 +0000 2018"}, "1026909720874049536": {"userName": "@jbunchis", "body": "@DanielUrresti1 Eso quiere decir \"Adi\u00f3s Malvinas. CACHINA\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "Tue Aug 07 19:15:31 +0000 2018"}, "1026909777044168709": {"userName": "@PedrOtilioSarlo", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:15:44 +0000 2018"}, "1026910057118748673": {"userName": "@cesar_vatt", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:16:51 +0000 2018"}, "1026910132796641280": {"userName": "@LoenidL", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:17:09 +0000 2018"}, "1026910197774802944": {"userName": "@Morellamdlc", "body": "@DanielUrresti1 Cuenta sobre tu negociado con la gasolina ...", "date": "Tue Aug 07 19:17:24 +0000 2018"}, "1026910606505508865": {"userName": "@deseptiembre47", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:19:02 +0000 2018"}, "1026910918922391557": {"userName": "@PatoLopez6", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:20:16 +0000 2018"}, "1026910919023095809": {"userName": "@CarinaRaschetti", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:20:16 +0000 2018"}, "1026911042671136768": {"userName": "@gracielaocana", "body": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "Tue Aug 07 19:20:46 +0000 2018"}, "1026911162959646722": {"userName": "@BustamJoseph", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:21:14 +0000 2018"}, "1026911163483910144": {"userName": "@vivimuzza", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:21:15 +0000 2018"}, "1026911199219331072": {"userName": "@eavivir", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:21:23 +0000 2018"}, "1026911206110625792": {"userName": "@BrattPitin_", "body": "@drsaulgarrido @DanielUrresti1 Y porque tanta rabia para el que empe\u00f1a su palabra y cambiar Lima???", "date": "Tue Aug 07 19:21:25 +0000 2018"}, "1026911248527572992": {"userName": "@OcdulioZedrn", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:21:35 +0000 2018"}, "1026911264776376320": {"userName": "@bocabocaok", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:21:39 +0000 2018"}, "1026911297319919622": {"userName": "@bocabocaok", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:21:47 +0000 2018"}, "1026911348964433920": {"userName": "@BellaVittad", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:21:59 +0000 2018"}, "1026911357042651136": {"userName": "@stripo", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:22:01 +0000 2018"}, "1026911511036547073": {"userName": "@ever_raymundo", "body": "@DanielUrresti1 Claro pues. Estoy vendiendo MERMELADATAS BUTER. ESTA DELICIOSO.", "date": "Tue Aug 07 19:22:37 +0000 2018"}, "1026911558151098370": {"userName": "@bravo1044444444", "body": "@DanielUrresti1 De acuerdo contigo .es hora de actuar", "date": "Tue Aug 07 19:22:49 +0000 2018"}, "1026911597028093952": {"userName": "@tuco41", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:22:58 +0000 2018"}, "1026911680129839110": {"userName": "@silviaz19", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:23:18 +0000 2018"}, "1026911726195929088": {"userName": "@EzequielAsun", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:23:29 +0000 2018"}, "1026911742100684800": {"userName": "@SeseraRantifusa", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:23:33 +0000 2018"}, "1026911864020787200": {"userName": "@FedericoR96", "body": "As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/g10yAgV4jo 6 A\u00d1OS DESPUES!", "date": "Tue Aug 07 19:24:02 +0000 2018"}, "1026912167763816448": {"userName": "@Graciel60527956", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:25:14 +0000 2018"}, "1026912214496813062": {"userName": "@jovilop25", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:25:25 +0000 2018"}, "1026912251821916162": {"userName": "@leoyau02", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:25:34 +0000 2018"}, "1026912259086475264": {"userName": "@CutroOlga", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:25:36 +0000 2018"}, "1026912282343874560": {"userName": "@agroredes", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:25:41 +0000 2018"}, "1026912396538011648": {"userName": "@cris_caffaro", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:26:09 +0000 2018"}, "1026912414602805249": {"userName": "@adrivalcamps", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:26:13 +0000 2018"}, "1026912434987126785": {"userName": "@tuco41", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:26:18 +0000 2018"}, "1026912475256635393": {"userName": "@vatica2018", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:26:27 +0000 2018"}, "1026912509545074694": {"userName": "@dh2711", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:26:36 +0000 2018"}, "1026912531632349185": {"userName": "@dh2711", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:26:41 +0000 2018"}, "1026912748410687488": {"userName": "@elpirata_007", "body": "\u00bfY por esos a\u00f1os LA JUSTICIA?...\u00a1BIEN GRACIAS...DORM\u00cdA LA SIESTA K.... As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/MJoHt8IgZm", "date": "Tue Aug 07 19:27:32 +0000 2018"}, "1026912936307163137": {"userName": "@Baldeon_R3H", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 No ser\u00eda mejor: \"sin t\u00e1per\" (imagen de arriba) y \"con t\u00e1per\" (imagen de abajo)", "date": "Tue Aug 07 19:28:17 +0000 2018"}, "1026912966728400897": {"userName": "@javierhhb", "body": "@DanielUrresti1 Buena Daniel..!!", "date": "Tue Aug 07 19:28:25 +0000 2018"}, "1026913014900051968": {"userName": "@PATO71474576", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:28:36 +0000 2018"}, "1026913158076792834": {"userName": "@Caribeck23", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:29:10 +0000 2018"}, "1026913227190558726": {"userName": "@jarubal", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:29:27 +0000 2018"}, "1026913291073798145": {"userName": "@nrazzani", "body": "RT @elpirata_007: \u00bfY por esos a\u00f1os LA JUSTICIA?...\u00a1BIEN GRACIAS...DORM\u00cdA LA SIESTA K.... As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:29:42 +0000 2018"}, "1026913434644955136": {"userName": "@Charapp", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:30:16 +0000 2018"}, "1026913518384242688": {"userName": "@JuanGross15", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:30:36 +0000 2018"}, "1026913559240790016": {"userName": "@eeuusalta", "body": "#BoudouPreso", "date": "Tue Aug 07 19:30:46 +0000 2018"}, "1026913857669935104": {"userName": "@luisbaissi", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:31:57 +0000 2018"}, "1026913927114960897": {"userName": "@laavjj", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:32:14 +0000 2018"}, "1026913980974026752": {"userName": "@omaremoraguez", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:32:26 +0000 2018"}, "1026914092320280582": {"userName": "@lucena_chimi", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:32:53 +0000 2018"}, "1026914154324602880": {"userName": "@patdalto", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:33:08 +0000 2018"}, "1026914220082978818": {"userName": "@JovenesSJM", "body": "Vecino San Juanino, marchemos juntos en la caravana #C\u00f3rreleALaCorrupci\u00f3n y perm\u00edteme contarte los planes que tengo para nuestro querido distrito.  #SJMConZapata #ZapataTuPata #LimaConLay #Lima\u00danica   @humberto_lay #ObrasConHonestidad https://t.co/P9FjxTaKtG", "date": "Tue Aug 07 19:33:23 +0000 2018"}, "1026914320054198272": {"userName": "@marcelaroby", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:33:47 +0000 2018"}, "1026914348818673664": {"userName": "@SusanaSaffirio", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:33:54 +0000 2018"}, "1026914402275078145": {"userName": "@Leozitas", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:34:07 +0000 2018"}, "1026914481450958848": {"userName": "@HelenaD111051", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:34:26 +0000 2018"}, "1026914562866589696": {"userName": "@CatalanoMarina", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:34:45 +0000 2018"}, "1026914575378264064": {"userName": "@laupereda60", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:34:48 +0000 2018"}, "1026914588435079168": {"userName": "@BadanoAlex", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:34:51 +0000 2018"}, "1026914677152993280": {"userName": "@SilviaDaniele10", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:35:12 +0000 2018"}, "1026914735206354951": {"userName": "@jnavarreteus", "body": "@DanielUrresti1...", "date": "Tue Aug 07 19:35:26 +0000 2018"}, "1026914742395449344": {"userName": "@matuastoandini1", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:35:28 +0000 2018"}, "1026915007995494400": {"userName": "@LucasCelador", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:36:31 +0000 2018"}, "1026915213709398021": {"userName": "@villanuevaperc", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:37:20 +0000 2018"}, "1026915233649111047": {"userName": "@osbi_7", "body": "Otro acierto period\u00edstico del gordito golpista. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "Tue Aug 07 19:37:25 +0000 2018"}, "1026915336979992576": {"userName": "@Ceci_Casal", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:37:50 +0000 2018"}, "1026915430949183493": {"userName": "@4Me4Them4U4Us", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:38:12 +0000 2018"}, "1026915525908209665": {"userName": "@LucasCelador", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:38:35 +0000 2018"}, "1026915526327656448": {"userName": "@InTheClosetMJJ", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:38:35 +0000 2018"}, "1026915529301405698": {"userName": "@mirandaperu10", "body": "RT @DEXTRE9: En Lima @humberto_lay y en #Puentepiedra vamos con #BraulioArellano #BraulioAlcalde2018 https://t.co/p1hm4Abb1d", "date": "Tue Aug 07 19:38:36 +0000 2018"}, "1026915574050377730": {"userName": "@MirtaPONCE13", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:38:46 +0000 2018"}, "1026915688861130752": {"userName": "@sbcacci", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:39:14 +0000 2018"}, "1026915797665542145": {"userName": "@ConstantinaGod", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:39:39 +0000 2018"}, "1026915843828068354": {"userName": "@arcoiris1413", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:39:50 +0000 2018"}, "1026915863952351232": {"userName": "@ConstantinaGod", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:39:55 +0000 2018"}, "1026916055355219971": {"userName": "@once_pi", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:40:41 +0000 2018"}, "1026916081317949442": {"userName": "@Marcelsaba", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:40:47 +0000 2018"}, "1026916089371000832": {"userName": "@lau3967", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:40:49 +0000 2018"}, "1026916490480705536": {"userName": "@MarcelaZaleski", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:42:25 +0000 2018"}, "1026916521606569989": {"userName": "@grecia2016", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:42:32 +0000 2018"}, "1026916629702225920": {"userName": "@sabahdesing", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:42:58 +0000 2018"}, "1026916684156887040": {"userName": "@jesuspp1466", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Hip\u00f3crita de mierda.", "date": "Tue Aug 07 19:43:11 +0000 2018"}, "1026916804680134656": {"userName": "@040250V", "body": "Y el mudo ha dicho algo ? Bueno es un decir no?", "date": "Tue Aug 07 19:43:40 +0000 2018"}, "1026916883491155968": {"userName": "@elena_lopez123", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:43:58 +0000 2018"}, "1026916946347020288": {"userName": "@Jorico1952", "body": "@DanielUrresti1 Tuviste una primera oportunidad y no hiciste nada, todo fue alardear y figurar en esas acciones, la delincuencia sigue, los corruptos siguen y quienes pagan el pato a diario son los ciudadanos honestos, que sufren d\u00eda a d\u00eda viendo como act\u00faan impunemente ante la Ley.", "date": "Tue Aug 07 19:44:13 +0000 2018"}, "1026916975388356608": {"userName": "@Renssos1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:44:20 +0000 2018"}, "1026917141759569920": {"userName": "@_andrespalomino", "body": "\u00bfYa renunci\u00f3 @DanielUrresti1?  cc @Renzo_Reggiardo @EstherCapunay @luchocastanedap @PonteCOLORAO @uterope @altavozpe @lamula @NiUnaMenosPeru @chicharronpress @Pulmon_de_Susan @TRICICLODELPERU", "date": "Tue Aug 07 19:45:00 +0000 2018"}, "1026917312614596608": {"userName": "@KingJuliusII", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:45:41 +0000 2018"}, "1026917448497487873": {"userName": "@MariaMtaquire", "body": "@DanielUrresti1 bien @DanielUrresti1 ...eso necesita Lima una persona capaz y con coraje para combatir de delincuencia \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa  #PODEMOS #PERU \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude04", "date": "Tue Aug 07 19:46:13 +0000 2018"}, "1026917673278562304": {"userName": "@lamarplapato", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:47:07 +0000 2018"}, "1026917749942091776": {"userName": "@elrenegao13", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:47:25 +0000 2018"}, "1026917771534368770": {"userName": "@katrinmarquina", "body": "Aunque nunca fue santo de mi devoci\u00f3n, creo que @DanielUrresti1 tiene los cojones para desratizar la municipalidad. Quiero verte ahi y mandar a la m... a cuanto inmoral existe.", "date": "Tue Aug 07 19:47:30 +0000 2018"}, "1026917850240434177": {"userName": "@monimorel", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:47:49 +0000 2018"}, "1026918116486520832": {"userName": "@Angeldelverb777", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:48:52 +0000 2018"}, "1026918194420830208": {"userName": "@PatoLopez6", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:49:11 +0000 2018"}, "1026918297214877696": {"userName": "@lauravasquezc_", "body": "@DanielUrresti1 Esos son los seguidos por la Se\u00f1oraK @KeikoFujimori https://t.co/wxD1hxW5Yr", "date": "Tue Aug 07 19:49:35 +0000 2018"}, "1026918315632025600": {"userName": "@dadyernest", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:49:40 +0000 2018"}, "1026918375686057984": {"userName": "@JulioOlguin14", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 !!!!Aprendan !!!!!", "date": "Tue Aug 07 19:49:54 +0000 2018"}, "1026918396070379520": {"userName": "@cefp01", "body": "@pvecinalperu @DanielUrresti1 @podemos_peru Paso desicivo @DanielUrresti1 con todo,ahora s\u00ed CARAJO!", "date": "Tue Aug 07 19:49:59 +0000 2018"}, "1026918407109861377": {"userName": "@AdrianaRiego", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 19:50:02 +0000 2018"}, "1026918457042976768": {"userName": "@Christiansatel", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:50:14 +0000 2018"}, "1026918588127621120": {"userName": "@Erick27677737", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:50:45 +0000 2018"}, "1026918651843280896": {"userName": "@aaronarmandos", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:00 +0000 2018"}, "1026918712228696064": {"userName": "@JuanJoSa1893", "body": "Como dueles Lima", "date": "Tue Aug 07 19:51:14 +0000 2018"}, "1026918738975711233": {"userName": "@YOSOYEMILIA_", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:21 +0000 2018"}, "1026918760639356930": {"userName": "@tiita1390", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:26 +0000 2018"}, "1026918787352862720": {"userName": "@MalacaraMateo", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:32 +0000 2018"}, "1026918808349499397": {"userName": "@JulioGarcia963", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:37 +0000 2018"}, "1026918828494729216": {"userName": "@eduardoquispe90", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:42 +0000 2018"}, "1026918850804285443": {"userName": "@Alexander1985h", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:47 +0000 2018"}, "1026918869972205568": {"userName": "@_ElTucha", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:51:52 +0000 2018"}, "1026919153813397504": {"userName": "@LiNov27", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:53:00 +0000 2018"}, "1026919161228877825": {"userName": "@lara1956", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:53:01 +0000 2018"}, "1026919274869350400": {"userName": "@_ElTucha", "body": "#LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 19:53:29 +0000 2018"}, "1026919346986250240": {"userName": "@Alexander1985h", "body": "#LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 19:53:46 +0000 2018"}, "1026919406876721153": {"userName": "@eduardoquispe90", "body": "#LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 19:54:00 +0000 2018"}, "1026919461335584769": {"userName": "@JulioGarcia963", "body": "#LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 19:54:13 +0000 2018"}, "1026919466771406851": {"userName": "@Teresa18584409", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:54:14 +0000 2018"}, "1026919510878703617": {"userName": "@ElmerVanHess68", "body": "RT @elpirata_007: \u00bfY por esos a\u00f1os LA JUSTICIA?...\u00a1BIEN GRACIAS...DORM\u00cdA LA SIESTA K.... As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: l\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:54:25 +0000 2018"}, "1026919511168045056": {"userName": "@mediosperuanos", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:54:25 +0000 2018"}, "1026919522677284864": {"userName": "@MalacaraMateo", "body": "#LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 19:54:28 +0000 2018"}, "1026919606596919298": {"userName": "@tiita1390", "body": "#LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 19:54:48 +0000 2018"}, "1026919661831634944": {"userName": "@mediosperuanos", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:55:01 +0000 2018"}, "1026919677526769665": {"userName": "@medmariomiguel", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:55:05 +0000 2018"}, "1026919681591062528": {"userName": "@chabela19731", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:55:05 +0000 2018"}, "1026919697424502784": {"userName": "@YOSOYEMILIA_", "body": "#LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 19:55:09 +0000 2018"}, "1026919846813081600": {"userName": "@xAllxI", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:55:45 +0000 2018"}, "1026919902601531393": {"userName": "@ddremm", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:55:58 +0000 2018"}, "1026919904866394112": {"userName": "@monitorrente", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:55:59 +0000 2018"}, "1026919986303066112": {"userName": "@SilvaLeguia", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 Cansados de promesas  ....oportunistas y personajes muy dudosos", "date": "Tue Aug 07 19:56:18 +0000 2018"}, "1026920047980232710": {"userName": "@wd_Fonseca", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:56:33 +0000 2018"}, "1026920097544318980": {"userName": "@Bella15Anny", "body": "As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es testaferro de Boudou\u201d denunci\u00f3 Mu\u00f1oz en el primer programa de Lanata Sin Filtro.  https://t.co/7JzRqHMjpv", "date": "Tue Aug 07 19:56:45 +0000 2018"}, "1026920100279009281": {"userName": "@blackiesouth", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:56:45 +0000 2018"}, "1026920117433757696": {"userName": "@RTurdero", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:56:49 +0000 2018"}, "1026920225416069121": {"userName": "@SilvaLeguia", "body": "@mikelo56 @DanielUrresti1 Cansados de promesas  ....oportunistas y personajes muy dudosos", "date": "Tue Aug 07 19:57:15 +0000 2018"}, "1026920241471926273": {"userName": "@10000HorasDeMed", "body": "@DanielUrresti1 Este es el alcalde que Lima necesita.", "date": "Tue Aug 07 19:57:19 +0000 2018"}, "1026920256550461440": {"userName": "@barly42170198", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:57:23 +0000 2018"}, "1026920265375272962": {"userName": "@gabeduv", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:57:25 +0000 2018"}, "1026920355989020673": {"userName": "@lybarra96", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Ladr\u00f3n de los Portales", "date": "Tue Aug 07 19:57:46 +0000 2018"}, "1026920432040071168": {"userName": "@SilvaLeguia", "body": "@maralaska @DanielUrresti1 Cansados de promesas  ....oportunistas y personajes muy dudosos", "date": "Tue Aug 07 19:58:04 +0000 2018"}, "1026920544824946690": {"userName": "@Adelita42", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:58:31 +0000 2018"}, "1026920575359434754": {"userName": "@danedu2008", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:58:39 +0000 2018"}, "1026920582254931968": {"userName": "@ElChangofutbol", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:58:40 +0000 2018"}, "1026920677419491328": {"userName": "@gatitafuriosa33", "body": "RT @Bella15Anny: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:59:03 +0000 2018"}, "1026920790309187589": {"userName": "@BALCARCE3", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 19:59:30 +0000 2018"}, "1026920916486422528": {"userName": "@Caretas", "body": "Daniel Urresti (@DanielUrresti1) present\u00f3 un video para acusar al fiscal Landa, pero en ning\u00fan momento se menciona a Luis Landa. \u25bahttps://t.co/fnYeo1LAAj https://t.co/ugbFLAt6oU", "date": "Tue Aug 07 20:00:00 +0000 2018"}, "1026921059373776898": {"userName": "@fiorellagreen", "body": "@MEMEOPERU cuando vaya a prision luis casta\u00f1eda", "date": "Tue Aug 07 20:00:34 +0000 2018"}, "1026921081213526016": {"userName": "@CarlosL78833825", "body": "@DanielUrresti1 Lima necesita atenci\u00f3n en todos los extremos recuperar terrenos de delincuentes  transportistas orden ambulatorio bajar ruidos realizar perifoneo de venta de frutas urgente orden limpieza respeto te apoyamos", "date": "Tue Aug 07 20:00:39 +0000 2018"}, "1026921260058591233": {"userName": "@emilioignacioL", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:01:22 +0000 2018"}, "1026921265637072898": {"userName": "@mediosperuanos", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:01:23 +0000 2018"}, "1026921268950577153": {"userName": "@alicia_vedia", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 20:01:24 +0000 2018"}, "1026921298331664389": {"userName": "@jordymarichi", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:01:31 +0000 2018"}, "1026921314819469313": {"userName": "@mboren65", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:01:35 +0000 2018"}, "1026921326794166272": {"userName": "@RebeccadelCielo", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:01:38 +0000 2018"}, "1026921442838028289": {"userName": "@abelarturobend1", "body": "@DanielUrresti1 Cuando usted fue ministro, es de hombres reconocer, puso el pare a la delincuencia, solo espero se rodee bien y no se deje influenciar por la corrupci\u00f3n... mano dura!!! \u00c9xitos y bendiciones.", "date": "Tue Aug 07 20:02:05 +0000 2018"}, "1026921502971756546": {"userName": "@Marbeaber", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 20:02:20 +0000 2018"}, "1026921545107681280": {"userName": "@mrosa2796", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:02:30 +0000 2018"}, "1026921646270152705": {"userName": "@Combate_Norte", "body": "RT @Caretas: Daniel Urresti (@DanielUrresti1) present\u00f3 un video para acusar al fiscal Landa, pero en ning\u00fan momento se menciona a Luis Land\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:02:54 +0000 2018"}, "1026921704319266817": {"userName": "@Combate_Norte", "body": "@Caretas @DanielUrresti1 Y as\u00ed piensa ganar la alcald\u00eda ?", "date": "Tue Aug 07 20:03:08 +0000 2018"}, "1026921762863374336": {"userName": "@mediosperuanos", "body": "RT @Caretas: Daniel Urresti (@DanielUrresti1) present\u00f3 un video para acusar al fiscal Landa, pero en ning\u00fan momento se menciona a Luis Land\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:03:22 +0000 2018"}, "1026921777115684864": {"userName": "@victori39804465", "body": "RT @segundolopez02: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:03:25 +0000 2018"}, "1026921955851689984": {"userName": "@Streetlightfer", "body": "RT @GomezBacaxLima: #PuenteTalavera \"desplomado\" y sin reponer, una falta de respeto a los vecinos. Tenemos una soluci\u00f3n a este y otras obr\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:04:08 +0000 2018"}, "1026922070284951553": {"userName": "@victori39804465", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao MIENTE COMO JORGE MU\u00d1OZ! POBRE DIABLO Y OPORTUNISTA!", "date": "Tue Aug 07 20:04:35 +0000 2018"}, "1026922204687204352": {"userName": "@LuisLlamccaya2", "body": "@DanielUrresti1 @JCPP17 No me dan ganas de escucharte.", "date": "Tue Aug 07 20:05:07 +0000 2018"}, "1026922272186159105": {"userName": "@cintitavargas", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:05:23 +0000 2018"}, "1026922512045813762": {"userName": "@NicolasMelian4", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:06:20 +0000 2018"}, "1026922585026646016": {"userName": "@draccr", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:06:38 +0000 2018"}, "1026922650801713152": {"userName": "@elizamoraDiaz2", "body": "@JovenesSJM @humberto_lay me parece excelente zapata tu pata  que usted se acerque a los vecinos con esa Humildad  y  esa sinceridad que lo caracteriza, nosotros los vecinos votaremos por usted por dos motivos una porque tiene buenas propuestas para el distrito segundo por que usted  ama a san juan de m.", "date": "Tue Aug 07 20:06:53 +0000 2018"}, "1026922856507219969": {"userName": "@josanagasta1", "body": "RT @Bella15Anny: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:07:42 +0000 2018"}, "1026922876530819073": {"userName": "@barbibegarie", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:07:47 +0000 2018"}, "1026922897133252608": {"userName": "@soyemmapeel", "body": "Otra vez Lanata!!! Sin palabras!!! Gordi te adoro!!!", "date": "Tue Aug 07 20:07:52 +0000 2018"}, "1026923019921444865": {"userName": "@Cluzcar", "body": "@DanielUrresti1 @PeruanoComunica @QuintoPoderPe @ManuelVelardeD @MuniLima \u00bfNo hay m\u00e1s???...", "date": "Tue Aug 07 20:08:21 +0000 2018"}, "1026923030038151170": {"userName": "@LizandroQuirog1", "body": "@Daccito_22 @Jimmychinchay @rpp @SolCn @LDavelouis @larepublica_pe @DanielUrresti1 @Capital967 Ahora los corruptos son valientes por eso estamos jodidos", "date": "Tue Aug 07 20:08:24 +0000 2018"}, "1026923115610300416": {"userName": "@Antonio65005829", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:08:44 +0000 2018"}, "1026923153744908288": {"userName": "@CesarBejarano21", "body": "Los partidos pol\u00edticos tienen hasta ma\u00f1ana para separar a sospechosos y acusados mafiosos, delincuentes, corruptos y asesinos.  Habla @BeingoleaA qu\u00e9 har\u00e1s?", "date": "Tue Aug 07 20:08:53 +0000 2018"}, "1026923164532715522": {"userName": "@Silviaperezv", "body": "Gracias Gordito", "date": "Tue Aug 07 20:08:56 +0000 2018"}, "1026923283751624704": {"userName": "@SadithLopezRios", "body": "RT @GregorioLpez: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:09:24 +0000 2018"}, "1026923290332282880": {"userName": "@edgardoramonme3", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:09:26 +0000 2018"}, "1026923314265182208": {"userName": "@ludeblue", "body": "RT @nelsonmanrique: Se comunica la opini\u00f3n p\u00fablica que el lonchecito vecinal del se\u00f1or Daniel Urresti ha sido cancelada porque su candidato\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:09:32 +0000 2018"}, "1026923375237754880": {"userName": "@jordymarichi", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao A la mala autoridad, se la conoce cuando miente. As\u00ed atropella con sus mentiras a gente que lo consideraba su amigo, \u00bfQu\u00e9 les espera a los vecinos de Miraflores?. Esto jam\u00e1s se hace, es una bajeza por donde se lo mire. Mintiendo no se gana una elecci\u00f3n, pero si se pierde amigos.", "date": "Tue Aug 07 20:09:46 +0000 2018"}, "1026923511124844544": {"userName": "@PR_OSC4R", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:10:19 +0000 2018"}, "1026923581626826752": {"userName": "@rodicarlantonio", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:10:35 +0000 2018"}, "1026923661108957184": {"userName": "@PR_OSC4R", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:10:54 +0000 2018"}, "1026923845054287872": {"userName": "@Omarkbv", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:11:38 +0000 2018"}, "1026923974251491328": {"userName": "@_jairramirez", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:12:09 +0000 2018"}, "1026924015519232000": {"userName": "@carlossoria_p", "body": "El se\u00f1or Daniel Urresti me bloqueo por cuestionar continuamente su candidatura usando el vientre de alquiler de Pepe Luna. Claro, el puede andar de troll por las redes, pero nadie puede cuestionarlo.", "date": "Tue Aug 07 20:12:19 +0000 2018"}, "1026924247929765888": {"userName": "@_ElTucha", "body": "@Caretas @DanielUrresti1 hasta donde se el fisacal q lleva el caso es landa a quien mas se puede referir si no es a el ?\ud83e\udd14", "date": "Tue Aug 07 20:13:14 +0000 2018"}, "1026924357367590912": {"userName": "@GloriaBari", "body": "Aplausos a Laura Mu\u00f1oz por tener los ovarios para comenzar la denuncia! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "Tue Aug 07 20:13:40 +0000 2018"}, "1026924394654904321": {"userName": "@Maavata", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Pues mentiras o te quieren dar la mamadera .. si se habla de ellos es para ponerlos de ejemplo de los mafiosos, tr\u00e1sfugas, aventureros, delincuentes.... ???? ... hace rato q la gente se dio cuenta", "date": "Tue Aug 07 20:13:49 +0000 2018"}, "1026924504491192320": {"userName": "@joselocarr", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:15 +0000 2018"}, "1026924535457701889": {"userName": "@jordymarichi", "body": "@gabrielcarassai @JorgeMunozAP @peruenlanoticia @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Honesto? No ves lo que public\u00f3? Es un mentiroso y sinverg\u00fcenza.", "date": "Tue Aug 07 20:14:23 +0000 2018"}, "1026924544211214336": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:25 +0000 2018"}, "1026924555984666626": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:28 +0000 2018"}, "1026924567074414593": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:30 +0000 2018"}, "1026924578273153024": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:33 +0000 2018"}, "1026924595448893440": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:37 +0000 2018"}, "1026924605129326592": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:39 +0000 2018"}, "1026924618060365825": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:42 +0000 2018"}, "1026924632375484416": {"userName": "@sarymariana16", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:46 +0000 2018"}, "1026924635877781504": {"userName": "@bichoverde4", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 20:14:47 +0000 2018"}, "1026924639371571200": {"userName": "@GianMarcoAP", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:14:48 +0000 2018"}, "1026924809412853760": {"userName": "@SilvaCleriga", "body": "@Soy_Aprista A pesar de mis discrepancias con el Apra, habr\u00eda que recordar cuando RBC asumi\u00f3 la alcald\u00eda de Lima, dijo haber recibido un municipio en ruinas, lo cual fue falso, tambi\u00e9n bot\u00f3 a Luis Casta\u00f1eda de EMAPE con el so pretexto del aumento del peaje. (Parte 1). #YoDesmientoBelmont", "date": "Tue Aug 07 20:15:28 +0000 2018"}, "1026924834532610050": {"userName": "@codigogeorge", "body": "@DanielUrresti1 Ojal\u00e1 despu\u00e9s no te arrepientas d tus jefes d turno,ahora Pepe Luna te da la mano,ayer fue Humala y Villar\u00e1n.Esperemos en q terminas", "date": "Tue Aug 07 20:15:34 +0000 2018"}, "1026924906133565443": {"userName": "@RTfujitrolls", "body": "RT @Cluzcar: @DanielUrresti1 @PeruanoComunica @QuintoPoderPe @ManuelVelardeD @MuniLima \u00bfNo hay m\u00e1s???...", "date": "Tue Aug 07 20:15:51 +0000 2018"}, "1026925046814654464": {"userName": "@JoseLuisUrresti", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:16:25 +0000 2018"}, "1026925062224596998": {"userName": "@Gerson10111317", "body": "@DanielUrresti1 Bien bien bien.. As\u00ed ser\u00e1...", "date": "Tue Aug 07 20:16:28 +0000 2018"}, "1026925337811271681": {"userName": "@emiranda777", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:17:34 +0000 2018"}, "1026925397794013184": {"userName": "@JoseLuisUrresti", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:17:48 +0000 2018"}, "1026925480598032384": {"userName": "@Marita30706158", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:18:08 +0000 2018"}, "1026925530304708609": {"userName": "@DinisVG", "body": "@Caretas @DanielUrresti1 pueden explicar por que le tienen tanta bronca a Urresti?.. los votantes queremos saber por que!", "date": "Tue Aug 07 20:18:20 +0000 2018"}, "1026925579831062528": {"userName": "@apterrones", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:18:32 +0000 2018"}, "1026925988075192321": {"userName": "@IDL_Rivera", "body": "RT @COMISEDH: Daniel Urresti perdido en el laberinto de sus mentiras. Tanto Crist\u00f3bal Gavil\u00e1n Mendoza y Donata Ruiz Palomino fueron testigo\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:20:09 +0000 2018"}, "1026926055028867073": {"userName": "@DanielW1959", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:20:25 +0000 2018"}, "1026926094430232576": {"userName": "@BigoteCRB", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:20:34 +0000 2018"}, "1026926125732249600": {"userName": "@NicolasMelian4", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 20:20:42 +0000 2018"}, "1026926426740674561": {"userName": "@abril077", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 20:21:54 +0000 2018"}, "1026926474715189249": {"userName": "@Ulises_Paniura", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:22:05 +0000 2018"}, "1026926877355724800": {"userName": "@joseww2", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:23:41 +0000 2018"}, "1026926901955362816": {"userName": "@curuzucalaberit", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:23:47 +0000 2018"}, "1026927000924184578": {"userName": "@rociosaraza", "body": "RT @hildebrando777: @DanielUrresti1 Necesitamos 24 Urrestis uno para cada regi\u00f3n del pa\u00eds y el Per\u00fa cambiar\u00e1, vamos URRESTI tiene mi apoyo\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:24:11 +0000 2018"}, "1026927109472702464": {"userName": "@felxs01", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Se rien de Ud. no con Ud.!", "date": "Tue Aug 07 20:24:36 +0000 2018"}, "1026927135808794624": {"userName": "@marcoaurelioIII", "body": "A ver churresti (@podemos_peru) q dices a esto", "date": "Tue Aug 07 20:24:43 +0000 2018"}, "1026927184181686275": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:24:54 +0000 2018"}, "1026927196764614657": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:24:57 +0000 2018"}, "1026927210098249728": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:25:00 +0000 2018"}, "1026927219648733184": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:25:03 +0000 2018"}, "1026927231745056768": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:25:06 +0000 2018"}, "1026927255539380224": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:25:11 +0000 2018"}, "1026927279073570818": {"userName": "@sarymariana16", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:25:17 +0000 2018"}, "1026927461387456514": {"userName": "@Alva4Fiorella", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Este es el se\u00f1or que don\u00f3 el terreno para el Museo de la Memoria? Pense que era un se\u00f1or serio, pero parece que es capaz de todo para conseguir votos.", "date": "Tue Aug 07 20:26:00 +0000 2018"}, "1026927936744710145": {"userName": "@BatanSusana", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:27:54 +0000 2018"}, "1026928178894385153": {"userName": "@NewsDelPeru", "body": "RT @Manifiesto_pe: #Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:28:51 +0000 2018"}, "1026928292589436930": {"userName": "@elpirata_007", "body": "@andahazi @radiomitre \u00bfY por esos a\u00f1os LA JUSTICIA?...\u00a1BIEN GRACIAS...DORM\u00cdA LA SIESTA K.... As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/MJoHt8IgZm", "date": "Tue Aug 07 20:29:19 +0000 2018"}, "1026928307776970752": {"userName": "@mayorojas03", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:29:22 +0000 2018"}, "1026928598542954497": {"userName": "@icaderos33", "body": "RT @elpirata_007: @andahazi @radiomitre \u00bfY por esos a\u00f1os LA JUSTICIA?...\u00a1BIEN GRACIAS...DORM\u00cdA LA SIESTA K.... As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone q\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:30:31 +0000 2018"}, "1026929061375946754": {"userName": "@abujuani46", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:32:22 +0000 2018"}, "1026929243844956161": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 Sin titubeo!! usted es preciso con sus palabras confi\u00f3 en su gesti\u00f3n.", "date": "Tue Aug 07 20:33:05 +0000 2018"}, "1026929267983241217": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:33:11 +0000 2018"}, "1026929366037667841": {"userName": "@PiensaPeruano", "body": "@DanielUrresti1 Sr. Urresti q puede decir con relaci\u00f3n al tema f\u00fatbol-barras si es que llegara a ser alcalde.. muchos amigos se resisten a votar por usted precisamente por manejo de ese tema recordando su paso por el Ministerio del Interior. Soluci\u00f3n no es simplemente prohibir", "date": "Tue Aug 07 20:33:34 +0000 2018"}, "1026929412749635586": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 El lenguaje corporal se conoce y este se\u00f1or esta muy seguro en lo que dice, le creo y lo apoyo.", "date": "Tue Aug 07 20:33:46 +0000 2018"}, "1026929485176877057": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:34:03 +0000 2018"}, "1026929538037702656": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:34:15 +0000 2018"}, "1026929605360398338": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "RT @yammir23: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:34:32 +0000 2018"}, "1026929614105587712": {"userName": "@maritepm50", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:34:34 +0000 2018"}, "1026929626621399045": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 Una vez mas mi t\u00edo siendo preciso en sus palabras, no tendr\u00e1 que renunciar porque se que cumplir\u00e1 con eso y mas", "date": "Tue Aug 07 20:34:37 +0000 2018"}, "1026929680945897472": {"userName": "@luzsoto12459911", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:34:50 +0000 2018"}, "1026929719235813377": {"userName": "@extremadamenti", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:34:59 +0000 2018"}, "1026929755684331520": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "@yammir23 @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Y COMO EL VOTO ES SECRETO PUEDE MARCAR A COLUMBUS", "date": "Tue Aug 07 20:35:07 +0000 2018"}, "1026929768858628102": {"userName": "@dantelopez26", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:35:10 +0000 2018"}, "1026929787967889408": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "RT @AUGUSTO86321713: @yammir23 @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @AP\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:35:15 +0000 2018"}, "1026929850060292096": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 muy interesante la entrevista, creo que me convence y junto a sus programas creo que sera un buen gobierno", "date": "Tue Aug 07 20:35:30 +0000 2018"}, "1026929911397855232": {"userName": "@ErickMendezL", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:35:44 +0000 2018"}, "1026930068994633729": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 Si hay algo de usted que admiro es la determinaci\u00f3n con que habla, muy seguro de lo que dice y se que sera capaz de eso", "date": "Tue Aug 07 20:36:22 +0000 2018"}, "1026930352961585153": {"userName": "@pedroney87", "body": "@DanielUrresti1 Es militar, sabe de lo que habla con mucha experiencia, creo que este se\u00f1or es el mas capacitado para llevar las riendas de la ciudad", "date": "Tue Aug 07 20:37:30 +0000 2018"}, "1026930369873014785": {"userName": "@jkdelprado", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:37:34 +0000 2018"}, "1026930387329662977": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao LO CORTEZ NO QUITA LO VALIENTE,ESOS MUCHACHITOS SON K DE CORAZ\u00d3N,MUY BIEN PREPARADOS,SOBRE TODO MUY EDUCADOS", "date": "Tue Aug 07 20:37:38 +0000 2018"}, "1026930467491205120": {"userName": "@AUGUSTO86321713", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:37:57 +0000 2018"}, "1026930653072445442": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 No!! no vaya a renunciar! que usted lograra acabar con esos puntos de delincuencia y mas", "date": "Tue Aug 07 20:38:41 +0000 2018"}, "1026930670097113088": {"userName": "@Ricardogonsam", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:38:45 +0000 2018"}, "1026930834635403265": {"userName": "@cerpavicius", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:39:25 +0000 2018"}, "1026930856559079428": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@DanielUrresti1 As\u00ed se habla Urresti!!!! cuente con mi apoyo", "date": "Tue Aug 07 20:39:30 +0000 2018"}, "1026931079326912513": {"userName": "@eliobastias", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:40:23 +0000 2018"}, "1026931232351956992": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:40:59 +0000 2018"}, "1026931243726917639": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:41:02 +0000 2018"}, "1026931278862594048": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:41:10 +0000 2018"}, "1026931290585612288": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:41:13 +0000 2018"}, "1026931300849119233": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:41:16 +0000 2018"}, "1026931323078885376": {"userName": "@RGalatea", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:41:21 +0000 2018"}, "1026931336592818176": {"userName": "@sarymariana16", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:41:24 +0000 2018"}, "1026931522484482049": {"userName": "@roxanaylino12", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:42:09 +0000 2018"}, "1026931704336928768": {"userName": "@MICHRONDI", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:42:52 +0000 2018"}, "1026931750382055424": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 Le falta dar mas de un taper para que la gente le apoye jajaja", "date": "Tue Aug 07 20:43:03 +0000 2018"}, "1026931939868135424": {"userName": "@nanreh93", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:43:48 +0000 2018"}, "1026932051637886977": {"userName": "@MaryNabarj", "body": "Todo el agradecimiento a LAURA MU\u00d1OZ por su valent\u00eda a @wwnicolas  y JORGE LANATA.. por jug\u00e1rsela Boudou y sus socios presos ..", "date": "Tue Aug 07 20:44:15 +0000 2018"}, "1026932058600472576": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 No muestre estas im\u00e1genes la Sra K puede sentir decepci\u00f3n en su coraz\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "Tue Aug 07 20:44:16 +0000 2018"}, "1026932108944728064": {"userName": "@Daccito_22", "body": "@LizandroQuirog1 @Jimmychinchay @rpp @SolCn @LDavelouis @larepublica_pe @DanielUrresti1 @Capital967 No conozco a ese se\u00f1or, pero me parece valiente aceptar lo q hizo, no como: Ch\u00e1varry, no me reun\u00ed, pero se reuni\u00f3 Becerril, no me reun\u00ed, pero se reuni\u00f3 Keiko, no me apoyo, le apoyaron a trav\u00e9s de Joshiyama, al menos nones cara dura como tus \u00eddolos", "date": "Tue Aug 07 20:44:28 +0000 2018"}, "1026932112102965249": {"userName": "@Bari1371", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:44:29 +0000 2018"}, "1026932327048458242": {"userName": "@JoseAlv60438951", "body": "@DanielUrresti1 A otro hueso con este perro lo mas sucio en el mundo son los pol\u00edticos ofrecen ofrecen y cuando est\u00e1n sentado el olor a billetes los enferman", "date": "Tue Aug 07 20:45:20 +0000 2018"}, "1026932385672253441": {"userName": "@maro_duran21", "body": "Gracias Lanata , gracias", "date": "Tue Aug 07 20:45:34 +0000 2018"}, "1026932385701617664": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "@DanielUrresti1 me gusta esa actitud de hablarte de frente con los vecinos urresti", "date": "Tue Aug 07 20:45:34 +0000 2018"}, "1026932526097592322": {"userName": "@catyrouse36", "body": "RT @JfSanchezCab: @de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Vamos @DanielUrresti1  tumba a estos chacales de la corrupci\u00f3n, gente de la S\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:46:08 +0000 2018"}, "1026932562176946177": {"userName": "@Orion_Fox_Bat", "body": "@BeingoleaA Muchas veces en el Per\u00fa se ha entendido y se continua entendiendo a  la Pol\u00edtica como la lucha de caudillos y grupos para conquistar el poder, que luego usaran en su provecho y de sus seguidores.", "date": "Tue Aug 07 20:46:16 +0000 2018"}, "1026932582053814283": {"userName": "@thecat_arg", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:46:21 +0000 2018"}, "1026932585681825792": {"userName": "@20101529G", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:46:22 +0000 2018"}, "1026932692623941632": {"userName": "@catyrouse36", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Pero q gente x querer votar x \u00e9stos", "date": "Tue Aug 07 20:46:48 +0000 2018"}, "1026932771703451648": {"userName": "@michael12101899", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 20:47:06 +0000 2018"}, "1026933089283592192": {"userName": "@valdesjorgel", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:48:22 +0000 2018"}, "1026933133223100416": {"userName": "@Cahecer1930gma1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:48:33 +0000 2018"}, "1026933199115636736": {"userName": "@jairmejiaguerr1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:48:48 +0000 2018"}, "1026933200889831424": {"userName": "@radiomitremza", "body": "Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es testaferro de Boudou\u201d denunci\u00f3 Mu\u00f1oz en el primer programa de Lanata Sin Filtro. https://t.co/JFhWKo7mvs", "date": "Tue Aug 07 20:48:49 +0000 2018"}, "1026933252773294082": {"userName": "@marcoaurelioIII", "body": "As\u00ed q churresti (@podemos_peru) es un mentiroso", "date": "Tue Aug 07 20:49:01 +0000 2018"}, "1026933258603438080": {"userName": "@ComunidadMitre", "body": "Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es testaferro de Boudou\u201d denunci\u00f3 Mu\u00f1oz en el primer programa de Lanata Sin Filtro. https://t.co/q5XupiA8ZW #MitreMDZ", "date": "Tue Aug 07 20:49:03 +0000 2018"}, "1026933295051931650": {"userName": "@luzsoto12459911", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 en este a\u00f1o eh sufrido ya 4 robos de celular y se me hace complicado andar por donde trabajo la Victoria se\u00f1or Urresti espero cumpla lo de cerrar mercados informales que nos perjudican economicamente los rateros ven dinero facil ahi  :((", "date": "Tue Aug 07 20:49:11 +0000 2018"}, "1026933481593556992": {"userName": "@HerzGladys", "body": "Memoria!!!! \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "date": "Tue Aug 07 20:49:56 +0000 2018"}, "1026933496336576512": {"userName": "@al_basura", "body": "\"Jorge Barata\" @SusanaVillaran  Y DANIEL  URRESTI https://t.co/BaP0yxSwEx", "date": "Tue Aug 07 20:49:59 +0000 2018"}, "1026933693334601731": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:50:46 +0000 2018"}, "1026933766869196803": {"userName": "@jairmejiaguerr1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:51:04 +0000 2018"}, "1026933784799834112": {"userName": "@Anueka", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:51:08 +0000 2018"}, "1026934004484907009": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 Vamos tio que usted no necesita port\u00e1tiles ni carapulcra para que las personas lo sigan", "date": "Tue Aug 07 20:52:00 +0000 2018"}, "1026934049586196481": {"userName": "@icaderos33", "body": "RT @radiomitremza: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es tes\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:52:11 +0000 2018"}, "1026934057916149766": {"userName": "@Orion_Fox_Bat", "body": "@BeingoleaA Tenemos la inmensa tarea de convencer a una ciudadan\u00eda incr\u00e9dula, que s\u00ed somos una perspectiva nueva, que contempla la pol\u00edtica en un sentido \u00e9tico, con la disposici\u00f3n a obrar, utilizando el poder p\u00fablico y recursos honestamente, para lograr objetivos provechosos para Lima.", "date": "Tue Aug 07 20:52:13 +0000 2018"}, "1026934078245941254": {"userName": "@RicardoMartioda", "body": "RT @maro_duran21: Gracias Lanata , gracias https://t.co/7sWpMev3M0", "date": "Tue Aug 07 20:52:18 +0000 2018"}, "1026934237574909952": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 Yo quiero a alguien serio como alcalde, que tenga ideas claras y precisas no comprando votos. confi\u00f3 en Urresti", "date": "Tue Aug 07 20:52:56 +0000 2018"}, "1026934257195929602": {"userName": "@RyuichiSTanaka", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao No pues no se alucine..los chicos de la K pensaron que era el gringo Karl", "date": "Tue Aug 07 20:53:01 +0000 2018"}, "1026934462985265152": {"userName": "@LuciaRolero", "body": "RT @ComunidadMitre: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es te\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:53:50 +0000 2018"}, "1026934467477360641": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 Este se\u00f1or Renzo de verdad que solo es un t\u00edtere de la K", "date": "Tue Aug 07 20:53:51 +0000 2018"}, "1026934500914352128": {"userName": "@mad11", "body": "@DanielUrresti1 Por qu\u00e9 con Beto Ortiz?", "date": "Tue Aug 07 20:53:59 +0000 2018"}, "1026934519444725765": {"userName": "@mareco2014", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 20:54:03 +0000 2018"}, "1026934584615817216": {"userName": "@mareco2014", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:54:19 +0000 2018"}, "1026934659807145984": {"userName": "@pedroney87", "body": "@DanielUrresti1 Vamos sumando fuerzas, queremos un alcalde real, de calle y preocupado por su gente", "date": "Tue Aug 07 20:54:37 +0000 2018"}, "1026935145989898246": {"userName": "@ElCazad77647850", "body": "@DanielUrresti1 Y esto mi general..??? Es un partido de corruptos??? Cuando sabremos la verdad....aclare esto por favor https://t.co/6hvD8Ft4F1", "date": "Tue Aug 07 20:56:32 +0000 2018"}, "1026935233508253697": {"userName": "@igpvida", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:56:53 +0000 2018"}, "1026935449057742848": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 En este momento de crisis pol\u00edtica es necesario personas que realmente quieran mejorar la ciudad y el bienestar de las personas. \ud83d\udcaa", "date": "Tue Aug 07 20:57:45 +0000 2018"}, "1026935459040124929": {"userName": "@testa_olga", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:57:47 +0000 2018"}, "1026935469223931910": {"userName": "@melitoncarbajal", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:57:50 +0000 2018"}, "1026935699654815744": {"userName": "@gab_caeiro", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:58:44 +0000 2018"}, "1026935805468704773": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@DanielUrresti1 Y enga\u00f1an diciendo que est\u00e1 de primero liderando encentas, por favor!!! a quien quieren enga\u00f1ar", "date": "Tue Aug 07 20:59:10 +0000 2018"}, "1026935841732657152": {"userName": "@Gracevi88", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:59:18 +0000 2018"}, "1026935958862737408": {"userName": "@sopajaresu", "body": "\ud83e\udd14 @DanielUrresti1", "date": "Tue Aug 07 20:59:46 +0000 2018"}, "1026935986213842944": {"userName": "@andie1973", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 20:59:53 +0000 2018"}, "1026936033227812869": {"userName": "@mojarra10", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:00:04 +0000 2018"}, "1026936333594501123": {"userName": "@GustavoOrozcoH", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Hay que ser un perfecto Imbecil para capitalizar en tu favor la cortes\u00eda y educaci\u00f3n de los j\u00f3venes fujimoristas!! Es obvio, los tuyos solo saben pifiar, insultar y agredir! Eres un pobre diablo utilizando una foto!", "date": "Tue Aug 07 21:01:16 +0000 2018"}, "1026936392616685568": {"userName": "@TasaycoT", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:01:30 +0000 2018"}, "1026936566651019269": {"userName": "@SusanaBrambilla", "body": "As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh1156BWqt", "date": "Tue Aug 07 21:02:11 +0000 2018"}, "1026936649366888448": {"userName": "@marcelahdurand", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:02:31 +0000 2018"}, "1026936703766999045": {"userName": "@sergiogamberoni", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:02:44 +0000 2018"}, "1026936737837338625": {"userName": "@NoraPaolis", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:02:52 +0000 2018"}, "1026936743730208768": {"userName": "@MaleficaStar", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao ESO SE LLAMA \"EDUCACION\"... ESPEREMOS QUE LOS JOVENES DE SU PARTIDO ESTEN A LA \"ALTURA\"!!..", "date": "Tue Aug 07 21:02:53 +0000 2018"}, "1026936900253175809": {"userName": "@nizefer", "body": "@DanielUrresti1 T\u00edo bien parado ah\u00ed con Susel Paredes   Creo que hacen una dupla explosiva!!! Salgan juntos", "date": "Tue Aug 07 21:03:31 +0000 2018"}, "1026936919299637248": {"userName": "@elesacol", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:03:35 +0000 2018"}, "1026936963281166336": {"userName": "@Susanaotta", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:03:46 +0000 2018"}, "1026937028246683648": {"userName": "@Ruben27031", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:04:01 +0000 2018"}, "1026937089965862913": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "@alaniayasir @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo alo? RR eres t\u00fa? https://t.co/ZEOvLSg9yQ", "date": "Tue Aug 07 21:04:16 +0000 2018"}, "1026937109461053440": {"userName": "@MariaSanMarco1", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:04:21 +0000 2018"}, "1026937265036177408": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo Hay que esclarecer estas cosas basta de tanta corrupci\u00f3n y hechos irregulares!", "date": "Tue Aug 07 21:04:58 +0000 2018"}, "1026937276331438081": {"userName": "@graciela_jasem", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:05:00 +0000 2018"}, "1026937303422455810": {"userName": "@Aslaug59", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:05:07 +0000 2018"}, "1026937336242823168": {"userName": "@lg984603246", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:05:15 +0000 2018"}, "1026937365309386754": {"userName": "@monicaplaut", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:05:22 +0000 2018"}, "1026937461329588225": {"userName": "@mara15886", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:05:45 +0000 2018"}, "1026937466576678917": {"userName": "@lg984603246", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udd7f\ud83c\udd7f\u2714URRESTI ALCALDE DE LIMA ESTAS ELECCIONES MUNICIPALES \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "date": "Tue Aug 07 21:05:46 +0000 2018"}, "1026937548411691010": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo Porque son muyyy buenos amigos y los amigos no se delatan", "date": "Tue Aug 07 21:06:05 +0000 2018"}, "1026937649804836866": {"userName": "@Martin180101", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 Buena mi Tio Urresti....Asi se acaba con esta ola de delincuencia!!!!!", "date": "Tue Aug 07 21:06:29 +0000 2018"}, "1026937682759442438": {"userName": "@Gracevi88", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:06:37 +0000 2018"}, "1026937858110705665": {"userName": "@osvalj0", "body": "@AndyJGladstone", "date": "Tue Aug 07 21:07:19 +0000 2018"}, "1026938173014925312": {"userName": "@RENATOMENESES11", "body": "@DanielUrresti1 Y Arriba  el Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  c.....!!!", "date": "Tue Aug 07 21:08:34 +0000 2018"}, "1026938269789904896": {"userName": "@Renatilio", "body": "\u00bfSe podr\u00e1 cumplir?", "date": "Tue Aug 07 21:08:57 +0000 2018"}, "1026938658127937536": {"userName": "@mauricemathey", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:10:30 +0000 2018"}, "1026938816530198529": {"userName": "@pumbaloco", "body": "RT @radiomitremza: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es tes\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:11:08 +0000 2018"}, "1026938889427189762": {"userName": "@Sofijoamar", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:11:25 +0000 2018"}, "1026938899711647747": {"userName": "@antiintolerante", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:11:27 +0000 2018"}, "1026938993039089664": {"userName": "@Silvano80484920", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:11:50 +0000 2018"}, "1026938996767768577": {"userName": "@CielitoLindo_ok", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:11:51 +0000 2018"}, "1026939087918379009": {"userName": "@chisoft", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:12:12 +0000 2018"}, "1026939224342376448": {"userName": "@Jou41776534", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:12:45 +0000 2018"}, "1026939845371981824": {"userName": "@va_idivia", "body": "@MilagrosLeivaG Los 'hermanos' Milagros &amp; Phillip. Hermanita te cuento que @DanielUrresti1 est\u00e1 como despuntando en las encuestas. No lo vas a entrevistar? \ud83e\udd14", "date": "Tue Aug 07 21:15:13 +0000 2018"}, "1026939927114776576": {"userName": "@victs10", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:15:32 +0000 2018"}, "1026939942210088960": {"userName": "@jeyce91", "body": "@UlisesVargasH @DanielUrresti1 amigo lo que esta a la vista no necesita anteojos. https://t.co/TZ3bt8M6fD", "date": "Tue Aug 07 21:15:36 +0000 2018"}, "1026940045553479680": {"userName": "@alternativo707", "body": "@IDL_Rivera @COMISEDH Habla de un \"presunto\" mi estimado, alguna opini\u00f3n sobre el audio del testigo que indica fue presionado por la fiscalia para mentir en el caso de @DanielUrresti1 ??? O ah\u00ed si cabe la presunci\u00f3n y el mutis.", "date": "Tue Aug 07 21:16:01 +0000 2018"}, "1026940108648468480": {"userName": "@Ivam15684441", "body": "@JavierLobatonB1 @DanielUrresti1 Porque yo creo y mucha gente cree en ti. https://t.co/bSn3NYAVJY", "date": "Tue Aug 07 21:16:16 +0000 2018"}, "1026940273702645761": {"userName": "@tinchoat", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:16:55 +0000 2018"}, "1026940325972115456": {"userName": "@Elinarosa999", "body": "@DanielUrresti1 Necesitamos uno como t\u00fa @DanielUrresti1 en cada distrito de Lima para erradicar a esos rateros y mafiosos .", "date": "Tue Aug 07 21:17:07 +0000 2018"}, "1026940493127663616": {"userName": "@jsalazarmendoza", "body": "Estas \u201cjoyitas\u201d las puso @LuchoCastanedaL y ahora quieren lavarse la cara cuando est\u00e1n bien embarrados @luchocastanedap @_VotoInformado https://t.co/AnGp8gWLzc", "date": "Tue Aug 07 21:17:47 +0000 2018"}, "1026940592385929216": {"userName": "@chisoft", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:18:11 +0000 2018"}, "1026940650892210184": {"userName": "@tresher2", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:18:25 +0000 2018"}, "1026940658525904897": {"userName": "@Radiopasillope1", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:18:27 +0000 2018"}, "1026940974843523072": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 Es que usted lo esta superando en cuanto a apoyo y se siente perdido", "date": "Tue Aug 07 21:19:42 +0000 2018"}, "1026941348115636224": {"userName": "@Carolinar353", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 21:21:11 +0000 2018"}, "1026941384870244354": {"userName": "@georg_Ok", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:21:20 +0000 2018"}, "1026941738773082112": {"userName": "@Herytarayahooc1", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:22:44 +0000 2018"}, "1026941874378960896": {"userName": "@horacio_56", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:23:17 +0000 2018"}, "1026941879055728640": {"userName": "@anisduberth", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:23:18 +0000 2018"}, "1026941908206141440": {"userName": "@karlos_mauri", "body": "@DanielUrresti1 @pafuentes61 Espero escuchar sus propuestas, pero pienso que las preguntas ser\u00e1n de otro tema. A\u00fan as\u00ed ser\u00e1 interesante escucharlo. Ser\u00eda democr\u00e1tico que inviten tambi\u00e9n a @RicardoBelmontC", "date": "Tue Aug 07 21:23:25 +0000 2018"}, "1026942259676237825": {"userName": "@onito_ok", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:24:49 +0000 2018"}, "1026942473032085504": {"userName": "@JaimeEddy12", "body": "@DanielUrresti1 Para que hablar de la nada si solo sabe colgarse del fujimorismo y solo quiere entrar a robar ese general de la nada y demuestre que sabe proyectos Logistica acci\u00f3n y no bla bla bla  de otros asuntos que no tienen nada que ver con estas elecciones municipales no compite con keiko", "date": "Tue Aug 07 21:25:39 +0000 2018"}, "1026942483555655680": {"userName": "@HG56734293", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap !! DOS  MEKETREFES !!", "date": "Tue Aug 07 21:25:42 +0000 2018"}, "1026942651092885504": {"userName": "@natsumiyoko", "body": "@QuintoPoderPe @FiscaliaPeru @DanielUrresti1 @hurgamemoriaPE @rmapalacios @heduardo50 @gerardolipe @LourdesBrninzo1 @fujitrolls @larepublica_pe @IDL_R Corrupto", "date": "Tue Aug 07 21:26:22 +0000 2018"}, "1026942686807420928": {"userName": "@carlos_avaca", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:26:30 +0000 2018"}, "1026942723499216899": {"userName": "@CielitoLindo_ok", "body": "Y dec\u00edan q era humo... lo mismo q hacen hoy c/#CuadernosK (excepto con el q nombra a Calcaterra) Ellos siempre s/victimas de periodistas, jueces y/o denunciantes malos #TVPublica c/678 trituraba opositores c/guita del ANSES y \ud83d\ude44\ud83d\ude36#AnimalesSueltos #MartesIntratable #MartesConPame", "date": "Tue Aug 07 21:26:39 +0000 2018"}, "1026942725273407488": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:26:40 +0000 2018"}, "1026942786438934529": {"userName": "@jeyce91", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:26:54 +0000 2018"}, "1026942832811155456": {"userName": "@Fabate", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:27:05 +0000 2018"}, "1026943079905939456": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 Esta quedando solo, ni porque la Sra K sea su hada madrina", "date": "Tue Aug 07 21:28:04 +0000 2018"}, "1026943101259137025": {"userName": "@agustina3637", "body": "RT @CielitoLindo_ok: Y dec\u00edan q era humo... lo mismo q hacen hoy c/#CuadernosK (excepto con el q nombra a Calcaterra) Ellos siempre s/victi\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:28:09 +0000 2018"}, "1026943136067674112": {"userName": "@FELvicente", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:28:17 +0000 2018"}, "1026943191059243008": {"userName": "@LuisVarga6", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:28:31 +0000 2018"}, "1026943243383132161": {"userName": "@Edgardo58186582", "body": "RT @CielitoLindo_ok: Y dec\u00edan q era humo... lo mismo q hacen hoy c/#CuadernosK (excepto con el q nombra a Calcaterra) Ellos siempre s/victi\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:28:43 +0000 2018"}, "1026943423327158274": {"userName": "@hinchotincho", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:29:26 +0000 2018"}, "1026943535256350727": {"userName": "@COTIBORZONE", "body": "RT @CielitoLindo_ok: Y dec\u00edan q era humo... lo mismo q hacen hoy c/#CuadernosK (excepto con el q nombra a Calcaterra) Ellos siempre s/victi\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:29:53 +0000 2018"}, "1026943684498137088": {"userName": "@a_aldp", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao No se crea tanto sr Mu\u00f1oz, no confunda lo cortez con ke seas el mejor, parece ke para ud. Las diferencias pol\u00edticas es el rechazo o el odio, as\u00ed no se construye la pol\u00edtica sr. Muy bien j\u00f3venes de Fuerza Popular @PFuerzaPopular  hay ke dar leccion de cultura y modestia", "date": "Tue Aug 07 21:30:28 +0000 2018"}, "1026943777414557699": {"userName": "@hernanpalo", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:30:50 +0000 2018"}, "1026943849682403329": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "@DanielUrresti1 ya van a empezar a entrevistarte urresti , buenas palabras-", "date": "Tue Aug 07 21:31:08 +0000 2018"}, "1026944066251046914": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 Ll\u00e9vense a la Se\u00f1ora K lejos! https://t.co/hoqvNiKUgx", "date": "Tue Aug 07 21:31:59 +0000 2018"}, "1026944396242116614": {"userName": "@LauSantaliz", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:33:18 +0000 2018"}, "1026944491150815232": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 El renzo solo esta desesperado porque usted lo esta superando en las encuestas", "date": "Tue Aug 07 21:33:41 +0000 2018"}, "1026944507080794112": {"userName": "@karlos_mauri", "body": "@betoasaberatv @atvpe Y si invitas a @RicardoBelmontC ? Quiero que tenga la oportunidad de exponer sus proyectos.", "date": "Tue Aug 07 21:33:44 +0000 2018"}, "1026944575800307712": {"userName": "@ricardomeir", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:34:01 +0000 2018"}, "1026944692787785728": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@DanielUrresti1 Necesitamos a un alcalde que su gesti\u00f3n  sea de calle de la mano de los vecinos y no encerrados en una oficina", "date": "Tue Aug 07 21:34:29 +0000 2018"}, "1026944711649574913": {"userName": "@pablogonzalezt", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:34:33 +0000 2018"}, "1026944776946548737": {"userName": "@mrosa2796", "body": "RT @CielitoLindo_ok: Y dec\u00edan q era humo... lo mismo q hacen hoy c/#CuadernosK (excepto con el q nombra a Calcaterra) Ellos siempre s/victi\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:34:49 +0000 2018"}, "1026944930957217793": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 El que obra bien le va bien por eso estoy segura que usted cuenta con la experiencia necesaria para llegar a la silla de la alcaldia", "date": "Tue Aug 07 21:35:25 +0000 2018"}, "1026944941237391360": {"userName": "@CarlosP67240861", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:35:28 +0000 2018"}, "1026944987869732864": {"userName": "@LuisMed15334896", "body": "@DanielUrresti1 Esperamos que cumpla lo prometido y vuelva a recuperar el prestigio que alg\u00fan d\u00eda tuvo , la gente esta contigo Daniel , sigue adelante.", "date": "Tue Aug 07 21:35:39 +0000 2018"}, "1026945225116315650": {"userName": "@danielavila30", "body": "@DanielUrresti1 Buen t\u00edo, creo que ya varias veces hemos denostado de candidatos con procesos judiciales en tr\u00e1mite, y muchas veces hemos pedido que no se les permita postular en tales condiciones.  As\u00ed que un punto, si tiene.", "date": "Tue Aug 07 21:36:36 +0000 2018"}, "1026945512883335168": {"userName": "@pedrosaavedrac", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Si eres capaz de mentir con algo as\u00ed, eres un pol\u00edtico oportunista y mentiroso. En las peque\u00f1as cosas se conocen a las personas.", "date": "Tue Aug 07 21:37:44 +0000 2018"}, "1026945645066760194": {"userName": "@jeyce91", "body": "@DanielUrresti1 ahorita eres tendencia en las redes, van a tener que unirse a la campa\u00f1a jaja", "date": "Tue Aug 07 21:38:16 +0000 2018"}, "1026945664473804801": {"userName": "@Marcaroveja2007", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:38:20 +0000 2018"}, "1026945703225028613": {"userName": "@DakkacheF", "body": "Por sobre todo, mil gracias Jorge Lanata y Nicolas Wi\u00f1azki", "date": "Tue Aug 07 21:38:30 +0000 2018"}, "1026945884515454977": {"userName": "@rodo_lim", "body": "@DanielUrresti1 Ummm... Puede ser pero nada me quita de la cabeza que Luna G\u00e1lvez es un \"personaje siniestro\" \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 cc @IDL_Rivera https://t.co/KwaGCM8AH5", "date": "Tue Aug 07 21:39:13 +0000 2018"}, "1026946132079984640": {"userName": "@Teodulo_alban", "body": "@RicardoBelmontC Vizcarra solo es un titere del poder factico, todas estas cortinas de humo son solo para distraer del hecho que vizcarra dio un gasolinazo y que el sabia que no habia dinero para los panamericanos y para las obras de la corrupcion y no dijo nada, el miente !", "date": "Tue Aug 07 21:40:12 +0000 2018"}, "1026946135661916160": {"userName": "@YersonAyala1", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:40:13 +0000 2018"}, "1026946247863808001": {"userName": "@carolina_moine", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:40:39 +0000 2018"}, "1026946304344301568": {"userName": "@LuisMed15334896", "body": "@DanielUrresti1 Daniel la gente est\u00e1 contigo , sigue trabajando d\u00eda a d\u00eda como lo estas haciendo y estoy seguro que podr\u00e1s lograr la meta y demostrar que el actual alcalde es otro grand\u00edsimo corrupto .", "date": "Tue Aug 07 21:40:53 +0000 2018"}, "1026946438847234054": {"userName": "@pvecinalperu", "body": "Luis Casta\u00f1eda Pardo por Solidaridad Nacional inscrito en definitiva. JEE Lima Centro public\u00f3 resoluci\u00f3n y es el candidato no. 19 del total de 20 al municipio de #Lima. #PropuestaVecinalPer\u00fa https://t.co/lPp4QQgvf4", "date": "Tue Aug 07 21:41:25 +0000 2018"}, "1026946551309058048": {"userName": "@hernanguastavol", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:41:52 +0000 2018"}, "1026946885628645376": {"userName": "@ghotmoth", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:43:11 +0000 2018"}, "1026947051169488896": {"userName": "@HPurhuaya", "body": "@DanielUrresti1 La guerra sucia esta comenzando, acaso tienen miedo a perder la mamadera\ud83d\ude44\ud83d\ude44Queremos una Lima, pensando en el futuro y no paliativos \ud83d\ude20\ud83d\ude20con URRESTI -PODEMOS.\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "date": "Tue Aug 07 21:43:51 +0000 2018"}, "1026947078843457538": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:43:58 +0000 2018"}, "1026947080718372866": {"userName": "@pdeviggi", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:43:58 +0000 2018"}, "1026947115581407232": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 En relaci\u00f3n a este tema aun est\u00e1n en pleno proceso judicial no podemos dar por sentado nada ni acusar a nadie hasta que no salga la sentencia", "date": "Tue Aug 07 21:44:06 +0000 2018"}, "1026947142546595841": {"userName": "@jeyce91", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:44:13 +0000 2018"}, "1026947309790265346": {"userName": "@ldngrumpyargy", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 21:44:53 +0000 2018"}, "1026947674254106624": {"userName": "@nizefer", "body": "@alternativo707 @IDL_Rivera @COMISEDH @DanielUrresti1 Hablar de un \u201cpresunto\u201d me hace recordar a la frase de Magaly Medina \u201csin confirmar\u201d IDL tiene reputaci\u00f3n ganada, este representante al hacer esas afirmaciones \u201cpresuntas\u201d perjudica reputaci\u00f3n y da sensaci\u00f3n de poca seriedad,  hay que ser m\u00e1s serios!!!", "date": "Tue Aug 07 21:46:19 +0000 2018"}, "1026947676569526272": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 Usted debe estar atentos a todos los ataques que esta recibiendo y cuidar de cada documento,es su reputaci\u00f3n lo que esta en juego", "date": "Tue Aug 07 21:46:20 +0000 2018"}, "1026947789471854592": {"userName": "@heinzroque", "body": "@DN_Mariano @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Lo que omite @JorgeMunozAP es que la @JovenesK se pase\u00f3 con el, y lo dejaron en rid\u00edculo en un debate del cual cre\u00eda que iba a salir bien librado.", "date": "Tue Aug 07 21:46:47 +0000 2018"}, "1026947899740049409": {"userName": "@RCajelli", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:47:13 +0000 2018"}, "1026948007797960705": {"userName": "@wreynosog", "body": "@DanielUrresti1 Que buena.. oye daniel y que vas hacer con los ladrones uniformados si est\u00e1n en la misma situaci\u00f3n que los delincuentes de la calle.. Asaltan con descaro nuevamente desde que te fuiste del M. del interior... parecen pira\u00f1as deteniendo todo los vehiculos autos,combis, miniban. etc", "date": "Tue Aug 07 21:47:39 +0000 2018"}, "1026948030094876673": {"userName": "@epocasdeflores", "body": "RT @CielitoLindo_ok: Y dec\u00edan q era humo... lo mismo q hacen hoy c/#CuadernosK (excepto con el q nombra a Calcaterra) Ellos siempre s/victi\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:47:44 +0000 2018"}, "1026948062554611712": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 Siempre hay un grupo queriendo perjudicar a Urresti, haga lo que haga lo quieren desmeritar", "date": "Tue Aug 07 21:47:52 +0000 2018"}, "1026948107068760064": {"userName": "@Daniel_18F", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:48:03 +0000 2018"}, "1026948194733842437": {"userName": "@HSiesquen", "body": "@RicardoBelmontC Vamos Belmont", "date": "Tue Aug 07 21:48:24 +0000 2018"}, "1026948338032291841": {"userName": "@VillordoMaria", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:48:58 +0000 2018"}, "1026948359620386817": {"userName": "@SantiagoCavigl2", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:49:03 +0000 2018"}, "1026948362434760705": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 Ya en este pa\u00eds no se puede confiar en nada, ni nadie, ni en ning\u00fan medio, yo por mi parte me dejare llevar por los hechos y no palabras", "date": "Tue Aug 07 21:49:04 +0000 2018"}, "1026948460178751488": {"userName": "@jarubal", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:49:27 +0000 2018"}, "1026948659278163969": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 que delicado todo esto, ni los fiscales se hacen respetar, definitivamente Per\u00fa merece renovarse de tanta gente mala", "date": "Tue Aug 07 21:50:14 +0000 2018"}, "1026948998735847425": {"userName": "@dan06753785", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:51:35 +0000 2018"}, "1026949000807829505": {"userName": "@NachoVeraBrito", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:51:36 +0000 2018"}, "1026949132165046277": {"userName": "@IrmaValdivia3", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:52:07 +0000 2018"}, "1026949417667100672": {"userName": "@diegob2duarte", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:53:15 +0000 2018"}, "1026949686631051266": {"userName": "@mcgc1956", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:54:19 +0000 2018"}, "1026949713990496256": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:54:26 +0000 2018"}, "1026949789110292480": {"userName": "@nizefer", "body": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH T\u00edo sigue firme en tu l\u00ednea, no te distraigas con gente q por ganarse un poquito m\u00e1s de fama act\u00faan con poca seriedad, y lastima q pertenezca a IDL hoy una de las instituci\u00f3n m\u00e1s prestigiosas, una pena q uno de sus miembros act\u00fae de manera tan poco seria", "date": "Tue Aug 07 21:54:44 +0000 2018"}, "1026949934946369541": {"userName": "@lg984603246", "body": "@DanielUrresti1 Seguro es su hermanon xq as\u00ed se dicen estos corruptos son una hermandad de ratas", "date": "Tue Aug 07 21:55:18 +0000 2018"}, "1026950139322281985": {"userName": "@Viankagvp", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:56:07 +0000 2018"}, "1026950296101109760": {"userName": "@iavaloss", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:56:45 +0000 2018"}, "1026950300182163456": {"userName": "@MGoguiGonzalez", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:56:46 +0000 2018"}, "1026950731377664008": {"userName": "@GeorginaPierin1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:58:28 +0000 2018"}, "1026950848725876736": {"userName": "@pedroney87", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:58:56 +0000 2018"}, "1026951060613722112": {"userName": "@strinna_elsa", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 21:59:47 +0000 2018"}, "1026951680888397824": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:02:15 +0000 2018"}, "1026951761171501056": {"userName": "@jeyce91", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:02:34 +0000 2018"}, "1026951875155959808": {"userName": "@JoseBeltranJbs", "body": "@DanielUrresti1 D\u00f3nde se pueden leer todas tus propuestas?", "date": "Tue Aug 07 22:03:01 +0000 2018"}, "1026951979715710981": {"userName": "@MaraMontenegro_", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:03:26 +0000 2018"}, "1026952197538496513": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 Es clara! desmeritar su campa\u00f1a que ha sido un \u00e9xito en cuanto a la recepci\u00f3n de las personas", "date": "Tue Aug 07 22:04:18 +0000 2018"}, "1026952220133285888": {"userName": "@INGVILLACREZ", "body": "@DanielUrresti1 @FiscaliaPeru  ..se\u00f1ores de la fiscalia... Esos fiscales hacen da\u00f1o a la nacion... Si es verdad lo que dice el sr. Urresti... Ese fiscal debe ser encarcelado... Es un da\u00f1o a la imagen... Ustedes piensan que todos tienen tiempo para estar perdiendolo defendiendose?...", "date": "Tue Aug 07 22:04:23 +0000 2018"}, "1026952489814437888": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 Es muy delicado lo que esta denunciando, es decir que hasta los fiscales que se encargan de hacer justicia son los primeros en incumplir?", "date": "Tue Aug 07 22:05:28 +0000 2018"}, "1026952713475645442": {"userName": "@MGoguiGonzalez", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 22:06:21 +0000 2018"}, "1026952868807495680": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 Es una campa\u00f1a financiada que llevan en su contra desde hace ya bastante tiempo, saben que si es declarado inocente (como va a suceder) sin duda resultara vencedor en las elecciones", "date": "Tue Aug 07 22:06:58 +0000 2018"}, "1026952879700107264": {"userName": "@jesrioja", "body": "@DanielUrresti1 Todo parte del vicio en el PODER, ojal\u00e1 y toda la red corrupta caiga ya! Y se muestre su inocencia.", "date": "Tue Aug 07 22:07:01 +0000 2018"}, "1026953026513391616": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 Ya nuestra justicia esta totalmente viciada, alce la voz en cuanto a estos hechos se\u00f1or Urresti", "date": "Tue Aug 07 22:07:36 +0000 2018"}, "1026953126375579648": {"userName": "@JulioLipaQuispe", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:07:59 +0000 2018"}, "1026953175054606338": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 Muy grave esta denuncia, a quien acude cuando la justicia de mi pa\u00eds comete injusticias", "date": "Tue Aug 07 22:08:11 +0000 2018"}, "1026953434971426816": {"userName": "@pedroney87", "body": "@DanielUrresti1 Est\u00e1n asustados porque saben que si usted culmina de manera exitosa este proceso judicial va a barrer a los otros candidatos", "date": "Tue Aug 07 22:09:13 +0000 2018"}, "1026953639376691201": {"userName": "@marielguillen8", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:10:02 +0000 2018"}, "1026953647916244997": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 Es triste que deben acudir a estrategias sucias para poder alzarse en las encuestas pero ni haciendo eso podr\u00e1n ganarles las elecciones a usted", "date": "Tue Aug 07 22:10:04 +0000 2018"}, "1026953725653516289": {"userName": "@josedextre", "body": "@luchocastanedap @BrunoGEsc Asuuu osea vas a negar el pasado?... Entonces xk hablas de escaleras solidarias? Si dices ser otra gestion En sta. Beatriz metieron 3 carriles a varias calles y mataron areas verdes... Esos choros ganaron la alcaldia con el partido amarillo de solidaridad... No te laves las manos", "date": "Tue Aug 07 22:10:22 +0000 2018"}, "1026953776958251014": {"userName": "@CH15T14N", "body": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera @Poder_Judicial_ @ronaldgamarra @canalN_ @RPPNoticias @atvmasnoticias @Latina_Noticias @Agencia_Andina @Politica_ECpe @noticias_tvperu @larepublica_pe Me parece..q tw van denunciar a eso... o nose.. por alarako tlvz", "date": "Tue Aug 07 22:10:34 +0000 2018"}, "1026953778581434369": {"userName": "@pegasus0013", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:10:35 +0000 2018"}, "1026953819278716928": {"userName": "@josedextre", "body": "RT @lizlujan21: @luchocastanedap @BrunoGEsc Por faaavaaar!!! Os\u00e9a, antes robaban, pero eso no tiene nada que ver contigo, ahora si quieren\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:10:45 +0000 2018"}, "1026954071591272448": {"userName": "@josedextre", "body": "@jgradosp @BrunoGEsc @luchocastanedap @chriscastilloc Malogro la av. La molina y mato \u00e1rboles... Y lo hizo en sta beatriz malogrando areas verdes", "date": "Tue Aug 07 22:11:45 +0000 2018"}, "1026954121881022464": {"userName": "@manriquemar14", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:11:57 +0000 2018"}, "1026954135697059846": {"userName": "@MarcasAngel", "body": "RT @GustavoOrozcoH: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:12:00 +0000 2018"}, "1026954141246128129": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@DanielUrresti1 Ya el poder judicial esta perdido! hace mucho perdieron los valores y la \u00e9tica, deben removerlos de estos puestos, la justicia debe prevalecer ante todo", "date": "Tue Aug 07 22:12:01 +0000 2018"}, "1026954853917122565": {"userName": "@situchi_dacono", "body": "Se\u00f1ores de @FiscaliaPeru es casi un tabu eso que los Fiscales OBLIGAN a los testigos a declarar lo que les conviene para su caso, pero @DanielUrresti1 demostro con VIDEO como el testigo ACUSA al fiscal que lleva el caso #Bustios, de obligarlo a mentir y encima lo amenaz\u00f3! ACTUEN!", "date": "Tue Aug 07 22:14:51 +0000 2018"}, "1026954934963634182": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @sarymariana16: @DanielUrresti1 Ya el poder judicial esta perdido! hace mucho perdieron los valores y la \u00e9tica, deben removerlos de esto\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:15:11 +0000 2018"}, "1026954940592410624": {"userName": "@GuillermoChap17", "body": "@DanielUrresti1 En pol\u00edtica el \"escupitajo\" se recibe tal como puede ser un halago. Lo contrario es bajeza.", "date": "Tue Aug 07 22:15:12 +0000 2018"}, "1026954989942517761": {"userName": "@Ilita_d", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:15:24 +0000 2018"}, "1026955008032550913": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @RGalatea: @DanielUrresti1 Es triste que deben acudir a estrategias sucias para poder alzarse en las encuestas pero ni haciendo eso podr\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:15:28 +0000 2018"}, "1026955176593289217": {"userName": "@mchamaya19", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:16:08 +0000 2018"}, "1026955236320206848": {"userName": "@hugo11153019", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:16:22 +0000 2018"}, "1026955445351731200": {"userName": "@ChochiloVidal", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:17:12 +0000 2018"}, "1026955475886256128": {"userName": "@RenatoR68703298", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:17:20 +0000 2018"}, "1026955577304535041": {"userName": "@FatimaPachasL", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Conversando con personas diferentes (bus,familiares,amigos,trabajo,etc) ni idea de Casta\u00f1eda hijo,solo sab\u00edan q postulaba, s\u00e9 que llegar\u00e9 a 100 max.pero ninguno de nosotros sabe c\u00f3mo anda por arriba en las encuestas.", "date": "Tue Aug 07 22:17:44 +0000 2018"}, "1026955766635405315": {"userName": "@anrimmo", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:18:29 +0000 2018"}, "1026955785165791233": {"userName": "@javier6473326", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 22:18:33 +0000 2018"}, "1026955864970866689": {"userName": "@antadi", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:18:52 +0000 2018"}, "1026955910818799617": {"userName": "@Willian26525772", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Te enterrerzn vivo eso esperan", "date": "Tue Aug 07 22:19:03 +0000 2018"}, "1026956375736426496": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@Caretas @DanielUrresti1 Cuando salga la sentencia d\u00e1ndolo como inocente en este caso, h\u00e1gale mil copias y se lo manda a esta gente que esta obsesionado con usted", "date": "Tue Aug 07 22:20:54 +0000 2018"}, "1026956423161434112": {"userName": "@hildebrando777", "body": "@DanielUrresti1 Est\u00e9 fiscal creo q est\u00e1 mal de la cabeza tiene doble personalidad ante el juez habla despacito y con una bondad q parece un \u00e1ngel y por otro lado est\u00e1 q compra a testigos debe ser de la misma cala\u00f1a q el juez R\u00edos el q est\u00e1 preso por los audios.", "date": "Tue Aug 07 22:21:05 +0000 2018"}, "1026956532167127041": {"userName": "@Wilder_TnT", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Wena gringo Karl! \ud83d\ude0f\ud83d\ude02", "date": "Tue Aug 07 22:21:31 +0000 2018"}, "1026956563548971010": {"userName": "@nelidaferlatti", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:21:39 +0000 2018"}, "1026956585623535616": {"userName": "@JorgeEsteve5", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:21:44 +0000 2018"}, "1026956632058671108": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @pedroney87: @DanielUrresti1 Est\u00e1n asustados porque saben que si usted culmina de manera exitosa este proceso judicial va a barrer a los\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:21:55 +0000 2018"}, "1026956654502445057": {"userName": "@solevalcarce3", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:22:01 +0000 2018"}, "1026956656209534976": {"userName": "@Viankagvp", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:22:01 +0000 2018"}, "1026956676027572225": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @Noahsantiago151: @DanielUrresti1 Muy grave esta denuncia, a quien acude cuando la justicia de mi pa\u00eds comete injusticias", "date": "Tue Aug 07 22:22:06 +0000 2018"}, "1026956715206627328": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @ndrloreto: @DanielUrresti1 Ya nuestra justicia esta totalmente viciada, alce la voz en cuanto a estos hechos se\u00f1or Urresti", "date": "Tue Aug 07 22:22:15 +0000 2018"}, "1026956768641990660": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @Jose34616346: @DanielUrresti1 Es una campa\u00f1a financiada que llevan en su contra desde hace ya bastante tiempo, saben que si es declarad\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:22:28 +0000 2018"}, "1026956820492038145": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @alexismatute12: @DanielUrresti1 Es muy delicado lo que esta denunciando, es decir que hasta los fiscales que se encargan de hacer justi\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:22:40 +0000 2018"}, "1026956841262215169": {"userName": "@Martisaro", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:22:45 +0000 2018"}, "1026956892017512448": {"userName": "@LOLAMORA2005", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:22:57 +0000 2018"}, "1026957013883019264": {"userName": "@DxAmalia", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:23:26 +0000 2018"}, "1026957086427701248": {"userName": "@EdisonC81339647", "body": "@AntonioAscania @DanielUrresti1 Te la mamaste Jajajja pero as\u00ed deben ser las campa\u00f1as , propuestas claras y no regalos", "date": "Tue Aug 07 22:23:44 +0000 2018"}, "1026957298449768451": {"userName": "@edithzulmand", "body": "@DanielUrresti1 Tambi\u00e9n pido que castigue a los polic\u00edas corruptos coimeros as\u00ed har\u00e1 m\u00e1s cosas.", "date": "Tue Aug 07 22:24:34 +0000 2018"}, "1026957492557889542": {"userName": "@ORUERICKY", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:25:20 +0000 2018"}, "1026957507669966848": {"userName": "@VeroFFS", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:25:24 +0000 2018"}, "1026957685017722881": {"userName": "@Cinthya_Gian", "body": "RT @Noahsantiago151: @DanielUrresti1 Muy grave esta denuncia, a quien acude cuando la justicia de mi pa\u00eds comete injusticias", "date": "Tue Aug 07 22:26:06 +0000 2018"}, "1026957741938692097": {"userName": "@Newen28", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:26:20 +0000 2018"}, "1026957888730947592": {"userName": "@jeyce91", "body": "@DanielUrresti1 @COMISEDH con esta gente hay que tener ojo visor general", "date": "Tue Aug 07 22:26:55 +0000 2018"}, "1026958009224888323": {"userName": "@Inka_Awki_Capac", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:27:24 +0000 2018"}, "1026958341707386880": {"userName": "@hildebrando777", "body": "@alexismatute12 @DanielUrresti1 Creo q no ves las noticias, no haz escuchado los audios de los fiscales y vocales supremos del CNM, del vocal superior R\u00edos nuestra justicia est\u00e1 de cabeza y al General URRESTI le est\u00e1n haciendo un linchamiento pol\u00edtico con un juicio q no tiene ni pies ni cabeza.", "date": "Tue Aug 07 22:28:43 +0000 2018"}, "1026958407272747008": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @Javier87520623: @DanielUrresti1 Es clara! desmeritar su campa\u00f1a que ha sido un \u00e9xito en cuanto a la recepci\u00f3n de las personas", "date": "Tue Aug 07 22:28:58 +0000 2018"}, "1026958555033874432": {"userName": "@davidramosr2015", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:29:34 +0000 2018"}, "1026958695295590402": {"userName": "@NestorFerrero3", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:30:07 +0000 2018"}, "1026958713972768768": {"userName": "@Jamigurs", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:30:12 +0000 2018"}, "1026958818973020160": {"userName": "@777Hildebrando", "body": "RT @nizefer: @DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH T\u00edo sigue firme en tu l\u00ednea, no te distraigas con gente q por ganarse un poquito m\u00e1s de\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:30:37 +0000 2018"}, "1026959028298113024": {"userName": "@777Hildebrando", "body": "RT @alternativo707: @IDL_Rivera @COMISEDH Habla de un \"presunto\" mi estimado, alguna opini\u00f3n sobre el audio del testigo que indica fue pres\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:31:26 +0000 2018"}, "1026959079317622784": {"userName": "@Lsantiago2017", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:31:39 +0000 2018"}, "1026959453361504256": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @lybarra96: @JovenesConFP @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJO\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:33:08 +0000 2018"}, "1026959485858971648": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:33:16 +0000 2018"}, "1026959526686326784": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:33:25 +0000 2018"}, "1026959650959310848": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:33:55 +0000 2018"}, "1026959921944907776": {"userName": "@DarioDelArco", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:35:00 +0000 2018"}, "1026960172852420609": {"userName": "@MERYDELPILAR1", "body": "RT @Manifiesto_pe: #Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:35:59 +0000 2018"}, "1026960303916023809": {"userName": "@Guarani75", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:36:31 +0000 2018"}, "1026960463828004866": {"userName": "@cav62", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:37:09 +0000 2018"}, "1026960524016332802": {"userName": "@MoreAyala1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:37:23 +0000 2018"}, "1026960549446410242": {"userName": "@Ariel82769505", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:37:29 +0000 2018"}, "1026960568643710977": {"userName": "@itacere", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:37:34 +0000 2018"}, "1026960842619793411": {"userName": "@Imapax", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:38:39 +0000 2018"}, "1026960864375652353": {"userName": "@LuzMalcaNuez", "body": "@DanielUrresti1 Estaba pensando votar por ti,pero el partido con el que vas ,no me gusta,y creo que es la opini\u00f3n de muchos, creo que te equivocaste.", "date": "Tue Aug 07 22:38:44 +0000 2018"}, "1026960881010319360": {"userName": "@edertek", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:38:48 +0000 2018"}, "1026961178587787269": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:39:59 +0000 2018"}, "1026961199794143233": {"userName": "@Manurod34181902", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:40:04 +0000 2018"}, "1026961289699045381": {"userName": "@hildebrando777", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:40:26 +0000 2018"}, "1026961408074948609": {"userName": "@batistaandrea", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:40:54 +0000 2018"}, "1026961605723086850": {"userName": "@jeyce91", "body": "@DanielUrresti1 que deprimente que la justicia en nuestro peru deba ser pagada para mantenerle los gustos a una sarta de corruptos", "date": "Tue Aug 07 22:41:41 +0000 2018"}, "1026961830512656384": {"userName": "@lwatchtv", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:42:35 +0000 2018"}, "1026961907239018497": {"userName": "@pirograbante", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:42:53 +0000 2018"}, "1026962062667403264": {"userName": "@aniavilllegas", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:43:30 +0000 2018"}, "1026962340846231554": {"userName": "@hbellidosalcedo", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:44:36 +0000 2018"}, "1026962452968349697": {"userName": "@nestor_tulian", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:45:03 +0000 2018"}, "1026962476481564678": {"userName": "@RuthNuezDelPra1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:45:09 +0000 2018"}, "1026962481766383617": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "@DanielUrresti1 logicamente el interes que tienen es aplastarte sin bases ni pruebas..", "date": "Tue Aug 07 22:45:10 +0000 2018"}, "1026962523877195778": {"userName": "@MatasdeMatias", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:45:20 +0000 2018"}, "1026963203002118144": {"userName": "@MIRKO1408", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Queeeeeee!!!! Una muestra mas de las severas limitaciones del electorado lime\u00f1o. Espero sea la mala foto de un mal momento. Analicemos propuestas realizables, antecedentes de los candidatos, su entorno y su financiamiento.", "date": "Tue Aug 07 22:48:02 +0000 2018"}, "1026963420325793797": {"userName": "@menesesu03", "body": "@DanielUrresti1 Primero q aclaren su situaci\u00f3n legal. Como q tienen tremenda cola q arrastran.", "date": "Tue Aug 07 22:48:54 +0000 2018"}, "1026963496339165189": {"userName": "@GrocioHerrada", "body": "@humberto_lay Entonces los lime\u00f1os estamos fritos.", "date": "Tue Aug 07 22:49:12 +0000 2018"}, "1026963626861764608": {"userName": "@FiorelaInes", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:49:43 +0000 2018"}, "1026963678002925570": {"userName": "@tinezcurra", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:49:55 +0000 2018"}, "1026964283274534917": {"userName": "@X100Flavio1", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:52:19 +0000 2018"}, "1026964926655614983": {"userName": "@freddie1170", "body": "@humberto_lay Esa portatil..le falta hacer bulla \ud83d\ude02", "date": "Tue Aug 07 22:54:53 +0000 2018"}, "1026964972591566849": {"userName": "@loyocm", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:55:04 +0000 2018"}, "1026965091294633991": {"userName": "@claugonza3407", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 22:55:32 +0000 2018"}, "1026965182172553216": {"userName": "@ebernales10", "body": "@DanielUrresti1 Dar vida a un t\u00edtere \u00fatil", "date": "Tue Aug 07 22:55:54 +0000 2018"}, "1026965296677117952": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:56:21 +0000 2018"}, "1026965340423692288": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @juanmario1412: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:56:31 +0000 2018"}, "1026965362695438341": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @victori39804465: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Mun\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:56:37 +0000 2018"}, "1026965392542113796": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @yammir23: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:56:44 +0000 2018"}, "1026965514579529729": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @segundolopez02: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:57:13 +0000 2018"}, "1026965554123423750": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @alvaro212: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLim\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:57:22 +0000 2018"}, "1026965555876691969": {"userName": "@ivnvc", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:57:23 +0000 2018"}, "1026965579037646848": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:57:28 +0000 2018"}, "1026965618728345608": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @miltonmroman: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:57:38 +0000 2018"}, "1026965656720363520": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @Ishaser1: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:57:47 +0000 2018"}, "1026965707471417346": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @happymilkshake: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:57:59 +0000 2018"}, "1026965777432363013": {"userName": "@solcitoferia", "body": "RT @jordymarichi: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 22:58:16 +0000 2018"}, "1026965827818536961": {"userName": "@computer713", "body": "EL ASUNTO COMUNICORE DE LUIS CASTA\u00d1EDA LOSSIO COMPLICE DE VLADIMIRO MONTESINOS DEBE REVISARSE.", "date": "Tue Aug 07 22:58:28 +0000 2018"}, "1026966189384323072": {"userName": "@carolinarcenet", "body": "\u00bfQu\u00e9 hacia Renzo Reggiardo con el canciller de los paramilitares en Colombia? Su pasado fujimorista lo condena, una falta de respeto total por la vida, a la constituci\u00f3n y las leyes @humberto_lay @EstherCapunay @GomezBacaxLima  @kikeocrospoma  @juancarloszurek @GGG_pe @BeingoleaA https://t.co/zePMOpqWc9", "date": "Tue Aug 07 22:59:54 +0000 2018"}, "1026966240474976256": {"userName": "@ChoyPioSui", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:00:06 +0000 2018"}, "1026966253813018625": {"userName": "@marko82a", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:00:09 +0000 2018"}, "1026966934145970176": {"userName": "@Peruanicemos", "body": "Le sale al frente a los venezolanos.   Belmont, candidato a la alcald\u00eda de Lima.  Va por Per\u00fa Libre, partido pol\u00edtico peruanista.   Ricardo Belmont es el \u00fanico candidato a Lima que piensa... https://t.co/dbac5jsKgy", "date": "Tue Aug 07 23:02:51 +0000 2018"}, "1026966939246190594": {"userName": "@carolinarcenet", "body": "\u00bfQu\u00e9 hacia Renzo Reggiardo con el canciller de los paramilitares en Colombia? Su pasado fujimorista lo condena, una falta de respeto total por la vida, a la constituci\u00f3n y las leyes  @RicardoBelmontC  @ENRIQUECORNEJOR @EnriquePorLima @JorgeMunozAP @luchocastanedap @ManuelVelardeD https://t.co/0DjsRUetR3", "date": "Tue Aug 07 23:02:53 +0000 2018"}, "1026967437437284354": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @CarmenZapataD: Gran Caravana  Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestros candidatos  ALBERTO BEINGOLEA  candidato a la\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:04:51 +0000 2018"}, "1026967638629666817": {"userName": "@wcarhuacachin", "body": "@peru21noticias @AironNelson Gracias por la foto, ahora mi hijo tomar\u00e1 toda su sopa.\ud83d\ude01 @patriciagamarra  @heduardo50 @JulianaOxenford @DanielUrresti1 @malditaternura https://t.co/UVBTaKZI13", "date": "Tue Aug 07 23:05:39 +0000 2018"}, "1026967910017847297": {"userName": "@ciriaco1972", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:06:44 +0000 2018"}, "1026968258942066693": {"userName": "@jimmycerf", "body": "@peru21noticias @alvaroreyesq Keiko, ni corta ni perezosa, aprovecha el momento! \ud83c\udf78  @CaroCabrera99 @JudyRo94 @NicolasLucar @JoseRocha_A @YeniVilcatoma2 @KeikoFujimori @FernanAltuve @juan_pari @kampueromeza @DanielUrresti1 @jrdelgadoz @veroca327 @periocan @zorka_lushka @jedimirror", "date": "Tue Aug 07 23:08:07 +0000 2018"}, "1026968331759300608": {"userName": "@ivnvc", "body": "RT @miltonmroman: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:08:25 +0000 2018"}, "1026968379096276992": {"userName": "@veroca327", "body": "RT @jimmycerf: @peru21noticias @alvaroreyesq Keiko, ni corta ni perezosa, aprovecha el momento! \ud83c\udf78  @CaroCabrera99 @JudyRo94 @NicolasLucar @\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:08:36 +0000 2018"}, "1026968542342733824": {"userName": "@moromor7", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:09:15 +0000 2018"}, "1026968551620599808": {"userName": "@ivnvc", "body": "@miltonmroman @solcitoferia @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao @JovenesK Entonces esto define a @JorgeMunozAP https://t.co/YlTaMQjTfw", "date": "Tue Aug 07 23:09:17 +0000 2018"}, "1026968765060276225": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@menesesu03 @DanielUrresti1 Ya el fin del juicio no depende de el, \u00e9l mas que nadie quiere que se termine de aclarar ese caso", "date": "Tue Aug 07 23:10:08 +0000 2018"}, "1026968767023259649": {"userName": "@CesarRo75772747", "body": "@DanielUrresti1 Militar retirado ya viviste al Estado peruano m\u00e1s de 30 a\u00f1os, sin hacer nada, ahora quieres de la teta municipal, conchudo.", "date": "Tue Aug 07 23:10:08 +0000 2018"}, "1026968853929226240": {"userName": "@CrimsonChavez", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:10:29 +0000 2018"}, "1026968990747381760": {"userName": "@javierluissegur", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:11:02 +0000 2018"}, "1026969086893412358": {"userName": "@kikeocrospoma", "body": "@carolinarcenet @humberto_lay @EstherCapunay @GomezBacaxLima @juancarloszurek @GGG_pe @BeingoleaA @Renzo_Reggiardo Deber\u00eda estar aqu\u00ed en Lima, aceptando mi propuesta para debatir  sobre seguridad ciudadana, del tema q se ufana conocer. Lima no se improvisa. @MilagrosLeivaG @NicolasLucar @DeltaMdelta @tenoriopedro @sigridbazan @RPPNoticias @atvmasnoticias @elcomercio_peru", "date": "Tue Aug 07 23:11:25 +0000 2018"}, "1026969437583409152": {"userName": "@carolinarcenet", "body": "RT @kikeocrospoma: @carolinarcenet @humberto_lay @EstherCapunay @GomezBacaxLima @juancarloszurek @GGG_pe @BeingoleaA @Renzo_Reggiardo Deber\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:12:48 +0000 2018"}, "1026969449876922374": {"userName": "@javierluissegur", "body": "RT @miltonmroman: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:12:51 +0000 2018"}, "1026970308476108800": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:16:16 +0000 2018"}, "1026970380060315648": {"userName": "@jeyce91", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:16:33 +0000 2018"}, "1026970663842705419": {"userName": "@lougola2", "body": "RT @levirey: @carolinarcenet @MijaelGLP @peru21noticias Sos !! Cuidado con exmilitantes solidarios que llevan el adn de choripanes y u\u00f1as l\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:17:41 +0000 2018"}, "1026970975580184576": {"userName": "@samaniel61", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:18:55 +0000 2018"}, "1026971538883584000": {"userName": "@Vmgsoy", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:21:09 +0000 2018"}, "1026971987871236096": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @carolinarcenet: \u00bfQu\u00e9 hacia Renzo Reggiardo con el canciller de los paramilitares en Colombia? Su pasado fujimorista lo condena, una fal\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:22:56 +0000 2018"}, "1026972253311979520": {"userName": "@waltercorreasoc", "body": "Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartimos un emotivo homenaje a ese gran dirigente sindical junto a los cros. Gringo Amichetti, Roberto Dig\u00f3n y Jorge Pereyra. https://t.co/tzXMewk9K1", "date": "Tue Aug 07 23:24:00 +0000 2018"}, "1026972316943699968": {"userName": "@Manueli94543263", "body": "@pedroney87 @DanielUrresti1 S\u00f3lo tiene que leer... https://t.co/M1IaTvjGdd", "date": "Tue Aug 07 23:24:15 +0000 2018"}, "1026972626697314309": {"userName": "@Pateugar", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:25:29 +0000 2018"}, "1026972643906473984": {"userName": "@F0h_F7h", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Jajajaja as\u00ed es la sabidur\u00eda del pueblo. Vox  populi voz Dei? Ya sospechaba la estupidez divina", "date": "Tue Aug 07 23:25:33 +0000 2018"}, "1026972874396053505": {"userName": "@CaritoE_", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:26:28 +0000 2018"}, "1026973022291468289": {"userName": "@nbpalomino", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:27:03 +0000 2018"}, "1026973182111240192": {"userName": "@jfernamal", "body": "@DanielUrresti1 Gral y la Pick Up , es de Ud?", "date": "Tue Aug 07 23:27:41 +0000 2018"}, "1026973402127638529": {"userName": "@fconsydig", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:28:33 +0000 2018"}, "1026973525251383297": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 Hay que seguir trabajando hay muchas cosas por hacer en esta gran ciudad", "date": "Tue Aug 07 23:29:03 +0000 2018"}, "1026973611045924865": {"userName": "@comentarista196", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:29:23 +0000 2018"}, "1026973792118231040": {"userName": "@anguago", "body": "RT @waltercorreasoc: Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartim\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:30:06 +0000 2018"}, "1026973850641358848": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 En este momento de mucha tensi\u00f3n pol\u00edtica son pocos los candidatos de los cuales se puede confiar pero lo he visto trabajar de cerca con los vecinos y se que son sinceras sus intensiones", "date": "Tue Aug 07 23:30:20 +0000 2018"}, "1026973946053386240": {"userName": "@comentarista196", "body": "@WaykaPeru Luis Casta\u00f1eda basta ya: https://t.co/42Ar3dqVvy", "date": "Tue Aug 07 23:30:43 +0000 2018"}, "1026974036352483328": {"userName": "@JosephBlas10", "body": "@MilagrosLeivaG Porque no entrevistas a @DanielUrresti1?", "date": "Tue Aug 07 23:31:05 +0000 2018"}, "1026974519133499393": {"userName": "@_vcarla", "body": "Un d\u00eda m\u00e1s en que @DanielUrresti1 sigue libre a pesar de haber asesinado a Hugo Bust\u00edos y violado a Ysabel Rodr\u00edguez Chipana. Ah y quiere dirigir la ciudad, ojo @renzo_reggiardo @jovenesconkeiko @jorgevillenal @enriquecornejor @TRICICLODELPERU @Pulmon_de_Susan", "date": "Tue Aug 07 23:33:00 +0000 2018"}, "1026974588075433984": {"userName": "@Manueli94543263", "body": "@DanielUrresti1 No mienta Sr. Urresti... https://t.co/KQ6cBucWcv", "date": "Tue Aug 07 23:33:16 +0000 2018"}, "1026974606668832769": {"userName": "@soni810", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:33:21 +0000 2018"}, "1026974734452445184": {"userName": "@mirthasur", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:33:51 +0000 2018"}, "1026974923586248704": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 hay mucho por reconstruir en esta cuidad necesitamos a alguien comprometido que no solo se quede en una oficina", "date": "Tue Aug 07 23:34:36 +0000 2018"}, "1026975055333474305": {"userName": "@RTfujitrolls", "body": "RT @computer713: EL ASUNTO COMUNICORE DE LUIS CASTA\u00d1EDA LOSSIO COMPLICE DE VLADIMIRO MONTESINOS DEBE REVISARSE.", "date": "Tue Aug 07 23:35:08 +0000 2018"}, "1026975171444400128": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 Muchos vecinos reconocemos tu capacidad , honestidad y visi\u00f3n por eso seguimos apostando a usted", "date": "Tue Aug 07 23:35:35 +0000 2018"}, "1026975350629261312": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 Y aunque sigan lanzando campa\u00f1as sucias en su contra estoy seguro que usted es una gran persona comprometida con la ciudad", "date": "Tue Aug 07 23:36:18 +0000 2018"}, "1026975484033335296": {"userName": "@pedroney87", "body": "@DanielUrresti1 Hay muchos sitios donde debe ir candidato que necesitan de una mano amiga no los olvide", "date": "Tue Aug 07 23:36:50 +0000 2018"}, "1026975582087774209": {"userName": "@NancyAg40266996", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:37:13 +0000 2018"}, "1026975670822420486": {"userName": "@JosephBlas10", "body": "@atv_noticias Cuando invitas a @DanielUrresti1?", "date": "Tue Aug 07 23:37:34 +0000 2018"}, "1026975720222994433": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 Sin duda usted llegara para mejorar la ciudad con su car\u00e1cter y determinaci\u00f3n", "date": "Tue Aug 07 23:37:46 +0000 2018"}, "1026975765211045888": {"userName": "@choquecurat", "body": "RT @Manifiesto_pe: Candidatos de @DanielUrresti1 y Pepe Luna cayeron en operativo policial contra la banda \"Los intocables ediles\".\u25b6https:/\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:37:57 +0000 2018"}, "1026975816419295232": {"userName": "@ELTIBURON_READY", "body": "@DanielUrresti1 se\u00f1or Daniel vi la entrevista del dia de ayer y me paresio interesante su propuesta q tiene aun estoy evaluando candidatos pero hasta ahora esa propuesta es buena.", "date": "Tue Aug 07 23:38:09 +0000 2018"}, "1026975892176809986": {"userName": "@9354mari", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:38:27 +0000 2018"}, "1026975897843363843": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@DanielUrresti1 Yo lo sigo apoyando, dentro de poco saldr\u00e1 toda la verdad a la luz y su nombre lo podr\u00e1 limpiar", "date": "Tue Aug 07 23:38:28 +0000 2018"}, "1026976024230277120": {"userName": "@fedeadm", "body": "RT @waltercorreasoc: Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartim\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:38:59 +0000 2018"}, "1026976108804231169": {"userName": "@CaroCabrera99", "body": "@jimmycerf @peru21noticias @alvaroreyesq @JudyRo94 @NicolasLucar @JoseRocha_A @YeniVilcatoma2 @KeikoFujimori @FernanAltuve @juan_pari @kampueromeza @DanielUrresti1 @jrdelgadoz @veroca327 @periocan @zorka_lushka @jedimirror Ya eligi\u00f3 su \"hermanito\"", "date": "Tue Aug 07 23:39:19 +0000 2018"}, "1026976233920389120": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:39:49 +0000 2018"}, "1026976253725814785": {"userName": "@krupscaya1978", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao C\u00f3mo en Miraflores?", "date": "Tue Aug 07 23:39:53 +0000 2018"}, "1026976277927010304": {"userName": "@veroca327", "body": "RT @CaroCabrera99: @jimmycerf @peru21noticias @alvaroreyesq @JudyRo94 @NicolasLucar @JoseRocha_A @YeniVilcatoma2 @KeikoFujimori @FernanAltu\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:39:59 +0000 2018"}, "1026976472697896961": {"userName": "@voiktor11", "body": "RT @al_basura: \"Jorge Barata\" @SusanaVillaran  Y DANIEL  URRESTI https://t.co/BaP0yxSwEx", "date": "Tue Aug 07 23:40:46 +0000 2018"}, "1026976478242762752": {"userName": "@JimyML", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:40:47 +0000 2018"}, "1026976599101587456": {"userName": "@callebelgrano48", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:41:16 +0000 2018"}, "1026976930338402304": {"userName": "@HIPERFEO", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Tue Aug 07 23:42:35 +0000 2018"}, "1026976938265649155": {"userName": "@jimmycerf", "body": "RT @CaroCabrera99: @jimmycerf @peru21noticias @alvaroreyesq @JudyRo94 @NicolasLucar @JoseRocha_A @YeniVilcatoma2 @KeikoFujimori @FernanAltu\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:42:37 +0000 2018"}, "1026977097368174592": {"userName": "@dantelopez26", "body": "@DanielUrresti1 y los vecinos que salen gozosos a recibirlo con una sonrisa por que el candidato numero uno paso por sus calles excelente lo que esata haciendo se\u00f1or Urresti", "date": "Tue Aug 07 23:43:14 +0000 2018"}, "1026977172504944640": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 Tal vez los adjetivos sean ciertos sobre el  el partido desafortunadamente,sin embargo le dar\u00e9 un voto de confianza", "date": "Tue Aug 07 23:43:32 +0000 2018"}, "1026977264917983232": {"userName": "@Ken93594882", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:43:54 +0000 2018"}, "1026977426197422085": {"userName": "@Manueli94543263", "body": "@nizefer @DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH  https://t.co/sWiQr6j6fb", "date": "Tue Aug 07 23:44:33 +0000 2018"}, "1026977525489184768": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 es el m\u00e1s capaz y honesto de los que est\u00e1n en campa\u00f1a. Veamos para delante Urrestiiiii", "date": "Tue Aug 07 23:44:57 +0000 2018"}, "1026977602442092545": {"userName": "@Manueli94543263", "body": "@nizefer @DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH  https://t.co/0rHP2AYy8U", "date": "Tue Aug 07 23:45:15 +0000 2018"}, "1026977791873564674": {"userName": "@versusjvf", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:46:00 +0000 2018"}, "1026977892641767425": {"userName": "@PachecoQuijano", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:46:24 +0000 2018"}, "1026978104995139584": {"userName": "@ciudadano1921", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:47:15 +0000 2018"}, "1026978206279192576": {"userName": "@katso440", "body": "@DanielUrresti1 Cuando eras ministro te vi en los operativos, dec\u00eda que nunca vi uno as\u00ed y ahora que vas a la alcald\u00eda espero que no te olvides de todos esos barrios que visitas. Ponte los pantalones y acaba con toda esa lacra de los choros.", "date": "Tue Aug 07 23:47:39 +0000 2018"}, "1026978247320453125": {"userName": "@SoleGoitia", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:47:49 +0000 2018"}, "1026978329264574464": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "@DanielUrresti1 a pesar de que el paso en caravana es mas \"rapido\" la gente se ve que apoya el partido", "date": "Tue Aug 07 23:48:08 +0000 2018"}, "1026978608831758338": {"userName": "@Jss1901", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:49:15 +0000 2018"}, "1026978627081121800": {"userName": "@el_guty30", "body": "@DanielUrresti1 Y ma\u00f1ana estar\u00e1s con Milagros Leyva en el noticiero matutino.", "date": "Tue Aug 07 23:49:19 +0000 2018"}, "1026979191575797760": {"userName": "@secretmont", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:51:34 +0000 2018"}, "1026979271829606400": {"userName": "@manuelbass5", "body": "@DanielUrresti1 @mateospot No trate de aprovecharsw Urresri.Usted responda a la justicia y diga la verdas si quiere distinguirse de la corrupci\u00f3n.", "date": "Tue Aug 07 23:51:53 +0000 2018"}, "1026979418839965696": {"userName": "@extremadamenti", "body": "@DanielUrresti1 con cada caminata que da se nos hace mas facil reconocerlo en tan solo 1 semana ya voy siguiendolo en cada caminata en las que se puede claro.....vamos que lo apoyamos....", "date": "Tue Aug 07 23:52:28 +0000 2018"}, "1026979539614879744": {"userName": "@GoFuentes_", "body": "@DanielUrresti1 Si ves la foto con atenci\u00f3n, veras los deditos de la #Se\u00f1oraK q salen de su boca....", "date": "Tue Aug 07 23:52:57 +0000 2018"}, "1026979635257634816": {"userName": "@DjGsus2018", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:53:20 +0000 2018"}, "1026979839750942721": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 Entiendo la preferencia partidista, sin embargo, hay un bien mayor:  y si no gana el candidato que apoyamos, pues hagamos lo mejor que podamos para sacar adelante al pa\u00eds", "date": "Tue Aug 07 23:54:08 +0000 2018"}, "1026980155195973633": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 Gracias candidato nos haces vibrar con tu compromiso y amor a la ciudad. Eres el hombre m\u00e1s preparado para llegar al sillon", "date": "Tue Aug 07 23:55:24 +0000 2018"}, "1026980339707731968": {"userName": "@Joeluiggi27", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:56:08 +0000 2018"}, "1026980352403886081": {"userName": "@AntoinePC", "body": "@DanielUrresti1 Los candidatos de la Sra. K, con sus portatiles y sus encuestadoras K se van a ir la KK!", "date": "Tue Aug 07 23:56:11 +0000 2018"}, "1026980449514610694": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@DanielUrresti1 T\u00fa vas a ganar! M\u00e1s all\u00e1 de los partidos pol\u00edticos, eres un hombre de convicciones y profundo compromiso con los Lime\u00f1os", "date": "Tue Aug 07 23:56:34 +0000 2018"}, "1026980749910700033": {"userName": "@ivan_apaza1", "body": "@DanielUrresti1 En el paradero 5 de canto grande SJL habia un terreno inmenso donde los jovenes hacian deporte durante a\u00f1os ahora lo han rematado a una empresa con resoluciones irregulares, ahora todo esta cercado, el alcalde debe estar metido en ese negociado ,Usted si asume debe poner orden!", "date": "Tue Aug 07 23:57:45 +0000 2018"}, "1026980772874543104": {"userName": "@LuisRollieri", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:57:51 +0000 2018"}, "1026980888888922112": {"userName": "@mcecippbt", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:58:18 +0000 2018"}, "1026980909680144384": {"userName": "@martintiscornia", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:58:23 +0000 2018"}, "1026980972611416064": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 Queremos candidatos que sirvan para prevenir, detectar y combatir la corrupci\u00f3n. no deje que lo involucren con todos estos escalados", "date": "Tue Aug 07 23:58:38 +0000 2018"}, "1026980990563037184": {"userName": "@FioreLf", "body": "@DanielUrresti1 Se nota que ese fiscal es un \u201chermanito\u201d", "date": "Tue Aug 07 23:58:43 +0000 2018"}, "1026981098553835520": {"userName": "@apterrones", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:59:08 +0000 2018"}, "1026981254560919553": {"userName": "@mcmarlyncris", "body": "RT @mirdaniro: @marcosleandroru Basta de cosas y/o lugares con ese nombre!!!! De ahora en m\u00e1s llamarlos: Laura Mu\u00f1oz Jorge Bacigalupo  No e\u2026", "date": "Tue Aug 07 23:59:46 +0000 2018"}, "1026981340166516737": {"userName": "@julmareky", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:00:06 +0000 2018"}, "1026981347708096512": {"userName": "@pedroney87", "body": "@DanielUrresti1 Vamos a ganar porque queremos que millones de familias, mujeres, j\u00f3venes, adultos mayores y hombres, tengan una mejor calidad de vida", "date": "Wed Aug 08 00:00:08 +0000 2018"}, "1026981536934096896": {"userName": "@Grondavia", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:00:53 +0000 2018"}, "1026981583839010821": {"userName": "@GuillermoChap17", "body": "@DanielUrresti1 Rezagos de escoria q a\u00fan persiste en el MP, Candidato.", "date": "Wed Aug 08 00:01:04 +0000 2018"}, "1026981595448786944": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 Es usted un hombre inteligente y bien intencionado. L\u00e1stima de partido pero sin embargo lo apoyamos y confiamos en su gestion", "date": "Wed Aug 08 00:01:07 +0000 2018"}, "1026981851217313792": {"userName": "@LizandroPachas1", "body": "@DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas de servir y no de servirse. Bien @suselparedes felicitaciones", "date": "Wed Aug 08 00:02:08 +0000 2018"}, "1026981906779451400": {"userName": "@alexgeg", "body": "RT @BrunoGEsc: @luchocastanedap Mira, Chibolo. No necesitamos que tu padre te regale de juguete toda una ciudad y sus ciudadanos. Mejor sig\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:02:21 +0000 2018"}, "1026982207536152583": {"userName": "@lince_007", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:03:33 +0000 2018"}, "1026982282039619589": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 Que corrupci\u00f3n! habr\u00e1 alg\u00fan fiscal honesto en este pa\u00eds?", "date": "Wed Aug 08 00:03:51 +0000 2018"}, "1026982389753499648": {"userName": "@AntoinePC", "body": "@DanielUrresti1 ordenes de la pesu\u00f1a K", "date": "Wed Aug 08 00:04:16 +0000 2018"}, "1026982465993363456": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 Ya estamos cansados de tantos atropellos a la justicia, de una vez por toda que den fin a su juicio", "date": "Wed Aug 08 00:04:34 +0000 2018"}, "1026982500051156992": {"userName": "@AvionesDigital", "body": "RT @waltercorreasoc: Gracias Magui Mu\u00f1oz de Ubaldini, por invitarme a participar de la presentaci\u00f3n de su libro: \"Volver a Sa\u00fal\". Compartim\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:04:43 +0000 2018"}, "1026982572616761346": {"userName": "@jeyce91", "body": "@DanielUrresti1 son tiempos de cambio, espero que puedas ser capaz de hacer todo lo que necesitamos, porque confiamos en ti", "date": "Wed Aug 08 00:05:00 +0000 2018"}, "1026982620327030784": {"userName": "@MOROCHA_67", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:05:11 +0000 2018"}, "1026982712408723456": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 Temen que una vez absuelto de todos los cargos quede s\u00f3lito y de primero en las encuestas", "date": "Wed Aug 08 00:05:33 +0000 2018"}, "1026982878192836608": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 Si la misma justicia esta viciada que quedara para nuestra sociedad, no hay en quien confiar que lamentable", "date": "Wed Aug 08 00:06:13 +0000 2018"}, "1026983011353600001": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 Est\u00e1n temerosos candidato que usted se termine de ganar el apoyo de los vecinos", "date": "Wed Aug 08 00:06:44 +0000 2018"}, "1026983142719213569": {"userName": "@pedroney87", "body": "@DanielUrresti1 Este fiscal como que es intimo amigo de la Sra K sin duda", "date": "Wed Aug 08 00:07:16 +0000 2018"}, "1026983171349520384": {"userName": "@carlinaguirin", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:07:23 +0000 2018"}, "1026983443312398338": {"userName": "@dantelopez26", "body": "@DanielUrresti1 villa el salvador el distrito mas lejos creo yo por el tren cada vecino tendra el placer de saludarlo vamos... PP", "date": "Wed Aug 08 00:08:27 +0000 2018"}, "1026983477873438726": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 Estos fiscales ya no tienen conciencia se dejan comprar  son capaces de cualquier cosa, deben ir presos todos!", "date": "Wed Aug 08 00:08:36 +0000 2018"}, "1026983609511682049": {"userName": "@maktaJuank", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:09:07 +0000 2018"}, "1026983962734997504": {"userName": "@Anyulina63", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:10:31 +0000 2018"}, "1026984427338039296": {"userName": "@jeyce91", "body": "@DanielUrresti1 me alegra que te hayas ganado la intencion de voto de tanta gente con solo tus propuestas.", "date": "Wed Aug 08 00:12:22 +0000 2018"}, "1026984593264652288": {"userName": "@Arturo20386649", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:13:02 +0000 2018"}, "1026984892775768065": {"userName": "@Mauro74103174", "body": "RT @Manifiesto_pe: #Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:14:13 +0000 2018"}, "1026984997637509122": {"userName": "@epocasdeflores", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:14:38 +0000 2018"}, "1026985041828749312": {"userName": "@Arturo20386649", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Yo voy por @Renzo_Reggiardo y @PPSLaVictoria18  van a hacer buen trabajo", "date": "Wed Aug 08 00:14:49 +0000 2018"}, "1026985171768229888": {"userName": "@bobsparz", "body": "He llegado a la conclusi\u00f3n que votar\u00e9 por @ManuelVelardeD o por @JorgeMunozAP para la alcald\u00eda de Lima.  De ellos dos, \u00bfa qui\u00e9n escoges?", "date": "Wed Aug 08 00:15:20 +0000 2018"}, "1026985320150167552": {"userName": "@PaulBellido1", "body": "RT @nizefer: @DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH T\u00edo sigue firme en tu l\u00ednea, no te distraigas con gente q por ganarse un poquito m\u00e1s de\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:15:55 +0000 2018"}, "1026985323765682176": {"userName": "@cricarco", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 Urresti tiene los huevos", "date": "Wed Aug 08 00:15:56 +0000 2018"}, "1026985332607205376": {"userName": "@PR_OSC4R", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:15:58 +0000 2018"}, "1026985367407407104": {"userName": "@PaulBellido1", "body": "RT @alternativo707: @IDL_Rivera @COMISEDH Habla de un \"presunto\" mi estimado, alguna opini\u00f3n sobre el audio del testigo que indica fue pres\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:16:06 +0000 2018"}, "1026985443009720328": {"userName": "@PaulBellido1", "body": "RT @nizefer: @alternativo707 @IDL_Rivera @COMISEDH @DanielUrresti1 Hablar de un \u201cpresunto\u201d me hace recordar a la frase de Magaly Medina \u201csi\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:16:24 +0000 2018"}, "1026985715069079553": {"userName": "@majumannucci", "body": "RT @bobsparz: He llegado a la conclusi\u00f3n que votar\u00e9 por @ManuelVelardeD o por @JorgeMunozAP para la alcald\u00eda de Lima.  De ellos dos, \u00bfa qui\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:17:29 +0000 2018"}, "1026985995818991618": {"userName": "@LuisMederosDom1", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Ambos representan a Organizaciones mafiosas.  Uno est\u00e1 vinculado a la tristemente sra. K . . .  y el otro a los destructores de Casta\u00f1eda Lossio. https://t.co/jNarL6BIrZ", "date": "Wed Aug 08 00:18:36 +0000 2018"}, "1026986193232322560": {"userName": "@patarevalo", "body": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Oh no, me equivoqu\u00e9 y marqu\u00e9 el otro!!", "date": "Wed Aug 08 00:19:23 +0000 2018"}, "1026986266099961858": {"userName": "@Dr_Otorongo", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:19:40 +0000 2018"}, "1026986465564274688": {"userName": "@Adofatemi", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:20:28 +0000 2018"}, "1026986659412422656": {"userName": "@MarFPaz", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:21:14 +0000 2018"}, "1026986696313917440": {"userName": "@sspxs", "body": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Velarde de todas. No pasa nada con Mu\u00f1oz.", "date": "Wed Aug 08 00:21:23 +0000 2018"}, "1026986920914690049": {"userName": "@Anthony70793199", "body": "@humberto_lay yo si estare ahi.", "date": "Wed Aug 08 00:22:17 +0000 2018"}, "1026987166621155329": {"userName": "@billduelzone", "body": "Yu-Gi-Oh! Ganadores de los Win-A-Booster! Felicidades! Y gracias por su asistencia y preferencia \ud83d\ude00!  1- Jos\u00e9 Luis Torres Chavira con Mekk-Knights 1- Eduardo Ramirez Galarza con Dinos 1- Jorge Armando Mendias Casta\u00f1eda con Goukis 1- Ronaldo Ortega con Paleozoicos", "date": "Wed Aug 08 00:23:15 +0000 2018"}, "1026987361295642625": {"userName": "@alejand83768953", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:24:02 +0000 2018"}, "1026987491071541249": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "@DanielUrresti1 no esperabamos menos de alguien tan vil y bajo como este se\u00f1or.", "date": "Wed Aug 08 00:24:33 +0000 2018"}, "1026987600970752000": {"userName": "@bobsparz", "body": "@sspxs @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Lo importante es ya escoger porque lamentablemente los otros candidatos que puntean son fujimontesinistas y yo no quiero eso para la ciudad.", "date": "Wed Aug 08 00:24:59 +0000 2018"}, "1026987689764171777": {"userName": "@paulamurilloes", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap El peruano sigue sumido en la ignorancia. La salud moral les importa un c@\u00a3@\u00bf0.", "date": "Wed Aug 08 00:25:20 +0000 2018"}, "1026987748463439872": {"userName": "@Sebvill2", "body": "@DanielUrresti1 No gracias", "date": "Wed Aug 08 00:25:34 +0000 2018"}, "1026988349016428544": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @nizefer: @DanielUrresti1 @IDL_Rivera @COMISEDH T\u00edo sigue firme en tu l\u00ednea, no te distraigas con gente q por ganarse un poquito m\u00e1s de\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:27:57 +0000 2018"}, "1026988691997290496": {"userName": "@IrenePopescu", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:29:19 +0000 2018"}, "1026988809714655232": {"userName": "@punisher23478", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:29:47 +0000 2018"}, "1026989132764131329": {"userName": "@yobanaVela", "body": "@DanielUrresti1 Vamos sigue adelante yo te apoyo..eres la mejor opcion Yo te tengo Fe.", "date": "Wed Aug 08 00:31:04 +0000 2018"}, "1026989482460045314": {"userName": "@SusyRuibal", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:32:27 +0000 2018"}, "1026989513699192832": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @HPurhuaya: @DanielUrresti1 La guerra sucia esta comenzando, acaso tienen miedo a perder la mamadera\ud83d\ude44\ud83d\ude44Queremos una Lima, pensando en el\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:32:35 +0000 2018"}, "1026989547182280704": {"userName": "@bkmika", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao q hizo x Miraflores? con todo ese dinero q entra ah\u00ed, deberia ser como Beverly Hill's", "date": "Wed Aug 08 00:32:43 +0000 2018"}, "1026989553293373440": {"userName": "@Corfel111gmail1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:32:44 +0000 2018"}, "1026989824090275840": {"userName": "@Alexpermur", "body": "@DanielUrresti1 Te apoyamos desde Arequipa Sr. Urresti, pero quer\u00edamos verte en el Congreso ojala m\u00e1s adelante postules....", "date": "Wed Aug 08 00:33:49 +0000 2018"}, "1026990340602048512": {"userName": "@Capital967", "body": "\ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00edas?  \u25b6No te pierdas Alerta Capital con Jes\u00fas Miguel Calder\u00f3n, ma\u00f1ana a partir de las 12pm. \ud83d\udcfb En vivo: https://t.co/fsMO5T2BI9 https://t.co/ZGmvVbWvRo", "date": "Wed Aug 08 00:35:52 +0000 2018"}, "1026990557816664065": {"userName": "@Guasn50", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao FUERZA POPULAR POR SIEMPRE Y M\u00c1S AUN SI SIGUEN LOS ATAQUES,DIFAMACIONES,MENTIRAS,CALUMNIAS Y M\u00c1S", "date": "Wed Aug 08 00:36:44 +0000 2018"}, "1026990618231406592": {"userName": "@Guasn50", "body": "RT @Guasn50: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:36:58 +0000 2018"}, "1026990620563398657": {"userName": "@moebiugz", "body": "RT @victori39804465: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Mun\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:36:59 +0000 2018"}, "1026990639760769024": {"userName": "@Mauro74103174", "body": "RT @quiquecalmet: Nunca se preguntaron c\u00f3mo se pagaban  las cuentas? https://t.co/fTlJC1CZV5", "date": "Wed Aug 08 00:37:03 +0000 2018"}, "1026990897605562368": {"userName": "@kecotera", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:38:05 +0000 2018"}, "1026991443620052992": {"userName": "@mmjhans", "body": "@Capital967 @BeingoleaA La hora de yola!!!!", "date": "Wed Aug 08 00:40:15 +0000 2018"}, "1026991467728916481": {"userName": "@PicarelMaria", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:40:21 +0000 2018"}, "1026991592597544961": {"userName": "@jeyce91", "body": "@DanielUrresti1 mas cierto no pude ver algo. https://t.co/Gm2ctOigEj", "date": "Wed Aug 08 00:40:50 +0000 2018"}, "1026991607319613441": {"userName": "@MIOPINION1943", "body": "@Capital967 @BeingoleaA BURBUJITOS\u00bfDESAPARECERA LOS PEAJES Y SEGUIRAN LOCRANDOSE PRO TRANSPORTES DEL MUDO Y CON ORDENANZA DICTARAS LIBRE TRANSITO DERECHOS CONSTITUCIONAL?HABLA,TE ESCUCHAMOS.", "date": "Wed Aug 08 00:40:54 +0000 2018"}, "1026991788719046656": {"userName": "@Tana59641489", "body": "Qui\u00e9n cerr\u00f3 el famoso TACORA https://t.co/TcMwYDWluJ", "date": "Wed Aug 08 00:41:37 +0000 2018"}, "1026991872349286400": {"userName": "@claudisu27", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:41:57 +0000 2018"}, "1026992398113677313": {"userName": "@naysha_fer", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:44:02 +0000 2018"}, "1026992628619993089": {"userName": "@Tana59641489", "body": "ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "date": "Wed Aug 08 00:44:57 +0000 2018"}, "1026992823462252546": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:45:44 +0000 2018"}, "1026993060297760768": {"userName": "@veroca327", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:46:40 +0000 2018"}, "1026993198755983360": {"userName": "@bobsparz", "body": "Reci\u00e9n en una 3ra etapa puedo analizar las ideas de los candidatos que no han sido descartados.  Es as\u00ed como de 20 candidatos para la alcald\u00eda de Lima me quedo con dos: @JorgeMunozAP y @ManuelVelardeD.  Espero que hagan el mismo ejercicio. Lo mismo aplicar\u00e9 para Surco.", "date": "Wed Aug 08 00:47:13 +0000 2018"}, "1026993359452299264": {"userName": "@NegociosGestor", "body": "@Capital967 @BeingoleaA Sres. @BeingoleaA @Capital967 Que acci\u00f3n aplicar\u00eda usted, para gestionar la reestructuraci\u00f3n de la Municipalidad De Lima, y unificar\u00eda las \u00e1reas de gesti\u00f3n municipal, para as\u00ed eliminar la burocracia municipal?", "date": "Wed Aug 08 00:47:52 +0000 2018"}, "1026993435599888386": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @eldossier_peru: Este es el video en el que se explica una parte del plan de seguridad ciudadana del candidato de PP, Daniel Urresti (Pr\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:48:10 +0000 2018"}, "1026993482093809671": {"userName": "@RicoMachuca", "body": "@DanielUrresti1 tranqui Daniel q sabemos has tenido algunos problemas y q si la verdad esta de tu lado nada te pasara asi q viendo todo este ramillte de candidatos creo q f\u00e1cil te la llevas", "date": "Wed Aug 08 00:48:21 +0000 2018"}, "1026993482295123968": {"userName": "@claudics", "body": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Huuumm interesante. Aunque sean vistos como pitucos y que es m\u00e1s f\u00e1cil administrar un distrito con plata que una ciudad tan ca\u00f3tica, desorganizada y de alma corrupta, los dem\u00e1s candidatos dan verg\u00fcenza ajena.", "date": "Wed Aug 08 00:48:21 +0000 2018"}, "1026993729935212544": {"userName": "@plantadeorilla", "body": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Velarde es una opci\u00f3n interesante ante tanto corrupto.", "date": "Wed Aug 08 00:49:20 +0000 2018"}, "1026993771190341638": {"userName": "@augusegui", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:49:30 +0000 2018"}, "1026993806942633990": {"userName": "@bobsparz", "body": "@claudics @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP https://t.co/jtbLU7hMM9", "date": "Wed Aug 08 00:49:38 +0000 2018"}, "1026993934671720448": {"userName": "@jrgacuna", "body": "RT @yammir23: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:50:09 +0000 2018"}, "1026994012874518528": {"userName": "@RasecTony", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:50:27 +0000 2018"}, "1026994197616844805": {"userName": "@zorka_lushka", "body": "RT @jimmycerf: @peru21noticias @alvaroreyesq Keiko, ni corta ni perezosa, aprovecha el momento! \ud83c\udf78  @CaroCabrera99 @JudyRo94 @NicolasLucar @\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:51:11 +0000 2018"}, "1026994326142902272": {"userName": "@ChabelaRapela", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:51:42 +0000 2018"}, "1026994629353385984": {"userName": "@IngJoseCalcina", "body": "@DanielUrresti1 @dsalaverryv @SUNATOficial YO SOY MICROEMPRESARIO Y DEBO RENTA A LA SUNAT Y NO ME CORRO DE LAS DEUDAS, POR ESO LO PAGO EN PARTES Y ESTOY CUMPLIENDO PORQUE SOY PERUANO A CARTA CABAL, A ESOS QUE NO PAGAN ME DAN MUCHA PENA PORQUE POCO AMOR MUESTRAN A SU PAIS...Y TELEFONICA QUE PASA QUE NO PAGA?...BASTA YA...", "date": "Wed Aug 08 00:52:54 +0000 2018"}, "1026994774807638016": {"userName": "@cesarsuarezviv1", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:53:29 +0000 2018"}, "1026994800384458752": {"userName": "@bobsparz", "body": "@claudics @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Eso de \"pitucos\" es como cuando las personas hablan del \"caviar\" o hablan del discurso del \"privilegio\". Me parece que son formas de discriminar no relacionadas a lo \u00e9tico ni lo ideol\u00f3gico que es a lo que debemos apuntar.", "date": "Wed Aug 08 00:53:35 +0000 2018"}, "1026994806902456320": {"userName": "@javierfalcons", "body": "@DanielUrresti1 Si ya te vi, burl\u00e1ndote de una mujer que te acusa de violaci\u00f3n.", "date": "Wed Aug 08 00:53:37 +0000 2018"}, "1026994880965500929": {"userName": "@jrgacuna", "body": "@DN_Mariano @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao el mismo?... no lo creo. pero vale aclare.", "date": "Wed Aug 08 00:53:54 +0000 2018"}, "1026995029057961984": {"userName": "@jrgacuna", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:54:30 +0000 2018"}, "1026995663412908033": {"userName": "@RaphaelGmez", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:57:01 +0000 2018"}, "1026995723827650563": {"userName": "@CUCHOJIM", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:57:15 +0000 2018"}, "1026995737899532290": {"userName": "@jdcieza", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:57:19 +0000 2018"}, "1026995743104614400": {"userName": "@liliana2sd", "body": "@DanielUrresti1 \ud83e\udd14 \"Los Intocables Ediles forman parte de \u201cLa mancha amarilla\u201d, una red de burgomaestres delincuentes catapultados por dos agrupaciones pol\u00edticas: Solidaridad Nacional de Luis Casta\u00f1eda Lossio y Podemos Per\u00fa de Jos\u00e9 Luna G\u00e1lvez.\" OJO #DecideBien", "date": "Wed Aug 08 00:57:20 +0000 2018"}, "1026995797555138560": {"userName": "@Nescar27hotmai8", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:57:33 +0000 2018"}, "1026995948092837888": {"userName": "@PonzoniE", "body": "@DanielUrresti1 Que gusto, sin dar nada a cambio es as\u00ed como se trabaja, suerte.", "date": "Wed Aug 08 00:58:09 +0000 2018"}, "1026995979147534337": {"userName": "@pecadoblanco", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 00:58:16 +0000 2018"}, "1026996254604226560": {"userName": "@claudics", "body": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Es eso mismo, tu origen social o racial no debe tener que ver con logros profesionales y capacidad de administraci\u00f3n pero siempre lo utilizan para bajarse candidatos. Por eso se recurre a los apodos para hacerlos cercanos al pueblo \"colorao\", \"cejas\", etc.", "date": "Wed Aug 08 00:59:22 +0000 2018"}, "1026996483294461952": {"userName": "@Amafuerte1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:00:16 +0000 2018"}, "1026996763075522561": {"userName": "@RadasCarmen", "body": "@Walter020586 @DanielUrresti1 Si que Urresti acepte un debate. Kike Ocrospoma hace tiempo est\u00e1 invitandolo a debatir.", "date": "Wed Aug 08 01:01:23 +0000 2018"}, "1026996959943507969": {"userName": "@bobsparz", "body": "@claudics @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP Hay analistas que ya est\u00e1n posicionando \"el discurso del privilegio\" como motivo para justificar ciertas hipocres\u00edas o elementos ajenos a la \u00e9tica. Lamentable eso.", "date": "Wed Aug 08 01:02:10 +0000 2018"}, "1026997169541337091": {"userName": "@arturo1merino", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:03:00 +0000 2018"}, "1026997416581582848": {"userName": "@esqc_", "body": "El mismo hijo del notario que \"legaliza\" la carta notarial que tanto Daniel Urresti viene circulando por redes sociales y ha presentado en juicio recalca que el documento es \u00a1FALSO! Incre\u00edble el cinismo de ese se\u00f1or que solo busca en la pol\u00edtica evadir la justicia \ud83d\ude12.", "date": "Wed Aug 08 01:03:59 +0000 2018"}, "1026997702192766986": {"userName": "@higadoconpatas", "body": "@bobsparz @ManuelVelardeD @JorgeMunozAP El cej\u00f3n me bloque\u00f3 solo porque un d\u00eda le dije: \"T\u00edo Ceja, bendiceme\"", "date": "Wed Aug 08 01:05:07 +0000 2018"}, "1026997751220002821": {"userName": "@MariaFrnandzLam", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Que vivan los hermanitos!!!", "date": "Wed Aug 08 01:05:19 +0000 2018"}, "1026998005440937984": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:06:19 +0000 2018"}, "1026998108641812481": {"userName": "@jemsDesign", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:06:44 +0000 2018"}, "1026998114861891585": {"userName": "@GracedeSantaF", "body": "RT @SusanaBrambilla: As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 https://t.co/hh11\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:06:45 +0000 2018"}, "1026998358529982464": {"userName": "@Hildamaro12", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:07:44 +0000 2018"}, "1026998729054806017": {"userName": "@libra5100", "body": "@Capital967 @BeingoleaA Por qu\u00e9 en @smp pusieron a un candidato a dedo. Casi a puertas de las \"elecciones internas sali\u00f3 un candidato invitado y a puertas de las elecciones de bases sali\u00f3 uno que nunca hizo campa\u00f1a?", "date": "Wed Aug 08 01:09:12 +0000 2018"}, "1026999048199393282": {"userName": "@LoenidL", "body": "@Capital967 @BeingoleaA \u00bfCuando asuma el cargo de alcalde Daniel Urresti, le har\u00e1 llegar sus propuestas para ayudar en su gesti\u00f3n?", "date": "Wed Aug 08 01:10:28 +0000 2018"}, "1026999088137560066": {"userName": "@luzsoto12459911", "body": "@DanielUrresti1 hoy en dia estos se\u00f1ores solo quieren  perjudicar a la gente a no ser que sea uno de sus conocidos a no a ellos los tratan como reyes todos los privilegios les dan", "date": "Wed Aug 08 01:10:37 +0000 2018"}, "1026999216391049218": {"userName": "@mayasalver", "body": "@DanielUrresti1 No le haga caso gral urresti...el que est\u00e1 desesperado es ese...ya sabemos quien lo manda...siga adelante", "date": "Wed Aug 08 01:11:08 +0000 2018"}, "1026999434939265024": {"userName": "@jose_zavals", "body": "No fue Jorge el Sony Alarc\u00f3n", "date": "Wed Aug 08 01:12:00 +0000 2018"}, "1026999593664499714": {"userName": "@eop64", "body": "RT @DN_Mariano: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLi\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:12:38 +0000 2018"}, "1026999622001156097": {"userName": "@MikyMGM", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:12:45 +0000 2018"}, "1026999666141999106": {"userName": "@eop64", "body": "RT @Justo_Takayama: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:12:55 +0000 2018"}, "1026999739571687424": {"userName": "@MarcelaMuzz", "body": "Gracias por tu valentia @laumunozmdz", "date": "Wed Aug 08 01:13:13 +0000 2018"}, "1026999747268304897": {"userName": "@eop64", "body": "RT @_CorazonSalvaj: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Muno\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:13:15 +0000 2018"}, "1026999894530301953": {"userName": "@eop64", "body": "RT @JovenesConFP: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoza\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:13:50 +0000 2018"}, "1026999992110800897": {"userName": "@oscarmenazapata", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:14:13 +0000 2018"}, "1027000003498258432": {"userName": "@SELVAATENIX", "body": "RT @MarcelaMuzz: Gracias por tu valentia @laumunozmdz https://t.co/y5nN4niW3v", "date": "Wed Aug 08 01:14:16 +0000 2018"}, "1027000013128392706": {"userName": "@rgoyti", "body": "@Capital967 @BeingoleaA Ese antipatico se presenta??? Ajjjj", "date": "Wed Aug 08 01:14:18 +0000 2018"}, "1027000347385061377": {"userName": "@MartaGracielaG", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:15:38 +0000 2018"}, "1027000406650642434": {"userName": "@telerinonline", "body": "RT @MarcelaMuzz: Gracias por tu valentia @laumunozmdz https://t.co/y5nN4niW3v", "date": "Wed Aug 08 01:15:52 +0000 2018"}, "1027000579694972928": {"userName": "@BastosLeida", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:16:33 +0000 2018"}, "1027000874965581826": {"userName": "@LaFlora9", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:17:44 +0000 2018"}, "1027001100266815488": {"userName": "@hernandardo", "body": "RT @MarcelaMuzz: Gracias por tu valentia @laumunozmdz https://t.co/y5nN4niW3v", "date": "Wed Aug 08 01:18:37 +0000 2018"}, "1027001299731181568": {"userName": "@clogonzalez_", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:19:25 +0000 2018"}, "1027001365745283072": {"userName": "@negrocrema77", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:19:41 +0000 2018"}, "1027001666795720705": {"userName": "@AiditaWc", "body": "RT @lizlujan21: \u2066@JorgeMunozAP\u2069 y #Mica # PlazaSanMart\u00edn https://t.co/L5kd7GuMoP", "date": "Wed Aug 08 01:20:52 +0000 2018"}, "1027001689461739520": {"userName": "@horasas", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:20:58 +0000 2018"}, "1027002093452881920": {"userName": "@Scoutandino", "body": "RT @Tana59641489: ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "date": "Wed Aug 08 01:22:34 +0000 2018"}, "1027002094606270464": {"userName": "@draAnaliaPerez", "body": "RT @ComunidadMitre: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es te\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:22:34 +0000 2018"}, "1027002164659535872": {"userName": "@beatrizbostera3", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:22:51 +0000 2018"}, "1027002241285271552": {"userName": "@Joseph36396187", "body": "@DanielUrresti1 ! https://t.co/ZHpWJ8gzu2", "date": "Wed Aug 08 01:23:09 +0000 2018"}, "1027002468318806016": {"userName": "@marcenunez127", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:24:03 +0000 2018"}, "1027003081173680128": {"userName": "@asdrubal881", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:26:30 +0000 2018"}, "1027003336279683072": {"userName": "@jedimirror", "body": "RT @jimmycerf: @peru21noticias @alvaroreyesq Keiko, ni corta ni perezosa, aprovecha el momento! \ud83c\udf78  @CaroCabrera99 @JudyRo94 @NicolasLucar @\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:27:30 +0000 2018"}, "1027003501958848512": {"userName": "@susanlambrr", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:28:10 +0000 2018"}, "1027003531356778496": {"userName": "@Gracevi88", "body": "RT @maralaska: @DanielUrresti1 el cari\u00f1o hacia URRESTI  va creciendo la gente ya no quiere convivir con corrupci\u00f3n est\u00e1n hastiados de ver c\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:28:17 +0000 2018"}, "1027003619990757382": {"userName": "@scrovett", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:28:38 +0000 2018"}, "1027003773393231872": {"userName": "@Ivan12996893", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:29:15 +0000 2018"}, "1027003985557942272": {"userName": "@Oscarcito182", "body": "@DanielUrresti1 @DanielUrresti1 Yo si creo en tu palabra, y se que la cumplir\u00e1s, asi que mi voto ya est\u00e1 decidido. Ahora toca que mis amigos y familiares conozcan tus propuestas.", "date": "Wed Aug 08 01:30:05 +0000 2018"}, "1027004211878420481": {"userName": "@Gracevi88", "body": "Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1.", "date": "Wed Aug 08 01:30:59 +0000 2018"}, "1027004225044275201": {"userName": "@kala72lol", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:31:02 +0000 2018"}, "1027004287715553280": {"userName": "@JuanPalma_Surco", "body": "Acomp\u00e1\u00f1enos junto a nuestro l\u00edder y candidato a la alcald\u00eda de #Lima, el Arq. @humberto_lay, a recorrer las calles de la Urb. Los Pr\u00f3ceres  de #Santiago de Surco.   Juan Palma  Alcalde de #Surco 2019 Restauraci\u00f3n Nacional \ud83c\udf3e #SurcoConPalma #JuanPalma #ObrasConHonestidad https://t.co/cAH9LO4NDb", "date": "Wed Aug 08 01:31:17 +0000 2018"}, "1027004325149782016": {"userName": "@Gracevi88", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:31:26 +0000 2018"}, "1027004334276534273": {"userName": "@rosasydonayres", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:31:28 +0000 2018"}, "1027004381647040512": {"userName": "@romilopezcam", "body": "RT", "date": "Wed Aug 08 01:31:40 +0000 2018"}, "1027004413276291072": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@Joseph36396187 @DanielUrresti1 Creo que si faltara, tiene una alcald\u00eda pr\u00f3xima a gobernar y no tiene tiempo que perder", "date": "Wed Aug 08 01:31:47 +0000 2018"}, "1027004605551534080": {"userName": "@Oscarcito182", "body": "@javierfalcons @DanielUrresti1 Pronto lo tendr\u00e1s de alcalde \ud83d\ude1c", "date": "Wed Aug 08 01:32:33 +0000 2018"}, "1027004821746999296": {"userName": "@INGVILLACREZ", "body": "@pamelavgonzales @MijaelGLP @peru21noticias AAAAAA... .. SOSPECHO QUE LO ESTA HACIENDO PARA SALIR COMO HEROE Y NO AFRONTAR LA DENUNCIA DE @DanielUrresti1  ... QUE OPINAN AMIGOS?..... QUE RARO QUE AHORA SALGA EL TEMA DE MOVADEF ... JAAA..CORTINA DE QUIEN SERA?.. @FiscaliaPeru  POR FAVOR ... POR FAVOR DONDE ESTAMOS ... ?", "date": "Wed Aug 08 01:33:24 +0000 2018"}, "1027004841942548480": {"userName": "@Esteban20837454", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:33:29 +0000 2018"}, "1027004863832580096": {"userName": "@1Menfis", "body": "RT @MarcelaMuzz: Gracias por tu valentia @laumunozmdz https://t.co/y5nN4niW3v", "date": "Wed Aug 08 01:33:35 +0000 2018"}, "1027004978001575937": {"userName": "@JDANIELQF", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:34:02 +0000 2018"}, "1027005198894555136": {"userName": "@INGVILLACREZ", "body": "@DanielUrresti1 HAY UNA NOTICIA QUE AHORA QUE LUIS LANDA ACUSARA AL MOVADEF...JUSTO AHORA.. PARA MI QUE ES CORTINA DE HUMO .... ES MI OPINION ... QUE OPINAN?", "date": "Wed Aug 08 01:34:54 +0000 2018"}, "1027005202661031937": {"userName": "@GracedeSantaF", "body": "RT @MarcelaMuzz: Gracias por tu valentia @laumunozmdz https://t.co/y5nN4niW3v", "date": "Wed Aug 08 01:34:55 +0000 2018"}, "1027005235703767042": {"userName": "@TonyMan21069547", "body": "Cri Cri... mi...\ud83c\udfb5", "date": "Wed Aug 08 01:35:03 +0000 2018"}, "1027005366733885440": {"userName": "@Gracevi88", "body": "@DanielUrresti1 Saco y corbata de adorno para estos facinerosos. Siga confiando la JUSTICIA DIVINA no falla.", "date": "Wed Aug 08 01:35:34 +0000 2018"}, "1027005545021140995": {"userName": "@adripro59", "body": "RT @ComunidadMitre: Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de CFK a prisi\u00f3n. \u201cMi esposo es te\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:36:17 +0000 2018"}, "1027005562779836416": {"userName": "@Oscarcito182", "body": "@MuniLima Pronto tomara el tim\u00f3n el sr. @DanielUrresti1 y Lima saldr\u00e1 de su estancamiento gracias a las ideas idiotas que tuvo ese alcalde amarillo.", "date": "Wed Aug 08 01:36:21 +0000 2018"}, "1027005695508529152": {"userName": "@negroaraoz", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:36:53 +0000 2018"}, "1027005697278586880": {"userName": "@PCASRIV", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:36:53 +0000 2018"}, "1027005984961691649": {"userName": "@liewivi", "body": "@alexismatute12 @DanielUrresti1 Cuando e das cuenta que no te quieren en carrera, pero el pueblo si te respalda", "date": "Wed Aug 08 01:38:02 +0000 2018"}, "1027005991429332993": {"userName": "@JuanPalma_Surco", "body": "Acomp\u00e1\u00f1ennos junto a nuestro l\u00edder y candidato a la alcald\u00eda de #Lima, el Arq. @humberto_lay, a recorrer la Urb. Los Pr\u00f3ceres de #SantiagoDeSurco.  Los esperamos!   #SurcoConLay #SurcoConPalma   Juan Palma Alcalde de #Surco 2019 Restauraci\u00f3n Nacional \ud83c\udf3e #ObrasConHonestidad https://t.co/133w23Q6FH", "date": "Wed Aug 08 01:38:03 +0000 2018"}, "1027006185889771520": {"userName": "@Libertad987", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 No creo que eso sea bueno, si renuncia a qui\u00e9n dej\u00e1? A los candidatos de Luna? As\u00ed tampoco es.  Si votan por Podemos es por \u00c9l, no por el partido, creo que no est\u00e1 siendo serio en esa parte.", "date": "Wed Aug 08 01:38:50 +0000 2018"}, "1027006283344429057": {"userName": "@liewivi", "body": "@DanielUrresti1 Se\u00f1or Urresti todo Lima lo respalda, as\u00ed traten de da\u00f1arlo no podr\u00e1n porque la gente ya se di\u00f3 cuenta que usted es la soluci\u00f3n para nuestra Lima querida", "date": "Wed Aug 08 01:39:13 +0000 2018"}, "1027006363346628610": {"userName": "@liewivi", "body": "@DanielUrresti1 #NoPodran #SigueTioUrresti", "date": "Wed Aug 08 01:39:32 +0000 2018"}, "1027006661926572034": {"userName": "@liewivi", "body": "@DanielUrresti1 Ya era hora en la TV! Total todos en Lima ya est\u00e1n hablando de ti #VamosUrresti", "date": "Wed Aug 08 01:40:43 +0000 2018"}, "1027006784660221953": {"userName": "@javierfalcons", "body": "@Oscarcito182 @DanielUrresti1 Ok, Urresti lover. Cada uno con sus principios.", "date": "Wed Aug 08 01:41:12 +0000 2018"}, "1027007160201490432": {"userName": "@edmundosantacr1", "body": "@DanielUrresti1 Donde pone el ojo pone la https://t.co/b9XEAQXLVt el NUEVO L\u00cdDER POL\u00cdTICO QUE SABE Y TIENE CORAJE HONESTIDAD Y LEALTAD CON SU PUEBLO DANIEL URRESTI ELERA  ALCALDE DE LIMA 2018.Y COMBATIRA LA DELINCUENCIA Y ORDENARA EL TRANSPORTE URBANO. El resto biene por A\u00d1ADIDURA. tu ALCALDE.", "date": "Wed Aug 08 01:42:42 +0000 2018"}, "1027007272550060034": {"userName": "@rimema12482", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap Nada que ver con los fujimoristas por que esta mas infectados con la corrupcion y las actitudes delincuenciales.", "date": "Wed Aug 08 01:43:09 +0000 2018"}, "1027007466708652038": {"userName": "@Acumpa3", "body": "RT @lualsire: @resochifle @DanielUrresti1 @suselparedes Villaran es otro tema q la t\u00eda resolver\u00e1 ojo y q todo corrupto vaya preso", "date": "Wed Aug 08 01:43:55 +0000 2018"}, "1027007506558660609": {"userName": "@CLC_PE", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:44:05 +0000 2018"}, "1027007537449717760": {"userName": "@carisa45hotmai1", "body": "@DanielUrresti1 M\u00e1s que tu posici\u00f3n me preocupa tu situaci\u00f3n legal dado que hasta el momento no hay una sentencia firme que te declare inocente.", "date": "Wed Aug 08 01:44:12 +0000 2018"}, "1027007637488119813": {"userName": "@YapaKhuyay", "body": "@RicardoBelmontC Muestre las obras y el costo...", "date": "Wed Aug 08 01:44:36 +0000 2018"}, "1027007824403079169": {"userName": "@MonicaF_Mia", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:45:20 +0000 2018"}, "1027007903088214018": {"userName": "@jaimeiberos", "body": "RT @Guasn50: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:45:39 +0000 2018"}, "1027008310501879808": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "RT @jeyce91: @DanielUrresti1 mas cierto no pude ver algo. https://t.co/Gm2ctOigEj", "date": "Wed Aug 08 01:47:16 +0000 2018"}, "1027008384300658691": {"userName": "@jeyce91", "body": "RT @jeyce91: @DanielUrresti1 mas cierto no pude ver algo. https://t.co/Gm2ctOigEj", "date": "Wed Aug 08 01:47:34 +0000 2018"}, "1027008400444542977": {"userName": "@Gracevi88", "body": "RT @srcandidato1: An\u00e1lisis 06Ago  Ayer, barri\u00f3 @DanielUrresti1 tiene la mejor Positividad, Alegr\u00eda e Intenci\u00f3n de Voto.  la mayor negativid\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:47:38 +0000 2018"}, "1027008428458303489": {"userName": "@mancora2017", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:47:44 +0000 2018"}, "1027009172607516673": {"userName": "@EdgarJulca", "body": "Habr\u00eda que tomarle la palabra... Necesita primero decisi\u00f3n, estrategia y acci\u00f3n", "date": "Wed Aug 08 01:50:42 +0000 2018"}, "1027009173102518273": {"userName": "@guardianfernan", "body": "@eldossier_peru @DanielUrresti1 Pucha entonces cerrar\u00e1 el chongreso, por q ah\u00ed todo lo que tienen son robados al Per\u00fa.", "date": "Wed Aug 08 01:50:42 +0000 2018"}, "1027009266119585792": {"userName": "@_LaAlameda", "body": "RT @_LaAlamedaMich: #Losbuscamos Ana S\u00e1nchez, Diego Maldonado y Luis Casta\u00f1eda #Michoac\u00e1n https://t.co/7JHjgVPmdF", "date": "Wed Aug 08 01:51:04 +0000 2018"}, "1027009561092341760": {"userName": "@angeeliqaaa", "body": "RT @duhnia: Para que no se olviden: Daniel Urresti, candidato a la alcald\u00eda de Lima, fue DENUNCIADO PENALMENTE POR VIOLACION SEXUAL. Y ahor\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:52:14 +0000 2018"}, "1027009626741587968": {"userName": "@andyronzoni", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:52:30 +0000 2018"}, "1027009876072050688": {"userName": "@berenice_debora", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:53:30 +0000 2018"}, "1027009910754734080": {"userName": "@maryluna20151", "body": "RT @de_patty: Asuuuuuuu..  @Renzo_Reggiardo me da mala espina...su pasado fujimor\u00edsta qu\u00e9 miedo!!!y @luchocastanedap hijo de corrupto que s\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:53:38 +0000 2018"}, "1027010362871308288": {"userName": "@Javier87520623", "body": "RT @Gracevi88: Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1. https://t.co/h\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:55:26 +0000 2018"}, "1027010373680095243": {"userName": "@alexismatute12", "body": "RT @Gracevi88: Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1. https://t.co/h\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:55:28 +0000 2018"}, "1027010383553474560": {"userName": "@Jose34616346", "body": "RT @Gracevi88: Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1. https://t.co/h\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:55:31 +0000 2018"}, "1027010394282512384": {"userName": "@ndrloreto", "body": "RT @Gracevi88: Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1. https://t.co/h\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:55:33 +0000 2018"}, "1027010723086561280": {"userName": "@Patrivlio", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:56:51 +0000 2018"}, "1027011160732848128": {"userName": "@monelga", "body": "Memoria", "date": "Wed Aug 08 01:58:36 +0000 2018"}, "1027011356707508224": {"userName": "@mizp0890", "body": "RT @jesrioja: Nuestra ciudad se encuentra en caos, necesitamos un alcalde con conciencia, valores y mano dura. Estoy analizando la lista de\u2026", "date": "Wed Aug 08 01:59:23 +0000 2018"}, "1027011514413330437": {"userName": "@INGVILLACREZ", "body": "@DanielUrresti1 no necesitamos que la muni de lima sea de la se\u00f1ora k... abajo reggiardo .. =/", "date": "Wed Aug 08 02:00:00 +0000 2018"}, "1027011742503788551": {"userName": "@themanayas", "body": "@DanielUrresti1 Reggiardo piensa que teniendo su programita \"Alto al crimen\", donde \u00e9l s\u00f3lo es el presentador, va a hacer algo como alcalde.", "date": "Wed Aug 08 02:00:55 +0000 2018"}, "1027012039661821952": {"userName": "@munaynina", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:02:05 +0000 2018"}, "1027012054295740416": {"userName": "@Esteban20837454", "body": "Que fuerte.", "date": "Wed Aug 08 02:02:09 +0000 2018"}, "1027012163804782592": {"userName": "@plumaydata1", "body": "@DanielUrresti1 La peste fujiapromontesinista, siempre ha operado as\u00ed. Son una pandemia, peor que un c\u00e1ncer.", "date": "Wed Aug 08 02:02:35 +0000 2018"}, "1027012307921108992": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 En reuni\u00f3n no molestar! https://t.co/h4iSeveJy6", "date": "Wed Aug 08 02:03:09 +0000 2018"}, "1027012341056106496": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "@DanielUrresti1 son el #tripleteDelMal https://t.co/AnCt3LUOZo", "date": "Wed Aug 08 02:03:17 +0000 2018"}, "1027012532224057344": {"userName": "@alexismatute12", "body": "@DanielUrresti1 sin duda quieren empapelar todo de \"naranja\"", "date": "Wed Aug 08 02:04:03 +0000 2018"}, "1027012694640140293": {"userName": "@JChuquicondor", "body": "@Manifiesto_pe @exitosape @RadioExitosaPe @Phill_Butters @betoasaberatv @KarlaSchaefer @YeniVilcatoma2 @ONPE_oficial @JNE_Peru @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo Que cobard\u00eda la de este diario, le deben algo al reo R\u00edos? Porque flaquean para tocar San Martin ? @exitosape es peor que el pasquin llamado @larepublica_pe .", "date": "Wed Aug 08 02:04:42 +0000 2018"}, "1027012728785960962": {"userName": "@Jose34616346", "body": "@DanielUrresti1 Estas ratas deben irse al ca\u00f1o no mas", "date": "Wed Aug 08 02:04:50 +0000 2018"}, "1027012954846388224": {"userName": "@wsilvaj", "body": "RT @Javier87520623: @DanielUrresti1 En reuni\u00f3n no molestar! https://t.co/h4iSeveJy6", "date": "Wed Aug 08 02:05:44 +0000 2018"}, "1027012968473616384": {"userName": "@ndrloreto", "body": "@DanielUrresti1 Entre todos debemos acabar con estos delincuentes que solo quieren destruir mas aun el pa\u00eds", "date": "Wed Aug 08 02:05:47 +0000 2018"}, "1027013154650378241": {"userName": "@LuisEspinozaCa2", "body": "RT @JoseLuisGil1000: ALCALDES capturados por corrupci\u00f3n son SOLIDARIDAD NACIONAL que dirige Luis CASTA\u00d1EDA LOSSIO Alcalde de Lima, debe pre\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:06:31 +0000 2018"}, "1027013248460226561": {"userName": "@Noahsantiago151", "body": "@DanielUrresti1 Hasta cuando la Se\u00f1ora K? https://t.co/p9eXVk6OGI", "date": "Wed Aug 08 02:06:54 +0000 2018"}, "1027013373173673985": {"userName": "@juancarloszurek", "body": "Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe https://t.co/0riUrv98wB", "date": "Wed Aug 08 02:07:23 +0000 2018"}, "1027013403276140544": {"userName": "@Julian_m_s", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:07:30 +0000 2018"}, "1027013430467805184": {"userName": "@RGalatea", "body": "@DanielUrresti1 no mas Se\u00f1ora K!!! https://t.co/RtYiRo7utD", "date": "Wed Aug 08 02:07:37 +0000 2018"}, "1027013694566359042": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:08:40 +0000 2018"}, "1027013712740327424": {"userName": "@rufus651102", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:08:44 +0000 2018"}, "1027014047584202752": {"userName": "@anamarian2002", "body": "@DanielUrresti1 Todos sabemos lo soberbio que es Butters y lo felpudito que es con la Sra. K, que, seg\u00fan Martha Chavez, podr\u00eda ser la Sra. Kuczynski. Seres despreciables los de FP.", "date": "Wed Aug 08 02:10:04 +0000 2018"}, "1027014180124217344": {"userName": "@cceeflores", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:10:36 +0000 2018"}, "1027014269211160577": {"userName": "@JessyRuiz2", "body": "@DanielUrresti1 Es obvio sacarle de carrera!!", "date": "Wed Aug 08 02:10:57 +0000 2018"}, "1027014400488755200": {"userName": "@HiromiHiga", "body": "RT @Manifiesto_pe: #Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:11:28 +0000 2018"}, "1027014433862766593": {"userName": "@lorena_stern", "body": "@Manifiesto_pe @exitosape @RadioExitosaPe @Phill_Butters @betoasaberatv @KarlaSchaefer @YeniVilcatoma2 @ONPE_oficial @JNE_Peru @DanielUrresti1 @Renzo_Reggiardo Segurito que te apellidas Capu\u00f1ay!", "date": "Wed Aug 08 02:11:36 +0000 2018"}, "1027014736708362241": {"userName": "@yosoy_PPC", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:12:48 +0000 2018"}, "1027014789141352448": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Haga publico este v\u00eddeo tambi\u00e9n Se\u00f1or Zurek https://t.co/ROBr2pFq8O", "date": "Wed Aug 08 02:13:01 +0000 2018"}, "1027014825996705792": {"userName": "@sergioalba", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:13:10 +0000 2018"}, "1027014958729576450": {"userName": "@CrosbyJplr", "body": "@DanielUrresti1 Vamos urresti yo voto por ti no creas en las encuestas tu estas arriba hermano vamos con todo y ordebar lima. Creando puestoa de empleo de calle pero pagando i.puestos.", "date": "Wed Aug 08 02:13:41 +0000 2018"}, "1027014961070047232": {"userName": "@dargor314", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:13:42 +0000 2018"}, "1027015010919350273": {"userName": "@Riki88Reyes", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:13:54 +0000 2018"}, "1027015162832801792": {"userName": "@antonia_0102", "body": "Que rico tipos los zurdos de joder toda la vid al t\u00edo @DanielUrresti1 siento que lo quieren ver orinando, no entiendo otra cosa...dejen en paz a los militares que lucharon por nosotros contra sus hermanos los tucos", "date": "Wed Aug 08 02:14:30 +0000 2018"}, "1027015316193337344": {"userName": "@Tana59641489", "body": "QUE M\u00c1S PRUEBA QUE ES EL CANDIDATO DE LA                #sraK https://t.co/TcMwYDWluJ", "date": "Wed Aug 08 02:15:07 +0000 2018"}, "1027015400616284161": {"userName": "@ALarikko", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:15:27 +0000 2018"}, "1027015629402980352": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @CarmenZapataD: @KaremCraff @psecada @carlossoria_p @canalN_ @DeltaMdelta Gracias por las muestras de cari\u00f1o y respaldo con nuestro cand\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:16:21 +0000 2018"}, "1027015851797565441": {"userName": "@amplave", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:17:14 +0000 2018"}, "1027015883791781888": {"userName": "@alcantaramer93", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:17:22 +0000 2018"}, "1027015921553031176": {"userName": "@DiegoShibolet", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:17:31 +0000 2018"}, "1027016024158351361": {"userName": "@MillaLucho", "body": "@DanielUrresti1 Caradura! Responda a la justicia por el asesinato de un periodista! Es increible que se le permita siquiera postular ... pobre Per\u00fa!", "date": "Wed Aug 08 02:17:55 +0000 2018"}, "1027016088238866437": {"userName": "@KaremCraff", "body": "@psecada @DamasaLaJoven @LourdesFloresN @ppc_peru @BeingoleaA @andrealanata @violetabeas @KASonline @Leaobutron @ccantellas @millaricardo En la foto una parte de los regidores j\u00f3venes que postulan a los diferentes distritos.", "date": "Wed Aug 08 02:18:11 +0000 2018"}, "1027016285597716480": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:18:58 +0000 2018"}, "1027016532579307520": {"userName": "@dosdemaino", "body": "RT @Manifiesto_pe: #Memifiesto | @DanielUrresti1 dice que \"no se casa\" con corruptos, pero en redes sociales le recuerdan su matrimonio con\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:19:57 +0000 2018"}, "1027016539969675264": {"userName": "@CotiAntorena", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:19:58 +0000 2018"}, "1027016763001786369": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@MillaLucho @DanielUrresti1 https://t.co/cPqGuB9Ppk creo que le has perdido pistas a este caso de igual manera te pongo al d\u00eda por ac\u00e1", "date": "Wed Aug 08 02:20:52 +0000 2018"}, "1027016831884832768": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @Gracevi88: Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1. https://t.co/h\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:21:08 +0000 2018"}, "1027017080195952645": {"userName": "@CarmenZapataD", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:22:07 +0000 2018"}, "1027017244247842816": {"userName": "@OskarGmail", "body": "@WaykaPeru Alguien sigue pensando que esta estupidez era buena???   Cc @LuchoCastanedaL @luchocastanedap https://t.co/kekbXMyGUt", "date": "Wed Aug 08 02:22:46 +0000 2018"}, "1027017257048780800": {"userName": "@Javier87520623", "body": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera Claro que hay que denunciar estos casos!!! estamos cansados de tanta injusticia", "date": "Wed Aug 08 02:22:49 +0000 2018"}, "1027017340356120576": {"userName": "@suselparedes", "body": "RT @LizandroPachas1: @DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:23:09 +0000 2018"}, "1027017523181625345": {"userName": "@sarymariana16", "body": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera Claro que hay que denunciar estos casos con nombres y apellidos, estos fiscales corruptos deben estar encerrados", "date": "Wed Aug 08 02:23:53 +0000 2018"}, "1027017589145436162": {"userName": "@yammir23", "body": "RT @yammir23: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:24:08 +0000 2018"}, "1027017869408849921": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @Gracevi88: Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1. https://t.co/h\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:25:15 +0000 2018"}, "1027018038363807747": {"userName": "@dantelopez26", "body": "@DanielUrresti1 @IDL_Rivera tiene que hacerse lo correcto y usted de hecho que siempre lo hace para prevenir las malas discusiones general......", "date": "Wed Aug 08 02:25:56 +0000 2018"}, "1027018553017487361": {"userName": "@KaremCraff", "body": "Ma\u00f1ana @BeingoleaA en Capital.... Recordemos el poder que cada ciudadano tiene con su voto. Es nuestra obligaci\u00f3n estar informados. DESPU\u00c9S NO NOS QUEJEMOS!!! Tenemos derecho a tener un pa\u00eds del que nos sintamos orgullosos. Depende de nosotros.", "date": "Wed Aug 08 02:27:58 +0000 2018"}, "1027018681308651520": {"userName": "@VickyVC52387199", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Juat??? Te la cre\u00edste Jorge Mu\u00f1oz?? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 lo cort\u00e9s no quita lo valiente.. La actitud de los algunas personas hacen la diferencia.. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4fFP", "date": "Wed Aug 08 02:28:29 +0000 2018"}, "1027018759863721992": {"userName": "@rubenllerena", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao MU\u00d1OZ  MENTIROSO   !!", "date": "Wed Aug 08 02:28:48 +0000 2018"}, "1027018905053745154": {"userName": "@VickyVC52387199", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Juat??? Te la cre\u00edste Jorge Mu\u00f1oz?? \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 lo cort\u00e9s no quita lo valiente.. La actitud de algunas personas hacen la diferencia.. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4fFP", "date": "Wed Aug 08 02:29:22 +0000 2018"}, "1027018967846670336": {"userName": "@Rene70153473", "body": "@DanielUrresti1 Bien sr URRESTI  lo maximo", "date": "Wed Aug 08 02:29:37 +0000 2018"}, "1027019029159002113": {"userName": "@VickyVC52387199", "body": "@DN_Mariano @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "date": "Wed Aug 08 02:29:52 +0000 2018"}, "1027019033630130181": {"userName": "@ermitcentty", "body": "@DanielUrresti1 Reggiardo pierde su tiempo, los de Lima ya no quieren taperes de K(FP). Urresti es el candidato para alcalde provincial de Lima.", "date": "Wed Aug 08 02:29:53 +0000 2018"}, "1027019764089212929": {"userName": "@RobertoTinoco84", "body": "@CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Jaajaajaajaajaaajajajaa", "date": "Wed Aug 08 02:32:47 +0000 2018"}, "1027020043702464512": {"userName": "@jharyjhary", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:33:54 +0000 2018"}, "1027020045959000064": {"userName": "@PampaEnLlamas", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:33:54 +0000 2018"}, "1027020274695368705": {"userName": "@RobertdLima", "body": "RT @Javier87520623: @DanielUrresti1 En reuni\u00f3n no molestar! https://t.co/h4iSeveJy6", "date": "Wed Aug 08 02:34:49 +0000 2018"}, "1027020411303854086": {"userName": "@rgoyti", "body": "@BeingoleaA @Capital967  https://t.co/AF7j1EhGfK", "date": "Wed Aug 08 02:35:21 +0000 2018"}, "1027020464621797376": {"userName": "@Ursulalrn", "body": "@rgoyti @Capital967 @BeingoleaA A las burbujitas!", "date": "Wed Aug 08 02:35:34 +0000 2018"}, "1027020787352588288": {"userName": "@JULIOPORLES", "body": "@CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima ES EL SOPLON DE LA SRA...SE CAYO RENZO..HAY GENTE QUE ADORA LA PLATA Y SE METE A LA POLITICA..PERO LA POLITICA ES PARA SERVIR A LA GENTE..", "date": "Wed Aug 08 02:36:51 +0000 2018"}, "1027021135848898561": {"userName": "@NegociosGestor", "body": "@BeingoleaA @Capital967 Sr. @BeingoleaA  Optimizar las \u00e1reas de gesti\u00f3n de cobranzas municipales y las \u00e1reas de permisos de funcionamientos de negocios en general, est\u00e1 de acuerdo o no?", "date": "Wed Aug 08 02:38:14 +0000 2018"}, "1027021138109575168": {"userName": "@Ursulalrn", "body": "@BeingoleaA @rgoyti @Capital967 A las burbujitas!", "date": "Wed Aug 08 02:38:15 +0000 2018"}, "1027021310025711616": {"userName": "@preciado967", "body": "RT @Capital967: \ud83d\udea8| El candidato a la Alcald\u00eda de Lima, @BeingoleaA, estar\u00e1 en @Capital967 para hablar de sus propuestas. \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00ed\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:38:56 +0000 2018"}, "1027021583389548544": {"userName": "@Educol49", "body": "RT @victori39804465: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Mun\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:40:01 +0000 2018"}, "1027021591304171520": {"userName": "@Educol49", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:40:03 +0000 2018"}, "1027021650859044865": {"userName": "@BricenoYany", "body": "@de_patty @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap ... \ud83d\ude0e.. . Falso,: Daniel Urresti, va primero en las encuestas y seria el nuevo ALCALDE DE LIMA..\ud83d\ude4b.!", "date": "Wed Aug 08 02:40:17 +0000 2018"}, "1027021800021090305": {"userName": "@Educol49", "body": "RT @JudithNancy69: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Munoz\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:40:52 +0000 2018"}, "1027022120935665664": {"userName": "@ricardopalacioc", "body": "@dusnayo @QuintoPoderPe @gerardolipe @MuniRimac @YtalaTipula @kikePeramas @DanielUrresti1 @canalN_ @hurgamemoriaPE @LourdesBrninzo1 @fujitrolls @IDL_R @heduardo50 @WaykaPeru Desde mayo con una campa\u00f1a millonaria esta transfuga empezo con el partido de la sra capu\u00f1ay y al mes viro al pastor lay, el af\u00e1n por el poder es astron\u00f3mico, y para en los asentamientos humanos comprando votos.", "date": "Wed Aug 08 02:42:09 +0000 2018"}, "1027022196710014977": {"userName": "@JULIOPORLES", "body": "@DanielUrresti1 ES EL SOPLON DE LA SRA K. SE CAYO RENZO..HAY GENTE QUE ADORA LA PLATA Y SE METE A LA POLITICA..PERO LA POLITICA ES PARA SERVIR A LA GENTE..", "date": "Wed Aug 08 02:42:27 +0000 2018"}, "1027022304432336896": {"userName": "@elzeide", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:42:53 +0000 2018"}, "1027022518090166272": {"userName": "@jorge_valdez", "body": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:43:44 +0000 2018"}, "1027022535945277440": {"userName": "@WilliamEVera", "body": "RT @al_basura: \"Jorge Barata\" @SusanaVillaran  Y DANIEL  URRESTI https://t.co/BaP0yxSwEx", "date": "Wed Aug 08 02:43:48 +0000 2018"}, "1027022825654300682": {"userName": "@BorgRoch", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:44:57 +0000 2018"}, "1027023155255234561": {"userName": "@ricardopalacioc", "body": "@marcelo_cruz_al @humberto_lay @YtalaTipula Al mes viro con el pastor lay tiene la campa\u00f1a mas millonaria del rimac  y desde mayo con carteles que provocan contaminaci\u00f3n visual.", "date": "Wed Aug 08 02:46:16 +0000 2018"}, "1027023583913148418": {"userName": "@695_993", "body": "@CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Uno es candidato de la se\u00f1ora K, el otro piensa que lo es.", "date": "Wed Aug 08 02:47:58 +0000 2018"}, "1027024279051948033": {"userName": "@MIOPINION1943", "body": "@BeingoleaA @Capital967 SEA LO QUE SEA NO SE DEBE PERMITIR QUE A DIARIO SE LLEVEN POR CAMIONADAS BILLETONES,AHORA POR CASI 40 A\u00d1OS,TAMBIEN PRO TRANSPORTES NO SE ADUE\u00d1EN DE VIAS DEL ESTADO-MTC.VIOLAN LIBRE TRANSITO,Y CONCHUDOS BOTARON A MICROBUSES USUARIOS SUFREN.", "date": "Wed Aug 08 02:50:43 +0000 2018"}, "1027024756426592256": {"userName": "@JULIOPORLES", "body": "@CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima ES EL SOPLON DE LA SRA. K..SE CAYO RENZO..HAY GENTE QUE ADORA LA PLATA Y SE METE A LA POLITICA..PERO LA POLITICA ES PARA SERVIR A LA GENTE..", "date": "Wed Aug 08 02:52:37 +0000 2018"}, "1027025065316179969": {"userName": "@AguilaHF", "body": "@CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Eso esta en la Av. Abancay m\u00e1s claro ya no puede ver", "date": "Wed Aug 08 02:53:51 +0000 2018"}, "1027025121486270464": {"userName": "@eswardu", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:54:04 +0000 2018"}, "1027025249509015552": {"userName": "@susapuca1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:54:35 +0000 2018"}, "1027025344673587201": {"userName": "@Mix2014", "body": "@BeingoleaA Alberto Beingolea es un pol\u00edtico honesto que lleva trabajando con decencia, y es el candidato ideal para Lima. #LimaFeliz https://t.co/TDWGvIvYLi", "date": "Wed Aug 08 02:54:58 +0000 2018"}, "1027025626312658944": {"userName": "@alexovar23", "body": "@JovenesK @JorgeMunozAP eso no se hace. De formaci\u00f3n pol\u00edtica Cero, por eso se para cambiando de partido como si se cambiara de calzoncillo!", "date": "Wed Aug 08 02:56:05 +0000 2018"}, "1027025638102851584": {"userName": "@TiconaNorma", "body": "RT @MarielaOjedaCis: Est\u00e1n direccionando para mi que asi es. Ya tenemos experiencia con las presidenciales donde Keiko siempre gana por eso\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:56:07 +0000 2018"}, "1027025946820440064": {"userName": "@jm_siches", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Jajaja das risa atacando a otros candidatos, no sabes lo ridiculo que te ves, al menos para mi estas descartado \ud83d\udc4e", "date": "Wed Aug 08 02:57:21 +0000 2018"}, "1027026103267983361": {"userName": "@walterly30", "body": "@DanielUrresti1  https://t.co/jGV4pbDPaA", "date": "Wed Aug 08 02:57:58 +0000 2018"}, "1027026142992244736": {"userName": "@QuillaLua", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 02:58:08 +0000 2018"}, "1027026155415764992": {"userName": "@fernandoruben29", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Nunca hab\u00eda visto a un candidato tan ordinario.", "date": "Wed Aug 08 02:58:11 +0000 2018"}, "1027026168086708224": {"userName": "@walterly30", "body": "@DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "date": "Wed Aug 08 02:58:14 +0000 2018"}, "1027026227243167745": {"userName": "@walterly30", "body": "@DanielUrresti1  https://t.co/yk6jISap4o", "date": "Wed Aug 08 02:58:28 +0000 2018"}, "1027026630189961216": {"userName": "@malubencba", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:00:04 +0000 2018"}, "1027026725379760129": {"userName": "@casidolape", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:00:27 +0000 2018"}, "1027026995253850112": {"userName": "@InesK5", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:01:31 +0000 2018"}, "1027027361257218054": {"userName": "@elpirata_007", "body": "RT @elpirata_007: \u00bfY por esos a\u00f1os LA JUSTICIA?...\u00a1BIEN GRACIAS...DORM\u00cdA LA SIESTA K.... As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: l\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:02:58 +0000 2018"}, "1027027464281829376": {"userName": "@256Miguel", "body": "@DanielUrresti1 Otra vez tienes mi voto daniel vamos con fuerza ,pero un pedido de un hincha seguidor del futbol analiza que vuelva la fiesta en las tribunas en los estadios", "date": "Wed Aug 08 03:03:23 +0000 2018"}, "1027027604598140928": {"userName": "@VedetteSecret", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:03:56 +0000 2018"}, "1027027809485697024": {"userName": "@Criss39381755", "body": "RT @EstherCapunay: \u00a1 Muchas gracias por el respaldo !  Seguimos avanzando a paso firme y decididos a lograr el cambio que anhelamos para lo\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:04:45 +0000 2018"}, "1027028035038588928": {"userName": "@QuillaLua", "body": "Hay que mover conciencias para evitar que esta banda delincuencial siga en el poder municipal. #NoSeamosIndiferentesComoPedroSuarezVertiz", "date": "Wed Aug 08 03:05:39 +0000 2018"}, "1027028104919822337": {"userName": "@AncashHuaraz", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Arboricida sinverguenza, agredes a una mujer quit\u00e1ndole su cel  y encima premias a un matarife taurino; eres todo lo contrario a un alcalde de este siglo.", "date": "Wed Aug 08 03:05:56 +0000 2018"}, "1027029141344985088": {"userName": "@mikelo56", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:10:03 +0000 2018"}, "1027029377563934720": {"userName": "@KiryVasquez", "body": "@CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima KeikoS \ud83d\ude06\ud83d\ude06", "date": "Wed Aug 08 03:10:59 +0000 2018"}, "1027029791252377600": {"userName": "@giacomo04278624", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Que medidas tomara contra venezolanos que no respetan las normas municipales . Tambi\u00e9n les pasara sus transgresiones a la ley. Pues muchos se ponen a vender como ambulantes en lugares importantes y significativos para nosotros los peruanos y nadie hace nada.", "date": "Wed Aug 08 03:12:38 +0000 2018"}, "1027029799712288769": {"userName": "@RobertdLima", "body": "@DanielUrresti1 No m\u00e1s fujiapristas en cargos p\u00fablicos, f\u00edjense nom\u00e1s las tropel\u00edas que hacen en el congreso esas lacras.", "date": "Wed Aug 08 03:12:40 +0000 2018"}, "1027030109222588417": {"userName": "@lchrjr", "body": "Ricardo Belmont segundo en encuestas para alcald\u00eda? Tan mal estamos?", "date": "Wed Aug 08 03:13:53 +0000 2018"}, "1027030401968156672": {"userName": "@VictorVquijano", "body": "Se han perdido muchas oportunidades de negocios porque la decisi\u00f3n tom\u00f3 mucho tiempo: Luis Casta\u00f1eda #emprendedores #pymes #liderazgo", "date": "Wed Aug 08 03:15:03 +0000 2018"}, "1027030841707388929": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/lAEsZmS57y", "date": "Wed Aug 08 03:16:48 +0000 2018"}, "1027030925455106049": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/NTXnGbfjI2", "date": "Wed Aug 08 03:17:08 +0000 2018"}, "1027030956484567041": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/r3JBSRvdOe", "date": "Wed Aug 08 03:17:15 +0000 2018"}, "1027031001942421505": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/9BHjYEW3pX", "date": "Wed Aug 08 03:17:26 +0000 2018"}, "1027031040022507525": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/1ffYAnwSEw", "date": "Wed Aug 08 03:17:35 +0000 2018"}, "1027031063669944321": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/dw5nunDLBf", "date": "Wed Aug 08 03:17:41 +0000 2018"}, "1027031096574320641": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/ubivQEEnnF", "date": "Wed Aug 08 03:17:49 +0000 2018"}, "1027031164173856770": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/qje9EhBPbm", "date": "Wed Aug 08 03:18:05 +0000 2018"}, "1027031200899244033": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/vvBt44GVPF", "date": "Wed Aug 08 03:18:14 +0000 2018"}, "1027031247514750976": {"userName": "@AlegreSandra", "body": "MEMORIA ARGENTINOS As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Boudou: la entrevista de Jorge Lanata a Laura Mu\u00f1oz en 2012 Hace seis a\u00f1os atr\u00e1s, Radio Mitre dio inicio a la investigaci\u00f3n que llev\u00f3 al ex vice de... https://t.co/aeGknd159G", "date": "Wed Aug 08 03:18:25 +0000 2018"}, "1027031249385410561": {"userName": "@richardteeo", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe  https://t.co/dbZQracyDe", "date": "Wed Aug 08 03:18:25 +0000 2018"}, "1027032411643830272": {"userName": "@omarrssperu", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Das verguenza para la politica Zurek", "date": "Wed Aug 08 03:23:02 +0000 2018"}, "1027032452525694979": {"userName": "@LeoTueros", "body": "@DanielUrresti1 Dif\u00edcil que tengas total independencia, si hubieses creado tu propio partido quiz\u00e1s. El due\u00f1o de la casa siempre condiciona al inquilino.", "date": "Wed Aug 08 03:23:12 +0000 2018"}, "1027032532297109505": {"userName": "@miladygaby", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:23:31 +0000 2018"}, "1027032562194178053": {"userName": "@elvxsgogh", "body": "RT @WaykaPeru: #AlertaElectoral \ud83d\udea8\u00a0| @DanielUrresti1, el candidato acusado de violaci\u00f3n que propone \"ayuda espiritual\" para mujeres violenta\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:23:38 +0000 2018"}, "1027032732390567937": {"userName": "@william27031972", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:24:19 +0000 2018"}, "1027032961017946112": {"userName": "@mfdiaz8222", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:25:13 +0000 2018"}, "1027032969742102529": {"userName": "@ron_zea", "body": "RT @al_basura: \"Jorge Barata\" @SusanaVillaran  Y DANIEL  URRESTI https://t.co/BaP0yxSwEx", "date": "Wed Aug 08 03:25:15 +0000 2018"}, "1027033240052396032": {"userName": "@LeoTueros", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe \u00bfComo lleg\u00f3 a ser alcalde de La Molina? No entiendo.", "date": "Wed Aug 08 03:26:20 +0000 2018"}, "1027033346004541442": {"userName": "@celestedeabobo", "body": "@JorgeMunozAP @peruenlanoticia @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Arranca", "date": "Wed Aug 08 03:26:45 +0000 2018"}, "1027033383241695232": {"userName": "@mayckel11", "body": "@de_patty @FYamunaque @Renzo_Reggiardo @luchocastanedap ipsos infla a los que los apo\ud83d\udcb5\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 mejor y cada mas cerca a la elecci\u00f3n justicara que las intenciones se movieron, por que la poblacion se inform\u00f3 mejor o medito mejor o no les creyo nada o por lo que sea... y mostrar\u00e1n los resultados mas reales posibles.", "date": "Wed Aug 08 03:26:54 +0000 2018"}, "1027034193665159168": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "RT @Gracevi88: Mano dura para los delicuentes! Nuestra ciudad caotica quiere salir adelante y con Daniel Urresti se lograr\u00e1. https://t.co/h\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:30:07 +0000 2018"}, "1027034249956872192": {"userName": "@zicozocial", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:30:21 +0000 2018"}, "1027034381439983622": {"userName": "@FabianaVillami7", "body": "RT @YOSOYEMILIA_: #LosAlcaldesDeCasta\u00f1eda https://t.co/9juYURtpaI", "date": "Wed Aug 08 03:30:52 +0000 2018"}, "1027034706196488193": {"userName": "@luchojanobello", "body": "No quiero decir nada de Roxana Mu\u00f1oz para que no se me acuse de machista ni mucho menos...pero ella es tan responsable como Jorge Acu\u00f1a de la manutenci\u00f3n de su hija. Y en vez de tanto lujo, aterricen un poco las expectativas econ\u00f3micas.", "date": "Wed Aug 08 03:32:09 +0000 2018"}, "1027035172238225408": {"userName": "@IDL_Rivera", "body": "@DanielUrresti1 @COMISEDH El acusado Urresti est\u00e1 nervioso. Se viene la sentencia........", "date": "Wed Aug 08 03:34:01 +0000 2018"}, "1027035213854134273": {"userName": "@BerthaPared", "body": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:34:11 +0000 2018"}, "1027035380527325186": {"userName": "@Renssos1", "body": "@DanielUrresti1 Muy bien Susel y Urresti.", "date": "Wed Aug 08 03:34:50 +0000 2018"}, "1027035658618134528": {"userName": "@AntonioChavezDz", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Ni muerto votaria por el partiducho de @yonhy_lescano , sorry Mu\u00f1oz elegiste mal, pero fuiste un buen alcalde en Miraflores. Debiste ir como independiente no juntarte con impresentables.", "date": "Wed Aug 08 03:35:57 +0000 2018"}, "1027036085493424130": {"userName": "@Renssos1", "body": "@DanielUrresti1 .........estar\u00e1 haciendo favores a algunos hermanitos? Landa, ya ta' bien t\u00eda......est\u00e1 de salida.........NUNCA FU\u00c9", "date": "Wed Aug 08 03:37:38 +0000 2018"}, "1027036236366667776": {"userName": "@fabioasanchez", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:38:14 +0000 2018"}, "1027036260685291520": {"userName": "@MdqAguirre", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:38:20 +0000 2018"}, "1027036298144559104": {"userName": "@ELV1221", "body": "@RicardoBelmontC @evelayarce Y con empresas peruanas", "date": "Wed Aug 08 03:38:29 +0000 2018"}, "1027036415111176192": {"userName": "@CarlosG95789808", "body": "@DanielUrresti1 Ese baboso de periodista.esta al servicio de AG.", "date": "Wed Aug 08 03:38:57 +0000 2018"}, "1027037019220979715": {"userName": "@criticodelperu", "body": "@DanielUrresti1 Mi voto es tuyo burresti", "date": "Wed Aug 08 03:41:21 +0000 2018"}, "1027037095712448512": {"userName": "@Susanaotta", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:41:39 +0000 2018"}, "1027037140528635904": {"userName": "@DorisAzores", "body": "RT @AntonioChavezDz: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Mun\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:41:50 +0000 2018"}, "1027037297961824256": {"userName": "@bwv858", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:42:27 +0000 2018"}, "1027037338642391040": {"userName": "@DanielUrresti1", "body": "RT @walterly30: @DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "date": "Wed Aug 08 03:42:37 +0000 2018"}, "1027038081495584771": {"userName": "@SoulOfJulius", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Por si acaso, no te hagas el santo. Tienes varias perlas. \u00bfpostula con la tuya? \u00bfa quien le dices? \u00bfa mi?", "date": "Wed Aug 08 03:45:34 +0000 2018"}, "1027038206645166080": {"userName": "@hezuo", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:46:04 +0000 2018"}, "1027038248563032064": {"userName": "@silviaguimor", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 03:46:14 +0000 2018"}, "1027038393564319744": {"userName": "@AK47Peru", "body": "RT @walterly30: @DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "date": "Wed Aug 08 03:46:49 +0000 2018"}, "1027038593699733504": {"userName": "@le_tuitere", "body": "RT @walterly30: @DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "date": "Wed Aug 08 03:47:36 +0000 2018"}, "1027038797572333568": {"userName": "@andrey_coll", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe \ud83d\ude00\ud83d\ude03\ud83d\ude04\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "date": "Wed Aug 08 03:48:25 +0000 2018"}, "1027039209750716416": {"userName": "@lgodoys211", "body": "Mira @luchocastanedap como tu api destruye tu candidatura.  \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "date": "Wed Aug 08 03:50:03 +0000 2018"}, "1027039251714768896": {"userName": "@ArgentinaSoy1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:50:13 +0000 2018"}, "1027039263672680451": {"userName": "@jonathancq", "body": "@luchocastanedap Saludos @luchocastanedap", "date": "Wed Aug 08 03:50:16 +0000 2018"}, "1027039685737177089": {"userName": "@CentenoRenata", "body": "RT @AntonioChavezDz: @JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @Mun\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:51:57 +0000 2018"}, "1027039892495319041": {"userName": "@MonicaScarvagli", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:52:46 +0000 2018"}, "1027040036838166528": {"userName": "@IDL_Rivera", "body": "@DanielUrresti1 @COMISEDH algo m\u00e1s....?", "date": "Wed Aug 08 03:53:20 +0000 2018"}, "1027040260604264448": {"userName": "@Fox_XFiles", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 03:54:14 +0000 2018"}, "1027040364803317761": {"userName": "@4174598aa04444a", "body": "@DanielUrresti1 Lamentablemente no tienes hermanitos en los medios de comunicaciones", "date": "Wed Aug 08 03:54:39 +0000 2018"}, "1027040392938708992": {"userName": "@SolzirenSalazar", "body": "RT @LizandroPachas1: @DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:54:45 +0000 2018"}, "1027040622107140096": {"userName": "@cecinu221", "body": "@AguilaHF @CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Claro? En la Av. Quechuas hay dos carteles uno de Reggiardo y otro de Urresti. Acaso eso quiere decir algo? Por favor ..... Escuchemos propuestas y no a la guerra sucia.", "date": "Wed Aug 08 03:55:40 +0000 2018"}, "1027040835613990912": {"userName": "@Rollhando", "body": "RT @JULIOPORLES: @CeauAgufu @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima ES EL SOPLON DE LA SRA\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:56:31 +0000 2018"}, "1027040891536588800": {"userName": "@Libertad987", "body": "#MeResientoCuando me entero de estas cosas", "date": "Wed Aug 08 03:56:44 +0000 2018"}, "1027041344966090752": {"userName": "@ErickDiax", "body": "@DanielUrresti1 crea se\u00f1or que no tiene tanta importancia, ojal\u00e1 aclar\u00e9 sus acusaciones y pueda presentarse limpio de todo", "date": "Wed Aug 08 03:58:32 +0000 2018"}, "1027041375039221760": {"userName": "@anibalo", "body": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "date": "Wed Aug 08 03:58:39 +0000 2018"}, "1027041486175707136": {"userName": "@rayrgomez", "body": "@GGG_pe , @ManuelVelardeD. En 24 horas Ningino se atreve a decir, \"los taxis colectivos deben desaparecer porque causan caos y congestion!\" No les conviene Que diran @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @juancarloszurek ....  @augustoreyh, @GuidoLombardiE, @rmapalacios", "date": "Wed Aug 08 03:59:06 +0000 2018"}, "1027041543302144005": {"userName": "@jalmenaram", "body": "@JorgeMunozAP @ap_bancada @AccionPopularPe @AccionPopular @AccionPopularAP @ppdenaccion @AccionPopularLo @APJOVEN @MunozaLima @AccionColorao Jorge Mu\u00f1oz fue de cortesia saludar asi nos inculcan nuestras familias hacerlo no como ud ke malogro Miraflores hay que decir la verdad", "date": "Wed Aug 08 03:59:20 +0000 2018"}, "1027041569076129792": {"userName": "@Gian_delatorre", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Como financia usted sus paneles publicitarios en todo lima?", "date": "Wed Aug 08 03:59:26 +0000 2018"}, "1027041587321286658": {"userName": "@andrealanata", "body": "Por una #LimaFeliz", "date": "Wed Aug 08 03:59:30 +0000 2018"}, "1027041780129259520": {"userName": "@LordJimjr", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:00:16 +0000 2018"}, "1027041913701052417": {"userName": "@samaniel61", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:00:48 +0000 2018"}, "1027042191888265216": {"userName": "@jcrockr", "body": "RT @walterly30: @DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "date": "Wed Aug 08 04:01:54 +0000 2018"}, "1027042192282583040": {"userName": "@victorvicc", "body": "@Manifiesto_pe @RicardoBelmontC @Manifiesto_pe Y SABES QUE JAMITO BAYLI ES UNO DE LOS PERIODISTAS QUE TIENE SUS MANSIONES EN PERU Y EE.UU CON TAN SOLO SER PERIODISTA????", "date": "Wed Aug 08 04:01:54 +0000 2018"}, "1027042197731004417": {"userName": "@SariBarcos", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:01:56 +0000 2018"}, "1027042379017142272": {"userName": "@Celmi_27", "body": "@DanielUrresti1 @DanielUrresti1, si aclaras tus temas legales, creo te la llevas", "date": "Wed Aug 08 04:02:39 +0000 2018"}, "1027042415868346370": {"userName": "@elisamas1", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:02:48 +0000 2018"}, "1027042650455781376": {"userName": "@Sir_Neble", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:03:44 +0000 2018"}, "1027042872699379713": {"userName": "@BergoKitty", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:04:37 +0000 2018"}, "1027043294705008642": {"userName": "@paulitobio", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:06:17 +0000 2018"}, "1027043403043880960": {"userName": "@JKatya03", "body": "RT @LizandroPachas1: @DanielUrresti1 A @suselparedes si se le siente honesta y transparente. Se le ve firme pero no abusiva, se le ve ganas\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:06:43 +0000 2018"}, "1027043750785306624": {"userName": "@Estumber1", "body": "RT @jeyce91: @DanielUrresti1 mas cierto no pude ver algo. https://t.co/Gm2ctOigEj", "date": "Wed Aug 08 04:08:06 +0000 2018"}, "1027043962920554498": {"userName": "@ElizabethPeru_", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Viene haciendo una campa\u00f1a millonaria de hace m\u00e1s de un a\u00f1o. Usted como financia su campa\u00f1a. Descartando candidatos \ud83d\udc4e Usted cree que esta en un reality", "date": "Wed Aug 08 04:08:56 +0000 2018"}, "1027044072832286721": {"userName": "@la_reategui", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:09:23 +0000 2018"}, "1027044528245690370": {"userName": "@silvinabs22", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:11:11 +0000 2018"}, "1027044567282053120": {"userName": "@VidelaSol", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:11:21 +0000 2018"}, "1027044585166528512": {"userName": "@silvinabs22", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:11:25 +0000 2018"}, "1027044942441525250": {"userName": "@Henry82423302", "body": "@DanielUrresti1 Me parece muy bien esa actitud,", "date": "Wed Aug 08 04:12:50 +0000 2018"}, "1027044942974201856": {"userName": "@AdrianaCarabaj6", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:12:50 +0000 2018"}, "1027044980341260288": {"userName": "@AlfaSaggitarius", "body": "Impresentable, p\u00e9simo alcalde", "date": "Wed Aug 08 04:12:59 +0000 2018"}, "1027045128106590208": {"userName": "@AlfaSaggitarius", "body": "@juancarloszurek @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 @ENRIQUECORNEJOR @ContraloriaPeru @americatv_peru @PanamericanaTV @Latina_Noticias @atv_noticias @canalN_ @Agencia_Andina @noticias_tvperu @RPPNoticias @exitosape @Capital967 @elcomercio_peru @larepublica_pe @huku_pe Payaso tu tambi\u00e9n postula con la tuya", "date": "Wed Aug 08 04:13:34 +0000 2018"}, "1027045129515876352": {"userName": "@jesrioja", "body": "RT @walterly30: @DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "date": "Wed Aug 08 04:13:35 +0000 2018"}, "1027045423230410752": {"userName": "@Tana59641489", "body": "@manuelmendezrui https://t.co/TcMwYDWluJ", "date": "Wed Aug 08 04:14:45 +0000 2018"}, "1027045618907316226": {"userName": "@hinojoale", "body": "RT @KaremCraff: Ma\u00f1ana @BeingoleaA en Capital.... Recordemos el poder que cada ciudadano tiene con su voto. Es nuestra obligaci\u00f3n estar inf\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:15:31 +0000 2018"}, "1027045754651766784": {"userName": "@OscarMarceloMo1", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:16:04 +0000 2018"}, "1027046169602662405": {"userName": "@Memerex_Peru", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:17:43 +0000 2018"}, "1027046836421513217": {"userName": "@Mix2014", "body": "Amigos PPCistas, militantes y amigos en general, en Los Olivos tenemos al amigo Ricardo Ching como candidato por el PPC honesto, justo y trabajador por el pueblo Olivence. Este 7 de octubre vota por los 2 mapas. Alberto Beingolea por Lima. Ricardo Ching por Los Olivos. https://t.co/tciXe76Nuz", "date": "Wed Aug 08 04:20:22 +0000 2018"}, "1027047052218388480": {"userName": "@CARLOSPanza1", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:21:13 +0000 2018"}, "1027047686447554565": {"userName": "@danielsparrowa", "body": "RT @juancarloszurek: Escuchen: @Renzo_Reggiardo @DanielUrresti1 y @ENRIQUECORNEJOR #PostulaConLaTuya @ContraloriaPeru @americatv_peru @Pana\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:23:44 +0000 2018"}, "1027047787232473088": {"userName": "@danielsparrowa", "body": "LOL", "date": "Wed Aug 08 04:24:08 +0000 2018"}, "1027048154489872385": {"userName": "@Azulempolvado", "body": "RT @gracielaocana: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kdiGiwU2Sk", "date": "Wed Aug 08 04:25:36 +0000 2018"}, "1027048640492326912": {"userName": "@Adevalenzuela17", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:27:32 +0000 2018"}, "1027048993992388608": {"userName": "@Tana59641489", "body": "RT @walterly30: @DanielUrresti1  https://t.co/yaJEd6XkxZ", "date": "Wed Aug 08 04:28:56 +0000 2018"}, "1027049435560378373": {"userName": "@Djangoensus13", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:30:41 +0000 2018"}, "1027049632805867521": {"userName": "@Rollhando", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, le regala un nuevo meme al se\u00f1or R, quien ser\u00eda el verdadero postulante a Lima de l\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:31:28 +0000 2018"}, "1027049707368067072": {"userName": "@DalmiroCarrasco", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:31:46 +0000 2018"}, "1027050345598541825": {"userName": "@Rollhando", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:34:18 +0000 2018"}, "1027050948819132416": {"userName": "@marioro29692784", "body": "@IDL_Rivera @DanielUrresti1 @COMISEDH \u00bfPorque no responde Sr Rivera? Le preguntan qu\u00e9 opina de los audios y ah\u00ed total mutis. Tiene raz\u00f3n Urresti no puedes con diferentes varas a las personas y creo que esa actitud no ayuda en nada a IDL y pienso que debe dar un paso al costado de esa instituci\u00f3n.", "date": "Wed Aug 08 04:36:42 +0000 2018"}, "1027051293431554049": {"userName": "@eduardo67376983", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:38:04 +0000 2018"}, "1027051402982555648": {"userName": "@maury_christian", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:38:30 +0000 2018"}, "1027051841266376704": {"userName": "@RUPERTOGAR", "body": "@GrocioHerrada @humberto_lay Los polic\u00edas deben ser amigos de la ciudadan\u00eda. Del barrio donde laboran. Deben ser ejemplo de ciudadanos. Deben servir al pueblo y darles todas las herramientas de trabajo.", "date": "Wed Aug 08 04:40:15 +0000 2018"}, "1027052294276349962": {"userName": "@chfarfan", "body": "@DanielUrresti1 Una perla m\u00e1s de los paraderos informales que est\u00e1n en la Carretera Central en la entrada de Huaycan, los Alcaldes de Lima y de Vitarte no les interesa erradicarlos porque ser\u00e1. Espero que usted General Urresti elimin\u00e9 estos paraderos, muchos se lo agradecer\u00e1n...", "date": "Wed Aug 08 04:42:03 +0000 2018"}, "1027052449054380034": {"userName": "@frankjrc", "body": "RT @Tana59641489: ADIVINEN QUIEN CERR\u00d3 EL FAMOSO  \" TACORA \"          URRESTI  https://t.co/TcMwYDWluJ", "date": "Wed Aug 08 04:42:40 +0000 2018"}, "1027052975972343809": {"userName": "@VanessaDeLaVe13", "body": "@QuiqueBardelli @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Creo q te falta madurar. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO https://t.co/rUM44PjQEe", "date": "Wed Aug 08 04:44:45 +0000 2018"}, "1027053681273962496": {"userName": "@mauprocacci1", "body": "RT @radiomitre: #Audio | As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone que conden\u00f3 a Amado Boudou a 5 a\u00f1os y 10 meses de prisi\u00f3n: la entrevista de Jorge Lanat\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:47:34 +0000 2018"}, "1027054347732049920": {"userName": "@VanessaDeLaVe13", "body": "@PedroTF @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo, por que eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO. https://t.co/8lHxpO7FWI", "date": "Wed Aug 08 04:50:12 +0000 2018"}, "1027054693049159680": {"userName": "@dalarjab", "body": "Un refresca memoria no est\u00e1 mal...https://t.co/GAkUe7JSBK este enlace es cuando modifico el nombre del partido Cambio 90 que era con el cual lleg\u00f3 Fujimori al poder... Coincidencias..??...@DanielUrresti1", "date": "Wed Aug 08 04:51:35 +0000 2018"}, "1027054803648753664": {"userName": "@Gladys_Barrien", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:52:01 +0000 2018"}, "1027054874964500480": {"userName": "@VanessaDeLaVe13", "body": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @KeikoFujimori @MuniLima Luis Casta\u00f1eda Pardo por q eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO https://t.co/CYFfHXr41H", "date": "Wed Aug 08 04:52:18 +0000 2018"}, "1027055302326329344": {"userName": "@MJAO20", "body": ".", "date": "Wed Aug 08 04:54:00 +0000 2018"}, "1027055340884553728": {"userName": "@VanessaDeLaVe13", "body": "@caminante_peru @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo por q eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO. https://t.co/wyimyeK09j", "date": "Wed Aug 08 04:54:09 +0000 2018"}, "1027055702710407168": {"userName": "@VanessaDeLaVe13", "body": "@RecuerdosPeru @Renzo_Reggiardo @RenzopeOficial @LuchoCastanedaL Luis Casta\u00f1eda Pardo por q eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO. https://t.co/B2YXiAPq5l", "date": "Wed Aug 08 04:55:35 +0000 2018"}, "1027055814455054336": {"userName": "@VanessaDeLaVe13", "body": "@INGVILLACREZ @RecuerdosPeru Luis Casta\u00f1eda Pardo por q eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO. https://t.co/gfVA3ZpBgV", "date": "Wed Aug 08 04:56:02 +0000 2018"}, "1027055899091906561": {"userName": "@CaroManyariD", "body": "RT @WaykaPeru: \u00bfSolidaridad Nacional o Criminal? Estos son los alcaldes detenidos, pr\u00f3fugos y setenciados del partido de Luis Casta\u00f1eda (pa\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:56:22 +0000 2018"}, "1027055907941896193": {"userName": "@VanessaDeLaVe13", "body": "@RecuerdosPeru @EstherCapunay @LuchoCastanedaL Luis Casta\u00f1eda Pardo por q eres mentiroso, asi pretendes ser Alcalde de Lima. Que se puede esperar de un padre CORRUPTO. https://t.co/DV7IrwHAkd", "date": "Wed Aug 08 04:56:24 +0000 2018"}, "1027056215900209153": {"userName": "@ManuSulca", "body": "RT @eldossier_peru: El candidato de PP, Daniel Urresti, promete que, en un a\u00f1o, cerrar\u00e1 todos los mercados de cosas robadas que hay en Lima\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:57:38 +0000 2018"}, "1027056238641786881": {"userName": "@PeruanitodePeru", "body": "@DanielUrresti1 BIEEEN MI TIO NO HAGAS PROMESAS DELANTE DE UN CABRO Y UNA MACHONA POR Q SON MAS SALAUUUSSSS", "date": "Wed Aug 08 04:57:43 +0000 2018"}, "1027056503239393280": {"userName": "@TVERNI", "body": "RT @elpirata_007: @andahazi @radiomitre \u00bfY por esos a\u00f1os LA JUSTICIA?...\u00a1BIEN GRACIAS...DORM\u00cdA LA SIESTA K.... As\u00ed empez\u00f3 el Caso Ciccone q\u2026", "date": "Wed Aug 08 04:58:46 +0000 2018"}}